{
    "data": [
        {
            "author_id": "118146566",
            "created_at": "2013-11-05T16:06:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "397756840198815744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem Terca Tradi\u00e7\u00e3o especial. @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/WThsLkJZDI"
        },
        {
            "author_id": "266734779",
            "created_at": "2013-11-05T16:06:02.000Z",
            "id": "397756702566928384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soltando as feras.... @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/7w9m9IDExz"
        },
        {
            "author_id": "156455934",
            "created_at": "2013-11-05T16:05:18.000Z",
            "id": "397756518474723328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \u00e9 eleito o melhor lugar do mundo para caminhadas  http://t.co/RPo3F7xc5n"
        },
        {
            "author_id": "319323697",
            "created_at": "2013-11-05T15:43:44.000Z",
            "id": "397751088860110848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a gente marca de ir no parque nacional p terminar de fazer o trabalho, e chove"
        },
        {
            "author_id": "458712955",
            "created_at": "2013-11-05T15:30:43.000Z",
            "id": "397747812802101248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas belezas naturais de Gr\u00e3o Mongol pertencem ao Parque Estadual de Gr\u00e3o Mongol... no Norte de Minas...... http://t.co/RBHRuZN4EP"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2013-11-05T15:27:38.000Z",
            "id": "397747039473119233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urbe CaRioca: Artigo: PAINEIRAS: A DESTRUI\u00c7\u00c3O DE UM PARQUE NACIONAL, de Leonel Kaz. I http://t.co/I7lwI33igK"
        },
        {
            "author_id": "63503967",
            "created_at": "2013-11-05T15:26:05.000Z",
            "id": "397746649725796352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada por trechos da Mata Atl\u00e2ntica \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es da visita \u00e0 Floresta Nacional de Ipanema, dia 9/11. http://t.co/htGlhJvIcR"
        },
        {
            "author_id": "17946566",
            "created_at": "2013-11-05T15:22:20.000Z",
            "id": "397745703658979328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas no 9\u00ba lugar dos 100 melhores destinos para 2014 - MaisAtual - O seu... http://t.co/52xnZ6MVf0"
        },
        {
            "author_id": "54746909",
            "created_at": "2013-11-05T15:21:53.000Z",
            "id": "397745590253023233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as fotos de: Show Gabriel Valin - Parque Municipal At\u00edlio Pasa, Veja mais fotos em:... http://t.co/uwao9Swp6k"
        },
        {
            "author_id": "445808751",
            "created_at": "2013-11-05T15:21:50.000Z",
            "id": "397745578534117376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as fotos de: Show Gabriel Valin - Parque Municipal At\u00edlio Pasa, Veja mais fotos em:... http://t.co/0kw76o2mNw"
        },
        {
            "author_id": "71883414",
            "created_at": "2013-11-05T15:18:21.000Z",
            "id": "397744702822576128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "daqui a pouco vou pro parque estadual da serra do mar com o curso zzZzZ"
        },
        {
            "author_id": "54746909",
            "created_at": "2013-11-05T14:54:03.000Z",
            "id": "397738587464036352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e3o disponiveis as fotos de: Domingueira - Parque Municipal At\u00edlio Pasa, Veja mais fotos em:... http://t.co/LNLedlz6Ze"
        },
        {
            "author_id": "445808751",
            "created_at": "2013-11-05T14:53:51.000Z",
            "id": "397738538705252353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e3o disponiveis as fotos de: Domingueira - Parque Municipal At\u00edlio Pasa, Veja mais fotos em:... http://t.co/GVpAPAZtzj"
        },
        {
            "author_id": "286290429",
            "created_at": "2013-11-05T14:45:07.000Z",
            "id": "397736338679951360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 assim pra deixar a mam\u00e3e fazer o almo\u00e7o! (@ Parque Municipal Carmo Bernades) [pic]: http://t.co/z4fBOVRVem"
        },
        {
            "author_id": "445808751",
            "created_at": "2013-11-05T14:30:14.000Z",
            "id": "397732593371607040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o que rolou na \u00faltima semana!\n\nShow Gabriel Valin - Parque Municipal At\u00edlio Pasa - Arroio do Tigre... http://t.co/TszvJ7szwu"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-11-05T14:24:14.000Z",
            "id": "397731085506727937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual deixa parte do Rio sem luz: Moradores da zona oeste da cidade ficaram quase sete h... http://t.co/nJOvwfjSnb"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-11-05T14:24:12.000Z",
            "id": "397731076769988609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#teamfollowback Inc\u00eandio em parque estadual deixa parte do Rio sem luz: Moradores da zona oeste da ci... http://t.co/nJOvwfjSnb #500aday"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-11-05T14:24:10.000Z",
            "id": "397731065717997568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OESP: Inc\u00eandio em parque estadual deixa parte do Rio sem luz: Moradores da zona oeste da cidade ficaram quase ... http://t.co/qdr3y7knnN"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2013-11-05T14:24:07.000Z",
            "id": "397731053760032768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Inc\u00eandio em parque estadual deixa parte do Rio sem luz http://t.co/bpYx7UF6ec"
        },
        {
            "author_id": "186813389",
            "created_at": "2013-11-05T14:16:52.000Z",
            "id": "397729230672658432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas princesas escoltadas pelo Sancho Panza. Foto tirada em Mar\u00e7o de 2010 em La Usina, Parque Nacional Los... http://t.co/SOa3Maulh5"
        },
        {
            "author_id": "53459215",
            "created_at": "2013-11-05T14:04:42.000Z",
            "id": "397726166053703680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Light e Furnas restabelecem fornecimento de energia em bairros do Rio de Janeiro: Inc\u00eandio no Parque Nacional ... http://t.co/sjgXg3vfXs"
        },
        {
            "author_id": "1436432916",
            "created_at": "2013-11-05T14:04:41.000Z",
            "id": "397726164611244032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Light e Furnas restabelecem fornecimento de energia em bairros do Rio de Janeiro: Inc\u00eandio no Parque Nacional ... http://t.co/UqXWNORoKU"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2013-11-05T14:03:26.000Z",
            "id": "397725849551912960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que amanh\u00e3 vou no parque municipal pq preciso de um lugar calmo p mim pensar na life..."
        },
        {
            "author_id": "225518426",
            "created_at": "2013-11-05T14:03:16.000Z",
            "id": "397725806949965825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Santar\u00e9m. 15 anos da Reserva Extrativista Tapajos-Arapiuns. Parab\u00e9ns aos comunit\u00e1rios pela conquista http://t.co/763JP0AmW5"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2013-11-05T13:40:10.000Z",
            "id": "397719994378641408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual deixa parte do Rio sem luz: Moradores da zona oeste da cidade ficaram quase sete h... http://t.co/oyPlwkyxOT"
        },
        {
            "author_id": "67319694",
            "created_at": "2013-11-05T13:36:00.000Z",
            "id": "397718946586968065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNALISTA LUCAS CASAGRANDE EST\u00c1 ENTREVISTANDO O CHEFE DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQUIM, MICHEL TADEU R. N. DE... http://t.co/XW3VfD7jMc"
        },
        {
            "author_id": "31108357",
            "created_at": "2013-11-05T13:29:32.000Z",
            "id": "397717316525645825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Kafue, Z\u00e2mbia. Foto e impress\u00e3o de Renato Cury no Sesc Belenzinho. http://t.co/smsYPoRupz"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-11-05T13:24:29.000Z",
            "id": "397716048331276288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PF prende quadrilha de palmiteiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 05/11/2013 - Uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal ... http://t.co/eubVUEw4D0"
        },
        {
            "author_id": "57693368",
            "created_at": "2013-11-05T13:24:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "26026236",
                        "start": 3,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "397715980623024128",
            "in_reply_to_user_id": "26026236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @clickfoz: Parque Nacional do Igua\u00e7u em alta - http://t.co/e3CrjGz5Iw"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-11-05T13:21:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "26026236",
                        "start": 23,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "397715301036351489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1.205.269 turistas. RT @clickfoz: Parque Nacional do Igua\u00e7u em alta - http://t.co/GPociWqpuE"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-11-05T13:20:04.000Z",
            "id": "397714934500306946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u em alta - http://t.co/p1dSAuL9jt"
        },
        {
            "author_id": "132213859",
            "created_at": "2013-11-05T13:07:53.000Z",
            "id": "397711871601827840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/0aQQyyQBfu"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-11-05T13:06:56.000Z",
            "id": "397711629573308416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PF prende quadrilha de palmiteiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/NGDtT1nhXh"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-11-05T13:02:47.000Z",
            "id": "397710584063741952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 acontece o encerramento das oficinas realizadas no Monumento Natural Vale dos Dinossauros, \u00e0s 18h, no campus do IFPB em Sousa."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-11-05T12:56:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "99859523",
                        "start": 12,
                        "username": "rafites"
                    }
                ]
            },
            "id": "397708964177002496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bom. RT @rafites: Sonhando! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 2 others) http://t.co/HzD0G4qFDt"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-11-05T12:54:31.000Z",
            "id": "397708504212848640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima op\u00e7\u00e3o para o ver\u00e3o: Circuito das Brom\u00e9lias \u2013 po\u00e7os do PN da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/SZZJySblIr"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2013-11-05T12:49:15.000Z",
            "id": "397707180843216896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, post incr\u00edvel no Fast Pass Viagens, n\u00e3o perca!\nParque Nacional Denali, Alaska.... http://t.co/HJ0VxeQqmx"
        },
        {
            "author_id": "96769784",
            "created_at": "2013-11-05T12:47:18.000Z",
            "id": "397706689895346177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 eleito a oitava maravilha do mundo! \\o/\n\nConfira: http://t.co/kpCYY2Ns09 http://t.co/fKUvQtN7AV"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-11-05T12:39:43.000Z",
            "id": "397704779314372608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 em alta. http://t.co/kAbhqjKxHy"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2013-11-05T12:39:08.000Z",
            "id": "397704636250857472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u em alta http://t.co/jMe6IK7Iyx"
        },
        {
            "author_id": "99859523",
            "created_at": "2013-11-05T12:35:12.000Z",
            "id": "397703644768133120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhando! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 2 others) http://t.co/Q0o0jrJZMu"
        },
        {
            "author_id": "266276606",
            "created_at": "2013-11-05T12:30:35.000Z",
            "id": "397702482547441664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2014 com Rafaela, Helena (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/YwnLKrONOW"
        },
        {
            "author_id": "628647015",
            "created_at": "2013-11-05T12:29:00.000Z",
            "id": "397702084205633536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas no 9\u00ba lugar dos 100 melhores destinos para 2014 http://t.co/w7C2fxf7nn"
        },
        {
            "author_id": "39316554",
            "created_at": "2013-11-05T11:57:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "397694274172903424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/EqBmww8GdY"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-11-05T11:46:27.000Z",
            "id": "397691376823205888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Despedida do pinguim \"Gelato\". Hoje \u00e0s 9h entreguei na sede do Parque Estadual da Serra da Tiririca, em... http://t.co/ScH6qEY5iG"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2013-11-05T11:23:03.000Z",
            "id": "397685485893459968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acessibilidades das trilhas do Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha http://t.co/XvagqYaqpx"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2013-11-05T11:21:58.000Z",
            "id": "397685213704503296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura realiza no pr\u00f3ximo dia 13, das 13 \u00e0s 17 horas, no Parque Municipal Jayme Ferragut, mais um per\u00edodo... http://t.co/Ac3a1rzAZa"
        },
        {
            "author_id": "46248486",
            "created_at": "2013-11-05T11:20:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.5362601,
                        -21.7735361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b12761f1bc81281e"
            },
            "id": "397684929657843712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu acordei com saudade dessa vista e desse dia. &lt;3 @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/VfwwoSyMIy"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2013-11-05T11:16:59.000Z",
            "id": "397683961389780992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00e9 filmado comendo peixe em reserva na \u00cdndia: Cena foi registrada no Parque Nacional Kaziranga.\nHerb\u00edv... http://t.co/xet60B2XpB"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2013-11-05T11:16:57.000Z",
            "id": "397683954041360384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00e9 filmado comendo peixe em reserva na \u00cdndia: Cena foi registrada no Parque Nacional Kaziranga.\nHerb\u00edv... http://t.co/mkJjWY3Oxl"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2013-11-05T11:16:47.000Z",
            "id": "397683911741825024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00e9 filmado comendo peixe em reserva na \u00cdndia: Cena foi registrada no Parque Nacional Kaziranga.\nHerb\u00edv... http://t.co/P3f7n9ysDw"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-11-05T11:11:49.000Z",
            "id": "397682658878042112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00e9 filmado comendo peixe em reserva na \u00cdndia: Cena foi registrada no Parque Nacional Kaziranga.\nHerb\u00edv... http://t.co/eOwXlhLy7N"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2013-11-05T11:11:47.000Z",
            "id": "397682653198942208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00e9 filmado comendo peixe em reserva na \u00cdndia: Cena foi registrada no Parque Nacional Kaziranga.\nHerb\u00edv... http://t.co/mdbyeW4OHq"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2013-11-05T11:11:47.000Z",
            "id": "397682651521224704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Elefante \u00e9 filmado comendo peixe em reserva na \u00cdndia: Cena foi registrada no Parque Nacional Kaziranga.\nH... http://t.co/Luvnfj1TOq"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-11-05T11:11:45.000Z",
            "id": "397682642608345088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00e9 filmado comendo peixe em reserva na \u00cdndia: Cena foi registrada no Parque Nacional Kaziranga.\nHerb\u00edv... http://t.co/y0UqpIJhME"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2013-11-05T11:11:44.000Z",
            "id": "397682641387798529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00e9 filmado comendo peixe em reserva na \u00cdndia: Cena foi registrada no Parque Nacional Kaziranga.\nHerb\u00edv... http://t.co/rZA1SNCo2T"
        },
        {
            "author_id": "57145426",
            "created_at": "2013-11-05T11:10:05.000Z",
            "id": "397682225941991424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 invadida no Pq. Continental\n\nUm grupo de 100 pessoas invadiu uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/ihETa42kaA"
        },
        {
            "author_id": "73110916",
            "created_at": "2013-11-05T11:06:10.000Z",
            "id": "397681236660875265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+1 pra desejar || Parque Nacional Canaima #KerepakupaiMer\u00fa Cachoeira mais alta do mundo +_+ 979 metros de queda..."
        },
        {
            "author_id": "1960866709",
            "created_at": "2013-11-05T11:03:33.000Z",
            "id": "397680579569000448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/phcBaWNwqt"
        },
        {
            "author_id": "21414141",
            "created_at": "2013-11-05T11:00:52.000Z",
            "id": "397679904809951232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultura debate demarca\u00e7\u00e3o de reserva extrativista em cidade do MT: Comiss\u00e3o realiza audi\u00eancia p\u00fablica na q... http://t.co/54NbXuVtPx"
        },
        {
            "author_id": "31108357",
            "created_at": "2013-11-05T10:59:14.000Z",
            "id": "397679492082442240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Kafue, Z\u00e2mbia. Foto e impress\u00e3o de Renato Cury no Sesc Belenzinho. http://t.co/UV8HQNSMtM"
        },
        {
            "author_id": "105300466",
            "created_at": "2013-11-05T10:50:24.000Z",
            "id": "397677268803538944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 20 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"MTB DO FIO especial PETAR parque estadual\" http://t.co/S4B54Ikpzp"
        },
        {
            "author_id": "29191473",
            "created_at": "2013-11-05T10:45:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "397675988152516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena conferir num final de semana! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/5kXjIHCSJh"
        },
        {
            "author_id": "454901012",
            "created_at": "2013-11-05T10:35:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92546218,
                        -8.00464463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "397673422681300992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um belo dia pra um treinamento na mata, n\u00e3o!? @ PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os http://t.co/g3cStvBijw"
        },
        {
            "author_id": "1103935825",
            "created_at": "2013-11-05T10:23:22.000Z",
            "id": "397670468234539008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS CLASSIFICADO EM 9\u00ba LUGAR DOS 100 MELHORES DESTINOS PARA 2014 http://t.co/q71sf6LyrF"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-11-05T10:10:26.000Z",
            "id": "397667211370049536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Aparados da Serra, em Cambar\u00e1 do Sul (RS) &gt; http://t.co/eKuawGbkKL"
        },
        {
            "author_id": "11095022",
            "created_at": "2013-11-05T10:03:35.000Z",
            "id": "397665488987496448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas no 9\u00ba lugar dos 100 melhores destinos para 2014 - http://t.co/eld26Hrdhf"
        },
        {
            "author_id": "47471402",
            "created_at": "2013-11-05T10:00:01.000Z",
            "id": "397664591469371392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\nEsse lugar lindo, com uma vista deslumbrante, \u00e9 a #vistachinesa.\nLocalizada no Parque Nacional da... http://t.co/0FJvllAHZB"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2013-11-05T09:58:46.000Z",
            "id": "397664278226157568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas no 9\u00ba lugar dos 100 melhores destinos para 2014 http://t.co/jibXCOgE6f"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2013-11-05T09:58:35.000Z",
            "id": "397664229169192960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas no 9\u00ba lugar dos 100 melhores destinos para 2014 http://t.co/qVhPJKkOZw"
        },
        {
            "author_id": "447397227",
            "created_at": "2013-11-05T09:46:11.000Z",
            "id": "397661108053753856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas no 9\u00ba lugar dos 100 melhores destinos para 2014 http://t.co/EIXo2VyrJk"
        },
        {
            "author_id": "1731543223",
            "created_at": "2013-11-05T09:44:43.000Z",
            "id": "397660739978018816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas no 9\u00ba lugar dos 100 melhores destinos para 2014: O Parque Nacional da Peneda-Gere... http://t.co/i0WMEQeket"
        },
        {
            "author_id": "196630517",
            "created_at": "2013-11-05T09:37:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "5733082",
                        "start": 104,
                        "username": "weebly"
                    }
                ]
            },
            "id": "397658945591840768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas no 9\u00ba lugar dos 100 melhores destinos para 2014 http://t.co/zU3FvFjCaX via @weebly"
        },
        {
            "author_id": "52285652",
            "created_at": "2013-11-05T09:15:28.000Z",
            "id": "397653381671845890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) http://t.co/mo5n6Z1Gza"
        },
        {
            "author_id": "70992282",
            "created_at": "2013-11-05T08:04:19.000Z",
            "id": "397635474850074624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia !!!! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/88M1vTTNoZ"
        },
        {
            "author_id": "72531563",
            "created_at": "2013-11-05T07:59:46.000Z",
            "id": "397634330656518144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cNa natureza nada se cria, nada se perde, tudo se transforma.\u201d\nAntoine Lavoisier\n\nFloresta Nacional do\u2026 http://t.co/8cPV2bqhsT"
        },
        {
            "author_id": "390203637",
            "created_at": "2013-11-05T03:20:27.000Z",
            "id": "397564039087525888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores Parque Nacional http://t.co/hEITwUWfaZ"
        },
        {
            "author_id": "558225923",
            "created_at": "2013-11-05T02:46:45.000Z",
            "id": "397555554249216000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional vaii vir aqui pra cg de novo :3"
        },
        {
            "author_id": "871041937",
            "created_at": "2013-11-05T01:51:41.000Z",
            "id": "397541696264630272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A \u00e1rvore mais velha do Brasil \u00e9 um Jequitib\u00e1_rosa com 3020 anos que se encontra no Parque Estadual  de Vassununga, Em  S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "115033330",
            "created_at": "2013-11-05T01:15:04.000Z",
            "id": "397532483115175937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMAGENS DA VIDA SELVAGEM S\u00c3O IMPRESSIONANTES\n\n Le\u00f5es tomando chuva em parque nacional da Tanz\u00e2nia. http://t.co/dxGU1RuL1o"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2013-11-05T01:08:57.000Z",
            "id": "397530944267382784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia? \nO Parque Nacional Torres del Paine recebe o t\u00edtulo de  8 \u00aa maravilha do mundo! Eu fui e \u00e9 o m\u00e1ximo!... http://t.co/s9OuKmh9wC"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2013-11-05T01:07:30.000Z",
            "id": "397530578452750337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza Semin\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/ZqLNCjuTCX http://t.co/he3ZSOHq4X"
        },
        {
            "author_id": "174310412",
            "created_at": "2013-11-05T00:39:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2341954,
                        -18.2093916
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2996a88b3c36f4ea"
            },
            "id": "397523626649722881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Iron Range, Pen\u00ednsula do Cabo York, na Austr\u00e1lia. Sapo de \u00e1rvore com atitude. Foto\u2026 http://t.co/essHdjAjOK"
        },
        {
            "author_id": "174310412",
            "created_at": "2013-11-05T00:37:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2341954,
                        -18.2093916
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2996a88b3c36f4ea"
            },
            "id": "397523057574961152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Iron Range, Pen\u00ednsula do Cabo York, na Austr\u00e1lia. Sapo de \u00e1rvore com atitude. Foto\u2026 http://t.co/hm6YDjsM7g"
        },
        {
            "author_id": "474150814",
            "created_at": "2013-11-05T00:25:50.000Z",
            "id": "397520093766488064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOMINGO 10 TOURS PARQUE NACIONAL CONGUILLIO.\nDOMINGO 17 TOURS PARQUE NACIONAL CONGUILLIO\nSABADO A DOMINGO 23-24... http://t.co/hbI0NmClt8"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2013-11-05T00:20:00.000Z",
            "id": "397518623465422848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Light normaliza fornecimento de luz em bairros da zona oeste do Rio: \nUm inc\u00eandio no Parque Estadual da Pedra...  http://t.co/rc6CeteoMi"
        },
        {
            "author_id": "1517095765",
            "created_at": "2013-11-05T00:19:59.000Z",
            "id": "397518623293452289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Light normaliza fornecimento de luz em bairros da zona oeste do Rio: \nUm inc\u00eandio no Parque Estadual da Pedra... http://t.co/Nlm7vyfGe8"
        },
        {
            "author_id": "869026411",
            "created_at": "2013-11-05T00:19:59.000Z",
            "id": "397518621645086721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Light normaliza fornecimento de luz em bairros da zona oeste do Rio: \nUm inc\u00eandio no Parque Estadual da Pedra... http://t.co/EYvNHFl63w"
        },
        {
            "author_id": "906477936",
            "created_at": "2013-11-05T00:15:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.8241547,
                        10.3178669
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "397517438751092736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O redor do volcan existe un parque nacional o cal non deixamos de recorrer e ver diferentes animales"
        },
        {
            "author_id": "294692503",
            "created_at": "2013-11-05T00:08:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "621458389",
                        "start": 0,
                        "username": "LeticiaNaia"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "755521346591977473",
                        "start": 13,
                        "username": "Sucessogabi"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "154166067",
                        "start": 48,
                        "username": "Rafa_Larissa"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "131401503",
                        "start": 62,
                        "username": "camargoc"
                    }
                ]
            },
            "id": "397515632813424640",
            "in_reply_to_user_id": "621458389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeticiaNaia @sucessogabi @_flatos @Deformadawn @Rafa_Larissa @camargoc @miilawn_ cedinho mesmo! tipo umas 8h no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "745608541",
            "created_at": "2013-11-05T00:01:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.6344195,
                        -33.4349077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "397513974864171008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panimavidas @ Monumento Natural El Morado http://t.co/5qTvuJ23pi"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2013-11-04T23:36:35.000Z",
            "id": "397507700264689664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho, santu\u00e1rio da mata atl\u00e2ntica!! http://t.co/avqGCM7IH1"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-11-04T23:23:20.000Z",
            "id": "397504362777690113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e9xico: Parque Nacional Chankanaab, em Cozumel, \u00e9 considerado um dos melhores points de mergulho. #DESTINOS #VIAJEAQUI"
        },
        {
            "author_id": "838569464",
            "created_at": "2013-11-04T23:02:17.000Z",
            "id": "397499067653050369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu - Expedi\u00e7\u00f5es, document\u00e1rio, chato do c\u00e3o e que vai cair na prova de amanh\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "549613353",
            "created_at": "2013-11-04T22:58:08.000Z",
            "id": "397498023921876992",
            "in_reply_to_user_id": "1223278952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dodolfsgomes_ \u00e9, ce desce ali perto do parque municipal e tem que subi um pouquinho e chega la kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2013-11-04T22:49:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "932271236",
                        "start": 3,
                        "username": "murallasdigital"
                    }
                ]
            },
            "id": "397495934797762560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @murallasdigital: Esta tarde no blog de #murallasdigitales non vos perdades: O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/dWOafxEN64"
        },
        {
            "author_id": "445808751",
            "created_at": "2013-11-04T22:30:09.000Z",
            "id": "397490981068476418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o que rolou na \u00faltima semana!\n\nShow Gabriel Valin - Parque Municipal At\u00edlio Pasa - Arroio do Tigre... http://t.co/MbanZoflBk"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-11-04T22:11:03.000Z",
            "id": "397486174039990272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual da Pedra Azul, atra\u00e7\u00e3o de Domingos Martins (ES) &gt; http://t.co/PfF1ouZDF8"
        },
        {
            "author_id": "158797717",
            "created_at": "2013-11-04T21:59:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10465527,
                        -15.58061468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "397483296109907968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "segunda na correria  #nikeplus @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/Xss73ki6Yj"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2013-11-04T21:45:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "397479819526799361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/aoJ3sG02EU"
        },
        {
            "author_id": "31622729",
            "created_at": "2013-11-04T21:40:58.000Z",
            "id": "397478604688216064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDIF\u00cdCIO GARAGEM NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA? JAMAIS! http://t.co/DNODCiOooF"
        },
        {
            "author_id": "171481011",
            "created_at": "2013-11-04T21:38:37.000Z",
            "id": "397478011068379136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me dei bem detido at\u00e9 segunda oordem, parque nacional pegando fogo, que ruim, mas ta bom vamos ver o que vai dar... http://t.co/2YKmlAGR10"
        },
        {
            "author_id": "386639644",
            "created_at": "2013-11-04T21:35:22.000Z",
            "id": "397477192332238848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de las Aves en Foz de Iguazu -Brasil @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/tBk05acoiS"
        },
        {
            "author_id": "171481011",
            "created_at": "2013-11-04T21:33:20.000Z",
            "id": "397476680714821632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me dei bem detido at\u00e9 segunda oordem, parque nacional pegando fogo, que ruim, mas ta bom vamos ver o que vai dar... http://t.co/GZyX4yuOKj"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2013-11-04T21:22:37.000Z",
            "id": "397473987346710528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grasiele Damasceno se divertindo em Abrolhos Parque Nacional Marinho ! http://t.co/nFKPb3uTiq"
        },
        {
            "author_id": "474150814",
            "created_at": "2013-11-04T21:09:03.000Z",
            "id": "397470570637717504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOMINGO 10 TOURS PARQUE NACIONAL CONGUILLIO.\nDOMINGO 17 TOURS PARQUE NACIONAL CONGUILLIO\nSABADO A DOMINGO  23-24... http://t.co/sMrLROfdo9"
        },
        {
            "author_id": "14062398",
            "created_at": "2013-11-04T20:55:14.000Z",
            "id": "397467094557536256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para duas novas megausinas na Amaz\u00f4nia, Tolmasquim, pres da EPE, quer reduzir Parque Nacional do Juruena, de alt\u00edssima import\u00e2ncia biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "177309861",
            "created_at": "2013-11-04T20:54:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13778229,
                        -29.85474719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "397466942938050560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Galvani Guedes http://t.co/ZMNYPlRFOV"
        },
        {
            "author_id": "855747918",
            "created_at": "2013-11-04T20:22:15.000Z",
            "id": "397458793157496832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha fazer uma escapada ao \u00fanico Parque Nacional onde a natureza est\u00e1 no seu estado mais puro por apenas 39\u20ac. http://t.co/bebzveqASM"
        },
        {
            "author_id": "153478877",
            "created_at": "2013-11-04T20:06:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "397454924726173696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a sol ou chuva \ud83d\ude1c (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/qIkNGGZG5K"
        },
        {
            "author_id": "364101102",
            "created_at": "2013-11-04T20:00:05.000Z",
            "id": "397453216142864384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primo Bruno @ Parque Municipal Das \u00c1guas http://t.co/MnHm8PHsuK"
        },
        {
            "author_id": "290143080",
            "created_at": "2013-11-04T20:00:02.000Z",
            "id": "397453202872082432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Cataratas Vit\u00f3ria, no Zimb\u00e1bue.\n\nUma das mais incr\u00edveis cataratas do mundo! http://t.co/OZiSmywWHF"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-04T19:43:41.000Z",
            "id": "397449089526140928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza a\u00e7\u00e3o de fiscalza\u00e7\u00e3o com a \"Opera\u00e7\u00e3o Surpresa\" =&gt;http://t.co/1hSIildKIz"
        },
        {
            "author_id": "848076265",
            "created_at": "2013-11-04T19:31:29.000Z",
            "id": "397446015797587968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional do Monte Sanqingshan, na China, fica envolta em n\u00e9voas 200 dias por ano? http://t.co/Qh2EnwdLlZ"
        },
        {
            "author_id": "525749203",
            "created_at": "2013-11-04T19:28:07.000Z",
            "id": "397445170406244352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adorava trabalhar numa \u00e1rea protegida a criar animais em vias de extin\u00e7\u00e3o tipo linces ib\u00e9ricos"
        },
        {
            "author_id": "343618831",
            "created_at": "2013-11-04T19:26:28.000Z",
            "id": "397444753815789568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso (Manaus, AM) http://t.co/5Vq92zXmUV"
        },
        {
            "author_id": "384554719",
            "created_at": "2013-11-04T19:23:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1208454480930508801",
                        "start": 0,
                        "username": "RutileiaMartins"
                    }
                ]
            },
            "id": "397444128247513088",
            "in_reply_to_user_id": "769733418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RutileiaMartins Seria saudade da feira da Afonso Penna? Do Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "54099364",
            "created_at": "2013-11-04T19:06:29.000Z",
            "id": "397439728439795712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/5gujxr5N5R"
        },
        {
            "author_id": "733189549",
            "created_at": "2013-11-04T18:37:58.000Z",
            "id": "397432549238009856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem j\u00e1 foi ao parque Estadual Cunningham Falls, em Maryland, disse que vale a pena escalar o Catoctin Mountain.... http://t.co/oFvjLfAn70"
        },
        {
            "author_id": "53185492",
            "created_at": "2013-11-04T18:37:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "397432494477570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscando mudas para trabalho ambiental! @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/dwi5sb0M2B"
        },
        {
            "author_id": "32781776",
            "created_at": "2013-11-04T18:29:31.000Z",
            "id": "397430424009334784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo quer reduzir Parque Nacional do Juruena p/ licenciar usinas hidrel\u00e9tricas: http://t.co/U6IhhphOa0 #Biodiversidade #Amaz\u00f4nia #Energia"
        },
        {
            "author_id": "33508378",
            "created_at": "2013-11-04T18:13:25.000Z",
            "id": "397426370835668993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/6pKcyNJth4"
        },
        {
            "author_id": "70470896",
            "created_at": "2013-11-04T18:04:58.000Z",
            "id": "397424243375620096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim avaliar\u00e1 efeito das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas | http://t.co/EUhyycmTRB"
        },
        {
            "author_id": "932271236",
            "created_at": "2013-11-04T18:01:37.000Z",
            "id": "397423401280610304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta tarde no blog de #murallasdigitales non vos perdades: O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/4dpWp6KPij"
        },
        {
            "author_id": "1297098812",
            "created_at": "2013-11-04T17:50:22.000Z",
            "id": "397420571505352704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, muito legal! http://t.co/gL0yQ83hBv"
        },
        {
            "author_id": "102674079",
            "created_at": "2013-11-04T17:37:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02488566,
                        -20.39100021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "397417376620507136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda vista (@ Parque Estadual da Pedra Azul) http://t.co/WEZhqv5xp5"
        },
        {
            "author_id": "151112325",
            "created_at": "2013-11-04T17:14:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "137782386",
                        "start": 11,
                        "username": "NilsonLeitao"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "421268817",
                        "start": 113,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "397411477033725952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativa @NilsonLeitao, Comiss\u00e3o  Agricultura debate dia 7/11, demarca\u00e7\u00e3o reserva extrativista em Luciara (MT) @ebcnarede @tvterraviva"
        },
        {
            "author_id": "95710711",
            "created_at": "2013-11-04T17:14:02.000Z",
            "id": "397411425318350848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Holi parque bonito :3 (@ Parque Municipal Tupac Amaru) http://t.co/RYrOmrp511"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-11-04T17:00:03.000Z",
            "id": "397407909237108736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - Inaugurado em 1973, abrange 1488 hectares. \u00c9 a principal atra\u00e7\u00e3o da Vila de... http://t.co/4vmA02AkVi"
        },
        {
            "author_id": "1937850944",
            "created_at": "2013-11-04T16:50:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "397405628383375361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". . Doce novembro.  . @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/wWJhl6SNM1"
        },
        {
            "author_id": "54746909",
            "created_at": "2013-11-04T16:49:13.000Z",
            "id": "397405180439695360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as fotos de: Show Gabriel Valin - Parque Municipal At\u00edlio Pasa, Veja mais fotos em:... http://t.co/EedRacW9h2"
        },
        {
            "author_id": "445808751",
            "created_at": "2013-11-04T16:49:10.000Z",
            "id": "397405168238485505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as fotos de: Show Gabriel Valin - Parque Municipal At\u00edlio Pasa, Veja mais fotos em:... http://t.co/87OH1IGBLT"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2013-11-04T16:47:42.000Z",
            "id": "397404799454302209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultura debate demarca\u00e7\u00e3o de reserva extrativista em cidade do Mato Grosso http://t.co/dAdA2rAx6Y"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2013-11-04T16:47:39.000Z",
            "id": "397404786430992384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultura debate demarca\u00e7\u00e3o de reserva extrativista em cidade do Mato Grosso: A Comiss\u00e3o de Agricultura, Pec... http://t.co/xTnjHGje0f"
        },
        {
            "author_id": "1613910590",
            "created_at": "2013-11-04T16:43:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "14116807",
                        "start": 79,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "397403723682443264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Campos Altos comemora nove anos http://t.co/JAKVkoKK0q via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "14805524",
            "created_at": "2013-11-04T16:37:34.000Z",
            "id": "397402250143731712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Portugal \u00e9 hoje provavelmente o pa\u00eds com maior \u00e1rea de eucaliptal plantado em toda a Europa. N\u00e3o falamos em... http://t.co/CD5Cwaywwr"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-11-04T16:28:35.000Z",
            "id": "397399990290497536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultura debate demarca\u00e7\u00e3o de reserva extrativista em cidade do Mato Grosso: A Comiss\u00e3o de Agricultura, Pec... http://t.co/mczsnv9H8r"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2013-11-04T16:28:33.000Z",
            "id": "397399980249329666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultura debate demarca\u00e7\u00e3o de reserva extrativista em cidade do Mato Grosso: A Comiss\u00e3o de Agricultura, Pec... http://t.co/DVgz9DwKyJ"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2013-11-04T16:28:32.000Z",
            "id": "397399977443332097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultura debate demarca\u00e7\u00e3o de reserva extrativista em cidade do Mato Grosso: A Comiss\u00e3o de A... http://t.co/tVCnUDfIjA - C\u00e2mara Dep."
        },
        {
            "author_id": "47654580",
            "created_at": "2013-11-04T16:23:40.000Z",
            "id": "397398753503899648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Lugar fino pra dar uma cagadinha na hora do almo\u00e7o... Um sos...\" @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a: http://t.co/N81fjvFeSi #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "291511266",
            "created_at": "2013-11-04T15:49:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "44409004",
                        "start": 0,
                        "username": "shakira"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1288737378",
                        "start": 9,
                        "username": "rcnlaradio"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "64839766",
                        "start": 21,
                        "username": "JuanManSantos"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "134855279",
                        "start": 36,
                        "username": "DanielSamperO"
                    }
                ]
            },
            "id": "397390273690746880",
            "in_reply_to_user_id": "44409004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shakira @rcnlaradio @JuanManSantos @DanielSamperO #NoALaReforma #PorUnaSaludDignaColombia 06 nov 8am parque nacional http://t.co/N7NYqgQ995"
        },
        {
            "author_id": "47654580",
            "created_at": "2013-11-04T15:47:18.000Z",
            "id": "397389598672048128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/5kcZTnF9dJ"
        },
        {
            "author_id": "269955735",
            "created_at": "2013-11-04T15:44:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85379998,
                        -2.66728779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "397388790995898368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 s\u00f3 o que posso mostrar... por enquanto. Aguardem!!! #retiro2014 iasdviva @ Parque Nacional dos\u2026 http://t.co/Tw5YWuLEui"
        },
        {
            "author_id": "269955735",
            "created_at": "2013-11-04T15:39:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82786663,
                        -2.74924324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "397387688887975937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No seu retiro vai ter rod\u00edzio de del\u00edcias do nordeste? Q pena! No da iasdviva vai! @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/wVDCwWZx7h"
        },
        {
            "author_id": "340437598",
            "created_at": "2013-11-04T15:33:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66623668,
                        -23.60326961
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "397386166082994177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congeladas por\u00e9m corajosas \ud83d\ude01\u2744\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/r9iy3VVhKx"
        },
        {
            "author_id": "340437598",
            "created_at": "2013-11-04T15:18:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66623668,
                        -23.60326961
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "397382417948098560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada maravilhosa \ud83d\udc4d @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/yRS4lYzF57"
        },
        {
            "author_id": "183394005",
            "created_at": "2013-11-04T15:15:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "397381559650906112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitar uma tarde de sol (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/6IEjlXfzVG"
        },
        {
            "author_id": "470754758",
            "created_at": "2013-11-04T15:12:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "417106836",
                        "start": 27,
                        "username": "Joazrodriguez"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "397380828432711680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Companhia de ontem a noite @joazrodriguez e @1b_sacanagem  . @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/lHGEvMZr5U"
        },
        {
            "author_id": "470754758",
            "created_at": "2013-11-04T15:09:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "397380178172973056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yesterday #Sorvete . @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/cA3TdQ7kSi"
        },
        {
            "author_id": "291976258",
            "created_at": "2013-11-04T14:43:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96995028,
                        -22.43651839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "397373558290391040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem fui pro parque nacional com os meninos.. o dia tava perfeito!"
        },
        {
            "author_id": "445808751",
            "created_at": "2013-11-04T14:30:09.000Z",
            "id": "397370186447077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o que rolou na \u00faltima semana!\n\nShow Gabriel Valin - Parque Municipal At\u00edlio Pasa - Arroio do Tigre... http://t.co/U9yPYTOA73"
        },
        {
            "author_id": "196037485",
            "created_at": "2013-11-04T14:18:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99891147,
                        -19.88805781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "397367169681747968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello (Belo Horizonte, MG) http://t.co/HkNb1QpWRN"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-11-04T14:10:44.000Z",
            "id": "397365297520590848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tesouro do dia!\n\nXylopia aromatica - Pimenta de macaco\n\nFoto: Cerrado t\u00edpico, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas. http://t.co/MsUOC8FrSZ"
        },
        {
            "author_id": "54746909",
            "created_at": "2013-11-04T14:09:41.000Z",
            "id": "397365033388089344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as fotos de: Show Gabriel Valin - Parque Municipal At\u00edlio Pasa, Veja mais fotos em:... http://t.co/B57jcKK6Ew"
        },
        {
            "author_id": "445808751",
            "created_at": "2013-11-04T14:09:38.000Z",
            "id": "397365021404958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as fotos de: Show Gabriel Valin - Parque Municipal At\u00edlio Pasa, Veja mais fotos em:... http://t.co/eyHJQxfgX3"
        },
        {
            "author_id": "82102494",
            "created_at": "2013-11-04T13:56:00.000Z",
            "id": "397361591294775296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca\nLocalizada integralmente na cidade do Rio de Janeiro. \nhttps://t.co/fVi0lwPQ31 http://t.co/XyFceKO78K"
        },
        {
            "author_id": "49088809",
            "created_at": "2013-11-04T13:41:50.000Z",
            "id": "397358025398550528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio das Matas, Belo Horizonte, 8 km, 56'42'', #159 @ Parque Municipal das Mangabeiras http://t.co/LzHZ1taXPs"
        },
        {
            "author_id": "185719768",
            "created_at": "2013-11-04T13:30:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30021074,
                        -22.98470774
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "397355204800040960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/ZWchAY4Kty"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2013-11-04T13:20:02.000Z",
            "id": "397352539730890752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende ca\u00e7ador do Parque Nacional do Igua\u00e7u | Radio Cultura Foz: http://t.co/8UYRBiN9Fp"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-04T13:07:13.000Z",
            "id": "397349313879085056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/sMipNE1CAg"
        },
        {
            "author_id": "346753605",
            "created_at": "2013-11-04T13:06:03.000Z",
            "id": "397349019833597953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhas, cascatas, lagos, verde, aves... Prazer, Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, CRO\u00c1CIA! (y)... http://t.co/6xON3acczE"
        },
        {
            "author_id": "161067714",
            "created_at": "2013-11-04T12:35:28.000Z",
            "id": "397341323487084544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/MlBhy7ylFc"
        },
        {
            "author_id": "474150814",
            "created_at": "2013-11-04T12:02:10.000Z",
            "id": "397332942478770177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACTIVIDADES  PARA LOS PROXIMOS  FINES  DE  SEMANA\n\nDOMINGO 10 TOURS PARQUE NACIONAL  CONGUILLIO.\nDOMINGO 17 TOURS... http://t.co/KS6SGg4uht"
        },
        {
            "author_id": "55110218",
            "created_at": "2013-11-04T11:38:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "397326897107189760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de sol no parque municipal #sunday @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/ZhQIKgTfSY"
        },
        {
            "author_id": "56271878",
            "created_at": "2013-11-04T11:20:58.000Z",
            "id": "397322575912525825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal pode sediar a pr\u00f3xima Citrusflor  http://t.co/NPOuhQzRJj"
        },
        {
            "author_id": "407203059",
            "created_at": "2013-11-04T11:11:26.000Z",
            "id": "397320175982096384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voos panor\u00e2micos de helic\u00f3ptero partindo do Mirante Dona Marta, no Parque Nacional da Tijuca, est\u00e3o suspensos, aguardando decis\u00e3o da Justi\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "74065794",
            "created_at": "2013-11-04T10:31:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3246174,
                        -25.4432345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "397310099120984064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente sai de Foz do Igua\u00e7u, mas #fozdoigua\u00e7u n\u00e3o sai da gente. (Ao deixar o Parque Nacional do\u2026 http://t.co/XDfQWaHJG6"
        },
        {
            "author_id": "110560697",
            "created_at": "2013-11-04T09:39:50.000Z",
            "id": "397297122980024320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Depois de uma corrida no Parque Municipal, vamos enfrentar o dia e a semana com toda disposi\u00e7\u00e3o! Uma excelente semana a todos!"
        },
        {
            "author_id": "52285652",
            "created_at": "2013-11-04T08:57:04.000Z",
            "id": "397286362682253313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia ora voc\u00ea que tem mais atitude que desculpas (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) [pic]: http://t.co/E1LBqF7YCO"
        },
        {
            "author_id": "44179723",
            "created_at": "2013-11-04T04:43:10.000Z",
            "id": "397222464553369600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do PAR\u00c1, 2\u00b0 maior do Brasil, maior produtor de minerais, terra do Parque Nacional Xing\u00fa, porta de entrada para Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "188808489",
            "created_at": "2013-11-04T03:59:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "397211574093742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos EB eleito $.$ #AIESEC #Show #SoProudOfYou #naesperadoLCVPGIPi @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/kDLoBymfHU"
        },
        {
            "author_id": "1153260859",
            "created_at": "2013-11-04T03:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "1153260859",
                        "start": 83,
                        "username": "viajetailandia"
                    }
                ]
            },
            "id": "397210955827781632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ang Thong, cerca de Ko Samui http://t.co/SnEkJ9WwOG #Tailandia v\u00eda @viajetailandia"
        },
        {
            "author_id": "736019634",
            "created_at": "2013-11-04T03:11:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7557862,
                        -23.45981951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "397199442358861824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/0BqdDKkbtW"
        },
        {
            "author_id": "149567889",
            "created_at": "2013-11-04T02:51:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17763,
                        -22.5089515
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "397194378206539777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhores companheiros de aventuras. Alegria de sempre \u263c \u2661 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/jGYKAhDFMM"
        },
        {
            "author_id": "291511266",
            "created_at": "2013-11-04T02:44:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "585131600",
                        "start": 0,
                        "username": "PirryEspeciales"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1642948802",
                        "start": 17,
                        "username": "PIRRYSINCENSURA"
                    }
                ]
            },
            "id": "397192678053797888",
            "in_reply_to_user_id": "585131600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PirryEspeciales @PIRRYSINCENSURA @pirrytv_ #NoALaReforma #PorUnaSaludDignaColombia todos a marchar 06 nov 8am parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "58068834",
            "created_at": "2013-11-04T01:34:02.000Z",
            "id": "397174868137226240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito show hoje, pra vc que gosta de trilha uma boa \u00e9 a floresta da Tijuca, o parque nacional \u00e9 show."
        },
        {
            "author_id": "1468197673",
            "created_at": "2013-11-04T01:31:37.000Z",
            "id": "397174261023928320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00f5es e confer\u00eancias sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/m6gV8BRB1o"
        },
        {
            "author_id": "1928119782",
            "created_at": "2013-11-04T01:20:45.000Z",
            "id": "397171524677160960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava m\u00f3 sol no parque Municipal hj. Ela podia ter ido com aquele biquina pra la n\u00e9 mano"
        },
        {
            "author_id": "344194180",
            "created_at": "2013-11-03T23:54:02.000Z",
            "id": "397149704355860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Capital da contram\u00e3o a Prefeitura de Porto Alegre extermina \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para abrir espa\u00e7o para... http://t.co/mFJKx2gAoL"
        },
        {
            "author_id": "611762724",
            "created_at": "2013-11-03T23:45:29.000Z",
            "id": "397147550178111488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 viu quantas imagens do Parque Estadual Acara\u00ed est\u00e3o na National Geographic no projeto Great Nature. Entre... http://t.co/DSU68FlaFu"
        },
        {
            "author_id": "837010856",
            "created_at": "2013-11-03T23:34:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "397144689822167040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 5 others http://t.co/cW9DPwn5YA"
        },
        {
            "author_id": "1018351500",
            "created_at": "2013-11-03T23:24:45.000Z",
            "id": "397142331146919937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito da Longevidade #Bradeso#caminhada# @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/GLx04wDZCy"
        },
        {
            "author_id": "149867358",
            "created_at": "2013-11-03T23:10:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "397138868769947649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3os #lindos#instalove#isntagood#domingonoparque @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/pX3dKxVFiF"
        },
        {
            "author_id": "147253349",
            "created_at": "2013-11-03T22:57:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.092436,
                        -29.34536709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8906c1b02720da5"
            },
            "id": "397135588408975360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Eventos At\u00edlio Pasa (Arroio do Tigre, Rio Grande do Sul) w/ 2 others http://t.co/iekuDhdcKi"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2013-11-03T22:41:12.000Z",
            "id": "397131374299070464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "quenhe topa ir no parque municipal,cinema ou subir cristo quarta,quenhe?"
        },
        {
            "author_id": "253155206",
            "created_at": "2013-11-03T22:26:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "397127586977185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/XVQ7rixq1v"
        },
        {
            "author_id": "253155206",
            "created_at": "2013-11-03T22:07:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "397122905378918401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/WHpnN7QjWL"
        },
        {
            "author_id": "253155206",
            "created_at": "2013-11-03T22:04:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "397122126844796928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/3cBPjEkwn2"
        },
        {
            "author_id": "77347388",
            "created_at": "2013-11-03T22:02:45.000Z",
            "id": "397121697364451329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL MATA DO LIMOEIRO - IPOEMA/MG - CACHOEIRA DO TOMBADO http://t.co/TLOtxLvryd"
        },
        {
            "author_id": "219102561",
            "created_at": "2013-11-03T22:00:03.000Z",
            "id": "397121019397144576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontre o presente ideal em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, nesta campanha v\u00e1lida at\u00e9 Dezembro de 2014.... http://t.co/cuKK5xXVe0"
        },
        {
            "author_id": "1708439210",
            "created_at": "2013-11-03T21:53:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88516144,
                        -16.75906202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "397119337112567808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/69UsWipbcp"
        },
        {
            "author_id": "88441141",
            "created_at": "2013-11-03T21:53:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.63886583,
                        -27.00994756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "397119291684044800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o basta fazer trabalho, tem que namorar! @ Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alvez Malta http://t.co/TgnsIfNRo1"
        },
        {
            "author_id": "918734226",
            "created_at": "2013-11-03T21:51:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "397118888263311361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gralha Azul e Carbono unindo as for\u00e7as! #carbonoonline #gralhaazulexpedi\u00e7\u00f5es @ Parque Municipal do\u2026 http://t.co/EdXK96aALy"
        },
        {
            "author_id": "611762724",
            "created_at": "2013-11-03T21:36:23.000Z",
            "id": "397115063330684929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que ainda jogam entulho no Parque Estadual Acara\u00ed ?? Fala-se tanto das grandes empresas poluidoras e... http://t.co/yHouctXGM2"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-11-03T21:29:57.000Z",
            "id": "397113443779502080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do Sol do Cost\u00e3o, no Parque Estadual da Serra da Tiririca. http://t.co/c39ajznbO3"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-11-03T21:29:04.000Z",
            "id": "397113219115794432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emaranhado de cactus sobre o Cost\u00e3o, no Parque Estadual da Serra da Tiririca. http://t.co/oGWM85ygVS"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-11-03T21:27:50.000Z",
            "id": "397112908540157952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horizonte (sentido sudoeste) da Pata do Gato, no Parque Estadual da Serra da Tiririca. http://t.co/SEYauBC1fi"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-11-03T21:26:30.000Z",
            "id": "397112576372260864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do Sol na Pata do Gato, no Parque Estadual da Serra da Tiririca. http://t.co/gKxddEts7G"
        },
        {
            "author_id": "135187038",
            "created_at": "2013-11-03T20:52:06.000Z",
            "id": "397103918468980736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confiram imagens do passeio pelo Parque Nacional da Lagoa do Peixe. http://t.co/MZGdSou6D8"
        },
        {
            "author_id": "859020475",
            "created_at": "2013-11-03T20:48:02.000Z",
            "id": "397102895327625216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 Em Foco http://t.co/l56RQ7T3q8"
        },
        {
            "author_id": "33522203",
            "created_at": "2013-11-03T20:21:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "397096097375879170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#relax #barueri @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/cUWSvpDI8v"
        },
        {
            "author_id": "76838064",
            "created_at": "2013-11-03T20:13:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "397094311130832896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigas lindas @ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o http://t.co/QjAhrCpuA7"
        },
        {
            "author_id": "64438966",
            "created_at": "2013-11-03T20:00:03.000Z",
            "id": "397090820718731264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE YELLOWSTONE\n\nO Parque Nacional de Yellowstone foi uma ideia que se espalhou pelo mundo. Em... http://t.co/hyD9YvWQxp"
        },
        {
            "author_id": "78928685",
            "created_at": "2013-11-03T19:52:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "397088854332956672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de Tarde em BH\u2757 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/BJl3LohkQh"
        },
        {
            "author_id": "123899213",
            "created_at": "2013-11-03T19:51:20.000Z",
            "id": "397088626007629824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8 @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/dPnyFK0aXB"
        },
        {
            "author_id": "61001705",
            "created_at": "2013-11-03T19:44:11.000Z",
            "id": "397086825002848256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/R58dPaFrWU"
        },
        {
            "author_id": "138279659",
            "created_at": "2013-11-03T19:38:48.000Z",
            "id": "397085470469140480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha, cachoeiras e boa companhia ! O qe mais posso querer dessa vida ?! \u2661 @ Parque Estadual da\u2026 http://t.co/uEEoLMNTdp"
        },
        {
            "author_id": "149867358",
            "created_at": "2013-11-03T19:38:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "397085285462605824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pal\u00e1cio#domingo#magia#esher# @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/IEOvgiMDvy"
        },
        {
            "author_id": "973820455",
            "created_at": "2013-11-03T19:25:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15865338,
                        -22.42780379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "397082231598223360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho frio em cachoeira \u00e9 tudo de bom !! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/cPVYdYOR5W"
        },
        {
            "author_id": "1960866709",
            "created_at": "2013-11-03T19:24:53.000Z",
            "id": "397081970410549249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/d03F8ktrFz"
        },
        {
            "author_id": "313668090",
            "created_at": "2013-11-03T19:06:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "243449342",
                        "start": 40,
                        "username": "tainaschaeffer"
                    }
                ]
            },
            "id": "397077239206281216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @tainaschaeffer http://t.co/FGXDDR9K7u"
        },
        {
            "author_id": "84188598",
            "created_at": "2013-11-03T19:03:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.64065453,
                        -23.64517002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "397076566045626368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Etapa Goi\u00e2nia! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/iiSRB8K3YZ"
        },
        {
            "author_id": "360715672",
            "created_at": "2013-11-03T18:57:34.000Z",
            "id": "397075095321329664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3iiz na Roda Gigante @ Parque Municipal BH http://t.co/D1a3uThCzk"
        },
        {
            "author_id": "59437258",
            "created_at": "2013-11-03T18:46:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "194410415",
                        "start": 32,
                        "username": "karynaaraujo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "397072287926849537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amores! #danielzinho &amp; @karynaaraujo @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Y5Mw7oDkJG"
        },
        {
            "author_id": "59437258",
            "created_at": "2013-11-03T18:43:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "397071503139020800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu de novo. #danielzinho #domingo @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/iFyACOB68z"
        },
        {
            "author_id": "391827022",
            "created_at": "2013-11-03T18:43:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14516239,
                        -22.76352743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bb53315fb45b9ec"
            },
            "id": "397071429096992768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Zeca Malavazi http://t.co/N0WvgwRgYP"
        },
        {
            "author_id": "360715672",
            "created_at": "2013-11-03T18:38:47.000Z",
            "id": "397070366130311168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f4 o que encontramos em BH, Um Jeguinho ;)  rs' @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/OWlBYElSka"
        },
        {
            "author_id": "59437258",
            "created_at": "2013-11-03T18:32:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "397068825747005440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Parque. #danielzinho @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/PaPZzFCzbP"
        },
        {
            "author_id": "122493467",
            "created_at": "2013-11-03T18:32:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "397068757484699648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congestionamento. #igers_bhz #igersminasgerais #bz_cotidiano #kids #parque @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 http://t.co/Vbzn4kCnjC"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2013-11-03T18:29:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "397067993555169280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/weVfWwKnf9"
        },
        {
            "author_id": "135187038",
            "created_at": "2013-11-03T18:24:04.000Z",
            "id": "397066665604571136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 27 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Turismo de aventura pelo Parque Nacional da Lagoa do Peixe\" http://t.co/5tagYy3R9x"
        },
        {
            "author_id": "77009003",
            "created_at": "2013-11-03T18:23:03.000Z",
            "id": "397066407617499136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gramado inaugurou um Parque de Neve Artificial, enquanto Blumenau n\u00e3o tem nem um parque municipal que aceite... http://t.co/iYAoiWH25F"
        },
        {
            "author_id": "403683236",
            "created_at": "2013-11-03T18:04:49.000Z",
            "id": "397061817752891392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/63pQQ5TYM8"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-11-03T17:58:28.000Z",
            "id": "397060221010337793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEM ESTUDO DE IMPACTO AMBIENTAL E DENTRO DE UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DE PROTE\u00c7\u00c3O INTEGRAL... \n\nA decis\u00e3o do... http://t.co/TqgGkJZ5gr"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2013-11-03T17:57:55.000Z",
            "id": "397060084100247553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Campos Altos comemora nove anos http://t.co/MKqhaAda4l"
        },
        {
            "author_id": "243449342",
            "created_at": "2013-11-03T17:57:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "397059995944382464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/r1EjSq9mCk"
        },
        {
            "author_id": "68775981",
            "created_at": "2013-11-03T17:56:29.000Z",
            "id": "397059722437595136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no Parque Estadual do Juquery. A pr\u00f3xima vai ser de bike!!!!"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-11-03T17:50:40.000Z",
            "id": "397058259619561472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Parque Estadual dos Campos Altos comemora nove anos:  http://t.co/an69tDYaSs"
        },
        {
            "author_id": "29926731",
            "created_at": "2013-11-03T17:32:49.000Z",
            "id": "397053768250167297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo rolezinho (diurno rs) em BH (Parque Municipal) http://t.co/yZt5CcxxcS"
        },
        {
            "author_id": "20230736",
            "created_at": "2013-11-03T17:30:01.000Z",
            "id": "397053060729827328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que a maior caverna do mundo est\u00e1 localizada no Parque Nacional Phong Nha-Ke Bang no Vietn\u00e3?\n\nO nome da... http://t.co/X93apvCgj4"
        },
        {
            "author_id": "107795992",
            "created_at": "2013-11-03T17:28:44.000Z",
            "id": "397052739227631616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal com as princesas, dps feira hippie ... s\u00f3 amor !"
        },
        {
            "author_id": "74065794",
            "created_at": "2013-11-03T17:28:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4434464,
                        -25.6870245
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "397052562991759360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou. Tirem as crian\u00e7as da sala. #ap #imagensfortes   #IguSM @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vLvqZJcWGG"
        },
        {
            "author_id": "122493467",
            "created_at": "2013-11-03T17:22:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "397051074722689025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o tio bombando na pista kkk (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 6 others) [pic]: http://t.co/RPCujIaZAd"
        },
        {
            "author_id": "1242197671",
            "created_at": "2013-11-03T17:07:57.000Z",
            "id": "397047506749497344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Campos Altos comemora nove anos:  http://t.co/kT3RNfvc4x"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2013-11-03T17:07:56.000Z",
            "id": "397047504983715840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros resgatam quatro jovens no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a:  http://t.co/DzKUsGzWF2"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2013-11-03T17:07:54.000Z",
            "id": "397047495835926528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Campos Altos comemora nove anos:  http://t.co/prcchBJxin"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2013-11-03T17:07:54.000Z",
            "id": "397047494242086913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Campos Altos comemora nove anos:  http://t.co/TVgsV2LW34"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2013-11-03T17:05:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "397046915034251264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Davi no parque @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/7rfakpXEXw"
        },
        {
            "author_id": "198977237",
            "created_at": "2013-11-03T17:00:04.000Z",
            "id": "397045524471087105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banff, o primeiro parque nacional do Canad\u00e1, visitado por cerca de 4,5 milh\u00f5es de pessoas... http://t.co/udeQpdxsQe"
        },
        {
            "author_id": "80170162",
            "created_at": "2013-11-03T16:46:19.000Z",
            "id": "397042064074219520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/tKIbsCmqkS"
        },
        {
            "author_id": "139837216",
            "created_at": "2013-11-03T16:43:17.000Z",
            "id": "397041302594154498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patada t\u00e9cnica. (@ Parque Nacional) http://t.co/JnCSHYfTjq"
        },
        {
            "author_id": "338730190",
            "created_at": "2013-11-03T16:37:36.000Z",
            "id": "397039872223244288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu parque municipal cuzamigusss"
        },
        {
            "author_id": "54746909",
            "created_at": "2013-11-03T16:32:34.000Z",
            "id": "397038605895348224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e3o disponiveis as fotos de: Show Gabriel Valin - Parque Municipal At\u00edlio Pasa, Veja mais fotos em:... http://t.co/Qa0Ty8B836"
        },
        {
            "author_id": "445808751",
            "created_at": "2013-11-03T16:32:26.000Z",
            "id": "397038571023904768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e3o disponiveis as fotos de: Show Gabriel Valin - Parque Municipal At\u00edlio Pasa, Veja mais fotos em:... http://t.co/cfMHpwQoMf"
        },
        {
            "author_id": "59437258",
            "created_at": "2013-11-03T16:29:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "194410415",
                        "start": 57,
                        "username": "karynaaraujo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "397037752778514433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque. #fam\u00edlia #danielzinho @annalyllacarmo @karynaaraujo #domingo @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/Ls9qf8FbfN"
        },
        {
            "author_id": "1319191699",
            "created_at": "2013-11-03T16:24:12.000Z",
            "id": "397036499495292928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As pessoas entram em nossa vida por acaso , mas n\u00e3o \u00e9 por acaso que elas permanecem @ Parque Municipal http://t.co/KkpFJF9rTk"
        },
        {
            "author_id": "174413115",
            "created_at": "2013-11-03T16:22:02.000Z",
            "id": "397035954881327104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Not\u00edcias Bombeiros resgatam quatro jovens no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a:  http://t.co/XK1W5y8sbV http://t.co/j6c4qA8sha"
        },
        {
            "author_id": "341277661",
            "created_at": "2013-11-03T16:22:02.000Z",
            "id": "397035952951947265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Not\u00edcias Bombeiros resgatam quatro jovens no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a:  http://t.co/9EatJcjhfT http://t.co/BBQw9LuI"
        },
        {
            "author_id": "31188816",
            "created_at": "2013-11-03T16:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "53472352",
                        "start": 36,
                        "username": "IvanGomezC"
                    }
                ]
            },
            "id": "397035440160505856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico Duarte mode aventura de finde \"@IvanGomezC: I'm at Parque Nacional J. Armando Bermudez http://t.co/jI8guPD3kX\""
        },
        {
            "author_id": "147253349",
            "created_at": "2013-11-03T16:19:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.08893893,
                        -29.3353636
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8906c1b02720da5"
            },
            "id": "397035419231326208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Eventos (Arroio do Tigre, Rio Grande do Sul) http://t.co/8j867ISCKn"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2013-11-03T16:16:31.000Z",
            "id": "397034564792512512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro jovens foram localizados pelos Bombeiros, na noite deste s\u00e1bado e na manh\u00e3 de hoje, no Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, em Ibirit\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2013-11-03T16:00:11.000Z",
            "id": "397030453661556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o Parque Estadual da Chacrinha, que se estende desde a Pra\u00e7a Cardeal Arcoverde at\u00e9 a fortaleza do Leme. Des\u00e7a na Cardeal Arcoverde."
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2013-11-03T15:53:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "183398510",
                        "start": 101,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "397028721711783936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros resgatam quatro jovens no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/7oG7zWXXiD via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "210464906",
            "created_at": "2013-11-03T15:32:04.000Z",
            "id": "397023379397832704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vou no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "53710483",
            "created_at": "2013-11-03T15:19:20.000Z",
            "id": "397020174127489024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela subida! @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/60EPANSPJU"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2013-11-03T15:06:56.000Z",
            "id": "397017051765538817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma fotografia que fiz recentemente junto a Pit\u00f5es das J\u00fanias, no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. http://t.co/USnkY0Amom"
        },
        {
            "author_id": "870860612",
            "created_at": "2013-11-03T14:57:45.000Z",
            "id": "397014743002931200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal nao vamos mais no parque nacional pq namorado da minha tia machucou o p\u00e9 :/"
        },
        {
            "author_id": "870860612",
            "created_at": "2013-11-03T14:57:28.000Z",
            "id": "397014672597348352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal nao vamos mais no parque nacional pq namorado da minha tia machcou o p\u00e9 :/"
        },
        {
            "author_id": "58011159",
            "created_at": "2013-11-03T14:42:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "356650866",
                        "start": 32,
                        "username": "thalesxavier"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "397010958423707648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de passeio com a Aloha \ud83d\ude0d cc @thalesxavier @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/It4uBXiASJ"
        },
        {
            "author_id": "201464302",
            "created_at": "2013-11-03T14:40:41.000Z",
            "id": "397010446253035520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Branca [pic]: http://t.co/XJWEueO4MP"
        },
        {
            "author_id": "189242172",
            "created_at": "2013-11-03T14:31:55.000Z",
            "id": "397008242720903168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma exposi\u00e7\u00e3o dedicada a todos ao Parque Nacional Serra da Capivara. Confira! No Espa\u00e7o Israel Pinheiro http://t.co/rb84lacsBG"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-11-03T14:25:27.000Z",
            "id": "397006613158322176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As gaivotas n\u00e3o se cansam de embelezar a paisagem da UC Reserva Biol\u00f3gica Rio Trombetas (PA). Foto: Carlos Augusto http://t.co/RVeSI5u6H3"
        },
        {
            "author_id": "870860612",
            "created_at": "2013-11-03T14:25:25.000Z",
            "id": "397006606380314624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to ate agora esperando minha tia pra gente ir pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1085959784",
            "created_at": "2013-11-03T14:23:45.000Z",
            "id": "397006188308484096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/lwYb9mKeCP"
        },
        {
            "author_id": "468483522",
            "created_at": "2013-11-03T14:23:41.000Z",
            "id": "397006167584432128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/EEUYXQJYjU"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2013-11-03T14:23:36.000Z",
            "id": "397006146499645440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/T4vTKF88IX"
        },
        {
            "author_id": "152687099",
            "created_at": "2013-11-03T14:23:31.000Z",
            "id": "397006125813358593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/tHoSDrpsxU"
        },
        {
            "author_id": "493161453",
            "created_at": "2013-11-03T14:23:26.000Z",
            "id": "397006105542279168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/OwXmmCIJ7E"
        },
        {
            "author_id": "412435072",
            "created_at": "2013-11-03T14:23:20.000Z",
            "id": "397006079554371584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/tsSj3gmvzY"
        },
        {
            "author_id": "829413756",
            "created_at": "2013-11-03T14:23:14.000Z",
            "id": "397006055256760320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/cpzGRhTOyB"
        },
        {
            "author_id": "231481256",
            "created_at": "2013-11-03T14:23:08.000Z",
            "id": "397006031869325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/AHzTt27nlT"
        },
        {
            "author_id": "86602831",
            "created_at": "2013-11-03T14:23:02.000Z",
            "id": "397006006841909249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/COBMVPSe1N"
        },
        {
            "author_id": "90387603",
            "created_at": "2013-11-03T14:22:56.000Z",
            "id": "397005980833042433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/MBAioBfhvO"
        },
        {
            "author_id": "151436381",
            "created_at": "2013-11-03T14:22:50.000Z",
            "id": "397005955931443200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/dQRTEyaob7"
        },
        {
            "author_id": "445757550",
            "created_at": "2013-11-03T14:22:44.000Z",
            "id": "397005930304249856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/uALKh628qR"
        },
        {
            "author_id": "225212751",
            "created_at": "2013-11-03T14:22:38.000Z",
            "id": "397005904899342336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/634JLTl4qN"
        },
        {
            "author_id": "412411486",
            "created_at": "2013-11-03T14:22:32.000Z",
            "id": "397005880316547073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/faA0fIKXoE"
        },
        {
            "author_id": "1452823801",
            "created_at": "2013-11-03T14:22:26.000Z",
            "id": "397005856429989888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/1ploEBTSjs"
        },
        {
            "author_id": "86341855",
            "created_at": "2013-11-03T14:22:20.000Z",
            "id": "397005830274285568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/FskaZMzxCr"
        },
        {
            "author_id": "77795574",
            "created_at": "2013-11-03T14:22:14.000Z",
            "id": "397005805506932737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/oYyr77vOat"
        },
        {
            "author_id": "45103691",
            "created_at": "2013-11-03T14:22:09.000Z",
            "id": "397005781565849602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/UIw7jizbmh"
        },
        {
            "author_id": "88074255",
            "created_at": "2013-11-03T14:22:03.000Z",
            "id": "397005756932710401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/WdWo9Filf7"
        },
        {
            "author_id": "94307110",
            "created_at": "2013-11-03T14:21:57.000Z",
            "id": "397005731422945282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/YVpltkZFg0"
        },
        {
            "author_id": "53710483",
            "created_at": "2013-11-03T14:21:43.000Z",
            "id": "397005676096282624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Pico do Jaragua. @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/7adCMG0CVc"
        },
        {
            "author_id": "587491288",
            "created_at": "2013-11-03T13:58:10.000Z",
            "id": "396999749225570304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Bosque da Barra: \nEste\u00a0s\u00e1bado\u00a0nos pasamos por el\u00a0Parque Natural Municipal Bosque da B... http://t.co/P7tWqk9oD7"
        },
        {
            "author_id": "63593064",
            "created_at": "2013-11-03T13:38:18.000Z",
            "id": "396994750504779776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue o jogo. @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/LggJF0lL2g"
        },
        {
            "author_id": "506150001",
            "created_at": "2013-11-03T13:34:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "396993897488199680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 5 others http://t.co/DY9Ww23QNG"
        },
        {
            "author_id": "76997345",
            "created_at": "2013-11-03T12:35:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47071457,
                        -20.65736182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "396978983394623488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good vibess :pp @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/voljRBR2Wy"
        },
        {
            "author_id": "30279156",
            "created_at": "2013-11-03T12:30:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "396977680618635264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#po\u00e7osdecaldas #bomdia #domingo @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/7YI8VKJ7N7"
        },
        {
            "author_id": "870860612",
            "created_at": "2013-11-03T12:29:43.000Z",
            "id": "396977487198322688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho q vou dormi mais pq nao vou pro parque nacional agora msm"
        },
        {
            "author_id": "125842160",
            "created_at": "2013-11-03T12:26:09.000Z",
            "id": "396976589709524992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cinema t\u00e1 caro viro role de magnata, \nvou ali no parque municipal assistir os patinhos seguindo a mam\u00e3e pata!"
        },
        {
            "author_id": "41877324",
            "created_at": "2013-11-03T12:22:11.000Z",
            "id": "396975591741612033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento na Barra interdita Avenida Embaixador Abelardo Bueno, em frente ao Parque Municipal Aqu\u00e1tico Maria Lenk, hoje (3), at\u00e9 as 16h."
        },
        {
            "author_id": "206916243",
            "created_at": "2013-11-03T12:13:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42588749,
                        -20.60154354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "396973422724808704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Vila Velha, ES) http://t.co/eBrYN8ETc4"
        },
        {
            "author_id": "870860612",
            "created_at": "2013-11-03T12:06:38.000Z",
            "id": "396971680951975937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "irei ao parque nacional hj"
        },
        {
            "author_id": "287400231",
            "created_at": "2013-11-03T12:00:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "396970012147453952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo acontece e aqui... Parque mais visado de Gyn!! Bom dia! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/XpKAio0mqE"
        },
        {
            "author_id": "61075221",
            "created_at": "2013-11-03T11:40:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "396965187506667520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/DstxVkYFoa"
        },
        {
            "author_id": "41478614",
            "created_at": "2013-11-03T10:55:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "396953746108076032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia que corre unida permanece unida. Kkkkk @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/lW0qhAYJf7"
        },
        {
            "author_id": "799556371",
            "created_at": "2013-11-03T10:55:14.000Z",
            "id": "396953710871711744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vo pro parque nacional com pedrin"
        },
        {
            "author_id": "306213701",
            "created_at": "2013-11-03T10:00:02.000Z",
            "id": "396939819454316544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia!!\nhttp://t.co/GAX2jgmFXb\n\n(Cachoeira no Parque Nacional de Isalo, Madagascar) http://t.co/U643IJXGh3"
        },
        {
            "author_id": "159110313",
            "created_at": "2013-11-03T09:15:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "396928698961899520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 sempre corrido. #corridaderua #circuitodalongevidade #bradescoseguros @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/XCnZw5zkAj"
        },
        {
            "author_id": "736019634",
            "created_at": "2013-11-03T09:05:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7557862,
                        -23.45981951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "396926219713015808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/1MqbHInUGt"
        },
        {
            "author_id": "1065296300",
            "created_at": "2013-11-03T08:32:02.000Z",
            "id": "396917674510274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Cerro Cor\u00e1 http://t.co/aFJ5nU6dGu"
        },
        {
            "author_id": "161067714",
            "created_at": "2013-11-03T04:24:44.000Z",
            "id": "396855440229027840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/338X5fIngW"
        },
        {
            "author_id": "353452130",
            "created_at": "2013-11-03T03:01:11.000Z",
            "id": "396834413088366592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tinha dormir,  porque a amanh\u00e3 vamos pro Parque Nacional fazer trilha &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2013-11-03T02:30:57.000Z",
            "id": "396826805203505152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto AP . GEnial . Aves  dividiram espa\u00e7o nas costas de rinoceronte no Parque Nacional Kaziranga http://t.co/0z3Ze6w0TW"
        },
        {
            "author_id": "317277637",
            "created_at": "2013-11-03T02:18:42.000Z",
            "id": "396823720011894784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Sumapaz. http://t.co/RAFI8KDWlH"
        },
        {
            "author_id": "65378788",
            "created_at": "2013-11-03T02:10:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "396821678418051072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brinde do evento de hoje :3 #OsHer\u00f3isdoOlimpo @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/zJMJzmLaw9"
        },
        {
            "author_id": "118701351",
            "created_at": "2013-11-03T01:57:50.000Z",
            "id": "396818469338894336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Lindo informe SOS yaguaret\u00e9 en CQC ! Burocracia nacional vs defensa del monumento natural por excelencia!!"
        },
        {
            "author_id": "380620633",
            "created_at": "2013-11-03T01:57:21.000Z",
            "id": "396818350598529024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ESP\u00c9CIES DE MATA ATL\u00c2NTICA EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TERRENO DO CAMPO DE GOLFE QUE O PREFEITO DIZ QUE EST\u00c1... http://t.co/gmQgXrnuzy"
        },
        {
            "author_id": "288430167",
            "created_at": "2013-11-03T01:45:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35739272,
                        -29.4906981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "396815486723563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/n8tN5so84g"
        },
        {
            "author_id": "323000342",
            "created_at": "2013-11-03T00:59:57.000Z",
            "id": "396803901867192320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns ainda chamam de ro\u00e7a; @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/SNu52RXK0W"
        },
        {
            "author_id": "15220707",
            "created_at": "2013-11-03T00:49:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "396801206133460992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha, cachoeira, mata atl\u00e2ntica. Sambando na cara do meu sedentarismo @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/MrHU1Zk4aU"
        },
        {
            "author_id": "323070436",
            "created_at": "2013-11-03T00:38:57.000Z",
            "id": "396798619518763008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #evento #intrinseca #casadehades #Manaus #evento #amo #amigos *\u2014* (em Parque Municipal Ponte dos... http://t.co/JwcN38d36b"
        },
        {
            "author_id": "323070436",
            "created_at": "2013-11-03T00:38:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "396798611272794112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#evento #intrinseca #casadehades #Manaus #evento #amo #amigos *--* @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/r6K2OYmIvj"
        },
        {
            "author_id": "173603764",
            "created_at": "2013-11-03T00:37:45.000Z",
            "id": "396798315435528192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos no Parque Municipal fazer nada kk"
        },
        {
            "author_id": "113052532",
            "created_at": "2013-11-03T00:27:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "15947602",
                        "start": 126,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "396795662517301248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FATMA - Funda\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente: \"Plano de Manejo J\u00c1\" do Parque Estadual do Rio Vermelho (PAERV) http://t.co/FJhjPeS2pI via @change"
        },
        {
            "author_id": "172090790",
            "created_at": "2013-11-03T00:21:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "396794166744993792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/8gLzwNlQ4K"
        },
        {
            "author_id": "1503473576",
            "created_at": "2013-11-03T00:16:35.000Z",
            "id": "396792988866981888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com os friends no Parque Municipal!! Brandon, Ingrid, Jaqueline, Luan, Maria Cec\u00edlia e Vit\u00f3ria'!\u2026 http://t.co/Co76lDL1SA"
        },
        {
            "author_id": "37273560",
            "created_at": "2013-11-02T23:18:53.000Z",
            "id": "396778469088301056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 12 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Serra da Capivara | Sensor 35\" http://t.co/wl2LbX26t9"
        },
        {
            "author_id": "128856994",
            "created_at": "2013-11-02T23:11:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "745855058",
                        "start": 0,
                        "username": "CJator"
                    }
                ]
            },
            "id": "396776571043717120",
            "in_reply_to_user_id": "84235763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CJator J\u00e1 sou se f\u00e3 de carteirinha e hoje fiquei mais ainda com as fotos la do parque municipal pois matou saudades de muita gente"
        },
        {
            "author_id": "267462720",
            "created_at": "2013-11-02T22:35:04.000Z",
            "id": "396767440555999232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparecida da Serra SC http://t.co/lRme9LdcxT"
        },
        {
            "author_id": "316899269",
            "created_at": "2013-11-02T22:10:32.000Z",
            "id": "396761266741854208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biologica de algum lugar!!!!"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-11-02T22:08:45.000Z",
            "id": "396760818936590336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enseada do Bananal, no Parque Estadual da Serra da Tiririca. http://t.co/hlRRSu7plj"
        },
        {
            "author_id": "84188598",
            "created_at": "2013-11-02T22:04:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "396759694276317184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando utilizamos LSD em cachorros, o resultado esse aqui! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/FjV66og5fq"
        },
        {
            "author_id": "309768763",
            "created_at": "2013-11-02T22:00:01.000Z",
            "id": "396758621176213505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DA PEDRA MONTADA \u2013 Guararema\n\nComo todas as \u00e1reas de lazer de Guararema, merece destaque a... http://t.co/zvd8UToIxL"
        },
        {
            "author_id": "81122320",
            "created_at": "2013-11-02T21:27:13.000Z",
            "id": "396750365837623296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia maravilhoso no Parque Nacional de Itatiaia :)(:"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2013-11-02T21:24:28.000Z",
            "id": "396749674008150016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m p ir no parque municipal comigo amanh\u00e3? :3"
        },
        {
            "author_id": "67681779",
            "created_at": "2013-11-02T21:21:32.000Z",
            "id": "396748935085424640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32 @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/pic90m6r2l"
        },
        {
            "author_id": "84188598",
            "created_at": "2013-11-02T21:13:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "396746916949950464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Neto! #slackline @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/8HW6ThS7Wz"
        },
        {
            "author_id": "84188598",
            "created_at": "2013-11-02T21:11:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "396746527257137152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Neto! #slackline @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/IRyWN6fGE1"
        },
        {
            "author_id": "84188598",
            "created_at": "2013-11-02T21:10:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "396746222041853953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Neto! #slackline @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/YsuW8MY7iS"
        },
        {
            "author_id": "154149366",
            "created_at": "2013-11-02T20:55:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.796512,
                        -21.20983408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "396742314506592256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio com a linda da Juju!!! #CristRochaFotografia @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/KuHNM2fVSF"
        },
        {
            "author_id": "89868117",
            "created_at": "2013-11-02T20:53:40.000Z",
            "id": "396741922938560512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Marapendi (RJ) recebe cerca protetora Trabalho faz parte da segunda etapa do Projeto Corredor Verde, que j\u00e1\u2026 http://t.co/tJooaDfUu7"
        },
        {
            "author_id": "84680334",
            "created_at": "2013-11-02T20:44:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -92.04855404,
                        17.48489211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8dd0ec4acd85224b"
            },
            "id": "396739535423672321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional De Palenque (Palenque, Chiapas) http://t.co/CklV5sg9UH"
        },
        {
            "author_id": "130907070",
            "created_at": "2013-11-02T20:20:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6431904,
                        -23.47373278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "396733699133566977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natu natu naturezaaaaaaaaaaa @ Reserva/Parque Estadual da Cantareira http://t.co/wf81N7cgyp"
        },
        {
            "author_id": "301580318",
            "created_at": "2013-11-02T20:20:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7557862,
                        -23.45981951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "396733506321403904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/F8GChSQApG"
        },
        {
            "author_id": "36126207",
            "created_at": "2013-11-02T20:19:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26504412,
                        -22.9229504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "396733321100943362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi assim #alegriaeousadia #xilico #correria @ Parque estadual do grajau http://t.co/DqbvuHTgiN"
        },
        {
            "author_id": "172894017",
            "created_at": "2013-11-02T20:13:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06523228,
                        4.62419625
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "396731832806694912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminando ando... (@ Parque Nacional) http://t.co/POkvGGbm9s"
        },
        {
            "author_id": "323070436",
            "created_at": "2013-11-02T20:01:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02493315,
                        -3.10204759
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "396728673971470336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares http://t.co/tSp1U0UlGU"
        },
        {
            "author_id": "151885326",
            "created_at": "2013-11-02T19:35:40.000Z",
            "id": "396722295982804992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal le gana 2 a 0 a Sitra"
        },
        {
            "author_id": "325876512",
            "created_at": "2013-11-02T19:32:20.000Z",
            "id": "396721455180025857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui de boa no parque municipal deitada na grama com o Paulo"
        },
        {
            "author_id": "14946678",
            "created_at": "2013-11-02T19:32:06.000Z",
            "id": "396721398464651264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Gruta Funda -Atibaia http://t.co/U8hKraBXoy"
        },
        {
            "author_id": "1163234756",
            "created_at": "2013-11-02T19:25:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "396719792977371136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/Jz8PkVXXQu"
        },
        {
            "author_id": "32990371",
            "created_at": "2013-11-02T19:20:01.000Z",
            "id": "396718354352046080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um cervo galhado forrageia entre as samambaias outonal no parque nacional Trust Dunham Massey em Altrincham,... http://t.co/Y44NVg9H5s"
        },
        {
            "author_id": "1887082171",
            "created_at": "2013-11-02T19:06:32.000Z",
            "id": "396714963135655936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/vJznvq5rcJ"
        },
        {
            "author_id": "65378788",
            "created_at": "2013-11-02T19:00:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02493315,
                        -3.10204759
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "396713517694611457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares http://t.co/GsJJOGg1T6"
        },
        {
            "author_id": "759800936",
            "created_at": "2013-11-02T18:37:10.000Z",
            "id": "396707573929607168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Caldeirao,parece o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "176235448",
            "created_at": "2013-11-02T18:37:07.000Z",
            "id": "396707559845154816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pareceu o parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "168112484",
            "created_at": "2013-11-02T18:24:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "396704273175941120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/l5a8fMFt9b"
        },
        {
            "author_id": "242436553",
            "created_at": "2013-11-02T18:12:31.000Z",
            "id": "396701367890231298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apelo urgente do parque nacional https://t.co/ChyWVLfPti"
        },
        {
            "author_id": "139142497",
            "created_at": "2013-11-02T18:11:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58415139,
                        -23.54481976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "396701125472432128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto tirada de um bal\u00e3o n Parque Nacional de Kafue. Zambia. @ Exposi\u00e7\u00e3o Genesis - Sebasti\u00e3o Salgado http://t.co/DhKIcmqMAT"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-11-02T18:06:38.000Z",
            "id": "396699886844121088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de lancha nos Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - P\u00e1gina Oficial Igarap\u00e9 de Atins- Santo In\u00e1cio. http://t.co/qAzHpP8Iha"
        },
        {
            "author_id": "147253349",
            "created_at": "2013-11-02T17:46:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.092436,
                        -29.3468207
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8906c1b02720da5"
            },
            "id": "396694929453617152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Eventos w/ @paulinhozuchett http://t.co/hylYLaa7HJ"
        },
        {
            "author_id": "201865302",
            "created_at": "2013-11-02T17:33:36.000Z",
            "id": "396691575276699648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cMas \u00e9 permitido entrar?\u201d\n\nIsso foi o que ouvi de uma pessoa ao incentiv\u00e1-la visitar o Parque Estadual Mata dos... http://t.co/Jv8OIcgYrJ"
        },
        {
            "author_id": "116252141",
            "created_at": "2013-11-02T17:26:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 55,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "396689682488385536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Monumento Natural de Los Corrales de Rota on @foursquare: http://t.co/4MCut4MdXS"
        },
        {
            "author_id": "32708252",
            "created_at": "2013-11-02T17:18:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.932779,
                        -19.925147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "396687704567848960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os fundadores @ Pra\u00e7a dos Fundadores - Parque Municipal http://t.co/7PQ6MWRz0g"
        },
        {
            "author_id": "2153836136",
            "created_at": "2013-11-02T17:05:35.000Z",
            "id": "396684526078160896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou aqui no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "330601409",
            "created_at": "2013-11-02T17:03:38.000Z",
            "id": "396684034572439552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aaaa quem sabe hein...rsrsrsrs. H\u00e1 mto tempo fico namorando esse lugar!\n Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/9KTYrw5Lx2"
        },
        {
            "author_id": "65962580",
            "created_at": "2013-11-02T17:00:02.000Z",
            "id": "396683126963200000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos \u00edcones do turismo ecol\u00f3gico brasileiro \u00e9 o Parque Nacional Aparados da Serra, na cidade de Cambar\u00e1 do Sul.... http://t.co/oTCIyc6eQP"
        },
        {
            "author_id": "229127212",
            "created_at": "2013-11-02T16:35:44.000Z",
            "id": "396677011974156288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\n\nSantiago Abella http://t.co/PpkErDAEJ8"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2013-11-02T16:30:04.000Z",
            "id": "396675585084522496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1 pros B\u00fazios. Uma das tr\u00eas ilhas que formam o munic\u00edpio e o Parque Estadual de Ilhabela \u00e9 um tamb\u00e9m um dos... http://t.co/QKckNbWDMh"
        },
        {
            "author_id": "61109007",
            "created_at": "2013-11-02T16:14:58.000Z",
            "id": "396671786878001152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco subirei o morro ao p\u00e9 do Parque Nacional com meu papis!"
        },
        {
            "author_id": "106220248",
            "created_at": "2013-11-02T16:08:48.000Z",
            "id": "396670236516433920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/K9yKdYoGBK"
        },
        {
            "author_id": "271417937",
            "created_at": "2013-11-02T15:45:02.000Z",
            "id": "396664254713298945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol #canela #nofilter @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/m3933NIFE7"
        },
        {
            "author_id": "135954355",
            "created_at": "2013-11-02T15:37:05.000Z",
            "id": "396662253858324480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maraaa (@ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es) https://t.co/Nt7a8dFo1B"
        },
        {
            "author_id": "296198491",
            "created_at": "2013-11-02T15:04:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.03130208,
                        39.84732478
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "072422eca2bad5f9"
            },
            "id": "396654168376897536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Parque Nacional De Monfrag\u00fce http://t.co/IjQ84kibuN"
        },
        {
            "author_id": "61075221",
            "created_at": "2013-11-02T14:44:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "396649076655390721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivendo em prol da sa\u00fade! Haha' #caminhar #la\u00edscarvalho @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/S0eBTXqLtZ"
        },
        {
            "author_id": "43572666",
            "created_at": "2013-11-02T14:43:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "817435126879621120",
                        "start": 0,
                        "username": "Pasteld3flango"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "57412134",
                        "start": 16,
                        "username": "rafatrajano_"
                    }
                ]
            },
            "id": "396648644180717568",
            "in_reply_to_user_id": "115822155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pasteld3flango @rafatrajano_ ch\u00e1cara no  parque estadual da Virg\u00ednia do sul comunista"
        },
        {
            "author_id": "244951981",
            "created_at": "2013-11-02T14:36:18.000Z",
            "id": "396646957524869121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NASF realiza caminhada saindo do EFS S\u00e3o Francisco at\u00e9 o Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa :: O Imparcial 7: http://t.co/UAc5qMpF8i"
        },
        {
            "author_id": "570917778",
            "created_at": "2013-11-02T14:34:01.000Z",
            "id": "396646380833226752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cemit\u00e9rio da paz hj virou parque municipal... rsrsrs... flores, len\u00e7ol de piquenique, coca cola 2L, excurs\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "59212536",
            "created_at": "2013-11-02T14:27:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "396644756501299200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Testes fisicos - Corrida da Longevidade! (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 7 others) http://t.co/Sbyg5AdUr9"
        },
        {
            "author_id": "84743549",
            "created_at": "2013-11-02T14:26:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "396644576267878400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaquinho \ud83d\ude48\ud83c\udf4c #riodejaneiro #vistachinesa #monkey #animals @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/gSlnUFpTea"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-11-02T14:20:25.000Z",
            "id": "396642960361926656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nativa da regi\u00e3o amaz\u00f4nica, a palmeira de Bacaba faz parte da paisagem da UC Reserva Extrativista Rio Unini (AM) http://t.co/WpdJTfO186"
        },
        {
            "author_id": "41252493",
            "created_at": "2013-11-02T14:19:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "396642713149661184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Personalbetter #mih #auladiferente @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/66xfh0q03R"
        },
        {
            "author_id": "316693076",
            "created_at": "2013-11-02T14:03:06.000Z",
            "id": "396638601796009984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia? V\u00eddeos: Parque Nacional Plitvice Lakes na Cro\u00e1cia [V\u00cdDEO] Lugar lindo demais! http://t.co/hIc7PWsrgR"
        },
        {
            "author_id": "560796677",
            "created_at": "2013-11-02T14:00:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03942704,
                        -23.41079123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "396637836675649536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mamusca ;) @ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho http://t.co/t9qIck5bk6"
        },
        {
            "author_id": "161067714",
            "created_at": "2013-11-02T13:54:34.000Z",
            "id": "396636454899974145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 12 others http://t.co/JdaUn5ESX0"
        },
        {
            "author_id": "52270225",
            "created_at": "2013-11-02T13:49:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89815321,
                        -3.83836607
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "396635069353558016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo/Sou gruta. Nao canso daqui s2 (@ Parque Nacional de Ubajara) http://t.co/dgv2wrb7pu"
        },
        {
            "author_id": "1711570112",
            "created_at": "2013-11-02T13:47:15.000Z",
            "id": "396634613931442178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Campos Altos completa nove anos em MG http://t.co/yEIMMwaDQv"
        },
        {
            "author_id": "1960866709",
            "created_at": "2013-11-02T13:44:11.000Z",
            "id": "396633842922315776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/sGELQfLeIS"
        },
        {
            "author_id": "232738675",
            "created_at": "2013-11-02T13:38:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13434719,
                        -22.40282762
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "396632384889974784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcaa (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis) https://t.co/tTSlIZSyvP"
        },
        {
            "author_id": "74136370",
            "created_at": "2013-11-02T13:00:04.000Z",
            "id": "396622737948413952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece Piraquara? A cidade, que fica bem pertinho de Curitiba, \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e responde por... http://t.co/aSyMrEXph9"
        },
        {
            "author_id": "206311848",
            "created_at": "2013-11-02T12:55:47.000Z",
            "id": "396621661480706048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada maravilhosa no Parque Nacional! Revigorada!!!"
        },
        {
            "author_id": "325786190",
            "created_at": "2013-11-02T12:47:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "396619552550711296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to indo pro Parque municipal com minhas irm\u00e3s....esse parque so serve pra ter sossego kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "192679033",
            "created_at": "2013-11-02T12:46:39.000Z",
            "id": "396619362758438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apelo urgente do parque nacional https://t.co/U1ijiG1qiT"
        },
        {
            "author_id": "61075221",
            "created_at": "2013-11-02T12:39:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "396617583556063232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 9 others https://t.co/s4GrxCzLfH"
        },
        {
            "author_id": "36960302",
            "created_at": "2013-11-02T12:38:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.43798959,
                        -22.86077144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9f42930cfbf6db5b"
            },
            "id": "396617345726447616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o preparativa para a Corrida da ABAD (@ Parque Municipal Pref Joaquim Amaral Amando De Barros) https://t.co/UyKfRL4YOA"
        },
        {
            "author_id": "1845962238",
            "created_at": "2013-11-02T12:19:50.000Z",
            "id": "396612613427458048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa Branca \u00e9 um povoado situado em um vale na regi\u00e3o serrana(sul) da grande BH, no entorno do Parque Estadual da... http://t.co/OM9pDV9Rqh"
        },
        {
            "author_id": "1421585336",
            "created_at": "2013-11-02T12:07:35.000Z",
            "id": "396609530614013952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida t\u00e3o simples \u00e9 boa, quase sempre! (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya) [pic]: http://t.co/77JK0dlft3"
        },
        {
            "author_id": "90309927",
            "created_at": "2013-11-02T12:05:21.000Z",
            "id": "396608970405601280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOSSOS ANCESTRAIS\n\nPinturas rupestres do Parque Nacional Serra da Capivara, Piau\u00ed e S\u00edtio Arqueologico... http://t.co/1MGKc6FPAB"
        },
        {
            "author_id": "52468623",
            "created_at": "2013-11-02T12:03:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98678333,
                        -22.46272
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "396608553227911168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os http://t.co/HuPxqZEnVZ"
        },
        {
            "author_id": "52468623",
            "created_at": "2013-11-02T12:02:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98584315,
                        -22.44896499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "396608360919101440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dedodedeus @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/fTuRYmgarp"
        },
        {
            "author_id": "64507685",
            "created_at": "2013-11-02T10:50:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "396590253693476864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/1wXV360638"
        },
        {
            "author_id": "2156364239",
            "created_at": "2013-11-02T10:37:20.000Z",
            "id": "396586818977927168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu ...\nParque Nacional do Mendanha http://t.co/e79XK12ulw"
        },
        {
            "author_id": "133060011",
            "created_at": "2013-11-02T10:29:41.000Z",
            "id": "396584892584452096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/ChvB439La4"
        },
        {
            "author_id": "133060011",
            "created_at": "2013-11-02T10:28:21.000Z",
            "id": "396584556813643776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vilha Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/QE47FbkU3m"
        },
        {
            "author_id": "52468623",
            "created_at": "2013-11-02T10:25:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98678333,
                        -22.46272
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "396583851545620480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da sosma com o Dedo de Deus depois de visitar o Parnaso @ parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os http://t.co/SYdM5mZRCr"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2013-11-02T10:11:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42588749,
                        -20.60154354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "396580413948571648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Vila Velha, ES) http://t.co/8rV8QjsChc"
        },
        {
            "author_id": "59302596",
            "created_at": "2013-11-02T10:09:33.000Z",
            "id": "396579826783354880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Tr\u00e1fego chega a um impasse, como dois le\u00f5es decidem rolar no meio de uma estrada \u00e0 beira do Parque Nacional de... http://t.co/LpSNJ9UNac"
        },
        {
            "author_id": "22414552",
            "created_at": "2013-11-02T02:23:29.000Z",
            "id": "396462537895870464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/3k3Sg55Z6T"
        },
        {
            "author_id": "291683651",
            "created_at": "2013-11-02T02:19:12.000Z",
            "id": "396461461243191296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/3BFEd9jXvJ"
        },
        {
            "author_id": "217794952",
            "created_at": "2013-11-02T02:17:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "69890797",
                        "start": 0,
                        "username": "Junimchagas"
                    }
                ]
            },
            "id": "396461064155455489",
            "in_reply_to_user_id": "69890797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Junimchagas mos e guizim falando que veio numa bros l\u00e1 do parque municipal at\u00e9 aqui 2 minutos e meio kkkkkkkkk ce num bota f\u00e9 na historia n"
        },
        {
            "author_id": "372536119",
            "created_at": "2013-11-02T02:07:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.48980169,
                        -23.88543501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "396458502027505664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tr\u00e2nsito.... (@ VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR w/ 2 others) http://t.co/fwTS7RVw41"
        },
        {
            "author_id": "153478877",
            "created_at": "2013-11-02T01:55:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "396455458774724608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check-out (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/gNgtW5ZdK8"
        },
        {
            "author_id": "271006658",
            "created_at": "2013-11-02T01:23:10.000Z",
            "id": "396447359011651584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui perto do parque municipal tombou um caminh\u00e3o de cerveja, que do que do rs.'"
        },
        {
            "author_id": "41762104",
            "created_at": "2013-11-02T01:17:15.000Z",
            "id": "396445867520970752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/kNMn3JFwOY Excelente!!!!"
        },
        {
            "author_id": "386078801",
            "created_at": "2013-11-02T01:08:04.000Z",
            "id": "396443559760371712",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes_ Pq o Sr. n\u00e3o equipa um parque municipal anexo ao parque da pedra branca em Vargem Grande? Perto do flamengo onde \u00e9 a Escola?"
        },
        {
            "author_id": "290132199",
            "created_at": "2013-11-02T01:05:27.000Z",
            "id": "396442899660800000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha quero ver geral colando no parque municipal a partir das 10hrs p assistir e participar do treino de rugby do u.r.a, yes."
        },
        {
            "author_id": "286803843",
            "created_at": "2013-11-02T00:57:51.000Z",
            "id": "396440986873630720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE TAIAM\u00c3 REALIZA CAPTURA DE ON\u00c7AS-PINTADAS: http://t.co/nvB5vycQCY"
        },
        {
            "author_id": "42033242",
            "created_at": "2013-11-02T00:46:26.000Z",
            "id": "396438114249768960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem vou falar nada daquele Parque Municipal, mulher pra caral#\u20ac\u00a3\u00a5"
        },
        {
            "author_id": "67432873",
            "created_at": "2013-11-02T00:28:07.000Z",
            "id": "396433504579645441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Picinguaba Picinguaba - S\u00e3o Paulo - Brasil http://t.co/LSJQ8VZOxY"
        },
        {
            "author_id": "238554598",
            "created_at": "2013-11-02T00:28:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "924659979809849344",
                        "start": 40,
                        "username": "Athoss_"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "406331530",
                        "start": 49,
                        "username": "sztolkien"
                    }
                ]
            },
            "id": "396433481703911424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @athoss_ @sztolkien http://t.co/tIyNHtIWV5"
        },
        {
            "author_id": "2157865971",
            "created_at": "2013-11-02T00:12:09.000Z",
            "id": "396429487606628352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agenda: Dia 15/11 na House Feet - Dentro do parque municipal de Joinville - SC"
        },
        {
            "author_id": "147253349",
            "created_at": "2013-11-02T00:10:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.08269608,
                        -29.3353636
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8906c1b02720da5"
            },
            "id": "396429103689371648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Eventos w/ @paulinhozuchett http://t.co/Hn8bqVDOKv"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2013-11-01T23:31:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35739272,
                        -29.4906981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "396419287902322688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/cpPgKIgfff"
        },
        {
            "author_id": "35879806",
            "created_at": "2013-11-01T23:21:30.000Z",
            "id": "396416741620080641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitando a Chacara do J\u00f3quei. Tenho projeto de criar ali o Parque Municipal Mario Lago http://t.co/rfoieDUzq3"
        },
        {
            "author_id": "2168681022",
            "created_at": "2013-11-01T23:20:37.000Z",
            "id": "396416515970707456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/m3awUBah8u"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2013-11-01T23:14:20.000Z",
            "id": "396414935170699264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/j2WlJOhpJA"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2013-11-01T22:57:22.000Z",
            "id": "396410664547528704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Campos Altos comemora nove anos http://t.co/GO6yQaGFJY"
        },
        {
            "author_id": "555551047",
            "created_at": "2013-11-01T22:55:56.000Z",
            "id": "396410307691569152",
            "in_reply_to_user_id": "251837551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JeannCarlo_ no santa efig\u00eancia Je , perto do parque municipal mas la  \u00e9 tenso dpakapdkad"
        },
        {
            "author_id": "396192289",
            "created_at": "2013-11-01T22:46:07.000Z",
            "id": "396407833287069696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITB inteiro tava no parque municipal hoje"
        },
        {
            "author_id": "34938390",
            "created_at": "2013-11-01T22:38:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1109137,
                        -4.15458143
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "396406039794692097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/Fdq6TsKURD"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2013-11-01T22:36:29.000Z",
            "id": "396405410183512065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o d\u00e1 pra n\u00e3o falar do Parque Nacional da Serra do Divisor, n\u00e9 Dep Henrique Afonso? http://t.co/9bnYhy8Y1M"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2013-11-01T22:26:53.000Z",
            "id": "396402995056766976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mo\u00e7ambique - Ca\u00e7a na zona de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das #Quirimbas.\n#ca\u00e7a_ilegal #biodiversidade... http://t.co/vUTjhtJkcF"
        },
        {
            "author_id": "183884269",
            "created_at": "2013-11-01T22:16:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "396400295976390657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \nCanela/RS @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/kaPfGNzGjY"
        },
        {
            "author_id": "1170517807",
            "created_at": "2013-11-01T22:08:53.000Z",
            "id": "396398467179761664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Running Domingo 03, 09.00 hrs. #LaCalera Parque Municipal \u201cAniversario Team Runners La Calera\u201d 3/12 K $2.000 https://t.co/Rf6D1QsKCo"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2013-11-01T21:34:28.000Z",
            "id": "396389804285247488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Vassununga \u00e9 considerado um santu\u00e1rio de jequitib\u00e1s, conforme se v\u00ea na imagem. http://t.co/uNFxIwkxFD"
        },
        {
            "author_id": "445808751",
            "created_at": "2013-11-01T21:15:10.000Z",
            "id": "396384948384702465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#agenda: Confira o que vai bombar essa semana!\n\n(01/11) - Show Gabriel Valin - Parque Municipal At\u00edlio Pasa -... http://t.co/jYCYDSxhrP"
        },
        {
            "author_id": "17465240",
            "created_at": "2013-11-01T21:13:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "73739413",
                        "start": 0,
                        "username": "ferraofernanda"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "57106033",
                        "start": 18,
                        "username": "josefortunati"
                    }
                ]
            },
            "id": "396384627373244416",
            "in_reply_to_user_id": "73739413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ferraofernanda O @josefortunati n\u00e3o se manifesta pq est\u00e1 num evento em Foz do Igua\u00e7u defendendo o asfaltamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "204323187",
            "created_at": "2013-11-01T21:00:11.000Z",
            "id": "396381176971403264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso #happyfriday est\u00e1 do outro lado do mundo, em Katherine, Austr\u00e1lia, no parque nacional Nitmiluk. http://t.co/yUVqed0qF5"
        },
        {
            "author_id": "12462542",
            "created_at": "2013-11-01T20:54:23.000Z",
            "id": "396379718611927040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de dar tchau. =\\ #igusm (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 2 others) [pic]: http://t.co/H9lzGTKs20"
        },
        {
            "author_id": "25262453",
            "created_at": "2013-11-01T20:53:24.000Z",
            "id": "396379469906075648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer no Chile? Trekking no Parque Nacional El Morado - http://t.co/72hJreGIEA #chile #trekking"
        },
        {
            "author_id": "412755200",
            "created_at": "2013-11-01T20:44:36.000Z",
            "id": "396377252860284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/aZ7071DouR"
        },
        {
            "author_id": "168856697",
            "created_at": "2013-11-01T20:34:00.000Z",
            "id": "396374587232899073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Fim de tarde pessoal\nAi nois vai no Parque Municipal e encontra o povo do ITB do beoval todo u.u"
        },
        {
            "author_id": "189134572",
            "created_at": "2013-11-01T20:27:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "396372824463802368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comercial da Natura vamos com tudo!!! \ud83d\ude1c\ud83c\udfac\ud83d\udc9a\ud83c\udf86  #AnoNovo @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/qNO3SSwJCW"
        },
        {
            "author_id": "1853226920",
            "created_at": "2013-11-01T20:15:48.000Z",
            "id": "396370004784214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Coiba http://t.co/ANC10o79Gh"
        },
        {
            "author_id": "1963199004",
            "created_at": "2013-11-01T19:48:26.000Z",
            "id": "396363117883437056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TODO MUNDO NO PARQUE MUNICIPAL,SE COMBINASSE N\u00c3O DARIA CERTO"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2013-11-01T19:46:00.000Z",
            "id": "396362507004022784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/nxZmRghQMz"
        },
        {
            "author_id": "240069750",
            "created_at": "2013-11-01T19:44:46.000Z",
            "id": "396362195790872576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cena foi registrada no Parque Nacional Kaziranga. Parque tem maior concentra\u00e7\u00e3o de rinocerontes de um chifre. http://t.co/O36Od2BF8Z"
        },
        {
            "author_id": "619326601",
            "created_at": "2013-11-01T19:26:36.000Z",
            "id": "396357624234803200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voce conhece o Parque Estadual Paulo Cesar Vinha?\nNessa foto aparece o encontro da Lagoa da Coca-Cola (origem do... http://t.co/mTW1BQm1iG"
        },
        {
            "author_id": "619326601",
            "created_at": "2013-11-01T19:25:31.000Z",
            "id": "396357354352312320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voce conhece o Parque Estadual Paulo Cesar Vinha?\nNessa foto aparece o encontro da Lagoa da Coca-Cola (origem do... http://t.co/VCJPprnl2w"
        },
        {
            "author_id": "12942972",
            "created_at": "2013-11-01T19:15:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "396354864370188288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/awLw4woOCi"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2013-11-01T19:10:38.000Z",
            "id": "396353607945043968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional K... http://t.co/jAOoU2abPv"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2013-11-01T18:58:22.000Z",
            "id": "396350521872621569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/HnUHyOIYlP"
        },
        {
            "author_id": "159619672",
            "created_at": "2013-11-01T18:40:23.000Z",
            "id": "396345993165541376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "159619672",
            "created_at": "2013-11-01T18:37:34.000Z",
            "id": "396345287020937216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hoje ::: \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/5yH1kvTcM0"
        },
        {
            "author_id": "77385873",
            "created_at": "2013-11-01T18:30:53.000Z",
            "id": "396343602143830016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente !  http://t.co/r6hpZVNa2N"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-11-01T18:20:55.000Z",
            "id": "396341095442821120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/56cjpn858Q"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2013-11-01T18:08:40.000Z",
            "id": "396338014747512832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/JkbIIye7lb"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2013-11-01T18:08:40.000Z",
            "id": "396338012440649728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/telWnuhGsV"
        },
        {
            "author_id": "85644002",
            "created_at": "2013-11-01T18:08:39.000Z",
            "id": "396338010142162944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/iCEVPOzAzp"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2013-11-01T18:08:38.000Z",
            "id": "396338005822033920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/ugWcqkXu7V"
        },
        {
            "author_id": "285743387",
            "created_at": "2013-11-01T17:56:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "396335016097349632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Museu, o Parque e seus ilustres visitantes, sempre marcando presen\u00e7a! @ Parque Municipal Victorio\u2026 http://t.co/v24JQbyepn"
        },
        {
            "author_id": "216047573",
            "created_at": "2013-11-01T17:51:05.000Z",
            "id": "396333587940642816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o - Apelo urgente do parque nacional - Salve a Selva http://t.co/zlETWeHO6c"
        },
        {
            "author_id": "131654511",
            "created_at": "2013-11-01T17:49:14.000Z",
            "id": "396333123371155456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manobra de interesses de um grupo para desgravar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o AMBIENTAL.\nDi\u00e1rio de Suzano: http://t.co/r0mXfatCBO"
        },
        {
            "author_id": "1476432578",
            "created_at": "2013-11-01T17:42:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50879174,
                        -27.72599241
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "396331477824438272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARMADILHA DE SATAN\u00c1S @ Parque Municipal da Lagoa do Peri http://t.co/8IMIPARRQB"
        },
        {
            "author_id": "106548092",
            "created_at": "2013-11-01T17:42:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59694069,
                        -23.43344437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "396331418722516993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida ensinando a arte. @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/7piuInZNed"
        },
        {
            "author_id": "118399171",
            "created_at": "2013-11-01T17:32:02.000Z",
            "id": "396328792303468544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/NbypSSPjIU"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2013-11-01T17:32:01.000Z",
            "id": "396328789971443712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/Z0vbpWB4JG"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2013-11-01T17:31:57.000Z",
            "id": "396328770828656640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/xc1NHjpOl8"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-11-01T17:31:55.000Z",
            "id": "396328765728370688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/294PTaFC46"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2013-11-01T17:19:27.000Z",
            "id": "396325626723844096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/FPUQJ4iFmn"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2013-11-01T17:19:26.000Z",
            "id": "396325622399504384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/xDWoSF0siW"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-11-01T17:19:25.000Z",
            "id": "396325618989531136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/9AAtCCN2re"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-11-01T17:19:23.000Z",
            "id": "396325611204915200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/zPsjNtQawD"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2013-11-01T17:19:21.000Z",
            "id": "396325601096642560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/v70Yasv6QO"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2013-11-01T17:19:20.000Z",
            "id": "396325596801683456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/aPq2QXvbGY"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2013-11-01T16:52:59.000Z",
            "id": "396318967415189504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...um pouquinho antiga, olha eu na p\u00e1gina do ICMBIO!... http://t.co/nLzHnSEvWh"
        },
        {
            "author_id": "135296571",
            "created_at": "2013-11-01T16:43:53.000Z",
            "id": "396316678092779520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um local muito bonito\" @ Parque Natural Municipal da Taquara: http://t.co/9UgXEQL9Zg #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "9784082",
            "created_at": "2013-11-01T16:36:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98584315,
                        -22.44896499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "396314798087864320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio &lt;3 (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/5VMNXEQvjm"
        },
        {
            "author_id": "1371906480",
            "created_at": "2013-11-01T16:31:27.000Z",
            "id": "396313545685884928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da EJA de Costa Rica visitam Parque Nacional das Emas\n\n A SEMED \u2013 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o por... http://t.co/4FYlmNCksc"
        },
        {
            "author_id": "1960866709",
            "created_at": "2013-11-01T16:29:30.000Z",
            "id": "396313056265117697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/LYWSbddu4D"
        },
        {
            "author_id": "321895885",
            "created_at": "2013-11-01T16:22:29.000Z",
            "id": "396311291372916737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apelo urgente do parque nacional https://t.co/96weC4Qfgg"
        },
        {
            "author_id": "65387756",
            "created_at": "2013-11-01T16:13:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "396309143457632256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/xjHmI25E93"
        },
        {
            "author_id": "115527671",
            "created_at": "2013-11-01T16:09:51.000Z",
            "id": "396308111796862976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura de estrada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u? N\u00e3o! http://t.co/5mHkrPx8Gs"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-11-01T15:59:19.000Z",
            "id": "396305461592334336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Lihu\u00e9 Calel, em mapuche \"Serras de vida\", o Parque Nacional que vai te renovar a alma. http://t.co/HvA1LvaA7l http://t.co/d8MXtqND3V"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2013-11-01T15:55:21.000Z",
            "id": "396304462152597504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia tem neste momento 14,1 graus. Assun\u00e7\u00e3o, em SBC, tem 19,9 graus COM SOL. E isto \u00e9 Brasil! http://t.co/OK7u8kIJp7"
        },
        {
            "author_id": "394447893",
            "created_at": "2013-11-01T15:42:39.000Z",
            "id": "396301266189824000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura estuda tornar Pasto do Pedrinho a 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental urbana do Estado.... http://t.co/UKZrxkdzG7"
        },
        {
            "author_id": "445808751",
            "created_at": "2013-11-01T15:15:10.000Z",
            "id": "396294350281261057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#agenda: Confira o que vai bombar essa semana!\n\n(01/11) - Show Gabriel Valin - Parque Municipal At\u00edlio Pasa -... http://t.co/UzcYUMUqXj"
        },
        {
            "author_id": "62685509",
            "created_at": "2013-11-01T15:05:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "396291967950528512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#barrancoapie #igersperu @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/P4t9rKOqld"
        },
        {
            "author_id": "62685509",
            "created_at": "2013-11-01T15:05:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "396291884936876032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#barrancoapie #igersperu @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/2aaThV6awW"
        },
        {
            "author_id": "62685509",
            "created_at": "2013-11-01T15:04:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "396291768628830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#barrancoapie #igersperu @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/vIfYzyCk6G"
        },
        {
            "author_id": "62685509",
            "created_at": "2013-11-01T15:04:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "396291640354426881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#barrancoapie #igersperu @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/cgPnNSGpLG"
        },
        {
            "author_id": "350038207",
            "created_at": "2013-11-01T14:36:00.000Z",
            "id": "396284494799310848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FERIAS ATE QUEM EMFIM \nNUMAS HORAS DESSAS QUE DA VONTADE DE IR LA PARA PARQUE MUNICIPAL E FICAR DEBAIXO DAQUELAS... http://t.co/d3I6l9tTTJ"
        },
        {
            "author_id": "57955940",
            "created_at": "2013-11-01T14:33:55.000Z",
            "id": "396283969937113088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalha na Mesa\n\nO evento de street skate acontece no Parque Municipal Ismael de Oliveira F\u00e1bregas (NovaZoo),... http://t.co/CoIybjhlkW"
        },
        {
            "author_id": "57955940",
            "created_at": "2013-11-01T14:32:45.000Z",
            "id": "396283673596919808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalha na Mesa\n\nO evento de street skate acontece no Parque Municipal Ismael de Oliveira F\u00e1bregas (NovaZoo),... http://t.co/XvtGkg947D"
        },
        {
            "author_id": "225080221",
            "created_at": "2013-11-01T14:32:39.000Z",
            "id": "396283650750177280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses n\u00e3o \u00e9 um bairro de S\u00e3o Lu\u00eds como aparece na novela O Clone da Rede Globo."
        },
        {
            "author_id": "109526619",
            "created_at": "2013-11-01T14:24:43.000Z",
            "id": "396281652915077120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 20 mil visitantes s\u00e3o aguardados nos cemit\u00e9rios p\u00fablicos de Ananindeua: S\u00e3o Sebasti\u00e3o, S\u00e3o Francisco Xavier e Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-01T14:15:39.000Z",
            "id": "396279372883042305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF) estar\u00e1 fechado no feriado de Finados =&gt; http://t.co/2uB5g2migC"
        },
        {
            "author_id": "1845962238",
            "created_at": "2013-11-01T14:14:12.000Z",
            "id": "396279007982792705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade pela Unesco, o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, tem a maior... http://t.co/pQ5mphfum0"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-11-01T14:11:03.000Z",
            "id": "396278215347822592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Cristo Redentor e os mirantes Dona Marta e Vista Chinesa s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Tijuca, no RJ &gt; http://t.co/xBnGtUakWf"
        },
        {
            "author_id": "1747133713",
            "created_at": "2013-11-01T14:06:04.000Z",
            "id": "396276958805643265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/u9bbLvsbJH"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2013-11-01T13:49:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "396272693961846784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gota cristalina, tem toda inoc\u00eancia \u2665 @ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o http://t.co/IqczFJgvXT"
        },
        {
            "author_id": "15534741",
            "created_at": "2013-11-01T13:46:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "396272118180376577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGORA VAI! #IGUSM (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 3 others) http://t.co/NtSnUMMwiT"
        },
        {
            "author_id": "42877092",
            "created_at": "2013-11-01T13:46:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "396272048869507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o resisti ao sol de sexta-feira! (: (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/ofIjm0MNeK"
        },
        {
            "author_id": "14805524",
            "created_at": "2013-11-01T13:16:44.000Z",
            "id": "396264546262085632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produ\u00e7\u00e3o biol\u00f3gica de vinha, conserva\u00e7\u00e3o de matos no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, valoriza\u00e7\u00e3o do baga\u00e7o de... http://t.co/RbHkbgoHRa"
        },
        {
            "author_id": "21306483",
            "created_at": "2013-11-01T12:29:46.000Z",
            "id": "396252725513445379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UFSC - Pesquisa no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim avaliar\u00e1 efeito das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas http://t.co/ec1VwGKJId"
        },
        {
            "author_id": "60609452",
            "created_at": "2013-11-01T12:21:53.000Z",
            "id": "396250740001210368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, pessoal! Pra come\u00e7ar bem o dia, uma foto de um lugar lindo de viver, o Parque Nacional de Jericoacoara."
        },
        {
            "author_id": "454976507",
            "created_at": "2013-11-01T12:00:01.000Z",
            "id": "396245237599064064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com quase quatro mil hectares, o Parque Nacional da Tijuca \u00e9 um o\u00e1sis repleto de esp\u00e9cies ex\u00f3ticas e tra\u00e7os da... http://t.co/dPOy9UjmNB"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2013-11-01T11:40:38.000Z",
            "id": "396240359732551680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penedo + Parque Nacional de Itatiaia - RJ http://t.co/zpOUXVZ2Gh"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Grande, Brasil",
                "id": "b12761f1bc81281e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Marias, Brasil",
                "id": "2996a88b3c36f4ea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arroio do Tigre, Brasil",
                "id": "a8906c1b02720da5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paul\u00ednia, Brasil",
                "id": "8bb53315fb45b9ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Palenque, Chiapas",
                "id": "8dd0ec4acd85224b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Serradilla, Espa\u00f1a",
                "id": "072422eca2bad5f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Botucatu, Brasil",
                "id": "9f42930cfbf6db5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "118146566",
                "name": "Pedala Manaus!",
                "username": "PedalaMANAUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266734779",
                "name": "Vanessa Vaz",
                "username": "vanessabcvaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156455934",
                "name": "Ag\u00eancia Ygarap\u00e9 Tour",
                "username": "ygarapetour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319323697",
                "name": "robertinha #GOGL",
                "username": "nadahlegal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458712955",
                "name": "Diego Villa\u00e7a",
                "username": "DiegoVillaa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63503967",
                "name": "Sesc Carmo",
                "username": "sesccarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17946566",
                "name": "maisactual",
                "username": "maisactual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54746909",
                "name": "Paulinho Zuchetto",
                "username": "hey_zuchetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445808751",
                "name": "No Rastro da Festa",
                "username": "norastrodafesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71883414",
                "name": "alem\u00e3",
                "username": "_NataliaIanone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286290429",
                "name": "rodrigo alves",
                "username": "rodrigoalves_30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186813389",
                "name": "\u00c1lvaro Andion",
                "username": "alroundtheworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53459215",
                "name": "Ag\u00eancia CanalEnergia",
                "username": "agcanalenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436432916",
                "name": "TesteCE",
                "username": "TesteCEnergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267907688",
                "name": "Nath\u00e1lia Muniz",
                "username": "nanathmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225518426",
                "name": "Podalyro Neto",
                "username": "podalyro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67319694",
                "name": "R\u00e1dio Ararangu\u00e1 AM",
                "username": "radioararangua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31108357",
                "name": "Joao Omar Gambini",
                "username": "joaogambini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57693368",
                "name": "Ivo Valente",
                "username": "ivovalente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132213859",
                "name": "Michelle",
                "username": "Mizinhaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99859523",
                "name": "Rafa Barreto",
                "username": "rafites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96769784",
                "name": "Quickly Travel",
                "username": "QuicklyTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266276606",
                "name": "Mariana Immich",
                "username": "MarianaImmich_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628647015",
                "name": "CONFAGRI",
                "username": "CONFAGRIcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39316554",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "CarlosEduardoSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46248486",
                "name": "Kamilla",
                "username": "KamillaOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57145426",
                "name": "Di\u00e1rio de Guarulhos",
                "username": "DGuarulhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73110916",
                "name": "horizonte de eventos",
                "username": "fbarbozza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1960866709",
                "name": "F\u00e9lix (TIM BETA)",
                "username": "felixgospell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21414141",
                "name": "Agrolink",
                "username": "agrolink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105300466",
                "name": "Danilo Novo",
                "username": "danidnovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29191473",
                "name": "Marcos M. Ribeiro",
                "username": "marcosmribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454901012",
                "name": "Bia",
                "username": "biankaluise_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103935825",
                "name": "Carlos Gomes",
                "username": "GomesCarbgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11095022",
                "name": "LOCAL.PT",
                "username": "local_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47471402",
                "name": "Widi Care",
                "username": "widicare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153825966",
                "name": "Tipografia Gouveia",
                "username": "tipogouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447397227",
                "name": "Ler Not\u00edcias",
                "username": "LerNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1731543223",
                "name": "Link Think",
                "username": "linkthink_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196630517",
                "name": "TV MINHO Canal",
                "username": "tvminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5733082",
                "name": "Weebly",
                "username": "weebly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52285652",
                "name": "Treinador Valdecarlos",
                "username": "mtfitrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70992282",
                "name": "Henrique Scarpel",
                "username": "Magic_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72531563",
                "name": "Willianson Rocha",
                "username": "willy_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390203637",
                "name": "ruben dario manotas",
                "username": "rubencreativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558225923",
                "name": "Dallas Grier S2",
                "username": "tais_fuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871041937",
                "name": "lis",
                "username": "LisNis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115033330",
                "name": "Willson Junior",
                "username": "wilsoncoelhoO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174310412",
                "name": "Gl\u00e9festonNUTRI",
                "username": "Glefeston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474150814",
                "name": "CAMPING   EL LLEUQUE",
                "username": "campingellleuqu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409155526",
                "name": "JUCA PONTO NET",
                "username": "jucapontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1517095765",
                "name": "daianebteatim",
                "username": "daianebteatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869026411",
                "name": "portal de not\u00edcias",
                "username": "noticias074",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906477936",
                "name": "Manolito Juan y Clau",
                "username": "brasileandomj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294692503",
                "name": "Giovanna Morelli.",
                "username": "itsmorelli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621458389",
                "name": "Naia",
                "username": "LeticiaNaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755521346591977473",
                "name": "Gabrielle",
                "username": "Sucessogabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154166067",
                "name": "Rafaela",
                "username": "Rafa_Larissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131401503",
                "name": "Cynthia Camargo",
                "username": "camargoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745608541",
                "name": "Joan Manuel",
                "username": "joan_rojass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330373763",
                "name": "Celio Ferr",
                "username": "celiobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838569464",
                "name": "Carlos",
                "username": "breathe_carlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549613353",
                "name": "Thalita",
                "username": "ThalitaKelly_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932271236",
                "name": "murallasdigitales",
                "username": "murallasdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158797717",
                "name": "Fabiano Albuquerque",
                "username": "fabiano_faca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31622729",
                "name": "MaluWerneck \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MaluCabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171481011",
                "name": "Dj Cleiton Batman",
                "username": "cleitonbatman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386639644",
                "name": "Juan Carlos",
                "username": "juansafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162673",
                "name": "By Fish Mergulho",
                "username": "ByFishMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14062398",
                "name": "Jo\u00e3o P R Capobianco",
                "username": "jprcapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177309861",
                "name": "Mari [+]",
                "username": "marioliveiramv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855747918",
                "name": "Rogerio Rodrigues",
                "username": "Grau3dRogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153478877",
                "name": "R. Fregapani",
                "username": "freg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364101102",
                "name": "Barbara Edwards",
                "username": "edwardsbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290143080",
                "name": "viagemlisto!",
                "username": "ViagemListo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848076265",
                "name": "TripAdvisor Brasil",
                "username": "TripAdvisorBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525749203",
                "name": "Beatriz Batista",
                "username": "BeatrizBatistaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343618831",
                "name": "Jean Barros\ue419",
                "username": "jean__barros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384554719",
                "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd60\ud835\udd5d \ud835\udd43\ud835\udd60\ud835\udd61\ud835\udd56\ud835\udd64 ( De \ud83d\ude37)",
                "username": "sol_slopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208454480930508801",
                "name": "Rutileia Martins Siqueira",
                "username": "RutileiaMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54099364",
                "name": "Augusto Carminati",
                "username": "AOCarminati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733189549",
                "name": "regi\u00e3odacapitalEUA",
                "username": "capitaldosEUA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53185492",
                "name": "FAZENDA SONHO MEU",
                "username": "FAZENDASONHOMEU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32781776",
                "name": "Gustavo Pinheiro, N95 \ud83d\ude37",
                "username": "gtpinhei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33508378",
                "name": "F\u00e1bio Computadores",
                "username": "Fabao_Barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70470896",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Bunge",
                "username": "fundacaobunge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297098812",
                "name": "nilza alves de souza",
                "username": "nilzaconsultora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102674079",
                "name": "Deyna Pinho",
                "username": "Danapinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151112325",
                "name": "FPA",
                "username": "fpagropecuaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137782386",
                "name": "Nilson Leit\u00e3o",
                "username": "NilsonLeitao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95710711",
                "name": "elisitalaU",
                "username": "elisitalaU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1937850944",
                "name": "Brunna Andrade",
                "username": "brunnaandradeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613910590",
                "name": "Rede AGSTV",
                "username": "RedeAGSTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14805524",
                "name": "Jo\u00e3o  Soares",
                "username": "bioterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47654580",
                "name": "Mois\u00e9s Ricardo",
                "username": "moitapnb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291511266",
                "name": "Sandra Gonzalez",
                "username": "sandrag_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44409004",
                "name": "Shakira",
                "username": "shakira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1288737378",
                "name": "rcnlaradio",
                "username": "rcnlaradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64839766",
                "name": "Juan Manuel Santos",
                "username": "JuanManSantos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134855279",
                "name": "Daniel Samper Ospina",
                "username": "DanielSamperO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269955735",
                "name": "Davi Fran\u00e7a \u24b9",
                "username": "prdavifranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340437598",
                "name": "cacetada \u03a8",
                "username": "plasticniblets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183394005",
                "name": "gabriel",
                "username": "slvgabri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470754758",
                "name": "izael \ud83c\udfae .",
                "username": "equizdifarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417106836",
                "name": "Joaquim Rodrigues",
                "username": "Joazrodriguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291976258",
                "name": "luiza",
                "username": "aziul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196037485",
                "name": "Carlos Oliveira",
                "username": "ccarlosoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82102494",
                "name": "Francesco de Agazio",
                "username": "francodeaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49088809",
                "name": "Bruno Detomi",
                "username": "bdetomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185719768",
                "name": "Alexandra",
                "username": "pocasff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346753605",
                "name": "ClubeTurismoBP",
                "username": "ClubeTurismoBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161067714",
                "name": "Hudson Jarves",
                "username": "Hudsonbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55110218",
                "name": "marco antonio",
                "username": "marcoalmeida14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56271878",
                "name": "Jornal Fato Novo",
                "username": "fatonovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407203059",
                "name": "HotelReginaRio",
                "username": "HotelReginaRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74065794",
                "name": "S\u00edlvia Oliveira",
                "username": "matraqueando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110560697",
                "name": "Jos\u00e9 Thom\u00e9",
                "username": "Jose_Thome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44179723",
                "name": "activanipona",
                "username": "activanipona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188808489",
                "name": "@leticia.lsoares",
                "username": "_leetysoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153260859",
                "name": "Viaje Tailandia",
                "username": "viajetailandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736019634",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "Ped_Enrique_Alv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149567889",
                "name": "Dj La Chica \ud83c\udfa7\ud83d\udd25",
                "username": "_figueiredodai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585131600",
                "name": "Especiales Pirry",
                "username": "PirryEspeciales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1642948802",
                "name": "PIRRYSINCENSURA",
                "username": "PIRRYSINCENSURA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58068834",
                "name": "Amanda",
                "username": "ArantesLucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468197673",
                "name": "ERIVAN GERALDO",
                "username": "erivan_geraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928119782",
                "name": "Hamude.",
                "username": "alwaysupp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344194180",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "MarceloSoares34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611762724",
                "name": "Anderson Gomes",
                "username": "neomargomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837010856",
                "name": "Heverton Cruz",
                "username": "cruz_heverton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018351500",
                "name": "S\u00e2mella",
                "username": "GamaSamella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149867358",
                "name": "Ismael silva",
                "username": "silvamael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147253349",
                "name": "d\u0311\u0308a\u0311\u0308s\u0311\u0308s\u0311\u0308a\u0311\u0308",
                "username": "httpdasss2a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253155206",
                "name": "Alessandro",
                "username": "Alerolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77347388",
                "name": "Alexandre",
                "username": "verdepertoavent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219102561",
                "name": "Cardume Lda",
                "username": "cardumept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708439210",
                "name": "B\u00e1rbara de Brito ",
                "username": "barbarabrito81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88441141",
                "name": "Camila Dias",
                "username": "caamiladias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918734226",
                "name": "Carbono Assessoria",
                "username": "CarbonoAE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135187038",
                "name": "Espa\u00e7o do Ciclista",
                "username": "EspacoCiclista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859020475",
                "name": "Mina Yodono",
                "username": "MinaYodono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33522203",
                "name": "Renato Pi\u00e1",
                "username": "renato_pia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76838064",
                "name": "Mal\u00fa Faleiro",
                "username": "malufaleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64438966",
                "name": "Mon\u00e7\u00f5es Turismo",
                "username": "moncoesturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78928685",
                "name": "Davidson Teixeira",
                "username": "DavidsonCT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123899213",
                "name": "Gabriel Tavares",
                "username": "GabrielTBessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61001705",
                "name": "Karla da Silva",
                "username": "karladasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138279659",
                "name": "Kelly Cristina",
                "username": "arimuraszt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973820455",
                "name": "Eur\u00eddice",
                "username": "GabrielaBarbi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313668090",
                "name": "R\u00e9gis Fabris",
                "username": "fabris93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243449342",
                "name": "Tain\u00e1",
                "username": "tainaschaeffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84188598",
                "name": "Luiz Carlos Pires",
                "username": "luizuzu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360715672",
                "name": "M O T A \ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f",
                "username": "motatrader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59437258",
                "name": "Daniel Alves",
                "username": "danielalves1711",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194410415",
                "name": "Karina Araujo Alves",
                "username": "karynaaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391827022",
                "name": "Anderson Henrique",
                "username": "andersonpln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122493467",
                "name": "Fabr\u00edcio Rezende",
                "username": "fabriciorez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77009003",
                "name": "iuri com 2 is",
                "username": "iurikindler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403683236",
                "name": "c \u00e2 n d i d a",
                "username": "candikonrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68775981",
                "name": "Kennedy Enio",
                "username": "Kennedyenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29926731",
                "name": "Cl\u00e1udio Leite",
                "username": "xclaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20230736",
                "name": "Erik Cabral",
                "username": "lorderik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107795992",
                "name": "Vanessa",
                "username": "VanessaAdrianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242197671",
                "name": "Bruno Ferreira",
                "username": "FarmaBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39732687",
                "name": "Jonatas Firmo",
                "username": "jonatasfirmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198977237",
                "name": "Hoya Corretora",
                "username": "hoyacorretora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80170162",
                "name": "Caroles",
                "username": "carolineegn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139837216",
                "name": "Victor Amaya \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "username": "Victor_Amaya_Ad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338730190",
                "name": "Gabriel",
                "username": "Gabriel_blcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319191699",
                "name": "O g\u00eanio",
                "username": "brayanrafaeel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174413115",
                "name": "AR NEWS",
                "username": "AlagoasReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341277661",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "newsearly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31188816",
                "name": "LynetteVG",
                "username": "Verde80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53472352",
                "name": "Ivan Gomez Carrasco",
                "username": "IvanGomezC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210464906",
                "name": "yasmin",
                "username": "minn_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53710483",
                "name": "Milton Serra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2618\ufe0f \ud83d\udd30 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "1000tonserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870860612",
                "name": "J\u00falia Liberato \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "JuliaLiberato1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58011159",
                "name": "Inacio",
                "username": "_andreinacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356650866",
                "name": "Thales Xavier",
                "username": "thalesxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201464302",
                "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd40\ud835\udd3c\ud835\udd3e\ud835\udd46 \ud835\udd41\ud835\udd4c\u2115\u211a\ud835\udd4c\ud835\udd3c\ud835\udd40\u211d\ud835\udd38",
                "username": "DiegoJunqueiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189242172",
                "name": "Vem Viver Bras\u00edlia",
                "username": "VemViverBsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085959784",
                "name": "Bir\u00f4 de Imprensa",
                "username": "birodeimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468483522",
                "name": "tratasedeque",
                "username": "dequesetrata1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150678651",
                "name": "Acompanhe",
                "username": "paralembrar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152687099",
                "name": "Pra Seu Governo",
                "username": "praseugoverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493161453",
                "name": "Antena Noticiosa",
                "username": "antenanoticiosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412435072",
                "name": "Quer Saber",
                "username": "conhecertudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829413756",
                "name": "VaiBrasilia",
                "username": "VaiBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231481256",
                "name": "Fotos e fitas",
                "username": "fotosefitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86602831",
                "name": "Turismo e esporte",
                "username": "atoesportivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90387603",
                "name": "Turismo e educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "atoeducacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151436381",
                "name": "Espalhando hist\u00f3rias",
                "username": "ahistoriadizque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445757550",
                "name": "Conhe\u00e7a o assunto",
                "username": "tomeciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225212751",
                "name": "Tamb\u00e9m Vou",
                "username": "tambemvou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412411486",
                "name": "prondevou",
                "username": "prondevou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452823801",
                "name": "paraondeir",
                "username": "paraondeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86341855",
                "name": "Cultura e Viajem",
                "username": "culturanoato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77795574",
                "name": "Turismo sustent\u00e1vel",
                "username": "ambientelimpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45103691",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "reporterbotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88074255",
                "name": "Turismo e economia",
                "username": "atoeconomico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94307110",
                "name": "Direto do Planalto",
                "username": "dpnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587491288",
                "name": "EspanolesenRio",
                "username": "EspanolesenRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63593064",
                "name": "Rafael Oliveira",
                "username": "rafaeldbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "506150001",
                "name": "lara aka dory \ud83d\udc20\ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "LaraMoraes8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76997345",
                "name": "Kerolyne Morbeck",
                "username": "KerolyneMorbeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30279156",
                "name": "Fabio Costa",
                "username": "fsdacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125842160",
                "name": "Acusma",
                "username": "Acusma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41877324",
                "name": "CET Rio",
                "username": "CETRIO_ONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206916243",
                "name": "doug",
                "username": "lpdoug_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287400231",
                "name": "Vania Freitas",
                "username": "VaniaFreitas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61075221",
                "name": "Sara Carvalho",
                "username": "eusaracarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41478614",
                "name": "Elieser Freitas",
                "username": "elieserfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799556371",
                "name": "Miguel Souza",
                "username": "miguelsouzac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213701",
                "name": "R\u00e1dio Rua",
                "username": "radiorua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159110313",
                "name": "\u00c1gatha, mas n\u00e3o a Christie",
                "username": "agathabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065296300",
                "name": "\u221e\u00df\u00e2r\u00dfii\u00eb\u221e\u2122",
                "username": "RocioxX3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353452130",
                "name": "paloma",
                "username": "pcortazio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317277637",
                "name": "Jessica.",
                "username": "_JessHerrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65378788",
                "name": "The Last Geminiano \u2604\ufe0f",
                "username": "Renan_Feitoza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118701351",
                "name": "Alicia Soroka",
                "username": "AliciaSoroka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380620633",
                "name": "Comit\u00ea Popular Rio",
                "username": "ComitePopularRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288430167",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "leticialudwig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323000342",
                "name": "Eros",
                "username": "flvxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15220707",
                "name": "L\u00edvia Medina",
                "username": "medlivia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323070436",
                "name": "Ysa Marrie",
                "username": "ysamarrie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173603764",
                "name": "Kariman Teixeira",
                "username": "KarimanTxr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113052532",
                "name": "Joani Mo\u00e7ambique",
                "username": "Joani_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172090790",
                "name": "Will Silva",
                "username": "arianoparaense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1503473576",
                "name": "Natalia Garcia",
                "username": "naatyggarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37273560",
                "name": "Sensor35",
                "username": "sensor35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128856994",
                "name": "Alexandre Dumont",
                "username": "AlexandreDumon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745855058",
                "name": "\u041d\u0430\u0442\u0430",
                "username": "CJator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267462720",
                "name": "Thuyanne Souza",
                "username": "thuyanne_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316899269",
                "name": "Anderson Richard",
                "username": "anderson_ric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309768763",
                "name": "Portal de Turismo SP",
                "username": "portalturismosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81122320",
                "name": "Nat\u00e1lia Gravina \u265b",
                "username": "NatyGraviina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67681779",
                "name": "Bruno Alho",
                "username": "zubables",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154149366",
                "name": "Crist Rocha",
                "username": "crisrochacamilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89868117",
                "name": "Walter Santos",
                "username": "waltersantosjor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84680334",
                "name": "OsCar ReNd\u00f3N",
                "username": "OskreNdoN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130907070",
                "name": "Dough Keller",
                "username": "dough_keller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301580318",
                "name": "Brunex",
                "username": "brunapaiva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36126207",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "diguete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172894017",
                "name": "DanielAlejandroMB",
                "username": "escritorfunesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151885326",
                "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "username": "FacundoVentre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325876512",
                "name": "Nat\u00e1lia",
                "username": "Natty_kin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14946678",
                "name": "O Locutor\u00ae\u2122",
                "username": "RafaDaguano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163234756",
                "name": "Jaque ",
                "username": "JaquedaSilva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32990371",
                "name": "Helaina || Fot\u00f3grafa de pensamento",
                "username": "helainaideas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1887082171",
                "name": "RayaneDouradotimbeta",
                "username": "rayadourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759800936",
                "name": "Allen as Aria \u30c4",
                "username": "AriadneyCassia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176235448",
                "name": "andressa",
                "username": "m_andressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168112484",
                "name": "judiciario twice",
                "username": "luizliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242436553",
                "name": "Neusa Del Conte",
                "username": "neusadel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139142497",
                "name": "elaine mazzaro",
                "username": "elainemazzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201865302",
                "name": "Gustavo G\u00f3es \ud83c\udf33\ud83d\udc3e",
                "username": "ogustavogoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116252141",
                "name": "esantos",
                "username": "esangar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32708252",
                "name": "Samuel Silva",
                "username": "samuelgsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153836136",
                "name": "Wellington Aguiar",
                "username": "wellington05_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330601409",
                "name": "Ana Paula Gon\u00e7alves",
                "username": "Aninha_do_ceu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65962580",
                "name": "Bueno Im\u00f3veis",
                "username": "buenoimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229127212",
                "name": "insideportugaltravel",
                "username": "insideportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61109007",
                "name": "NALU",
                "username": "analuizareis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106220248",
                "name": "LucianoKDraLancellot",
                "username": "SoKDra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271417937",
                "name": "Everton Tonini",
                "username": "e_tonini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135954355",
                "name": "drika",
                "username": "drikachero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296198491",
                "name": "Manuel Guti\u00e9rrez",
                "username": "manuGvay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43572666",
                "name": "g-man",
                "username": "Caprieu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817435126879621120",
                "name": "Helo\ud83c\udf38",
                "username": "Pasteld3flango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57412134",
                "name": "Trajano",
                "username": "rafatrajano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244951981",
                "name": "O Imparcial 7",
                "username": "Oimparcial7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570917778",
                "name": "Amanda Souza",
                "username": "mandy_s_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59212536",
                "name": "Guilherme Sampaio \ud83d\udcbb",
                "username": "GuiSampaios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84743549",
                "name": "Jheny Pelissari",
                "username": "JhenyPelissari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41252493",
                "name": "Lucas Vitor Soares",
                "username": "LucasVitor84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316693076",
                "name": "Kleber Carvalho",
                "username": "CarvalhoKleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560796677",
                "name": "Jh\u00e9ssica Souza",
                "username": "Souza_Jhessy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52270225",
                "name": "Zac Falc\u00e3o \u221e",
                "username": "ZacFalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711570112",
                "name": "R7 Tri\u00e2ngulo",
                "username": "R7Triangulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232738675",
                "name": "juliana",
                "username": "jumartinsdr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74136370",
                "name": "Amantes da Ferrovia",
                "username": "amantesferrovia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206311848",
                "name": "Ju",
                "username": "jhuliramos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325786190",
                "name": "t\u00e9o \ud83c\udf51\ud83e\udd8b",
                "username": "suckmedemss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192679033",
                "name": "~ I \u2764 Animals ~ Follow my Instagram \ud83d\udc49 jimmy_lousa",
                "username": "tina_lousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36960302",
                "name": "Regina Takahira",
                "username": "RKTakahira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1845962238",
                "name": "ACHE SUA VIAGEM!",
                "username": "Encontresuavia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421585336",
                "name": "Eduardo Gomide \ud83d\ude37",
                "username": "GomideEdu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90309927",
                "name": "Terra M\u00edstica",
                "username": "terramistica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52468623",
                "name": "Afra Balazi\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "afrabalazina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64507685",
                "name": "Raila__TIM Beta__",
                "username": "raila_chaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2156364239",
                "name": "Kathy Pacheco",
                "username": "kpachecovieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133060011",
                "name": "patydgianni",
                "username": "patydgianni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59302596",
                "name": "thelma",
                "username": "thelmaAtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22414552",
                "name": "Miguel Mellado B.",
                "username": "miguelm1504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291683651",
                "name": "jhonatan oliveira",
                "username": "JhonatanMil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217794952",
                "name": "J\u00fanior",
                "username": "ACJunior95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69890797",
                "name": "Gova",
                "username": "Junimchagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372536119",
                "name": "Marcelo Aquino",
                "username": "mgtaquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271006658",
                "name": "Camila",
                "username": "Camilaa_LS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41762104",
                "name": "Du\u0161an Marinkovi\u0107 V. - Arquitecto",
                "username": "mandrakovic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386078801",
                "name": "Jorge",
                "username": "jgebarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290132199",
                "name": "travasystem",
                "username": "vitapereir4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286803843",
                "name": "Vasconcelos; Keli",
                "username": "keliv1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42033242",
                "name": "fernandes, alef",
                "username": "alefmatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67432873",
                "name": "Gabriel Rangel",
                "username": "GRangel_Souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238554598",
                "name": "Thales Thiesen",
                "username": "thalescomH_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924659979809849344",
                "name": "sohtA",
                "username": "Athoss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406331530",
                "name": "samantha",
                "username": "sztolkien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157865971",
                "name": "@Real_Liam_Payne",
                "username": "LeonardAyci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300604527",
                "name": "Nais",
                "username": "cristian_neis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2168681022",
                "name": "Eduardo Fernandes",
                "username": "dufernandes88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555551047",
                "name": "ruth",
                "username": "RutthPires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396192289",
                "name": "Jordana Oliveira",
                "username": "_Jordanaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34938390",
                "name": "Felipe Pimentel",
                "username": "FelipePimenttel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "pablitoSaldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16041920",
                "name": "foreverpemba",
                "username": "foreverpemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183884269",
                "name": "Val Lopes",
                "username": "vallopes11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170517807",
                "name": "Ediciones CSR",
                "username": "Ediciones_CSR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17465240",
                "name": "canatta",
                "username": "canatta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73739413",
                "name": "ferr\u00e3o\u00e9sobrenome",
                "username": "ferraofernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57106033",
                "name": "Jos\u00e9 Fortunati",
                "username": "josefortunati",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204323187",
                "name": "ViX swimwear Brasil",
                "username": "vixswimwear_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12462542",
                "name": "0F /notyourbrazilianbabe || @sanseverinixxx",
                "username": "sanseverini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412755200",
                "name": "Guilherme Costa",
                "username": "_GuiCostaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168856697",
                "name": "Isaa",
                "username": "Isaa_Guedees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189134572",
                "name": "Juliana Vila\u00e7a",
                "username": "Julianaviilaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1853226920",
                "name": "PanamaBonita",
                "username": "PanamaBonita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1963199004",
                "name": "Jander Winchester",
                "username": "JanderWinchestr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240069750",
                "name": "Nada vem do Nada",
                "username": "nadavemdonada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619326601",
                "name": "Itamarimoveis",
                "username": "Itamarcimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12942972",
                "name": "Ace",
                "username": "eisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159619672",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83e\udd8b",
                "username": "vitoriaomariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77385873",
                "name": "Pame Gonz\u00e1lez",
                "username": "PameGonzalezM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85644002",
                "name": "\u2122",
                "username": "shxsaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285743387",
                "name": "Diab\u00e9tico fit e vacinado \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udc89",
                "username": "emerson_hmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216047573",
                "name": "Gamb\u00e1",
                "username": "onggamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131654511",
                "name": "Fabiano K. Rodrigues",
                "username": "FabianoKelleros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1476432578",
                "name": "deus me proteja de mim",
                "username": "tamirens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106548092",
                "name": "Rivaldo",
                "username": "easylikelife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118399171",
                "name": "dunningham2",
                "username": "dunningham2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125353228",
                "name": "Baggio Jr.",
                "username": "BaggioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135296571",
                "name": "Leandro NiXo",
                "username": "olleandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9784082",
                "name": "jessica caroline rampazo",
                "username": "jessirampazo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371906480",
                "name": "Costa Rica - MS",
                "username": "prefeituradecr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321895885",
                "name": "Marta Pereira",
                "username": "Pereira2Marta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65387756",
                "name": "S\u00e1zito",
                "username": "sarennan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115527671",
                "name": "Pedro Contesini",
                "username": "Pedropco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253847119",
                "name": "Clima na Grande SP",
                "username": "ArturChiovitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394447893",
                "name": "Colaaki",
                "username": "colaakioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62685509",
                "name": "Ramiro Llona",
                "username": "ramirollona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350038207",
                "name": "diogo_m\ud83c\udd70\ufe0fnodoceu",
                "username": "diogo_manodoceu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57955940",
                "name": "Vitaboard",
                "username": "Vitaboard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225080221",
                "name": "KLAYTON AZEVEDO",
                "username": "klaytonazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109526619",
                "name": "OLiberal.com | Esportes",
                "username": "liberalesportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1747133713",
                "name": "fernando rego beta",
                "username": "fernandoregobet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15534741",
                "name": "Luide",
                "username": "luide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42877092",
                "name": "Ana J\u00falia Melo",
                "username": "naju_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21306483",
                "name": "CarbonoBrasil",
                "username": "CarbonoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60609452",
                "name": "Econtexto",
                "username": "econtexto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454976507",
                "name": "BW Sol Ipanema Hotel",
                "username": "BWSolIpanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "397756840198815744",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0l91eb4ebz12gpy3qc9npmwt5qn3x",
        "oldest_id": "396240359732551680",
        "result_count": 500
    }
}