{
    "data": [
        {
            "author_id": "1548906174",
            "created_at": "2013-10-24T01:15:17.000Z",
            "id": "393183885132963840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Eduardo Campos vistoria obras do Parque da Macaxeira, que ser\u00e1 entregue em janeiro: O Parque Estadual Ministro Fernando Ly..."
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2013-10-24T01:02:40.000Z",
            "id": "393180708275224576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar \u00e9 maravilhoso!!!!!!!!!!!!!! O menor parque Nacional do Brasil - UBAJARA, na serra do Nordeste...... http://t.co/BcpTiIAQAt"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2013-10-24T00:54:47.000Z",
            "id": "393178724247830528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar \u00e9 maravilhoso!!!!!!!!!!!!!! O menor parque Nacional do Brasil - UBAJARA, na serra do Nordeste...... http://t.co/5jDdQEShy1"
        },
        {
            "author_id": "143173073",
            "created_at": "2013-10-24T00:34:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "205243598",
                        "start": 36,
                        "username": "g1sc"
                    }
                ]
            },
            "id": "393173567548194816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coitadinhos... Ai \u00f1 se faz nada n\u00e9 \"@g1sc: \u00cdndios invadem fazenda e reserva biol\u00f3gica em Santa Catarina http://t.co/wRY5gVhGCS\""
        },
        {
            "author_id": "90883329",
            "created_at": "2013-10-24T00:09:15.000Z",
            "id": "393167266847920128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sujeito casca grossa...\ud83d\ude02 @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/QG0EtOoMmj"
        },
        {
            "author_id": "90883329",
            "created_at": "2013-10-24T00:06:34.000Z",
            "id": "393166592135413760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oncot\u00f4 hj... @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/tjYWLlCWR2"
        },
        {
            "author_id": "46744748",
            "created_at": "2013-10-23T23:44:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "393161053506637825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a noite dia tudo \u00e9 nosso lol \u2764\ufe0f (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ @e4tmewhileimhot) http://t.co/GwXaOWXkcW"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2013-10-23T22:57:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "393149146670313472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a Keilla \u2764\ufe0f (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 2 others) http://t.co/GKi3pqS5ks"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2013-10-23T22:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "10228272",
                        "start": 105,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "393148608293666818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerra\u00e7\u00e3o entrando no Banhado da Estiva, Parque Nacional de Aparados da Serra: http://t.co/FKKKHixGMY via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2013-10-23T22:48:27.000Z",
            "id": "393146930370314240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "UERJ lan\u00e7a guia sobre trilhas do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/OX4gtySbE2"
        },
        {
            "author_id": "153478877",
            "created_at": "2013-10-23T22:32:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "393142888001187841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso (Manaus, AM) http://t.co/GIMQ7bTh6f"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2013-10-23T22:30:04.000Z",
            "id": "393142303856271361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Baleia-Sahy re\u00fane cerca de 200 pessoas em s\u00e1bado de a\u00e7\u00f5es... http://t.co/hSe6YusObT"
        },
        {
            "author_id": "124323708",
            "created_at": "2013-10-23T21:50:25.000Z",
            "id": "393132327200899072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realiza #capacitaci\u00f3nambiental comunitaria #ParqueNacionalHuatulco http://t.co/yPRsPvemV0"
        },
        {
            "author_id": "620990072",
            "created_at": "2013-10-23T21:49:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "393132160108199937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A doce Cecilia! Estou encantada com essa princesa! ;) @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/hWoLFcyxzC"
        },
        {
            "author_id": "1599172580",
            "created_at": "2013-10-23T21:32:45.000Z",
            "id": "393127881041510400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/qoSoyYq3NH"
        },
        {
            "author_id": "426901635",
            "created_at": "2013-10-23T21:32:34.000Z",
            "id": "393127836145709056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo aponta esp\u00e9cies amea\u00e7adas no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/ktoVxJKT2P"
        },
        {
            "author_id": "1599172580",
            "created_at": "2013-10-23T21:31:48.000Z",
            "id": "393127641131532290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/ZuPdaAxhmP"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2013-10-23T21:24:50.000Z",
            "id": "393125890743218176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato - PI\n\nhttp://t.co/9b9z5Sa4Wy http://t.co/X5k42sbC2L"
        },
        {
            "author_id": "15874537",
            "created_at": "2013-10-23T21:23:36.000Z",
            "id": "393125576569257985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca - RJ, unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Instituto Chico Mendes da Biodiversidade (ICMBio) foi... http://t.co/9JijnNNIdM"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-10-23T21:19:14.000Z",
            "id": "393124478114213889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estudo aponta esp\u00e9cies amea\u00e7adas no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/tLgCjTVxW4"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-10-23T21:11:21.000Z",
            "id": "393122495479676928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara, no Qu\u00eania, \u00e9 um dos cl\u00e1ssicos destinos de saf\u00e1ri das savanas africanas. #PAISAGENSDOMUNDO #VIAJEAQUI"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2013-10-23T21:07:14.000Z",
            "id": "393121458173779968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Estudo aponta esp\u00e9cies amea\u00e7adas no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/DZ7xIaC0Vl"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2013-10-23T21:04:06.000Z",
            "id": "393120671796322304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo aponta esp\u00e9cies amea\u00e7adas no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/WXO8WGmdp4"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-10-23T20:59:59.000Z",
            "id": "393119636222656512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Mucambinho sendo ocupado por lazer, esporte, muitas crian\u00e7as, adolescentes."
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2013-10-23T20:56:10.000Z",
            "id": "393118675169206273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia internacional elege Parque Nacional da Tijuca como o melhor lugar do mundo para caminhadas http://t.co/3xmRC0YkZc"
        },
        {
            "author_id": "174370381",
            "created_at": "2013-10-23T20:55:45.000Z",
            "id": "393118571544330240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governador anunciou hoje que inaugura em janeiro o Parque Estadual Ministro Fernando Lyra, na zona norte do Recife http://t.co/6CqdIZJ9xG"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2013-10-23T20:42:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "209484168",
                        "start": 106,
                        "username": "scoopit"
                    }
                ]
            },
            "id": "393115154264907777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim vai monitorar os efeitos das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas na biodiversidade local | @scoopit http://t.co/L3rFOXdh3C"
        },
        {
            "author_id": "187301795",
            "created_at": "2013-10-23T20:42:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "393115143661715457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/TmxRRdPBWX"
        },
        {
            "author_id": "1284738116",
            "created_at": "2013-10-23T20:16:43.000Z",
            "id": "393108745787817986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 24 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Vila Velha | Ponta Grossa\" http://t.co/zyuWujW5gy"
        },
        {
            "author_id": "299938827",
            "created_at": "2013-10-23T20:15:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.27652699,
                        -7.03394432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "556b383df8dc6f15"
            },
            "id": "393108476870012928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque nacional (Teixeira, Paraiba) http://t.co/5bqpjMi6Zd"
        },
        {
            "author_id": "70976262",
            "created_at": "2013-10-23T20:14:39.000Z",
            "id": "393108226171879424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 49 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Vistoria: Eduardo Campos visita obra do Parque Estadual com o Min\" http://t.co/LI2JbhXHaF"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2013-10-23T19:36:04.000Z",
            "id": "393098518250151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios invadem fazenda e reserva biol\u00f3gica em Santa Catarina http://t.co/8bd2T69jeg"
        },
        {
            "author_id": "160083616",
            "created_at": "2013-10-23T19:31:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "393097258818076672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) [pic]: http://t.co/6lmRWcNVw7"
        },
        {
            "author_id": "241205208",
            "created_at": "2013-10-23T19:09:00.000Z",
            "id": "393091706444206080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando passei mal domingo no parque municipal foi s\u00f3 eu comer um hot dog que voltei ao normal ai minha tia ta me chamando de valdirene kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "56271272",
            "created_at": "2013-10-23T18:53:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "393087845675851776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinta a natureza ! \ud83d\ude09\ud83c\udf34\u2600\ufe0f @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/Y8lCwuoF9c"
        },
        {
            "author_id": "170450838",
            "created_at": "2013-10-23T18:42:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "393085116899393536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf42 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/WA4IblryGO"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2013-10-23T18:05:07.000Z",
            "id": "393075627911561216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montes Claros - Ambulantes que atuam no Parque Municipal devem se cadastrar - http://t.co/cHydccZd2v http://t.co/DMCGbFroXg"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2013-10-23T17:54:01.000Z",
            "id": "393072833934266368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! Sexta-feira tem Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental na grande caminhada rumo a pedra do Sino no Parque Nacional... http://t.co/6ciHPybRQt"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-23T17:43:24.000Z",
            "id": "393070161357316096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da Reserva Extrativista do Cassurub\u00e1 capacita conselheiros da UC =&gt; http://t.co/fXW0qqRwp9"
        },
        {
            "author_id": "1385011610",
            "created_at": "2013-10-23T17:33:45.000Z",
            "id": "393067733732315136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lanche c a miga do cora\u00e7\u00e3o# @ Parque Municipal Montijo http://t.co/RF8QgZqWu7"
        },
        {
            "author_id": "117373254",
            "created_at": "2013-10-23T17:14:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "35524446",
                        "start": 130,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "393062858088386560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq. Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) vai monitorar efeitos das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas na biodiversidade local http://t.co/wyrsorm5kD via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "172454234",
            "created_at": "2013-10-23T17:13:09.000Z",
            "id": "393062551619403776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da \u00c1gua Mineral - Bras\u00edlia/DF\nUM O\u00c1SIS NO CALOR DO PLANALTO CENTRAL. http://t.co/3ccfnkyM3V"
        },
        {
            "author_id": "80689449",
            "created_at": "2013-10-23T17:11:43.000Z",
            "id": "393062190498209792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradorias asseguram multa de R$ 45 mil aplicada pelo Ibama contra pesca ilegal em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de S\u00e3o Paulo http://t.co/rUxmOZE3mJ"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-10-23T17:05:32.000Z",
            "id": "393060634884993025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #ParquedoCoc\u00f3 ser\u00e1 primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o (#UC) com Central de Monitoramento Eletr\u00f4nico, implantado pelo #Conpam"
        },
        {
            "author_id": "70421491",
            "created_at": "2013-10-23T16:46:49.000Z",
            "id": "393055923050389504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde! Em breve: Vida nova! Casa Nova! Vista nova! Ed. Premier Du Parc @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/Jv2K6RST0j"
        },
        {
            "author_id": "27097758",
            "created_at": "2013-10-23T16:32:18.000Z",
            "id": "393052272185208833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras do Parque da Macaxeira ser\u00e3o entregues em janeiro: Foto: Raul Buarque/divulga\u00e7\u00e3o\n\nO Parque Estadual Mi... http://t.co/vAr62s3Bgf"
        },
        {
            "author_id": "104843235",
            "created_at": "2013-10-23T16:27:47.000Z",
            "id": "393051135470080001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador vistoria obras do Parque Estadual da Macaxeira http://t.co/5caWzzh50n"
        },
        {
            "author_id": "196858959",
            "created_at": "2013-10-23T16:23:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 105,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "393049978694012928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhar os cavalos e curtir a sombra Check out Parque Municipal Chico Mendes (Av. Praia Grande, Osasco) on @foursquare: http://t.co/RWrfWKhYK0"
        },
        {
            "author_id": "356590181",
            "created_at": "2013-10-23T16:06:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "393045713300758528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/4sW9IXHETl"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-10-23T15:58:56.000Z",
            "id": "393043871728279552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Foetaleza - Foto: Joffre Oliveira Workshops. \n\nFeriado de Proclama\u00e7\u00e3o... http://t.co/4URAhI2hEf"
        },
        {
            "author_id": "103470393",
            "created_at": "2013-10-23T15:37:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "393038396521971712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/4oxfu8j2Ux"
        },
        {
            "author_id": "303231024",
            "created_at": "2013-10-23T15:32:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.67406654,
                        -6.45544349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "393037303817703425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Pedra da Boca http://t.co/ECEQFf4yf5"
        },
        {
            "author_id": "357127137",
            "created_at": "2013-10-23T15:18:15.000Z",
            "id": "393033636817027072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Belo Horizonte, sombra e sossego..."
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2013-10-23T15:03:13.000Z",
            "id": "393029851164459008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo, dia 27, a piscina do Parque Municipal Jayme Ferragut receber\u00e1 dez equipes da Regi\u00e3o Metropolitana... http://t.co/Y72OJZ25YX"
        },
        {
            "author_id": "1326794737",
            "created_at": "2013-10-23T15:02:34.000Z",
            "id": "393029689687932929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Zion - EUA\n\n(y) Orgulho De Ser Brasileiro\n(y) Amazing World Photography\n(y) Nosso Mundo http://t.co/tv22Zh38Hd"
        },
        {
            "author_id": "737503987",
            "created_at": "2013-10-23T15:00:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "393029205308743680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/HTeXAjK8W3"
        },
        {
            "author_id": "568626030",
            "created_at": "2013-10-23T14:21:23.000Z",
            "id": "393019323046166528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental... http://t.co/yDDCuJutyU"
        },
        {
            "author_id": "273578372",
            "created_at": "2013-10-23T13:46:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "273578372",
                        "start": 73,
                        "username": "Argentina4U"
                    }
                ]
            },
            "id": "393010646574702592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via @voucontigo Hoje conhecemos o Parque Nacional Tierra del Fuego com a @Argentina4U. Em breve no blog! #ap http://t.co/IxFbGQsaUR"
        },
        {
            "author_id": "97919847",
            "created_at": "2013-10-23T13:46:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "97919847",
                        "start": 97,
                        "username": "bemnanetcombr"
                    }
                ]
            },
            "id": "393010568291823616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura cobra cadastro de ambulantes que atuam no parque municipal http://t.co/pRxVvn0WCu via @bemnanetcombr"
        },
        {
            "author_id": "205333705",
            "created_at": "2013-10-23T13:44:26.000Z",
            "id": "393010027076001792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 128 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"CPRH - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Caetes\" http://t.co/Chg5U1lguH"
        },
        {
            "author_id": "67440686",
            "created_at": "2013-10-23T13:32:20.000Z",
            "id": "393006979956113408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador vistoria obras do Parque Estadual da Macaxeira | Blog do Andr\u00e9 Cacau http://t.co/49rKLHWEzH"
        },
        {
            "author_id": "53383963",
            "created_at": "2013-10-23T13:29:51.000Z",
            "id": "393006355810107393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/lXI3Z8osDi"
        },
        {
            "author_id": "242387460",
            "created_at": "2013-10-23T13:22:03.000Z",
            "id": "393004390527016960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maquete do Parque Estadual Ministro Fernando Lyra... http://t.co/xg50lS0JB1"
        },
        {
            "author_id": "24582031",
            "created_at": "2013-10-23T13:19:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.28681901,
                        -16.64721274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "393003729366298625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#goiania 80 anos Lan\u00e7amento das obras do Parque Municipal Hugo de Morais @ Morro do Al\u00e9m http://t.co/hLKycZZiAu"
        },
        {
            "author_id": "242387460",
            "created_at": "2013-10-23T13:07:59.000Z",
            "id": "393000850454749184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gov Eduardo Campos visita nesse momento as obras do Parque Estadual Ministro Fernando Lyra.. http://t.co/6NeUDHH5fP"
        },
        {
            "author_id": "1693859216",
            "created_at": "2013-10-23T12:56:48.000Z",
            "id": "392998036970176513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No jornal VOZ as 11 da manh\u00e3 - \"PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA, UM DOS MAIS BELOS DO PA\u00cdS COMPLETA SESSENTA ANOS\""
        },
        {
            "author_id": "108693793",
            "created_at": "2013-10-23T12:50:55.000Z",
            "id": "392996556896362496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba os temas debatidos em plen\u00e1rio nesta ter\u00e7a, como as altera\u00e7\u00f5es nos limites do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos: http://t.co/KGEN3kdsmM"
        },
        {
            "author_id": "38289437",
            "created_at": "2013-10-23T12:46:58.000Z",
            "id": "392995565006766081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Selva de pedras pra quem quer. Zona Norte de S\u00e3o Paulo. (em Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo... http://t.co/CboqK8rXdN"
        },
        {
            "author_id": "87057045",
            "created_at": "2013-10-23T12:41:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.37322089,
                        -4.69716118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "08ff5c375499acbf"
            },
            "id": "392994253468860416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o de cria\u00e7\u00e3o da UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O - APA DA BARRA GRANDE. @ Praia de Requenguela http://t.co/okHyFOvwZI"
        },
        {
            "author_id": "97675349",
            "created_at": "2013-10-23T12:35:44.000Z",
            "id": "392992735646318592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog das PPPs: Governador vistoria obras do Parque Estadual da Ma... http://t.co/buTW2e85fo"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-23T12:23:10.000Z",
            "id": "392989573346627584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunit\u00e1rios visitam Reserva Extrativista Lago do Cuni\u00e3 (RO) =&gt; http://t.co/ibnHkx5tM2"
        },
        {
            "author_id": "27097758",
            "created_at": "2013-10-23T12:09:02.000Z",
            "id": "392986016216133634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador vistoria obras do Parque Estadual da Macaxeira: Foto: Raul Buarque/SEI\n\nSeguindo com a agenda de v... http://t.co/vg1jAGRmpo"
        },
        {
            "author_id": "88718227",
            "created_at": "2013-10-23T12:00:03.000Z",
            "id": "392983758267113472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lado mais calmo de Nova Iorque\nParque Estadual Watkins Glen\n\nMais imagens e grandes viagens em:... http://t.co/2cKqJ625iV"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2013-10-23T11:56:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "194569651",
                        "start": 87,
                        "username": "O_Presente"
                    }
                ]
            },
            "id": "392982866327392256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores evitam transg\u00eanicos \u00e0 beira do Parque Nacional - http://t.co/ObORyaR2yW via @o_presente"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-10-23T11:54:22.000Z",
            "id": "392982326927314944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #LagoadeJijoca \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) desde 2000. Saiba mais: http://t.co/OCAdthFFOU #Conpam"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-10-23T11:42:30.000Z",
            "id": "392979341053005824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Hist\u00f3ria de Fot\u00f3grafo\": veja uma t\u00e9cnica utilizada para fotografar o Ja\u00f3-do-sul na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama http://t.co/1oBz25XpCI"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-10-23T11:40:19.000Z",
            "id": "392978792249298944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARNA S\u00e3o Joaquim (SC) vai monitorar os efeitos das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas na biodiversidade local http://t.co/cC4tWdhhVj"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2013-10-23T11:20:28.000Z",
            "id": "392973794165669888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eduardo visita obra do Parque Estadual Ministro Fernando Lyra http://t.co/d0LWCfmPkX"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2013-10-23T11:02:14.000Z",
            "id": "392969205655830528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agenda de Eduardo para esta quarta: 10h - Vistoria das obras do Parque Estadual da Macaxeira, na Avenida Norte, Macaxeira, no Recife"
        },
        {
            "author_id": "212296363",
            "created_at": "2013-10-23T11:02:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "392969166145478656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf34\ud83c\udf33 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/A4mvORJXhw"
        },
        {
            "author_id": "82926766",
            "created_at": "2013-10-23T10:42:19.000Z",
            "id": "392964192783044608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida.\n...\nAustr\u00e1lia, Fran\u00e7a e a Uni\u00e3o... http://t.co/6gHUn33CKz"
        },
        {
            "author_id": "73508871",
            "created_at": "2013-10-23T10:41:15.000Z",
            "id": "392963926184321025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Receosos, produtores evitam transg\u00eanicos \u00e0 beira do Parque Nacional - Portal Rondon http://t.co/tKWo5w5713"
        },
        {
            "author_id": "47226771",
            "created_at": "2013-10-23T10:19:56.000Z",
            "id": "392958561208516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Est\u00e1cio, onde participo do I Encontro Cient\u00edfico sobre o Parque Estadual da Costa do Sol"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2013-10-23T09:30:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87425264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "392946154427940864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Itagua\u00ed!  Hoje teremos palestra e trabalho com crian\u00e7as! (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed) [pic]: http://t.co/jvl1lO97VQ"
        },
        {
            "author_id": "1882883436",
            "created_at": "2013-10-23T09:27:16.000Z",
            "id": "392945307602124800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: Viajar al parque nacional de Sequoia http://t.co/EdOxHsAius"
        },
        {
            "author_id": "211734422",
            "created_at": "2013-10-23T09:08:29.000Z",
            "id": "392940579367419904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Tapajos National Forest, home of the UVU Jungle Marathon!\nOl\u00e1!\nVoc\u00ea conhece o mapa da Floresta Nacional do... http://t.co/S9uJR8N0fJ"
        },
        {
            "author_id": "1973695998",
            "created_at": "2013-10-23T04:06:23.000Z",
            "id": "392864553018859521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/w0o6F9VHyk"
        },
        {
            "author_id": "62392833",
            "created_at": "2013-10-23T03:50:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24345471,
                        -8.6082353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "392860567872208896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o sol h\u00e1 sempre de brilhar .... #nofilter @ Parque Nacional do Catimbau http://t.co/xDenUjoPHA"
        },
        {
            "author_id": "712619780",
            "created_at": "2013-10-23T03:40:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.5769489,
                        -33.58234301
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "392858060450197504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O raio de Deus en mi! #Trip #RioDeJaneiro #Brasil @ Corcovado, Parque Nacional da Tijuca http://t.co/4dhC3r3bNs"
        },
        {
            "author_id": "320231643",
            "created_at": "2013-10-23T03:16:19.000Z",
            "id": "392851955271213056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIADO o Monumento Natural Municipal da Serra de Frecheiras, ertencentep ao munic\u00edpio de Santo Ant\u00f4nio de P\u00e1dua e... http://t.co/lLZfF0juZa"
        },
        {
            "author_id": "54455357",
            "created_at": "2013-10-23T02:19:28.000Z",
            "id": "392837649083662336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A educa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no topo da agenda de tudo o que a ElephantVoices faz. Na p\u00e1gina do Parque Nacional da Gorongosa,... http://t.co/jui0Us2Sa6"
        },
        {
            "author_id": "212232719",
            "created_at": "2013-10-23T01:56:06.000Z",
            "id": "392831766656212992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BoaNoite - Discontraindo @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/SnIhZvP5bV"
        },
        {
            "author_id": "1467717914",
            "created_at": "2013-10-23T01:35:31.000Z",
            "id": "392826587621916672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamarugal Na prov\u00edncia \u00e9 um parque nacional importante, o Isluga vulc\u00e3o. Este \u00e9 um ideal para um fim de semana! http://t.co/cDzqcjCTvg"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2013-10-23T01:30:09.000Z",
            "id": "392825238066851840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, \u00e9 um lugar verdadeiramente m\u00e1gico. Aqui, Valente e seu filhote,... http://t.co/UFcK6YZ5ds"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2013-10-23T01:13:45.000Z",
            "id": "392821110871298048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A educa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no topo da agenda de tudo o que a ElephantVoices faz. Na p\u00e1gina do Parque Nacional da Gorongosa,... http://t.co/26DNuhMgMG"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2013-10-23T01:12:46.000Z",
            "id": "392820863596498944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A educa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no topo da agenda de tudo o que a ElephantVoices faz. Na p\u00e1gina do Parque Nacional da Gorongosa,... http://t.co/i2iqaFfYtT"
        },
        {
            "author_id": "1845962238",
            "created_at": "2013-10-23T00:25:08.000Z",
            "id": "392808876992512000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OBrasilPelosBrasileiros #RN #PB\n\nDestino indicado para rapel e escalada, o Parque Estadual da Pedra da Boca... http://t.co/unv2GVTDK0"
        },
        {
            "author_id": "210103836",
            "created_at": "2013-10-23T00:10:34.000Z",
            "id": "392805210391056385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 impress\u00e3o minha ou em frente ao Parque Municipal de #Barueri tem um ponto de prostitui\u00e7\u00e3o infantil?"
        },
        {
            "author_id": "94324202",
            "created_at": "2013-10-23T00:02:28.000Z",
            "id": "392803172659769344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 5 others http://t.co/y9XO7PNCXs"
        },
        {
            "author_id": "140895555",
            "created_at": "2013-10-22T23:35:36.000Z",
            "id": "392796409885655040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 4 others http://t.co/Jd2xEZvtS1"
        },
        {
            "author_id": "133500827",
            "created_at": "2013-10-22T23:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "8802752",
                        "start": 30,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "392795049810857984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N sei o q \u00e9 pior: rep\u00f3rter do @g1 publicar sem estudar o assunto ou \"ouvir\" somente uma vers\u00e3o dos fatos http://t.co/FBeLQa7J20"
        },
        {
            "author_id": "133500827",
            "created_at": "2013-10-22T23:24:24.000Z",
            "id": "392793592688689152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 em ter este Dep l\u00e1 ao fundo diz tudo \"Agricultores pedem revoga\u00e7\u00e3o da lei de cria\u00e7\u00e3o da Floresta Estadual do AP http://t.co/FBeLQa7J20"
        },
        {
            "author_id": "1032831037",
            "created_at": "2013-10-22T23:17:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "392791970827206656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/n0B8GcXQPo"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2013-10-22T23:17:23.000Z",
            "id": "392791824827285504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agenda de Eduardo para esta quarta: 10h - Vistoria as obras do Parque Estadual da Macaxeira, na Avenida Norte, na Macaxeira, em Recife"
        },
        {
            "author_id": "100227725",
            "created_at": "2013-10-22T23:06:10.000Z",
            "id": "392789003017420800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas s\u00e3o demais! \ud83d\udc4c\ud83d\ude1d\u2764\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83c\udf32 @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/e0NUy3z11Q"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2013-10-22T23:04:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "392788609784619008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperado uma gay chegar (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 3 others) http://t.co/R3jZnbqdgp"
        },
        {
            "author_id": "79313641",
            "created_at": "2013-10-22T22:21:30.000Z",
            "id": "392777763095998464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'' Homem corre nu pelo Parque Municipal em Itaipava ''  IEAHEIAUHEUIAHAIEHAUIHEUIAHEIUAHEUI"
        },
        {
            "author_id": "238554598",
            "created_at": "2013-10-22T22:19:13.000Z",
            "id": "392777185876250625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/e7XMnRGZt8"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2013-10-22T22:04:37.000Z",
            "id": "392773511200387072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Castelo Har o maior castelo medieval da Europa fica na Holanda e perto de um parque nacional cheio de verde e animais http://t.co/e5gGY0yhn9"
        },
        {
            "author_id": "1419695432",
            "created_at": "2013-10-22T21:57:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "392771749265539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/d6sPtVyfyW"
        },
        {
            "author_id": "1246669454",
            "created_at": "2013-10-22T21:54:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "913495044237221888",
                        "start": 0,
                        "username": "gusttavoleandr1"
                    }
                ]
            },
            "id": "392770890045198336",
            "in_reply_to_user_id": "1315470618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GusttavoLeandr1 vai ahaam kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk vo botar veneno ali ta , area protegida vizinho"
        },
        {
            "author_id": "39124397",
            "created_at": "2013-10-22T21:53:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "45129494",
                        "start": 0,
                        "username": "TSouza_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0639360bd49a15e3"
            },
            "id": "392770607529472000",
            "in_reply_to_user_id": "45129494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@TSouza_ eu t\u00f4 doido pra ir :(( cuenca, otavalo, parque nacional cotopaxi... a pr\u00f3pria quito"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2013-10-22T21:38:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "273578372",
                        "start": 57,
                        "username": "Argentina4U"
                    }
                ]
            },
            "id": "392767035265908736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje conhecemos o Parque Nacional Tierra del Fuego com a @Argentina4U. Em breve no blog! #ap http://t.co/cd54BJGF0H"
        },
        {
            "author_id": "103697217",
            "created_at": "2013-10-22T21:26:22.000Z",
            "id": "392763885629222912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"VISITA AO PARQUE ESTADUAL DAS FURNAS DO BOM JESUS\" http://t.co/lftjNNF7SO"
        },
        {
            "author_id": "148496819",
            "created_at": "2013-10-22T21:09:05.000Z",
            "id": "392759538686103552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constituem o Grupo das Unidades de Uso Sustent\u00e1vel as seguintes categorias de unidade de conserva\u00e7\u00e3o:\u00c1rea de... http://t.co/rqPuGeSKM5"
        },
        {
            "author_id": "415697256",
            "created_at": "2013-10-22T21:00:03.000Z",
            "id": "392757264529903618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o perturbes a paz que me foi dada.\" - Miguel Torga\n\nCasa da Fonte em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.... http://t.co/j4h4avkaCt"
        },
        {
            "author_id": "110173994",
            "created_at": "2013-10-22T20:56:44.000Z",
            "id": "392756428886519808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhei ate aki (@ Parque Municipal w/ 2 others) [pic]: http://t.co/Ra93OYbSuS"
        },
        {
            "author_id": "400366129",
            "created_at": "2013-10-22T20:54:35.000Z",
            "id": "392755886831456256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea tivesse que escolher um local na sua cidade para levar um turista, onde seria? \u2014 Parque municipal http://t.co/MWbGp40S8t"
        },
        {
            "author_id": "552112348",
            "created_at": "2013-10-22T20:53:30.000Z",
            "id": "392755613874143232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A MRN \u00e9 parceira do ICMBio na preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Trombetas. http://t.co/MDGZaPpj3h"
        },
        {
            "author_id": "626698101",
            "created_at": "2013-10-22T20:19:34.000Z",
            "id": "392747077681160193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proibi\u00e7\u00e3o da pesca no Parque Estadual do Cant\u00e3o \u00e9 uma das formas mais eficazes de garantir o estoque no Rio Araguaia http://t.co/TVRvbmf9fb"
        },
        {
            "author_id": "63181356",
            "created_at": "2013-10-22T20:18:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "63886998",
                        "start": 0,
                        "username": "brunagsf"
                    }
                ]
            },
            "id": "392746690865676288",
            "in_reply_to_user_id": "63886998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunagsf pode ser, ou ent\u00e3o deixa em um banquinho no parque municipal q eu vou l\u00e1 buscar."
        },
        {
            "author_id": "1389971490",
            "created_at": "2013-10-22T20:10:13.000Z",
            "id": "392744721631944704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama nega licen\u00e7a a usina por conta de parque nacional http://t.co/VJagSI88sn"
        },
        {
            "author_id": "1704820206",
            "created_at": "2013-10-22T20:09:42.000Z",
            "id": "392744592518684673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama nega licen\u00e7a a usina por conta de parque nacional http://t.co/lfi45cFU2Y"
        },
        {
            "author_id": "1389971490",
            "created_at": "2013-10-22T20:09:15.000Z",
            "id": "392744479083757568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama nega licen\u00e7a a usina por conta de parque nacional http://t.co/aAwUJleGXf"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-10-22T20:05:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "253034260",
                        "start": 80,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "392743444915167233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe (RS) abriga exposi\u00e7\u00e3o. http://t.co/dqxwuUDHiz @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-10-22T19:56:11.000Z",
            "id": "392741191873466368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DicadeDestino para rapel e escalada, o Parque Estadual da Pedra da Boca, entre #RN e #PB est\u00e1 esperando uma visita sua."
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2013-10-22T19:35:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "392735911206993920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores pedem revoga\u00e7\u00e3o da lei de cria\u00e7\u00e3o da Floresta Estadual do AP\nhttp://t.co/NLGSXEYejm"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2013-10-22T19:20:44.000Z",
            "id": "392732272279183360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores pedem revoga\u00e7\u00e3o da lei de cria\u00e7\u00e3o da Floresta Estadual do AP http://t.co/Q9aMhrUD5J"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-10-22T19:20:38.000Z",
            "id": "392732244684460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores pedem revoga\u00e7\u00e3o da lei de cria\u00e7\u00e3o da Floresta Estadual do AP http://t.co/lOWdyGfdZE"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-10-22T19:17:41.000Z",
            "id": "392731500715601920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores pedem revoga\u00e7\u00e3o da lei de cria\u00e7\u00e3o da Floresta Estadual do AP http://t.co/9PWPjInSpn"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2013-10-22T19:15:10.000Z",
            "id": "392730867325751296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agricultores pedem revoga\u00e7\u00e3o da lei de cria\u00e7\u00e3o da Floresta Estadual do AP http://t.co/V1dxbCst3B"
        },
        {
            "author_id": "41916711",
            "created_at": "2013-10-22T19:15:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48530569,
                        -22.95684766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "392730836367597568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiraaaaaaa :)) #parceiria #medodeescorregar #energia #familiateamnogueira @ Parque Estadual da\u2026 http://t.co/tyKeiMGQrV"
        },
        {
            "author_id": "199120478",
            "created_at": "2013-10-22T18:46:12.000Z",
            "id": "392723580146163712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava la no parque municipal ca minha mae"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-22T18:43:35.000Z",
            "id": "392722921057030144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artes\u00e3os da Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema participam do AgroPurus =&gt; http://t.co/OKoBp660yO"
        },
        {
            "author_id": "138466747",
            "created_at": "2013-10-22T18:40:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9324912,
                        -19.9261229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "392722265026338817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bob\u00e3o :p #fun #cool #happy #like #friend @ Parque Municipal http://t.co/JxGsjPnyT8"
        },
        {
            "author_id": "36761127",
            "created_at": "2013-10-22T18:32:41.000Z",
            "id": "392720176330059776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renato Teixeira faz show no Parque Municipal de Barueri no pr\u00f3ximo domingo.... http://t.co/hpuyMnw7F1"
        },
        {
            "author_id": "138466747",
            "created_at": "2013-10-22T18:32:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9324912,
                        -19.9261229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "392720046277292032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal :) #fun #cool #friends #happy #like @ Parque Municipal http://t.co/D10cpJMPsM"
        },
        {
            "author_id": "262424796",
            "created_at": "2013-10-22T18:30:49.000Z",
            "id": "392719708145070080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfrentandome al mar en kayak! @ parque nacional de utria http://t.co/1VSzuL0XdC"
        },
        {
            "author_id": "36761127",
            "created_at": "2013-10-22T18:30:19.000Z",
            "id": "392719583008030720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renato Teixeira faz show no Parque Municipal de Barueri no pr\u00f3ximo domingo.... http://t.co/atQ3ngsVBr"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2013-10-22T18:24:49.000Z",
            "id": "392718198367219712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato ficou muito feliz com a participa\u00e7\u00e3o das escolas p\u00fablicas... http://t.co/3pbXjh2Wwu"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2013-10-22T18:21:44.000Z",
            "id": "392717420927807488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato ficou muito feliz com a participa\u00e7\u00e3o das escolas p\u00fablicas... http://t.co/yGezQ5t65B"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-10-22T18:12:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "392715019722305536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/D5dcOZeEsO"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2013-10-22T18:04:00.000Z",
            "id": "392712960671371264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guaraque\u00e7aba, com cerca de 313 mil hectares, \u00e9 uma das regi\u00f5es sob atua\u00e7\u00e3o da SPVS?"
        },
        {
            "author_id": "47633865",
            "created_at": "2013-10-22T18:00:19.000Z",
            "id": "392712032887128064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ber\u00e7\u00e1rio de peixes sob prote\u00e7\u00e3o: Um projeto in\u00e9dito est\u00e1 monitorando peixes no Parque Estadual do Cant\u00e3o, em T... http://t.co/DZvzj1b1AW"
        },
        {
            "author_id": "198154287",
            "created_at": "2013-10-22T17:54:57.000Z",
            "id": "392710681826701312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) avaliar\u00e1 efeito das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas - se em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3\u2026 http://t.co/zqMOmvewhq"
        },
        {
            "author_id": "1861438015",
            "created_at": "2013-10-22T17:43:02.000Z",
            "id": "392707684689911808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa, Mo\u00e7ambique - aves\nGorongosa National Park, Mozambique - bird life - Turismo de... http://t.co/sFwtNADxt4"
        },
        {
            "author_id": "138580256",
            "created_at": "2013-10-22T17:41:43.000Z",
            "id": "392707352786259968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00ea Carvalho pousada ecol\u00f3gica dentro de uma Reserva Extrativista. http://t.co/NPUOSXxTxd"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-10-22T17:31:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "392704805610999810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/pjYvm4FXkr"
        },
        {
            "author_id": "316020941",
            "created_at": "2013-10-22T17:19:47.000Z",
            "id": "392701830976634880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo, na Para\u00edba, poder\u00e1 ofertar cr\u00e9ditos de carbono http://t.co/kN9FTVC5wg"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-22T17:19:06.000Z",
            "id": "392701658209062912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo, na Para\u00edba, poder\u00e1 ofertar cr\u00e9ditos de carbono http://t.co/WtXeOMrq2s"
        },
        {
            "author_id": "45254839",
            "created_at": "2013-10-22T17:18:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "517948216",
                        "start": 4,
                        "username": "Caronabh"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "392701427665358848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BH @caronabh muito linda hoje @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/qs60YQg1r5"
        },
        {
            "author_id": "522391522",
            "created_at": "2013-10-22T17:16:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2885496911",
                        "start": 3,
                        "username": "bsas4u"
                    }
                ]
            },
            "id": "392700891876585472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @BsAs4U: Aproveite a vinda a Buenos Aires para conhecer mais da Argentina! Inspire-se neste post do @voucontigo http://t.co/n5p87AFHdH"
        },
        {
            "author_id": "41916711",
            "created_at": "2013-10-22T17:08:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48530569,
                        -22.95684766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "392698996827107328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo trilha com os amigos depois do treino!! #top #soparceiria @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/7srh9cHuKG"
        },
        {
            "author_id": "622096609",
            "created_at": "2013-10-22T16:33:11.000Z",
            "id": "392690106085408768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9via da sa\u00edda fotogr\u00e1fica p/o Parque Nacional da Lagoa do Peixe , santu\u00e1rio das aves migrat\u00f3rias. http://t.co/O8M8Lv1VKZ"
        },
        {
            "author_id": "622096609",
            "created_at": "2013-10-22T16:32:18.000Z",
            "id": "392689883393032192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9via da sa\u00edda fotogr\u00e1fica p/o Parque Nacional da Lagoa do Peixe , santu\u00e1rio das aves migrat\u00f3rias.... http://t.co/BipH81kEcg"
        },
        {
            "author_id": "39942908",
            "created_at": "2013-10-22T16:19:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24345471,
                        -8.6082353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "392686615187185664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Catimbau (Bu\u00edque, PE) http://t.co/TGiCxgK0uN"
        },
        {
            "author_id": "291955855",
            "created_at": "2013-10-22T16:11:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.11807943,
                        -23.40398334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "392684603619966977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Al\u00f4 , posso falar com o Luan Santana? \" @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/i9YTsCVLtj"
        },
        {
            "author_id": "1229809812",
            "created_at": "2013-10-22T15:30:31.000Z",
            "id": "392674335556526080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em entrevista, dando esclarecimento sobre o projeto de Lei que revoga a cria\u00e7\u00e3o da Flota - Floresta Estadual do... http://t.co/81OnQNJvCD"
        },
        {
            "author_id": "38825295",
            "created_at": "2013-10-22T15:16:31.000Z",
            "id": "392670810860974080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diogo Lopes, dentro da RDS (Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel) Ponta do Tubar\u00e3o http://t.co/8tNotLjjzR"
        },
        {
            "author_id": "177303045",
            "created_at": "2013-10-22T15:01:49.000Z",
            "id": "392667110725275648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarau Primavera-Ver\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia \u2013 6 de novembro http://t.co/cn1ftJrwR6 Conhe\u00e7am a programa\u00e7\u00e3o completa no site!"
        },
        {
            "author_id": "1901569602",
            "created_at": "2013-10-22T14:56:22.000Z",
            "id": "392665740790484992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/ovoYZOckJs"
        },
        {
            "author_id": "1154131993",
            "created_at": "2013-10-22T14:56:09.000Z",
            "id": "392665687283728384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Destino. A 510 km de Teresina, Pedra Furada no Parque Nacional Serra da Capivara acolhe com  http://t.co/jvbyNZ4RZO"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-10-22T14:42:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "392662228362862592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/YQmOuJ0icC"
        },
        {
            "author_id": "242055118",
            "created_at": "2013-10-22T14:40:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "294224630",
                        "start": 3,
                        "username": "LibreriaAbrente"
                    }
                ]
            },
            "id": "392661825931980800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @libreriaabrente: III Xornada Micol\u00f3xica do Monumento Natural de Pena Corneira. http://t.co/1swlzt6bWO"
        },
        {
            "author_id": "1856725928",
            "created_at": "2013-10-22T14:35:45.000Z",
            "id": "392660550120783872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/brcz2AsI4I"
        },
        {
            "author_id": "23547038",
            "created_at": "2013-10-22T14:13:03.000Z",
            "id": "392654840821583875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[Pt] Parque Nacional do Caf\u00e9. http://t.co/YIWvrhmo19 #CTBlogger Mikaelly Pessoa de Castro Almeida #PaisagemCulturalDoCaf\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2013-10-22T13:59:26.000Z",
            "id": "392651411001184256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudeste fritou e o Parque Nacional de Itatiaia negativou."
        },
        {
            "author_id": "294224630",
            "created_at": "2013-10-22T13:55:09.000Z",
            "id": "392650334151409664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "III Xornada Micol\u00f3xica do Monumento Natural de Pena Corneira. http://t.co/Xt4EXKzLUc"
        },
        {
            "author_id": "356848783",
            "created_at": "2013-10-22T13:49:14.000Z",
            "id": "392648844241940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O!\n\nO Parque Municipal Jacintho Alberto est\u00e1 aceitando doa\u00e7\u00e3o de um Microondas.\n\nNossos colaboradores de... http://t.co/33xSTVrgtM"
        },
        {
            "author_id": "45475795",
            "created_at": "2013-10-22T13:47:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "45475795",
                        "start": 101,
                        "username": "ecoinformacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "392648501143674880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/si9742wztd via @ecoinformacao"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-22T13:43:11.000Z",
            "id": "392647321642483713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe recebe exposi\u00e7\u00e3o \"Nosso Pampa Desconhecido\" =&gt; http://t.co/41WVbfJRj8"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-22T13:40:56.000Z",
            "id": "392646755365318657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da Floresta Nacional de Canela desenvolve a\u00e7\u00f5es do projeto \"Floresta de Todos\" =&gt; http://t.co/aUbjW342k9"
        },
        {
            "author_id": "1249079828",
            "created_at": "2013-10-22T13:35:45.000Z",
            "id": "392645451859509248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim avaliar\u00e1 efeito das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas http://t.co/8J1jUHZIeD"
        },
        {
            "author_id": "75107458",
            "created_at": "2013-10-22T13:08:48.000Z",
            "id": "392638671930683392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novas cavernas descobertas e mapeamentos na Zona de Amortecimento e interior do Parque Estadual Intervales: http://t.co/b36tLCwsrL"
        },
        {
            "author_id": "555267840",
            "created_at": "2013-10-22T12:57:26.000Z",
            "id": "392635809179774978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos http://t.co/v4SN4qZfRM"
        },
        {
            "author_id": "1525319792",
            "created_at": "2013-10-22T12:53:03.000Z",
            "id": "392634705926844416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Ibura.Leiam o texto. Vejam fotos .Em https://t.co/erXZFoyUMq Alguns anos ap\u00f3s, o fim"
        },
        {
            "author_id": "1164579271",
            "created_at": "2013-10-22T12:36:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "392630555076206592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/juzXMX3N80"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-10-22T12:10:55.000Z",
            "id": "392624101363171328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os #Mon\u00f3litosdeQuixad\u00e1 est\u00e3o em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 2002. Saiba mais: http://t.co/0DqrwyMkGj"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-10-22T12:08:34.000Z",
            "id": "392623510549307393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos! Come\u00e7amos a ter\u00e7a com o Monumento Natural #Mon\u00f3litosdeQuixad\u00e1 http://t.co/jTypUEphtU"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2013-10-22T11:58:59.000Z",
            "id": "392621100577734656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato - PI\n\nhttp://t.co/9b9z5Sa4Wy http://t.co/Ho0tYBy3TI"
        },
        {
            "author_id": "78745325",
            "created_at": "2013-10-22T11:51:27.000Z",
            "id": "392619202550329345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Venha conhecer como ser\u00e1 feito o plano de manejo da Reserva Biol\u00f3gica do Guar\u00e1\"! http://t.co/FFICi3WitA"
        },
        {
            "author_id": "26109902",
            "created_at": "2013-10-22T11:31:30.000Z",
            "id": "392614183990493184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quick Expedition ao Parque Nacional da Serra da Bocaina: Feriado de Finados (2 e 3/11): Poucas vagas!! http://t.co/SD6lVTsK6W"
        },
        {
            "author_id": "162592869",
            "created_at": "2013-10-22T11:30:47.000Z",
            "id": "392614003425701888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UERJ lan\u00e7a guia sobre o Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Yi6P5RCCsF"
        },
        {
            "author_id": "309693687",
            "created_at": "2013-10-22T10:41:05.000Z",
            "id": "392601497147416577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, \u00e9 uma imensa \u00e1rea verde distante a apenas 20 quil\u00f4metros do... http://t.co/k1NG5WVMWb"
        },
        {
            "author_id": "482170226",
            "created_at": "2013-10-22T10:26:40.000Z",
            "id": "392597869385244672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo as estrelas no Parque Estadual Pedra da Boca. http://t.co/8MqOvGCJpW"
        },
        {
            "author_id": "292427156",
            "created_at": "2013-10-22T10:18:34.000Z",
            "id": "392595831104503808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei aqui no Parque municipal jah"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2013-10-22T10:10:53.000Z",
            "id": "392593893901864960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - RJ registra frio matinal com 10,3 graus neste momento. Assun\u00e7\u00e3o em SBC tem 20,7 graus. http://t.co/OK7u8kIJp7"
        },
        {
            "author_id": "999758636",
            "created_at": "2013-10-22T09:55:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "422846392",
                        "start": 0,
                        "username": "Choosekinast"
                    }
                ]
            },
            "id": "392589942289100800",
            "in_reply_to_user_id": "422846392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@choosekinast vamos pra Esta\u00e7\u00e3o Ecologica, pampulha etc.."
        },
        {
            "author_id": "85855075",
            "created_at": "2013-10-22T02:43:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85379998,
                        -2.66728779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "392481215850504192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is maranhense uma del\u00edcia de lugar @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/bG2LIQfC64"
        },
        {
            "author_id": "85855075",
            "created_at": "2013-10-22T02:42:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85379998,
                        -2.66728779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "392481122430771200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/CVJPvaG0S4"
        },
        {
            "author_id": "93443762",
            "created_at": "2013-10-22T01:27:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9456835,
                        -19.9257678
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "392462065975435264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BH #instaphoto #instalike #like4like #followme @ Parque Municipal http://t.co/bKM6LUu3O9"
        },
        {
            "author_id": "158614950",
            "created_at": "2013-10-22T01:26:49.000Z",
            "id": "392462010585473024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde \u00e9 isso? \u2014 na frente do parque municipal? kkk http://t.co/tlHgIi1feQ"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2013-10-22T00:20:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "392445347814854656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Sede Guapimirim: http://t.co/PtvzIRxVb6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "334172683",
            "created_at": "2013-10-21T23:16:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "392429134095601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver e n\u00e3o ter a vergonha de ser feliz \ud83d\ude03 @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/zT8W3ONqb0"
        },
        {
            "author_id": "44752025",
            "created_at": "2013-10-21T22:55:33.000Z",
            "id": "392423942033780737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/0Ez6vf4E1q"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-10-21T22:15:35.000Z",
            "id": "392413886478954496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses para quem busca exclusividade.     https://t.co/g2FBM8FAgG"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-10-21T22:10:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "253034260",
                        "start": 74,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "260361481",
                        "start": 82,
                        "username": "UERJ_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "392412519899615232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "UERJ lan\u00e7a guia sobre o Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/AtGX8Wf1Bg @ICMBio @UERJ_oficial"
        },
        {
            "author_id": "1225061431",
            "created_at": "2013-10-21T22:09:25.000Z",
            "id": "392412332015771648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREPARADO PARA SAFARI EM RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1 (AMANHA EM RIO DE JANEIRO) MINHA  MATA AMADA. http://t.co/15EoCv4nVX"
        },
        {
            "author_id": "996204332",
            "created_at": "2013-10-21T22:05:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "392411417422598144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades e fotos. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Cj56Kxf6jf"
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2013-10-21T22:05:05.000Z",
            "id": "392411244160090112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo redefine limites do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. Saiba mais na #OrdemDoDia: http://t.co/NEWcPQnMHD"
        },
        {
            "author_id": "205031359",
            "created_at": "2013-10-21T21:22:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10465527,
                        -15.58061468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "392400644826759168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/JtQku4lSFc"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2013-10-21T21:11:55.000Z",
            "id": "392397860979081216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho: trilhas e museu atraem visitantes de todo o pa\u00eds - Meio Ambiente http://t.co/OrtXKWJ4sP"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-10-21T21:10:49.000Z",
            "id": "392397585761464322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sublime caminhada com total contempla\u00e7\u00e3o obrigado Senhor!!!\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - P\u00e1gina Oficial http://t.co/QGtQTvGoBG"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2013-10-21T21:07:27.000Z",
            "id": "392396739489308672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho: trilhas e museu atraem visitantes de todo o pa\u00eds - Meio Ambiente http://t.co/mjkhxyrXb9"
        },
        {
            "author_id": "26570140",
            "created_at": "2013-10-21T21:04:25.000Z",
            "id": "392395976125980672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aproveite a vinda a Buenos Aires para conhecer mais da Argentina! Inspire-se neste post do @voucontigo http://t.co/n8lUsjihRg"
        },
        {
            "author_id": "598314431",
            "created_at": "2013-10-21T20:58:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "14116807",
                        "start": 101,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "392394534014820353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia  Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/dbQTdEAUqF via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "35312491",
            "created_at": "2013-10-21T20:51:42.000Z",
            "id": "392392773162528768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Bom pra um passeio com as crian\u00e7as.\" @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti: http://t.co/9qTeWlaS6e #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "286785827",
            "created_at": "2013-10-21T20:41:35.000Z",
            "id": "392390227882295297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tive de comprar um que busque de casa at\u00e9 o Parque municipal porque esse meu IPhone complica a vida"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-10-21T19:31:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "580496729",
                        "start": 58,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "392372541794553856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Jaru (RO), Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do @ProgramaARPA, tem projeto de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/2buiMOVE7r"
        },
        {
            "author_id": "291647065",
            "created_at": "2013-10-21T19:30:54.000Z",
            "id": "392372441541918721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tana Clymer achou a pedra em parque no estado do Arkansas. Parque Estadual de Murfreesboro conta mina de diamante... http://t.co/L5ZR42OpGw"
        },
        {
            "author_id": "220417908",
            "created_at": "2013-10-21T19:06:51.000Z",
            "id": "392366386959228928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem que eu percebi que fui o banquete dos pernilongos do Parque Municipal s\u00e1bado"
        },
        {
            "author_id": "557828514",
            "created_at": "2013-10-21T18:40:22.000Z",
            "id": "392359723866914817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jericoacoara \n\n\u00c8 um #Parque Nacional localizado a 300 km a oeste de #Fortaleza - #Cear\u00e1. Re\u00fane um conjunto de... http://t.co/TGJ86Y4tCM"
        },
        {
            "author_id": "64507763",
            "created_at": "2013-10-21T18:39:44.000Z",
            "id": "392359563107659776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00e1bado, 19/10/2013, tr\u00e2nsito bem complicado em frente ao parque municipal \"chico mendes\", em s\u00e3o caetano do sul... http://t.co/IQES89xNQc"
        },
        {
            "author_id": "106430924",
            "created_at": "2013-10-21T18:18:22.000Z",
            "id": "392354188317196289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia argentina &gt;&gt; RT @voucontigo: El Calafate: Nossa experi\u00eancia no Perito Moreno &gt; http://t.co/087TxgOABK"
        },
        {
            "author_id": "1688445494",
            "created_at": "2013-10-21T18:18:15.000Z",
            "id": "392354159888191488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/PzfCInXpP3"
        },
        {
            "author_id": "1446871256",
            "created_at": "2013-10-21T18:15:32.000Z",
            "id": "392353475549749248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Do Igua\u00e7u - PR\n\nConsiderado um Patrim\u00f4nio da Humanidade pela ONU, o Parque Nacional do Igua\u00e7u abriga a mais ampla cole\u00e7\u00e3o de..."
        },
        {
            "author_id": "56370214",
            "created_at": "2013-10-21T18:11:02.000Z",
            "id": "392352342940454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 3\u00ba check da minha bucket list! #viagem #travel RT @voucontigo: El Calafate: Nossa experi\u00eancia no Perito Moreno &gt; http://t.co/b60coLu4eZ"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2013-10-21T18:09:59.000Z",
            "id": "392352076983836672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "El Calafate: Nossa experi\u00eancia no Perito Moreno &gt; http://t.co/XQwzxlMc2K #argentina #elcalafate #voucontigolifestyle http://t.co/XkKFLULJ6q"
        },
        {
            "author_id": "63574234",
            "created_at": "2013-10-21T17:43:52.000Z",
            "id": "392345507022274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir pro Parque Nacional das Sequoias nos EUA .... mt top... Algu\u00e9m me leeeeva ?"
        },
        {
            "author_id": "35312491",
            "created_at": "2013-10-21T17:42:50.000Z",
            "id": "392345243859050497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/WQ3fuDZuho"
        },
        {
            "author_id": "97692838",
            "created_at": "2013-10-21T17:31:45.000Z",
            "id": "392342454655262720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O VANT chamado VALENTE faz sobrevoo experimental em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/jeCy8rBbi8"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2013-10-21T17:26:03.000Z",
            "id": "392341020597555200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homem corre nu pelo Parque Municipal em Itaipava http://t.co/wCX1dcWUdI"
        },
        {
            "author_id": "1352840418",
            "created_at": "2013-10-21T17:23:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1924975470",
                        "start": 0,
                        "username": "naynuness"
                    }
                ]
            },
            "id": "392340369888649216",
            "in_reply_to_user_id": "1924975470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@naynuness vamos p parque nacional? eu e tu, tu e eu?"
        },
        {
            "author_id": "55259899",
            "created_at": "2013-10-21T17:22:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2547498,
                        -16.62746282
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "392340196605583362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou f\u00e3 de Cega Machado! @ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado http://t.co/LtJluFJNbN"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-21T17:17:56.000Z",
            "id": "392338980718383104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \u00e9 eleito o melhor destino do mundo para caminhadas =&gt;http://t.co/KvT0UTpuE5"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-21T17:16:25.000Z",
            "id": "392338597547745280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UERJ lan\u00e7a guia sobre o Parque Nacional da Tijuca =&gt;http://t.co/nhpXfoHiRz"
        },
        {
            "author_id": "1352840418",
            "created_at": "2013-10-21T17:12:46.000Z",
            "id": "392337679670468608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "porra, ta maluco ir p parque nacional?? nem fode, prefiro morrer no calor msm!!!"
        },
        {
            "author_id": "1342084842",
            "created_at": "2013-10-21T17:11:10.000Z",
            "id": "392337276673343488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Dunas do Natal \u00e9 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental implantada no Rio Grande do Norte.... http://t.co/1sdu57LlUx"
        },
        {
            "author_id": "68786437",
            "created_at": "2013-10-21T17:08:59.000Z",
            "id": "392336727152418816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca foi eleito pelo Guia Lonely planet como o melhor lugar do mundo para caminhadas em... http://t.co/S62JENaFby"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2013-10-21T16:59:30.000Z",
            "id": "392334341096742913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "T\u00e1 no Rio de Janeiro ou vai passar por l\u00e1? Saiba q o #ParqueDaTijuca foi eleito o melhor lugar do mundo p/ caminhadas http://t.co/xXFc9RnJTx"
        },
        {
            "author_id": "201036863",
            "created_at": "2013-10-21T16:58:45.000Z",
            "id": "392334150663147521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino indicado para rapel e escalada, o Parque Estadual da Pedra da Boca est\u00e1 esperando uma visita sua. A... http://t.co/EQ4JaQ7qe5"
        },
        {
            "author_id": "1446728358",
            "created_at": "2013-10-21T16:58:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88516144,
                        -16.75901153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "392334028432744448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/8JrFhgKMrf"
        },
        {
            "author_id": "151996657",
            "created_at": "2013-10-21T16:57:48.000Z",
            "id": "392333912598663168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, localizada nas selvas da Patag\u00f4nia chilena, pretende atrair turistas brasileiros... http://t.co/KYVSFZnVTc"
        },
        {
            "author_id": "532463166",
            "created_at": "2013-10-21T16:39:32.000Z",
            "id": "392329313430671360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foi uma das primeiras fotos, no coreto do parque municipal. http://t.co/p191Wjay5c"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-10-21T16:32:24.000Z",
            "id": "392327520802324480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje em Dia - \u00d3pera de Verdi emociona o p\u00fablico no Parque Municipal: http://t.co/trSETVyAcL"
        },
        {
            "author_id": "1612177873",
            "created_at": "2013-10-21T16:26:18.000Z",
            "id": "392325986366152704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A garota americana Tana Clymer, de 14 anos, encontrou um diamante de 3,85 quilates no Parque Estadual de... http://t.co/qC1EiJp7eb"
        },
        {
            "author_id": "198017061",
            "created_at": "2013-10-21T16:25:30.000Z",
            "id": "392325784158756864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje pela amanh\u00e3 realizamos mais uma importante reuni\u00e3o objetivando a cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Animais ao lado do Angeloni da Fonte."
        },
        {
            "author_id": "24818017",
            "created_at": "2013-10-21T16:23:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "392325362694504448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparativos do presente para os goianienses. (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/PP7fK1GyDD"
        },
        {
            "author_id": "46498090",
            "created_at": "2013-10-21T16:16:43.000Z",
            "id": "392323574566256640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai que prafrentex RT @Arturvneto: Lan\u00e7amento do Bolsa Universidade 2014. (@ Parque Municipal do Idoso w/ 2 others) http://t.co/EQlRNQbUhr"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-10-21T16:15:51.000Z",
            "id": "392323352888479746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tesouro do dia: Corredeiras!\n\nFoto: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. http://t.co/XkgYgeHHFW"
        },
        {
            "author_id": "92353661",
            "created_at": "2013-10-21T16:15:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "392323256394727424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lan\u00e7amento do Bolsa Universidade 2014. (@ Parque Municipal do Idoso w/ 2 others) http://t.co/7JoOAvjjDW"
        },
        {
            "author_id": "532463166",
            "created_at": "2013-10-21T16:14:13.000Z",
            "id": "392322945453785088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como eu disse, ontem foi dia de Invas\u00e3o Otaku no parque municipal o/"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2013-10-21T16:03:09.000Z",
            "id": "392320160864169984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Milton Prates.\n\nCr\u00e9dito: F\u00e1bio Mar\u00e7al. http://t.co/zGufFglOYq"
        },
        {
            "author_id": "226535172",
            "created_at": "2013-10-21T16:00:01.000Z",
            "id": "392319369516421120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional da Serra da Capivara?\n\nEsse impressionante parque arqueol\u00f3gico localizado no Piau\u00ed... http://t.co/uRHlogowq3"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2013-10-21T15:28:34.000Z",
            "id": "392311455749787648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no parque municipal :("
        },
        {
            "author_id": "135187038",
            "created_at": "2013-10-21T15:23:42.000Z",
            "id": "392310230714826752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo de Aventura - Parque Nacional da Lagoa do Peixe\nAcesse a p\u00e1gina do evento e saiba mais:... http://t.co/M4m0Nk0L7S"
        },
        {
            "author_id": "226535172",
            "created_at": "2013-10-21T15:00:24.000Z",
            "id": "392304367698976768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional da Serra da Capivara?\n\nEsse impressionante parque arqueol\u00f3gico localizado no Piau\u00ed... http://t.co/wutxLCNctU"
        },
        {
            "author_id": "634146924",
            "created_at": "2013-10-21T14:59:37.000Z",
            "id": "392304171627470848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca!!!! http://t.co/3tm5Kw1QGl"
        },
        {
            "author_id": "634146924",
            "created_at": "2013-10-21T14:58:46.000Z",
            "id": "392303955981520896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca!!!"
        },
        {
            "author_id": "1180625900",
            "created_at": "2013-10-21T14:44:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "392300252679901185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/HUoccP7ywN"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-10-21T14:34:06.000Z",
            "id": "392297747837353984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca foi eleito o melhor lugar do Mundo para Caminhadas. O novo livro do Lonely Planet... http://t.co/wDNLMlHp5l"
        },
        {
            "author_id": "119557685",
            "created_at": "2013-10-21T14:26:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10465527,
                        -15.58061468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "392295880340303872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It's a beautiful day. @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/CHQGzNLP9B"
        },
        {
            "author_id": "184200216",
            "created_at": "2013-10-21T14:09:48.000Z",
            "id": "392291633125154816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambuco (by\u00a0A\u00e7ony Santos) http://t.co/cYMmJoIlq2"
        },
        {
            "author_id": "184200216",
            "created_at": "2013-10-21T14:08:22.000Z",
            "id": "392291273715232768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Pedra Furada - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, Santa Catarina (by\u00a0Pablo Vaz) http://t.co/K2BObJYFWQ"
        },
        {
            "author_id": "1613910590",
            "created_at": "2013-10-21T13:50:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "14116807",
                        "start": 102,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "392286806458122240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria estabelece normas para uso do Monumento Natural Gruta Rei do Mato http://t.co/LYlbf3lDGd via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "161367991",
            "created_at": "2013-10-21T13:50:11.000Z",
            "id": "392286695049011200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FESTA DE WILFRED - S\u00d4NIA PILLON: Os port\u00f5es do Parque Municipal de Eventos se abriram. Era a primeira noite ... http://t.co/4DcsG5oKXb"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-10-21T13:38:03.000Z",
            "id": "392283641277333504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Existe uma juventude protagonista de futuro na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Reserva Extrativista M\u00e9dio Juru\u00e1 (AM) http://t.co/K4caBUz1tI"
        },
        {
            "author_id": "30394023",
            "created_at": "2013-10-21T13:29:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35216295,
                        -3.69081154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "392281577419706368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da banda (j\u00e1 q n\u00e3o cabe tudo aqui) @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/XiwL2wSMbC"
        },
        {
            "author_id": "33510063",
            "created_at": "2013-10-21T13:19:01.000Z",
            "id": "392278852715544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es da CDHU acontecem neste semana no Parque Municipal\nhttp://t.co/zxeCLAppOf"
        },
        {
            "author_id": "189242172",
            "created_at": "2013-10-21T12:54:45.000Z",
            "id": "392272744857239552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exposi\u00e7\u00e3o mostra v\u00e1rios aspectos do Parque Nacional Serra da Capivara. Diariamente, no Espa\u00e7o Israel Pinheiro http://t.co/MHXHTYu3Tu"
        },
        {
            "author_id": "23587702",
            "created_at": "2013-10-21T12:41:12.000Z",
            "id": "392269338230915073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "InveJAY! RT @voucontigo: [NOVO POST] Perito Moreno, a nossa experi\u00eancia no glaciar mais famoso da Argentina. http://t.co/Ivc0gi6AnJ"
        },
        {
            "author_id": "125037536",
            "created_at": "2013-10-21T12:34:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "108759829",
                        "start": 0,
                        "username": "pamzineide"
                    }
                ]
            },
            "id": "392267771309879297",
            "in_reply_to_user_id": "108759829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pamzineide \u00e9 o do Parque Municipal :333"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-10-21T12:26:00.000Z",
            "id": "392265510240280577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Links - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/B9m0Fh2HhF"
        },
        {
            "author_id": "16425548",
            "created_at": "2013-10-21T12:11:01.000Z",
            "id": "392261738965377024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE querem criar \u00e1rea protegida http://t.co/q8CGNfoRRR"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2013-10-21T12:08:51.000Z",
            "id": "392261196922884096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[NOVO POST] Perito Moreno, a nossa experi\u00eancia no glaciar mais famoso da Argentina. http://t.co/fStJBfMcfy"
        },
        {
            "author_id": "1553514570",
            "created_at": "2013-10-21T12:07:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "769078694803546113",
                        "start": 0,
                        "username": "l0binha"
                    }
                ]
            },
            "id": "392260971533594624",
            "in_reply_to_user_id": "181022039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@l0binha senti sua falta na Invas\u00e3o Otaku no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-10-21T12:05:35.000Z",
            "id": "392260374080139264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP  - Morro do Ouro no http://t.co/pw8Ik5EECy http://t.co/vxGBKv3Pxr"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-10-21T12:04:19.000Z",
            "id": "392260054088314880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa semana a todos! Come\u00e7amos com bela imagem do Monumento Natural das #Fal\u00e9siasdeBeberibe. Foto: Celso Oliveira http://t.co/cKujkHpjyg"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-10-21T11:45:35.000Z",
            "id": "392255341301604352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida\" http://t.co/5noTGtaPmX"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2013-10-21T11:20:26.000Z",
            "id": "392249010041282561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/dpeKIeVo7c"
        },
        {
            "author_id": "410959752",
            "created_at": "2013-10-21T11:13:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02493315,
                        -3.10204759
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "392247175658631169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares http://t.co/4wERLbtPxV"
        },
        {
            "author_id": "34336805",
            "created_at": "2013-10-21T10:41:27.000Z",
            "id": "392239199828463616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria estabelece normas para uso do Monumento Natural Gruta Rei do Mato http://t.co/mTkWBAyXrg"
        },
        {
            "author_id": "1671208165",
            "created_at": "2013-10-21T10:20:35.000Z",
            "id": "392233950158278657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#noticia Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE querem criar \u00e1rea protegida... http://t.co/UyzoKQknLC"
        },
        {
            "author_id": "95992431",
            "created_at": "2013-10-21T10:09:42.000Z",
            "id": "392231209880678400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Acho que o Parque Municipal ta estragado. Passei l\u00e1 hoje e vi a plaquinha dizendo q ia rolar Concertos no Parque\" FACEBOOK - EXCLUIR CONTA."
        },
        {
            "author_id": "15173635",
            "created_at": "2013-10-21T10:01:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.66145481,
                        -3.77444774
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4b0320ab49dc0134"
            },
            "id": "392229158832832512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 O destaque vai para douglasmuniz_ com esse belo registro no Parque Nacional de Ubajara \ud83d\udc49 selecionado\u2026 http://t.co/vgO6KRXERM"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2013-10-21T09:58:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "77469764",
                        "start": 117,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "392228468462583808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida - Terra Brasil  http://t.co/9K0G1OxYtt via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2013-10-21T09:33:39.000Z",
            "id": "392222137252974592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia 21 de outubro de 2013 - Mangag\u00e1\nFoto: Evando F. Lopes\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/c9IHIymdQF"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-10-21T09:32:35.000Z",
            "id": "392221869623230464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE querem criar \u00e1rea protegida http://t.co/9nkjVpuZCg"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-10-21T09:32:23.000Z",
            "id": "392221820754997248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE querem criar \u00e1rea protegida http://t.co/nFSeGx3vBw"
        },
        {
            "author_id": "1479764881",
            "created_at": "2013-10-21T09:16:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "105082141",
                        "start": 101,
                        "username": "EFEnoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "392217708613206016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/itCjyptb0L via @EFEnoticias"
        },
        {
            "author_id": "73093527",
            "created_at": "2013-10-21T09:09:17.000Z",
            "id": "392216004756926464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE querem criar \u00e1rea protegida http://t.co/QP9KfOlVqm"
        },
        {
            "author_id": "72531563",
            "created_at": "2013-10-21T08:15:39.000Z",
            "id": "392202508732743680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do S\u00edtio Hist\u00f3rico - Floresta Nacional de Ipanema - Iper\u00f3/SP, outubro de 2013. http://t.co/lAWd4RG43R"
        },
        {
            "author_id": "340647596",
            "created_at": "2013-10-21T07:34:42.000Z",
            "id": "392192202115272705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra Mobile Brasil - Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/mkLrQicBaZ"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2013-10-21T07:04:16.000Z",
            "id": "392184545585283072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Sydney, Austr\u00e1lia, 21 out (Lusa)--... http://t.co/nLvQpqxRjJ"
        },
        {
            "author_id": "471246519",
            "created_at": "2013-10-21T06:57:16.000Z",
            "id": "392182782958784512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/JIjP0KeTBq"
        },
        {
            "author_id": "1320075253",
            "created_at": "2013-10-21T06:34:04.000Z",
            "id": "392176944462049280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Sydney, Austr\u00e1lia, 21 out (Lusa)--... http://t.co/pkCtQC68Zg"
        },
        {
            "author_id": "316809293",
            "created_at": "2013-10-21T06:32:10.000Z",
            "id": "392176464260775936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a\u2026 http://t.co/GvzWZrYR49"
        },
        {
            "author_id": "163079739",
            "created_at": "2013-10-21T06:25:37.000Z",
            "id": "392174818269077504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/bYnEP3kguH"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2013-10-21T06:13:29.000Z",
            "id": "392171762785718272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/cXKsvhBCyr"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2013-10-21T06:13:08.000Z",
            "id": "392171677636784128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/GTm7gVyOcJ"
        },
        {
            "author_id": "61358668",
            "created_at": "2013-10-21T06:03:03.000Z",
            "id": "392169139181477888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Best camouflage by nature @ Reserva Biol\u00f3gica curi-cancha http://t.co/jXMcAIGApz"
        },
        {
            "author_id": "65488169",
            "created_at": "2013-10-21T05:30:36.000Z",
            "id": "392160973173178368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra Esportes: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida  http://t.co/M047ud188P"
        },
        {
            "author_id": "1669091442",
            "created_at": "2013-10-21T05:04:33.000Z",
            "id": "392154417941590016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/tLR1HEiqKN"
        },
        {
            "author_id": "35972039",
            "created_at": "2013-10-21T04:50:20.000Z",
            "id": "392150840535826432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/0KExk7lXrb"
        },
        {
            "author_id": "217575073",
            "created_at": "2013-10-21T04:47:06.000Z",
            "id": "392150023682547712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/n6jCIaNujp"
        },
        {
            "author_id": "217549056",
            "created_at": "2013-10-21T04:47:05.000Z",
            "id": "392150022118072321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/cDt7G4Oo0f"
        },
        {
            "author_id": "84740069",
            "created_at": "2013-10-21T04:47:05.000Z",
            "id": "392150020872355840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/8DHqY1rXT3"
        },
        {
            "author_id": "105402779",
            "created_at": "2013-10-21T04:47:05.000Z",
            "id": "392150020415172608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/1BlpJY3ZnC #Sou #Botafogo"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2013-10-21T04:46:30.000Z",
            "id": "392149873006366720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/WEnQZMO3fd"
        },
        {
            "author_id": "128614851",
            "created_at": "2013-10-21T04:37:01.000Z",
            "id": "392147488095752192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/FZjiPNmR0A"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2013-10-21T04:36:57.000Z",
            "id": "392147470098001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/60zwILDoqA #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2013-10-21T04:36:56.000Z",
            "id": "392147468806127617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/3qZf7ahE9h"
        },
        {
            "author_id": "165512263",
            "created_at": "2013-10-21T04:36:30.000Z",
            "id": "392147357950681088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida  #Libertadores"
        },
        {
            "author_id": "165512263",
            "created_at": "2013-10-21T04:35:57.000Z",
            "id": "392147217923854336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida  #Brasileirao"
        },
        {
            "author_id": "52831016",
            "created_at": "2013-10-21T04:35:05.000Z",
            "id": "392147000072101888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/ZcJJlunZFV"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-21T04:31:19.000Z",
            "id": "392146054746865665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Motociclismo] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e... http://t.co/qdIDkgWELI"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-21T04:30:13.000Z",
            "id": "392145775792095232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Avai] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o E... http://t.co/qdIDkgWELI"
        },
        {
            "author_id": "141782684",
            "created_at": "2013-10-21T04:27:21.000Z",
            "id": "392145055701807104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/On86N85JgP"
        },
        {
            "author_id": "80938628",
            "created_at": "2013-10-21T04:27:12.000Z",
            "id": "392145015906250753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/MyJCoME5pI"
        },
        {
            "author_id": "14469058",
            "created_at": "2013-10-21T04:26:51.000Z",
            "id": "392144931168346112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ando numa dureza t\u00e3o grande que hoje fui obrigado a vender um terreno no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-21T04:26:02.000Z",
            "id": "392144723332169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#AmericaMG] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Un... http://t.co/qdIDkgWELI"
        },
        {
            "author_id": "90679836",
            "created_at": "2013-10-21T04:23:24.000Z",
            "id": "392144060636332032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/MiECfRlGzn"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-21T04:22:12.000Z",
            "id": "392143760336748544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Automobilismo] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a ... http://t.co/qdIDkgWELI"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-21T04:18:08.000Z",
            "id": "392142736591052800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Bahia] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o ... http://t.co/qdIDkgWELI"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2013-10-21T04:16:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "611693924",
                        "start": 101,
                        "username": "LeiteDTexugo"
                    }
                ]
            },
            "id": "392142279265116160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/MKR3ysV6Sz via @LeiteDTexugo"
        },
        {
            "author_id": "487019149",
            "created_at": "2013-10-21T04:14:02.000Z",
            "id": "392141702770597888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/enq2mM7PAP #SPFC"
        },
        {
            "author_id": "137331374",
            "created_at": "2013-10-21T04:14:01.000Z",
            "id": "392141699784261632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/LsILzNaWyr"
        },
        {
            "author_id": "74089714",
            "created_at": "2013-10-21T04:14:01.000Z",
            "id": "392141697955549185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ...  http://t.co/mlCcHnz04m"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-21T04:13:08.000Z",
            "id": "392141476085264384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Judo] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o E... http://t.co/qdIDkgWELI"
        },
        {
            "author_id": "42279114",
            "created_at": "2013-10-21T04:10:12.000Z",
            "id": "392140738495909888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/7XHgD8pZEz"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-21T04:08:34.000Z",
            "id": "392140328259424258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Fut_Internacional] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fra... http://t.co/qdIDkgWELI"
        },
        {
            "author_id": "165512263",
            "created_at": "2013-10-21T04:06:54.000Z",
            "id": "392139907579125760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida  #CopadoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "1961013692",
            "created_at": "2013-10-21T04:06:29.000Z",
            "id": "392139805045166080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/UxI0JE8Drl"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-21T04:06:01.000Z",
            "id": "392139687638216704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AtleticoMG] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Un... http://t.co/qdIDkgWELI"
        },
        {
            "author_id": "1932720397",
            "created_at": "2013-10-21T04:05:39.000Z",
            "id": "392139593882939392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mun\u00edcipio de Barra do Gar\u00e7as-MT na regi\u00e3o centro-oeste possui mais de 7 cachoeiras no parque nacional da serra azul. http://t.co/I22O1Twugp"
        },
        {
            "author_id": "21125474",
            "created_at": "2013-10-21T04:04:36.000Z",
            "id": "392139328127660032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/1dfWHemPcq"
        },
        {
            "author_id": "307901275",
            "created_at": "2013-10-21T04:04:34.000Z",
            "id": "392139321110568960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/2VScQxSBX6"
        },
        {
            "author_id": "131488883",
            "created_at": "2013-10-21T04:04:33.000Z",
            "id": "392139319336398848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/LngUPhdcH7"
        },
        {
            "author_id": "120764890",
            "created_at": "2013-10-21T04:04:22.000Z",
            "id": "392139271101890561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europ... http://t.co/NFygcrbPHi"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2013-10-21T04:04:19.000Z",
            "id": "392139258296684544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/IJdxFpSIuK"
        },
        {
            "author_id": "128955199",
            "created_at": "2013-10-21T04:04:19.000Z",
            "id": "392139257873043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/ru3L928Khb"
        },
        {
            "author_id": "120764890",
            "created_at": "2013-10-21T04:04:18.000Z",
            "id": "392139252470779904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europ... http://t.co/nNdjfsRfuU"
        },
        {
            "author_id": "13200062",
            "created_at": "2013-10-21T04:04:11.000Z",
            "id": "392139224419282945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/0Vk3buanxK"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2013-10-21T04:04:10.000Z",
            "id": "392139219235127296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/01mIUVtBdW"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2013-10-21T04:03:53.000Z",
            "id": "392139148171419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/xe90GJYffR"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2013-10-21T04:01:03.000Z",
            "id": "392138436682850304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/9JTkhBzlwU"
        },
        {
            "author_id": "78433",
            "created_at": "2013-10-21T03:59:57.000Z",
            "id": "392138160211120129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida:  http://t.co/L2vvcAqyaO"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-21T03:58:48.000Z",
            "id": "392137868434358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#F1] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Eur... http://t.co/qdIDkgWELI"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-10-21T03:58:39.000Z",
            "id": "392137832069746688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/sR2LA1nxk0"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2013-10-21T03:58:39.000Z",
            "id": "392137830551404545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/bQxyuNz0pK"
        },
        {
            "author_id": "131488883",
            "created_at": "2013-10-21T03:58:38.000Z",
            "id": "392137830312329216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/LUUYcDlJfa"
        },
        {
            "author_id": "98922935",
            "created_at": "2013-10-21T03:58:32.000Z",
            "id": "392137802424414208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/e2KPX9UncP"
        },
        {
            "author_id": "98922935",
            "created_at": "2013-10-21T03:58:29.000Z",
            "id": "392137791976374272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/v4W3nWldJS"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-10-21T03:58:25.000Z",
            "id": "392137774364499968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/s3KZu4Fvto"
        },
        {
            "author_id": "92320219",
            "created_at": "2013-10-21T03:57:26.000Z",
            "id": "392137524480462850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/4nZpC4gOHl"
        },
        {
            "author_id": "19924927",
            "created_at": "2013-10-21T03:57:19.000Z",
            "id": "392137496676409344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra - Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o E... http://t.co/bD1ab6MJbo"
        },
        {
            "author_id": "309098730",
            "created_at": "2013-10-21T03:57:04.000Z",
            "id": "392137435036930050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/0NWvykGs4s"
        },
        {
            "author_id": "1476276144",
            "created_at": "2013-10-21T03:53:40.000Z",
            "id": "392136579390906368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Bikinho *---* janainacunha @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/KDrGeCdBHx"
        },
        {
            "author_id": "1476276144",
            "created_at": "2013-10-21T03:51:52.000Z",
            "id": "392136126515118080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- \u2661\u2661\u2661\u2661 janainacunha @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/lDE11LYtx0"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-10-21T03:51:40.000Z",
            "id": "392136077089062912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/lsNLUU7vGy"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2013-10-21T03:50:16.000Z",
            "id": "392135724247441408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/osVM8oAojm"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-10-21T03:49:06.000Z",
            "id": "392135427454287872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/J0uYvDiRDt"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-10-21T03:48:07.000Z",
            "id": "392135182167191552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/J7npZ84GKR"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-10-21T03:47:34.000Z",
            "id": "392135044434636800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/N4kYa3uaYz"
        },
        {
            "author_id": "232040368",
            "created_at": "2013-10-21T03:47:34.000Z",
            "id": "392135042882756608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/kengNPxQgy"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-21T03:47:33.000Z",
            "id": "392135039011401728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Geral] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o ... http://t.co/PfSMWMMSjL"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-21T03:47:25.000Z",
            "id": "392135004391632899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#AtleticoPR] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e U... http://t.co/PfSMWMMSjL"
        },
        {
            "author_id": "39875894",
            "created_at": "2013-10-21T03:47:25.000Z",
            "id": "392135004039303168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Terra] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/J7vVhuSxgt"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2013-10-21T03:44:52.000Z",
            "id": "392134364001075200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida  (http://t.co/Qu8mQ29a1D)"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2013-10-21T03:43:12.000Z",
            "id": "392133942390050816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/Yaxfxjx555"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2013-10-21T03:43:05.000Z",
            "id": "392133913256022016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/8qMBLVmPwg"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2013-10-21T03:42:49.000Z",
            "id": "392133847246454784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/7L1BmE6jhr"
        },
        {
            "author_id": "478887313",
            "created_at": "2013-10-21T03:41:58.000Z",
            "id": "392133635714732033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida"
        },
        {
            "author_id": "1638251173",
            "created_at": "2013-10-21T03:41:58.000Z",
            "id": "392133635467251712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/qlrXGOKv2J"
        },
        {
            "author_id": "1012195952",
            "created_at": "2013-10-21T03:41:56.000Z",
            "id": "392133627640700928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/Mw46cBbK10"
        },
        {
            "author_id": "1453080565",
            "created_at": "2013-10-21T03:41:03.000Z",
            "id": "392133403421589505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/1I6ISkJbJw"
        },
        {
            "author_id": "228660870",
            "created_at": "2013-10-21T03:40:45.000Z",
            "id": "392133326359650304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/acGI1PwsKu"
        },
        {
            "author_id": "75621543",
            "created_at": "2013-10-21T03:40:44.000Z",
            "id": "392133321699758080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/uL8pzCg9j9"
        },
        {
            "author_id": "848292607",
            "created_at": "2013-10-21T03:40:43.000Z",
            "id": "392133320194019329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/AFmwUWIR42"
        },
        {
            "author_id": "253214716",
            "created_at": "2013-10-21T03:40:41.000Z",
            "id": "392133311708938240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/dOHLVSJq3w"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2013-10-21T03:40:40.000Z",
            "id": "392133305534935040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/YVgNo9lARj"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-21T03:37:52.000Z",
            "id": "392132600694730752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#AtleticoGO] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e U... http://t.co/PfSMWMMSjL"
        },
        {
            "author_id": "285905415",
            "created_at": "2013-10-21T03:37:35.000Z",
            "id": "392132530872127488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a ... http://t.co/jdah74wLzI #Botafogo #Terra"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-21T03:37:05.000Z",
            "id": "392132403415613440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Basquete] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni... http://t.co/PfSMWMMSjL"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-21T03:36:40.000Z",
            "id": "392132301183676418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#NBA] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Eu... http://t.co/PfSMWMMSjL"
        },
        {
            "author_id": "131488883",
            "created_at": "2013-10-21T03:36:14.000Z",
            "id": "392132191137718272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/UYFnirfg9I"
        },
        {
            "author_id": "1731543223",
            "created_at": "2013-10-21T03:35:58.000Z",
            "id": "392132122858627072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Sydney, Austr\u00e1lia, 21 out (Lusa)-- ... http://t.co/we8EooaieS"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2013-10-21T03:33:45.000Z",
            "id": "392131566140284929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/EoCmCXPWIh"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2013-10-21T03:33:45.000Z",
            "id": "392131564374487040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/lBVpqV1pcU"
        },
        {
            "author_id": "360353652",
            "created_at": "2013-10-21T03:33:44.000Z",
            "id": "392131562596098048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/WPW6Cn7Lew"
        },
        {
            "author_id": "140454631",
            "created_at": "2013-10-21T03:33:44.000Z",
            "id": "392131560167591936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/3ShjYNkYHx"
        },
        {
            "author_id": "1669091442",
            "created_at": "2013-10-21T03:33:41.000Z",
            "id": "392131548993961984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/eCnO4ms410"
        },
        {
            "author_id": "300004803",
            "created_at": "2013-10-21T03:33:39.000Z",
            "id": "392131541142220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/QfSZi19DmD"
        },
        {
            "author_id": "1571688037",
            "created_at": "2013-10-21T03:33:36.000Z",
            "id": "392131529951830017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/cmCwXYaU6v"
        },
        {
            "author_id": "55901459",
            "created_at": "2013-10-21T03:33:36.000Z",
            "id": "392131529700556800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/XCoJ2YyViz"
        },
        {
            "author_id": "1573549436",
            "created_at": "2013-10-21T03:33:34.000Z",
            "id": "392131521999429633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/ghZaXjOl3Y"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2013-10-21T03:33:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "392131504349790208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/foGp9hGfYX #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2013-10-21T03:33:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "392131476063412224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/ShNfkmw47t #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2013-10-21T03:33:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "392131454827638784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/qmbK1aeZAP #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "447397227",
            "created_at": "2013-10-21T03:26:14.000Z",
            "id": "392129676019507201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/BPmXDJsjU6"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2013-10-21T03:16:32.000Z",
            "id": "392127231738540032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/UTr4UPbolC"
        },
        {
            "author_id": "40535799",
            "created_at": "2013-10-21T03:07:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "392124950632742913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de sol \u00e9 domingo de parque. @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/DbQmcbg7Q0"
        },
        {
            "author_id": "40535799",
            "created_at": "2013-10-21T02:47:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "392119944785444864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se todos os domingos fossem lindos... #like #sun @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/R61dwoErf4"
        },
        {
            "author_id": "585156798",
            "created_at": "2013-10-21T02:42:12.000Z",
            "id": "392118593309401088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#goodvibe #waterfall #girl @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/mNt9HuYiLk"
        },
        {
            "author_id": "295914388",
            "created_at": "2013-10-21T02:19:27.000Z",
            "id": "392112867228811265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Calafate: Perito Moreno e Parque Nacional los Glaciares - Im\u00f3veis na Fl\u00f3rida - DOUBLE M GROUP... http://t.co/EOiOhsGvXU"
        },
        {
            "author_id": "14346133",
            "created_at": "2013-10-21T02:19:13.000Z",
            "id": "392112809166659584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Calafate: Perito Moreno e Parque Nacional los Glaciares: H\u00e1 mais ou menos cinco anos, uma prima que tinha a... http://t.co/km8bxrzC68"
        },
        {
            "author_id": "1511841902",
            "created_at": "2013-10-21T01:35:04.000Z",
            "id": "392101697834590211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#T4FQueremosDemiEmRecife um menino q eu n conheco la no parque municipal perguntou ao amigo dele pq aquela menina linda ta triste"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-10-21T01:21:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "392098309848170497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminando o final de semana com paz e sa\u00fade. (@ Parque Municipal Mucambinho) http://t.co/kD6I3XZJYZ"
        },
        {
            "author_id": "1076936077",
            "created_at": "2013-10-21T01:00:24.000Z",
            "id": "392092975884271616",
            "in_reply_to_user_id": "336302612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@perfeita_Ana1 kkkk nossa mano hj o parque municipal tava lotadooooooo"
        },
        {
            "author_id": "172162617",
            "created_at": "2013-10-21T00:58:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "392092579472228352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feirinha! (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 7 others) http://t.co/UOTrP5kvH9"
        },
        {
            "author_id": "1076936077",
            "created_at": "2013-10-21T00:57:48.000Z",
            "id": "392092319140167681",
            "in_reply_to_user_id": "336302612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@perfeita_Ana1 siim,pq hj eu acordei mto cedo e ainda fui pro parque municipal e depois pro ch\u00e1 de bb, e agr to mto cansada !!"
        },
        {
            "author_id": "611762724",
            "created_at": "2013-10-21T00:28:41.000Z",
            "id": "392084991930150912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Acara\u00ed est\u00e1 florescendo com toda a for\u00e7a. http://t.co/p9Vnx6Xdzh"
        },
        {
            "author_id": "408661135",
            "created_at": "2013-10-21T00:11:36.000Z",
            "id": "392080695050252289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal na Floresta Nacional de Bras\u00edlia (flona) https://t.co/dxtqPcAT4K"
        },
        {
            "author_id": "1849144261",
            "created_at": "2013-10-21T00:06:40.000Z",
            "id": "392079451594690560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lower Yellowstone Falls - Parque Nacional de Yellowstone - EUA\n\u00c9 um parque nacional norte-americano localizado... http://t.co/Fe2PCF1tyj"
        },
        {
            "author_id": "155388796",
            "created_at": "2013-10-21T00:00:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "392077981365321728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque pai tem que participar tamb\u00e9m n\u00e9 \ud83d\ude02\ud83d\udc4d @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/JAumiKpCpS"
        },
        {
            "author_id": "1574240875",
            "created_at": "2013-10-20T23:55:14.000Z",
            "id": "392076573626482689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela queria saber aonde fikava o Parque estadual de Rondinha"
        },
        {
            "author_id": "155388796",
            "created_at": "2013-10-20T23:48:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "392074887277596672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O encontro de hoje valeu muito a pena,foi perfeito (: @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/CTsvQEjTBD"
        },
        {
            "author_id": "1693812026",
            "created_at": "2013-10-20T23:47:04.000Z",
            "id": "392074520125001728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/0ewbWCNkJc"
        },
        {
            "author_id": "59260931",
            "created_at": "2013-10-20T23:39:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "17440096",
                        "start": 0,
                        "username": "PandaRoboto"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "24489592",
                        "start": 13,
                        "username": "CherryPudding"
                    }
                ]
            },
            "id": "392072681073704960",
            "in_reply_to_user_id": "17440096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PandaRoboto @CherryPudding com uma mega \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "156232730",
            "created_at": "2013-10-20T23:23:41.000Z",
            "id": "392068633721331712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belas Cachoeiras, situada no munic\u00edpio de Boa Nova, dentro do Parque Nacional de preserva\u00e7\u00e3o, ambiental \u00e9... http://t.co/rNqehBlM2Z"
        },
        {
            "author_id": "155388796",
            "created_at": "2013-10-20T23:20:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "392067926893023232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que foto espont\u00e2nea kkkkkk @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/IqLJ8PGxy9"
        },
        {
            "author_id": "149970911",
            "created_at": "2013-10-20T23:19:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60067597,
                        -22.46101166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "392067651067195392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/1AKvNZSzJx"
        },
        {
            "author_id": "58710478",
            "created_at": "2013-10-20T23:00:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "392062924149501952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bitches #gl\u00f3ria #marimamas @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/9N3VuVYLj9"
        },
        {
            "author_id": "1378009530",
            "created_at": "2013-10-20T23:00:04.000Z",
            "id": "392062690371198976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Saffire Freycinet, o premiado hotel localizado em meio ao Parque Nacional Freycinet, na Tasm\u00e2nia.  Tanto... http://t.co/CvYFG22dzq"
        },
        {
            "author_id": "1631213131",
            "created_at": "2013-10-20T22:58:55.000Z",
            "id": "392062400410943488",
            "in_reply_to_user_id": "1708465297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@smilecastagn0li uma grande merda, fui pro Parque Nacional de Itatiaia, j\u00e1 foi l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "58710478",
            "created_at": "2013-10-20T22:56:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "392061801275617280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Crecre sz @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/VOPWAz80J8"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-10-20T22:53:32.000Z",
            "id": "392061046053437440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambuco (by\u00a0A\u00e7ony Santos) http://t.co/ExAaeyzWMT"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2013-10-20T22:37:38.000Z",
            "id": "392057048030269440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria estabelece normas para uso do Monumento Natural Gruta Rei do Mato http://t.co/nt8Ii8bQho"
        },
        {
            "author_id": "40476299",
            "created_at": "2013-10-20T22:36:03.000Z",
            "id": "392056647964971008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/LThJSLBZGu"
        },
        {
            "author_id": "144019387",
            "created_at": "2013-10-20T22:23:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7557862,
                        -23.45981951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "392053385484333056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz, felicidade, calmaria, risadas.. #sunday #nature @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/nVGwrZHaQ0"
        },
        {
            "author_id": "539175705",
            "created_at": "2013-10-20T22:12:50.000Z",
            "id": "392050803889815552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Canyonlands, EUA - 2013\n\nFoto: Dave/daveinhs\n_____\nConhe\u00e7a o nosso site:... http://t.co/LoyDlYZY51"
        },
        {
            "author_id": "713384528",
            "created_at": "2013-10-20T22:05:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "818272958",
                        "start": 0,
                        "username": "rihannaplease"
                    }
                ]
            },
            "id": "392048856864538624",
            "in_reply_to_user_id": "818272958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rihannaplease eu moro no belval, mas meu pai mora no boa vista perto do parque municipal e eu vivo l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "50426602",
            "created_at": "2013-10-20T22:04:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "392048645648154624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 11 others http://t.co/CkCv89HmXT"
        },
        {
            "author_id": "142931798",
            "created_at": "2013-10-20T21:58:06.000Z",
            "id": "392047095118835713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga Departamental:\nParque Nacional Tikal 2 Deportivo San Pedro 0, doblete de Cesar Hernandez mto. 56."
        },
        {
            "author_id": "1891935114",
            "created_at": "2013-10-20T21:43:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "2243286383",
                        "start": 64,
                        "username": "socorramnick"
                    }
                ]
            },
            "id": "392043497793929216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conseguir passar tres dias b\u00eabada \u00e9 t\u00e3o Parque Municipal &lt;33 @SocorramNick"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2013-10-20T21:43:33.000Z",
            "id": "392043436339380225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau, Pernambuco\n\n(Foto: A\u00e7ony Santos) http://t.co/5BIVd5HH9b"
        },
        {
            "author_id": "154360007",
            "created_at": "2013-10-20T21:27:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.9974421,
                        -4.2743844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "392039383869972480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo do dia: muitos risos, fotos, \u00e1gua, caminhadas e cantoria no bus\u00e3o! @ Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/o4ZYrfybjB"
        },
        {
            "author_id": "154360007",
            "created_at": "2013-10-20T21:12:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.9974421,
                        -4.2743844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "392035504826630144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia \u00f3timo! Em meio \u00e0 tantos estudos \u00e9 sempre bom relaxar e conhecer a Amaz\u00f4nia! @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/8oLq5t6UXB"
        },
        {
            "author_id": "163673752",
            "created_at": "2013-10-20T21:11:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1306810050133008384",
                        "start": 0,
                        "username": "ACrvlh"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "285006b2035e8a7f"
            },
            "id": "392035272520519680",
            "in_reply_to_user_id": "1268534450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acrvlh basicamente fiz uma trilha no Parque Estadual da Serra Furada, me perdi, voltei a escalar e fiz um lanche numa pedra de uns 1100m..."
        },
        {
            "author_id": "120129287",
            "created_at": "2013-10-20T21:10:49.000Z",
            "id": "392035196738211840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo Boom demais almo\u00e7o no shopping e curti a tarde No parque municipal :D"
        },
        {
            "author_id": "252368667",
            "created_at": "2013-10-20T20:59:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "392032370309988352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 9 others http://t.co/40lzn3xFcB"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2013-10-20T20:46:07.000Z",
            "id": "392028981660483584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fim do sossego: quilombola \u00e9 atropelado por plano para parque estadual | piau\u00ed_85 [revista piau\u00ed] http://t.co/UfDdoWff2y"
        },
        {
            "author_id": "106124408",
            "created_at": "2013-10-20T20:41:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "392027888540999680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha pra fechar o dia de aventura @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/N5e0GjvXHV"
        },
        {
            "author_id": "106124408",
            "created_at": "2013-10-20T20:35:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "392026218796961792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha pra fechar o dia ... @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/MbJmfsyrMC"
        },
        {
            "author_id": "93443762",
            "created_at": "2013-10-20T20:32:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9456835,
                        -19.9257678
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "392025567056642049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal #bh #instaviagem #instalike @ Parque Municipal http://t.co/1Qt67rxlrV"
        },
        {
            "author_id": "712331683",
            "created_at": "2013-10-20T20:30:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "392025130693853184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 5 others http://t.co/snavZS3MBe"
        },
        {
            "author_id": "155388796",
            "created_at": "2013-10-20T20:26:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "392024083569061888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/2AfOnhjwOF"
        },
        {
            "author_id": "147021465",
            "created_at": "2013-10-20T20:26:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "392024013310291969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/8tt0rRkZO4"
        },
        {
            "author_id": "155388796",
            "created_at": "2013-10-20T20:24:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "392023436077563904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/jGs2qHUSWP"
        },
        {
            "author_id": "155388796",
            "created_at": "2013-10-20T20:23:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "392023359816749056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/f6RMRFhXbG"
        },
        {
            "author_id": "155388796",
            "created_at": "2013-10-20T20:23:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "392023245798776833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/vOAMwenNoW"
        },
        {
            "author_id": "155388796",
            "created_at": "2013-10-20T20:22:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "392023012339625984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera \\o/ @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/NRM8YtbgNX"
        },
        {
            "author_id": "155388796",
            "created_at": "2013-10-20T20:22:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "392022911240122369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Chnq842ui2"
        },
        {
            "author_id": "155388796",
            "created_at": "2013-10-20T20:21:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "392022725994500096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/zzjhkNpL3f"
        },
        {
            "author_id": "155388796",
            "created_at": "2013-10-20T20:20:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "392022564127928320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/4bIpoYN9zo"
        },
        {
            "author_id": "41686532",
            "created_at": "2013-10-20T20:20:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "392022438026166272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve boa noite! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/jwzpginJwK"
        },
        {
            "author_id": "155388796",
            "created_at": "2013-10-20T20:20:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "392022429922783233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/qPTYGh6Bz2"
        },
        {
            "author_id": "372689231",
            "created_at": "2013-10-20T20:05:19.000Z",
            "id": "392018714377584640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lencois Maranhenses National Park, Brazil The Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3 \u2026 http://t.co/H9Al4Akbjg"
        },
        {
            "author_id": "61568943",
            "created_at": "2013-10-20T19:48:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "151979987",
                        "start": 36,
                        "username": "NoPreach"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92457366,
                        -19.94268184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "392014498556825600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento corujando geral! #picnic da @NoPreach 5 anos do #nopreach @ Parque Municipal Prof. Am\u00edlcar\u2026 http://t.co/HBGRK9lwRG"
        },
        {
            "author_id": "41829653",
            "created_at": "2013-10-20T19:48:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "114824084",
                        "start": 115,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34977341,
                        -23.96845034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "392014458295709696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora relaxar um pouco... (@ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino)) http://t.co/cwsKHZ5VqQ - @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "1419611894",
            "created_at": "2013-10-20T19:46:54.000Z",
            "id": "392014081244561408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others http://t.co/zsDbEMvA55"
        },
        {
            "author_id": "41401878",
            "created_at": "2013-10-20T19:46:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "392014000051212289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/YYaMxdi0eo"
        },
        {
            "author_id": "61568943",
            "created_at": "2013-10-20T19:39:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "151979987",
                        "start": 27,
                        "username": "NoPreach"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92457366,
                        -19.94268184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "392012298765996032",
            "in_reply_to_user_id": "68453794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cassiabraco no #picnic da @NoPreach 5 anos #nopreach #alessandrafariablog @ Parque Municipal Prof.\u2026 http://t.co/dW5nZwSbYO"
        },
        {
            "author_id": "93443762",
            "created_at": "2013-10-20T19:38:42.000Z",
            "id": "392012015595970560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal #bh #domingo #instaday #instalike http://t.co/hyTAh9Maza"
        },
        {
            "author_id": "493237814",
            "created_at": "2013-10-20T19:22:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "392007953534189568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de fazer isso @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/Oejx7nU5US"
        },
        {
            "author_id": "57787701",
            "created_at": "2013-10-20T19:05:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "392003770932277248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e minha irm\u00e3 &lt;3 @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/wejpy8km1a"
        },
        {
            "author_id": "344195256",
            "created_at": "2013-10-20T19:00:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "964474893587894272",
                        "start": 53,
                        "username": "a_coisinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "392002303307563009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas w/ @a_coisinha http://t.co/EujnaVBgaw"
        },
        {
            "author_id": "57787701",
            "created_at": "2013-10-20T18:59:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "392002087821008896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meu amor &lt;3 @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/IN2YlK4GxB"
        },
        {
            "author_id": "110513928",
            "created_at": "2013-10-20T18:54:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92457366,
                        -19.94268184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "392000894621204480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nopreach5anos #picnic del\u00edcias docinhos mil #blogger @ Parque Municipal Prof. Am\u00edlcar Viana Martins http://t.co/ZeoS3FdEJD"
        },
        {
            "author_id": "40535799",
            "created_at": "2013-10-20T18:50:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "391999975737286656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/frhljiobPt"
        },
        {
            "author_id": "403683236",
            "created_at": "2013-10-20T18:38:52.000Z",
            "id": "391996959055421440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/Q8e4Rwb4Wa"
        },
        {
            "author_id": "241205208",
            "created_at": "2013-10-20T18:38:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "319840544",
                        "start": 0,
                        "username": "lsminhavidaevs"
                    }
                ]
            },
            "id": "391996855027908608",
            "in_reply_to_user_id": "319840544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lsminhavidaevs naao,pq tipo eu passei mal hoje em bh, fui no parque municipal com minha tia e nao tomei caf\u00e9 quase desmaiei +"
        },
        {
            "author_id": "969498354",
            "created_at": "2013-10-20T18:37:41.000Z",
            "id": "391996661880606720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Cultural Secrets no Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/t4BkU2mmLu"
        },
        {
            "author_id": "63394338",
            "created_at": "2013-10-20T18:33:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5795207,
                        -23.63413542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a6cc8dd0faec0a58"
            },
            "id": "391995629486215168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oitavo Anjo no F.I.B.R.A.\nDomingo na Fun\u00e7\u00e3o!\nFirm\u00e3o. @ Parque Municipal Jos\u00e9 Alves dos Reis http://t.co/wJ3TOEpZ94"
        },
        {
            "author_id": "43233637",
            "created_at": "2013-10-20T18:33:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9331231,
                        -19.9248985
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "391995536011968512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um domingo para recordar. @ parque municipal http://t.co/xNxkgM6q46"
        },
        {
            "author_id": "52260199",
            "created_at": "2013-10-20T18:28:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68643355,
                        -23.33270028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "391994442498199552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Juquery (Franco da Rocha, SP) http://t.co/6414K7i5B8"
        },
        {
            "author_id": "162414085",
            "created_at": "2013-10-20T18:17:32.000Z",
            "id": "391991589113167872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o melhor lugar \u00e9 sempre onde vc esta (8) #lovinho @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/rYWl26bdek"
        },
        {
            "author_id": "314897315",
            "created_at": "2013-10-20T18:16:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60570494,
                        -29.95556249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "391991278034255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fritando pneu haha#401infest @ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas http://t.co/Kw2HH9xCid"
        },
        {
            "author_id": "166640401",
            "created_at": "2013-10-20T18:15:44.000Z",
            "id": "391991137914724352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio domingueiro no Parque Municipal, ainda estamos anos luz de termos espa\u00e7os p\u00fablicos e verdes de\u2026 http://t.co/IbWNAVbZUm"
        },
        {
            "author_id": "314897315",
            "created_at": "2013-10-20T18:13:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60570494,
                        -29.95556249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "391990611399962625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas (Charqueadas, RS) w/ 2 others http://t.co/8fffGz8mIc"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2013-10-20T18:11:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "391990090643562496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/giL8Qj0mbd"
        },
        {
            "author_id": "241205208",
            "created_at": "2013-10-20T18:07:06.000Z",
            "id": "391988965365936128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "porque passei mal hoje de manha, fui la no parque municipal em bh com minha tia e eu nao tinha comido nada, quase demaiei '-'"
        },
        {
            "author_id": "428239121",
            "created_at": "2013-10-20T17:53:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50879174,
                        -27.72599241
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "391985542986215424",
            "in_reply_to_user_id": "330626648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@_barbaraschmitt @ Parque Municipal da Lagoa do Peri http://t.co/MbPQZcEDAE"
        },
        {
            "author_id": "162414085",
            "created_at": "2013-10-20T17:52:08.000Z",
            "id": "391985197287481344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingao, solzao ;) @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/OpfjadcCNy"
        },
        {
            "author_id": "110513928",
            "created_at": "2013-10-20T17:51:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92457366,
                        -19.94268184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "391985061475917825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nopreach5anos #picnic delicia de domingo #blogger @ Parque Municipal Prof. Am\u00edlcar Viana Martins http://t.co/kVCNvgwHn7"
        },
        {
            "author_id": "1163234756",
            "created_at": "2013-10-20T17:42:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332124,
                        -29.45484783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "391982894119682048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/he8m2r1xfI"
        },
        {
            "author_id": "165911293",
            "created_at": "2013-10-20T17:34:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7557862,
                        -23.45981951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "391980644458569728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) w/ 3 others http://t.co/NpRpCNSIXW"
        },
        {
            "author_id": "1163234756",
            "created_at": "2013-10-20T17:24:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332124,
                        -29.45484783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "391978120573902849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/fRMpWHZlbW"
        },
        {
            "author_id": "1506101575",
            "created_at": "2013-10-20T16:59:15.000Z",
            "id": "391971888542806016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Texto interessante sobre o turismo arqueol\u00f3gico do Piau\u00ed.\n\nVale a leitura: http://t.co/WY7EFiHZKQ http://t.co/WNT4FirNKG"
        },
        {
            "author_id": "41357123",
            "created_at": "2013-10-20T16:40:51.000Z",
            "id": "391967257708224513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) [pic]: http://t.co/qvxR9YRQgz"
        },
        {
            "author_id": "1142626962",
            "created_at": "2013-10-20T16:34:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88208416,
                        -16.75470271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "391965656641724416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O jogo.... T\u00e1 bem emocionante #Handebol #Mineiro #MontesClaros @ Ginasio Ana Lopes- Parque Municipal. http://t.co/JDNabqFrbx"
        },
        {
            "author_id": "76838064",
            "created_at": "2013-10-20T16:33:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "391965363636031488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 @ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o http://t.co/nepbhNSw8c"
        },
        {
            "author_id": "76838064",
            "created_at": "2013-10-20T16:33:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "391965282614665216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de sol, muitoo sol!! &lt;3 @ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o http://t.co/hHWT8WW9Tc"
        },
        {
            "author_id": "334172683",
            "created_at": "2013-10-20T16:32:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "391965041647685633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09 @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/ASCeIh92b2"
        },
        {
            "author_id": "1398272928",
            "created_at": "2013-10-20T16:31:34.000Z",
            "id": "391964922852020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Maniac Divers esteve presente na comemora\u00e7\u00e3o dos 20 anos de exist\u00eancia do Parque Estadual Marinho Laje de... http://t.co/mrQ6f9lNJX"
        },
        {
            "author_id": "14844642",
            "created_at": "2013-10-20T16:20:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "70799317",
                        "start": 96,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "391962150157049858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Piau\u00ed, turismo arqueol\u00f3gico revela hist\u00f3ria do homem nas Am\u00e9ricas http://t.co/VKsXZ9vIC7 via @UOL #UOL"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-10-20T16:09:34.000Z",
            "id": "391959385809104896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste fim de semana, saiba mais sobre a situa\u00e7\u00e3o do transporte no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/5Lj7gmndEk"
        },
        {
            "author_id": "116060073",
            "created_at": "2013-10-20T15:51:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7557862,
                        -23.45981951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "391954939150626816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficar em casa com esse calor nem rola #me #partiu #like4like #l4l #likeforlike #like @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/3L9CGN5bRV"
        },
        {
            "author_id": "116060073",
            "created_at": "2013-10-20T15:47:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7557862,
                        -23.45981951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "391953943406075904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) w/ 4 others http://t.co/0x2W7Hv2nj"
        },
        {
            "author_id": "144927565",
            "created_at": "2013-10-20T15:44:31.000Z",
            "id": "391953083866955777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei se colo no vila ou no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "48735388",
            "created_at": "2013-10-20T15:07:59.000Z",
            "id": "391943886815649792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/f1cohS15pd"
        },
        {
            "author_id": "1588625336",
            "created_at": "2013-10-20T15:00:03.000Z",
            "id": "391941890871787520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Nacional de Plittvice, na Cro\u00e1cia, \u00e9 considerado um dos parques mais belos de toda a Europa. Sua beleza... http://t.co/2pprKbbKRW"
        },
        {
            "author_id": "942767258",
            "created_at": "2013-10-20T14:46:04.000Z",
            "id": "391938372270178304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 eu n\u00e3o vejo gra\u00e7a em ir no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1076936077",
            "created_at": "2013-10-20T14:34:29.000Z",
            "id": "391935456252018688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "U.u eu vou pro parque municipal,bjokas em todos ...#fui"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-10-20T14:34:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "391935367961923584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/WcG8HC95CW"
        },
        {
            "author_id": "132941886",
            "created_at": "2013-10-20T14:25:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89815321,
                        -3.83836607
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "391933188526071808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 tanta paz que da vontade de cantar! #ubajara #lugarlindo @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/vHj952lULC"
        },
        {
            "author_id": "1510260013",
            "created_at": "2013-10-20T14:25:25.000Z",
            "id": "391933175490166784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/ArIOnLClJE"
        },
        {
            "author_id": "158546290",
            "created_at": "2013-10-20T14:20:34.000Z",
            "id": "391931956180422656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "papo de treino no parque municipal *-*"
        },
        {
            "author_id": "144927565",
            "created_at": "2013-10-20T14:16:58.000Z",
            "id": "391931050386944002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "papo de parque municipal hoje"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [bsas4u].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bsas4u",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bsas4u"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ACrvlh].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ACrvlh",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ACrvlh"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos, Brasil",
                "id": "556b383df8dc6f15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Icapu\u00ed, Brasil",
                "id": "08ff5c375499acbf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Colombia",
                "id": "0639360bd49a15e3",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caucaia, Brasil",
                "id": "4b0320ab49dc0134",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gr\u00e3o Par\u00e1, Brasil",
                "id": "285006b2035e8a7f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil",
                "id": "a6cc8dd0faec0a58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Charqueadas, Brasil",
                "id": "3ace8820e73b3f4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1548906174",
                "name": "Valdemir Cintra -",
                "username": "ValdemirCintra1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143173073",
                "name": "Renato Silva Racing",
                "username": "RenatoRacing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90883329",
                "name": "Decor Design Ilumina",
                "username": "GUSTAVOZORZETO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46744748",
                "name": "rubem.",
                "username": "rubemcohen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133795823",
                "name": "laris",
                "username": "fuckinothing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153478877",
                "name": "R. Fregapani",
                "username": "freg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124323708",
                "name": "notioax",
                "username": "notioax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620990072",
                "name": "Fran",
                "username": "franmouratonial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599172580",
                "name": "SoniaOliveira",
                "username": "soniap_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426901635",
                "name": "Frases e Pensamentos.",
                "username": "OqueSentiimos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15874537",
                "name": "Nando Nazareth",
                "username": "fnazareth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174370381",
                "name": "Raquel Lyra",
                "username": "raquellyra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209484168",
                "name": "Scoop.it",
                "username": "scoopit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187301795",
                "name": "a pifaizer",
                "username": "marceliiiiina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284738116",
                "name": "SkyLens",
                "username": "skylens_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299938827",
                "name": "Alexandre Alves",
                "username": "Ale_patos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70976262",
                "name": "Sec. de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o de PE",
                "username": "seduhpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160083616",
                "name": "Camilla Rodrigues",
                "username": "camilsrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241205208",
                "name": "mel \u03df",
                "username": "eusoquerovclsmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56271272",
                "name": "Vitor Coelho",
                "username": "VitoorCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170450838",
                "name": "Ana Gi\u00f3ia",
                "username": "anagioiab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385011610",
                "name": "Bronzze",
                "username": "MadalenaBronze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117373254",
                "name": "Imaflora",
                "username": "Imaflora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172454234",
                "name": "Ana Paula Magalh\u00e3es",
                "username": "paulamagaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80689449",
                "name": "\u00c2mbito Jur\u00eddico",
                "username": "ambito_juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70421491",
                "name": "AMB",
                "username": "adrianbarcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27097758",
                "name": "Blog de Jamildo",
                "username": "blogdejamildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104843235",
                "name": "Almir Tavares\u00ae\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AlmirTavaress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196858959",
                "name": "ceo do banco central",
                "username": "XhelobrisaX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "356590181",
                "name": "Beto Leoneti",
                "username": "BetoSenhorX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103470393",
                "name": "Vacinari",
                "username": "_aneari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303231024",
                "name": "Samuel Rodrigues",
                "username": "SamuelPegado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357127137",
                "name": "Davidson Oliveira",
                "username": "AdmDavidson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326794737",
                "name": "Nosso Mundo",
                "username": "NossoMundo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737503987",
                "name": "Gisele Eduarda",
                "username": "gis_efdas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568626030",
                "name": "Eco Reserva",
                "username": "ecoreservatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273578372",
                "name": "Argentina4U",
                "username": "Argentina4U",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97919847",
                "name": "Bem na Net",
                "username": "bemnanetcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205333705",
                "name": "PimentaMalagueta",
                "username": "lojapimentamala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67440686",
                "name": "Andre Cacau",
                "username": "andrecacau13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53383963",
                "name": "Imprensa P\u00fablica",
                "username": "imprensadf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242387460",
                "name": "R\u00e1dio Folha PE",
                "username": "RadioFolhaPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24582031",
                "name": "Edilberto Dias.",
                "username": "edilbertocdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1693859216",
                "name": "TVCI - OFICIAL",
                "username": "tvcioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108693793",
                "name": "TV Alerj",
                "username": "tvalerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38289437",
                "name": "Raphael Corr\u00eaa",
                "username": "raphacorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87057045",
                "name": "Carlynhus Beach",
                "username": "carlynhus_ikpui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97675349",
                "name": "augusto saboia",
                "username": "augustosaboia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88718227",
                "name": "Volta ao Mundo",
                "username": "volta_ao_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "212296363",
                "name": "Lisandra Gallo",
                "username": "lila_lisandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82926766",
                "name": "Cristina Oliveira",
                "username": "BLOGMergulhador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73508871",
                "name": "Paulinho Sima",
                "username": "PaulinhoSima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47226771",
                "name": "Janio",
                "username": "janiomendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1882883436",
                "name": "rutaturismo",
                "username": "rutaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211734422",
                "name": "JungleMarathon",
                "username": "JungleMarathon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1973695998",
                "name": "Roberta Morais",
                "username": "robertafekola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62392833",
                "name": "Dhora_Thy",
                "username": "Adry_Thyara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712619780",
                "name": "Pamela Herrera",
                "username": "pam_hg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320231643",
                "name": "Hilton de A. Marinho",
                "username": "Hilton1938",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54455357",
                "name": "Adriana Greco",
                "username": "DriGreco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212232719",
                "name": "NOVINHO ATIVO",
                "username": "matthewsyhann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467717914",
                "name": "Learnchile",
                "username": "LearnChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1845962238",
                "name": "ACHE SUA VIAGEM!",
                "username": "Encontresuavia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210103836",
                "name": "Wesley Souza",
                "username": "Wesley_RSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94324202",
                "name": "Ferrari",
                "username": "hausofer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140895555",
                "name": "\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86",
                "username": "rxfxnhx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133500827",
                "name": "Lu\u00eds Lopes",
                "username": "geoluislopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1032831037",
                "name": "Gustavo",
                "username": "brescii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100227725",
                "name": "Maria Julia.",
                "username": "judosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79313641",
                "name": "Gama",
                "username": "Crf_TamiGama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238554598",
                "name": "Thales Thiesen",
                "username": "thalescomH_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245960389",
                "name": "QuatroCantosdoMundo",
                "username": "4cantos_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419695432",
                "name": "Erika Nunes-Tim Beta",
                "username": "Kiikanunees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246669454",
                "name": "Ketulin Firmino",
                "username": "keh_poxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913495044237221888",
                "name": "Anime rubro negro \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "gusttavoleandr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39124397",
                "name": "o conde de monte cringe",
                "username": "pvalmerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45129494",
                "name": "tico twitch.tv/thgsdsouza",
                "username": "TSouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134872260",
                "name": "Vou Contigo",
                "username": "voucontigobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103697217",
                "name": "Cicero Henares",
                "username": "CiceroHenares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148496819",
                "name": "Adam T. Moraes",
                "username": "PensemosACA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415697256",
                "name": "descontos.pt",
                "username": "descontospt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110173994",
                "name": "Andr\u00e9 Veloso",
                "username": "andrevelosoarq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400366129",
                "name": "Deoxy \ud83c\udf97",
                "username": "Deoxy_Diamond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552112348",
                "name": "MRN",
                "username": "BauxitaMRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626698101",
                "name": "TimeAgroBrasil",
                "username": "TimeAgroBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63181356",
                "name": "HOMEM DE LATA",
                "username": "publicris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63886998",
                "name": "Bruna G \u263e",
                "username": "brunagsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389971490",
                "name": "iDifusora",
                "username": "idifusoraCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704820206",
                "name": "Difusora 680 AM",
                "username": "Difusora680AM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "G1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41916711",
                "name": "Ra\u00edza Chaves",
                "username": "raizaachaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199120478",
                "name": "Laris \ud83e\udd8b",
                "username": "laragoomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138466747",
                "name": "\u30c4",
                "username": "viniciusrlara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36761127",
                "name": "Di\u00e1rio da Regi\u00e3o",
                "username": "webdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262424796",
                "name": "AndriuCog",
                "username": "AndriuCog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47633865",
                "name": "Revista Plantar",
                "username": "revistaplantar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198154287",
                "name": "Samira I. O. Soares",
                "username": "SamiraIasbeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861438015",
                "name": "Turismo Mo\u00e7ambique",
                "username": "visitmocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138580256",
                "name": "Marcus Albuquerque",
                "username": "marcusalbuque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316020941",
                "name": "Ronie Lobato",
                "username": "ronie_lobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45254839",
                "name": "Reginaldo Matos",
                "username": "reggimatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517948216",
                "name": "Caronabh",
                "username": "Caronabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522391522",
                "name": "Four Seasons Brasil",
                "username": "FourSeasonsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622096609",
                "name": "Miriam Cardoso",
                "username": "Miriamcfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39942908",
                "name": "Titi",
                "username": "tomatemaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291955855",
                "name": "Luan Rafael \u2764",
                "username": "LuanManiacasFCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229809812",
                "name": "Dep.Eider Pena",
                "username": "Dep_EiderPena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38825295",
                "name": "Fotografia \u00e9 minha segunda linguagem",
                "username": "alex_gurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177303045",
                "name": "Mulheres na Montanha",
                "username": "mulheremontanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1901569602",
                "name": "Regina de Alcantara",
                "username": "reginaaalcantar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154131993",
                "name": "This is Brazil",
                "username": "Brasileissoae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242055118",
                "name": "Bot\u00f3ns",
                "username": "aulabotons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294224630",
                "name": "Librer\u00eda Abrente",
                "username": "LibreriaAbrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1856725928",
                "name": "FuckingNano",
                "username": "FuckingNANO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23547038",
                "name": "Colombia Travel",
                "username": "colombia_travel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "201040215",
                "name": "Abaixo de Zero",
                "username": "abaixodezero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356848783",
                "name": "Leandro dos S. Souza",
                "username": "Lele_GT_Amb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45475795",
                "name": "ECOINFORMA\u00c7\u00c3O.com",
                "username": "ecoinformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249079828",
                "name": "Eco Portal Social",
                "username": "EcoPortalSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75107458",
                "name": "GPME",
                "username": "GPME_Espeleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555267840",
                "name": "SALLUTAR",
                "username": "salutar11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525319792",
                "name": "AloisioRos",
                "username": "AloisioRos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164579271",
                "name": "henry",
                "username": "dc_rodrguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78745325",
                "name": "Marco Siqueira",
                "username": "marco19siqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26109902",
                "name": "Soldier Adventures",
                "username": "SolAdventures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162592869",
                "name": "La\u00edse Carvalho",
                "username": "Ladocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309693687",
                "name": "DHE EXPRESS TURISMO",
                "username": "dheturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482170226",
                "name": "Luciano Nobre",
                "username": "lucianonobrern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292427156",
                "name": "Sabrina Thais",
                "username": "sabrinathaiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253847119",
                "name": "Clima na Grande SP",
                "username": "ArturChiovitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999758636",
                "name": "tey",
                "username": "conexaoretianas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422846392",
                "name": ".",
                "username": "Choosekinast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85855075",
                "name": "Felipe",
                "username": "Gordo1801",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93443762",
                "name": "Leandro Diego",
                "username": "leandrodiegoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158614950",
                "name": "FARBO",
                "username": "GabrielFarbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334172683",
                "name": "Fabio Kussmaul",
                "username": "FabioKussmaul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44752025",
                "name": "Suenne Pagoto",
                "username": "suennepagoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260361481",
                "name": "UERJ Oficial",
                "username": "UERJ_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225061431",
                "name": "JOS\u00c9 FERNANDO MADURE",
                "username": "JOSJoseff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996204332",
                "name": "margay if you nasty",
                "username": "mardenshian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "205031359",
                "name": "Danielle Barbato",
                "username": "dani_barbato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85799377",
                "name": "Paulo Bertechini",
                "username": "PauloBertechini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26570140",
                "name": "Daytours4u",
                "username": "daytours4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598314431",
                "name": "Village Polaire",
                "username": "LatitudePolaire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35312491",
                "name": "#Randal#\ud83d\udd96",
                "username": "randal222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286785827",
                "name": "Duardo",
                "username": "DuuBoldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291647065",
                "name": "TonyShowOficial",
                "username": "TonyShowOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220417908",
                "name": "Mah \u2661",
                "username": "eusoukimie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557828514",
                "name": "kald",
                "username": "MoemaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64507763",
                "name": "warde marx",
                "username": "wardemarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106430924",
                "name": "Viagem e Cia",
                "username": "viagemeciasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1688445494",
                "name": "TAYSSON SOUZA",
                "username": "SouzaTaysson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446871256",
                "name": "Starwood Travel",
                "username": "StarwoodTravelC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56370214",
                "name": "\u00c1tila Ximenes",
                "username": "atila_ximenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63574234",
                "name": "Hold On",
                "username": "m4rsm4low",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97692838",
                "name": "Piloto Policial",
                "username": "PilotoPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352840418",
                "name": "Giovanna.",
                "username": "eitaxiofanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924975470",
                "name": "nay",
                "username": "naynuness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55259899",
                "name": "Prosa Sonora",
                "username": "prosasonora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342084842",
                "name": "bynatal",
                "username": "bynatal2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68786437",
                "name": "e-trilhas",
                "username": "e_trilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "201036863",
                "name": "Saulo Morais",
                "username": "SauloMorais198",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446728358",
                "name": "pimpo TIMBETA",
                "username": "joaopedrosg12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151996657",
                "name": "Turin Viagens Ltda",
                "username": "turinviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532463166",
                "name": "GROG",
                "username": "GROGMF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1612177873",
                "name": "Portal Anast\u00e1cio",
                "username": "PortalAnastacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198017061",
                "name": "Eliomar Russi (Mazinho)",
                "username": "eliomar_russi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24818017",
                "name": "Dalmir \ud83c\udd59",
                "username": "dalmirjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46498090",
                "name": "rods",
                "username": "rodsabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92353661",
                "name": "Arthur Virg\u00edlio Neto",
                "username": "Arthurvneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226535172",
                "name": "Guia Cuca",
                "username": "GuiaCuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267907688",
                "name": "Nath\u00e1lia Muniz",
                "username": "nanathmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135187038",
                "name": "Espa\u00e7o do Ciclista",
                "username": "EspacoCiclista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634146924",
                "name": "El MIsti Hostel Rio",
                "username": "ElMIstiRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180625900",
                "name": "Nathalia Assis",
                "username": "nathylamim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119557685",
                "name": "Sakuna \ud83d\udc79",
                "username": "victorcarrijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184200216",
                "name": "Japinha",
                "username": "Aglutinada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613910590",
                "name": "Rede AGSTV",
                "username": "RedeAGSTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161367991",
                "name": "Letras et cetera",
                "username": "letrasetcetera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30394023",
                "name": "DiohKtundah",
                "username": "Dioh_Catunda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33510063",
                "name": "JornaldeVinhedo",
                "username": "jornaldevinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189242172",
                "name": "Vem Viver Bras\u00edlia",
                "username": "VemViverBsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23587702",
                "name": "Marcie",
                "username": "MarcieGPell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125037536",
                "name": "babita",
                "username": "brabaluiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108759829",
                "name": "low quality Chopper",
                "username": "pamzineide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16425548",
                "name": "Adriano Cerqueira",
                "username": "adrijobecq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553514570",
                "name": "Paloma Lacerda",
                "username": "Palomaa_Lacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769078694803546113",
                "name": "Ke Rodrigues",
                "username": "l0binha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "410959752",
                "name": ";",
                "username": "moonsavie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34336805",
                "name": "Sete Lagoas.com.br",
                "username": "SeteLagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671208165",
                "name": "LiMiT Not\u00edcia",
                "username": "limitnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95992431",
                "name": "Artur Coke",
                "username": "ArturCoke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15173635",
                "name": "wallaceskt",
                "username": "wallaceskt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479764881",
                "name": "Ag\u00eancia EFE",
                "username": "BrasilEFE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105082141",
                "name": "EFE Noticias",
                "username": "EFEnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73093527",
                "name": "Ines isabel",
                "username": "ines__isabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72531563",
                "name": "Willianson Rocha",
                "username": "willy_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340647596",
                "name": "Direito Ambiente",
                "username": "ambientedireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471246519",
                "name": "Fernando Rego",
                "username": "Fernandosrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320075253",
                "name": "Portugal Mundo NW",
                "username": "PT_NW_World",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316809293",
                "name": "Marcelo Martins",
                "username": "mmfotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163079739",
                "name": "osuporte",
                "username": "osuporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153825966",
                "name": "Tipografia Gouveia",
                "username": "tipogouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61358668",
                "name": "BEN",
                "username": "arzuzu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65488169",
                "name": "Festa no Chiqueiro",
                "username": "festachiqueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669091442",
                "name": "ANTONIO SARAIVA",
                "username": "saraiva2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35972039",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "k43g0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217575073",
                "name": "Torcida do Botafogo",
                "username": "TorcidaBotafogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217549056",
                "name": "Constelacao Botafogo",
                "username": "ConstelacaoBFR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84740069",
                "name": "Vamos Glorioso! \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f",
                "username": "VamosGlorioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105402779",
                "name": "Botachopp_RJ",
                "username": "Botachopp_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128614851",
                "name": "Alex Os\u00f3rio \uf8ff",
                "username": "Ninguem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165512263",
                "name": "R1 Futebol",
                "username": "PortalR1Futebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52831016",
                "name": "Terra Magazine",
                "username": "TerraMagazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497203229",
                "name": "Esporte NOW",
                "username": "EsporteNow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141782684",
                "name": "Volta Ciclistica",
                "username": "voltaciclistica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80938628",
                "name": "Terra F1",
                "username": "terraf1br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14469058",
                "name": "Jornal da Lua \u2601",
                "username": "jornaldalua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90679836",
                "name": "Campeonato Cearense",
                "username": "TerraCearense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611693924",
                "name": "Leite de Texugo",
                "username": "LeiteDTexugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487019149",
                "name": "Web S\u00e3o Paulo",
                "username": "WebSPFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137331374",
                "name": "betoPALMA",
                "username": "betopalmaSPFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74089714",
                "name": "Not\u00edcias do SPFC",
                "username": "NoticiasDoSPFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42279114",
                "name": "Eduardo Aunaso",
                "username": "EduardoAunaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961013692",
                "name": "noticia10Brasil",
                "username": "noticia10sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1932720397",
                "name": "BARRA DO GAR\u00c7AS-MT",
                "username": "BARRA_GARCAS_MT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21125474",
                "name": "Willian",
                "username": "williansp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307901275",
                "name": "Fernando Jos\u00e9 Aquino",
                "username": "fernandoadvise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131488883",
                "name": "MERCADO DO VIDRO",
                "username": "MERCADODOVIDRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120764890",
                "name": "Pensamentos Hackers",
                "username": "Pensamentoshack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128955199",
                "name": "TECNOLOGIA",
                "username": "tecnologiananet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13200062",
                "name": "humberto maia",
                "username": "hmr1973",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78433",
                "name": "Ralf",
                "username": "RalfWokan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98922935",
                "name": "PARE_BRASIL",
                "username": "pare_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92320219",
                "name": "Torcida Fiel",
                "username": "Torcida_Fiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19924927",
                "name": "Acompanhe BBB",
                "username": "AcompanheBBB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309098730",
                "name": "Glauco Maia SDM",
                "username": "GlaucoMaiaSDM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1476276144",
                "name": "Mariane Cruz",
                "username": "MarianeCruz002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232040368",
                "name": "infor_futebol",
                "username": "infor_futebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39875894",
                "name": "Club Athletico Paranaense \u2666\ufe0f",
                "username": "ClubeAtleticoPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "478887313",
                "name": "O Mundo do Futebol!",
                "username": "FutebolBola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638251173",
                "name": "Gislaine Figueira",
                "username": "GislaineGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012195952",
                "name": "Vai na Alma SCCP",
                "username": "vainaalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453080565",
                "name": "Raymond Carter",
                "username": "RayCarter68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228660870",
                "name": "Amazonas Pop",
                "username": "amazonaspop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75621543",
                "name": "Manausland",
                "username": "manausland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848292607",
                "name": "Taciana Vieira",
                "username": "TacianaVieira3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253214716",
                "name": "Diego Lopes",
                "username": "diegojuizdefora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285905415",
                "name": "[7] Botafogo F. R",
                "username": "7botafogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1731543223",
                "name": "Link Think",
                "username": "linkthink_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360353652",
                "name": "Aldemir Gomes Dev",
                "username": "aldemir_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140454631",
                "name": "sara souza",
                "username": "saraween",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300004803",
                "name": "jonas paulo freire",
                "username": "2017jonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571688037",
                "name": "Suelena Theodoro",
                "username": "SuelenaTheodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55901459",
                "name": "Canto de P\u00e1ssaros",
                "username": "aderocruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1573549436",
                "name": "Uiara Wictovik",
                "username": "UiaraWictovik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447397227",
                "name": "Ler Not\u00edcias",
                "username": "LerNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40535799",
                "name": "Kevin, vem",
                "username": "KevinPorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585156798",
                "name": "Natha",
                "username": "Nathaliaolime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295914388",
                "name": "Double M Group Comp.",
                "username": "DoubleMGroup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14346133",
                "name": "mmoura7",
                "username": "mmoura7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511841902",
                "name": "the Queen is back",
                "username": "srtperfeicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076936077",
                "name": "Becca \u2665\u2665",
                "username": "laribekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172162617",
                "name": "Janderson Oliveira",
                "username": "janderson_18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611762724",
                "name": "Anderson Gomes",
                "username": "neomargomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408661135",
                "name": "Brasilia.bikers",
                "username": "malvesve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849144261",
                "name": "Nando Santana",
                "username": "Planeta_Trip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155388796",
                "name": "\u30e9\u30e9 \u30fb\u03c9\u30fb",
                "username": "yumeheichou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1574240875",
                "name": "Regina",
                "username": "leiga_regina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1693812026",
                "name": "Joaldo Tim Beta",
                "username": "AragaoMila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59260931",
                "name": "Guybrush Threepwood, mighty pirate",
                "username": "Lady_Smeagol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17440096",
                "name": "Viviane \ud83d\udc0a",
                "username": "PandaRoboto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24489592",
                "name": "\ud83d\udc0a",
                "username": "CherryPudding",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156232730",
                "name": "portalboanova",
                "username": "portalboanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149970911",
                "name": "stefany",
                "username": "xstenunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58710478",
                "name": "Mari \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc37",
                "username": "ma_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378009530",
                "name": "J8 Im\u00f3veis",
                "username": "J8Imoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631213131",
                "name": "gabi",
                "username": "aboutlovingfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40476299",
                "name": "Leandr",
                "username": "oleandramaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144019387",
                "name": "Gabs :9",
                "username": "_gabsferreiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539175705",
                "name": "Templo Cultural Delfos",
                "username": "TemploCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713384528",
                "name": "gabriela",
                "username": "pinksstyIes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818272958",
                "name": "nathalia",
                "username": "rihannaplease",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50426602",
                "name": "\uf8ff Eraldo Nogueira \uf8ff",
                "username": "stails_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142931798",
                "name": "Pet\u00e9n F\u00fatbol Center",
                "username": "petenfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1891935114",
                "name": "Mrs Xavier ;3",
                "username": "_PqpLuby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2243286383",
                "name": "Nick",
                "username": "socorramnick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154360007",
                "name": "marck",
                "username": "xmarcosf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163673752",
                "name": "L\u00e9o Matei",
                "username": "Esqueleotone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120129287",
                "name": "Emerson Diego",
                "username": "EmersonDieego_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252368667",
                "name": "Camila Mendes",
                "username": "potiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106124408",
                "name": "Alex Sena",
                "username": "alexacsena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712331683",
                "name": "AllysonSilva \u2020",
                "username": "AllysonSiilvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147021465",
                "name": "uai n\u00e9 \u25b3",
                "username": "_brincs182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41686532",
                "name": "Elton Joan",
                "username": "eltonJoan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372689231",
                "name": "zaferofluoglu\u00ae\ud83d\udcda\ud83d\udd28\u270f\ufe0f\ud803\udc45\ud803\udc07\ud803\udc3c\ud803\udc30\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
                "username": "zofluoglu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61568943",
                "name": "Alessandra Faria",
                "username": "alessandradfari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151979987",
                "name": "B\u00e1rbara Urias",
                "username": "NoPreach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41829653",
                "name": "David Rangel",
                "username": "_Rangel88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419611894",
                "name": "Thiago Delmondes",
                "username": "thidelmondes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41401878",
                "name": "Fer, O Correia",
                "username": "FerCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493237814",
                "name": "Rafael Girotto",
                "username": "Rafael_Girotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57787701",
                "name": "Aline Thalita",
                "username": "AlineThalita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344195256",
                "name": "Mayara \u2655",
                "username": "_mmaymay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964474893587894272",
                "name": "ACoisinha",
                "username": "a_coisinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110513928",
                "name": "Gl\u00e1ucia Macedo",
                "username": "glaucia_macedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403683236",
                "name": "c \u00e2 n d i d a",
                "username": "candikonrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319840544",
                "name": "jess",
                "username": "lsminhavidaevs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969498354",
                "name": "Rio Cultural Secrets",
                "username": "RioCulturalSecr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63394338",
                "name": "DJ Rodrigo Silva",
                "username": "djrodrigosilv4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43233637",
                "name": "Vander Andrade",
                "username": "VanderAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52260199",
                "name": "Neillcharlie oficial",
                "username": "Neillcharlie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162414085",
                "name": "T\u00e1ssia",
                "username": "tassiaaaaaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314897315",
                "name": "Vogelei \u2744\ufe0f\ud83c\udf2a\u264e",
                "username": "LoirinhaMedonha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166640401",
                "name": "Dani Reis",
                "username": "dgreis8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428239121",
                "name": "willian bartelt",
                "username": "willianbartelt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163234756",
                "name": "Jaque ",
                "username": "JaquedaSilva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165911293",
                "name": "pdro",
                "username": "PedroBorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1506101575",
                "name": "Spazio Turismo",
                "username": "Spazio_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41357123",
                "name": "F\u00e1bio Carrenho",
                "username": "fabiocarrenho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142626962",
                "name": "Stephany com Y",
                "username": "aquisoustephany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76838064",
                "name": "Mal\u00fa Faleiro",
                "username": "malufaleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398272928",
                "name": "Maniac Divers",
                "username": "ManiacDivers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14844642",
                "name": "Isaac Marinho",
                "username": "isaacmarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116060073",
                "name": "jojo",
                "username": "cortapramimgl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144927565",
                "name": "Luis Felipe",
                "username": "TAMARINNO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48735388",
                "name": "acoimbra",
                "username": "a_coimbra1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588625336",
                "name": "E3 Turismo",
                "username": "_E3Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942767258",
                "name": "Matheus \ud83e\udd19\ud83c\udffb",
                "username": "vulgomath_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132941886",
                "name": "Bruna Duarte",
                "username": "bruhqduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510260013",
                "name": "FLAVIO LUZ FONTES",
                "username": "fontes_luz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158546290",
                "name": "P A C C H E C O",
                "username": "opaccheco",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "393183885132963840",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0l8zaxzh13d7orev209urx30qln5p",
        "oldest_id": "391931050386944002",
        "result_count": 499
    }
}