{
    "data": [
        {
            "author_id": "16858122",
            "created_at": "2013-10-20T14:05:06.000Z",
            "id": "391928062189002753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/IgZb6pZjpO"
        },
        {
            "author_id": "532463166",
            "created_at": "2013-10-20T13:58:03.000Z",
            "id": "391926288824295424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00eas estiverem sem coisas para fazer neste domingo. Aparece l\u00e1 no parque municipal, eu vou estar com a linda flag amarela do grupo ^^"
        },
        {
            "author_id": "532463166",
            "created_at": "2013-10-20T13:56:43.000Z",
            "id": "391925953279975424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de ficar sumida de alguns encontros de anime, resolvi aparecer na invas\u00e3o otaku do parque municipal ^^"
        },
        {
            "author_id": "344195256",
            "created_at": "2013-10-20T13:53:19.000Z",
            "id": "391925099378774016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00b0 round!!! (@ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas) http://t.co/WMG28TcsbF"
        },
        {
            "author_id": "1553514570",
            "created_at": "2013-10-20T13:50:08.000Z",
            "id": "391924296668291072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arrumar e ir para encontro otaku do parque municipal, vou com a flag do @GROGBH :3"
        },
        {
            "author_id": "36755202",
            "created_at": "2013-10-20T13:48:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99891147,
                        -19.88805781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "391923940190617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello (Belo Horizonte, MG) http://t.co/4Su7uWEpW3"
        },
        {
            "author_id": "37175017",
            "created_at": "2013-10-20T13:31:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "391919722847281152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Grande @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/6umBlJWrtw"
        },
        {
            "author_id": "51606900",
            "created_at": "2013-10-20T13:04:24.000Z",
            "id": "391912788970717185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 4 others) http://t.co/HEgnbvBEF8"
        },
        {
            "author_id": "183473803",
            "created_at": "2013-10-20T12:26:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.97990957,
                        -3.03312357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "391903166197137409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Suma\u00fama (Manaus, AM) http://t.co/rtx0ZOuJ7z"
        },
        {
            "author_id": "585156798",
            "created_at": "2013-10-20T12:04:45.000Z",
            "id": "391897776830693376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\udc45\ud83d\udc45\ud83d\udc45 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/i0SwwSVqdB"
        },
        {
            "author_id": "75326856",
            "created_at": "2013-10-20T12:02:01.000Z",
            "id": "391897089870794754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para come\u00e7ar bem o domingo, uma linda imagem do Parque Nacional Marinho de Abrolhos/Bahia #creperiamariposa http://t.co/PkwEJPaC4r"
        },
        {
            "author_id": "247310664",
            "created_at": "2013-10-20T12:00:28.000Z",
            "id": "391896695757631488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#TurismoCE - Conhe\u00e7a a Floresta Nacional do Araripe e se encante com a fauna, trilhas ecol\u00f3gicas e balne\u00e1rios. http://t.co/PeXEmFNrFK"
        },
        {
            "author_id": "229612465",
            "created_at": "2013-10-20T11:53:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "391894989091143680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programinha lindo de domingo ensolarado! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/EfOUTAQO00"
        },
        {
            "author_id": "136445394",
            "created_at": "2013-10-20T11:52:25.000Z",
            "id": "391894670940598272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom dia! @ Parque Estadual da Serra da Canastra http://t.co/GFVT1wo1aM"
        },
        {
            "author_id": "187388063",
            "created_at": "2013-10-20T11:44:35.000Z",
            "id": "391892701550899201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti! http://t.co/AiDdh1ycmz"
        },
        {
            "author_id": "1397138179",
            "created_at": "2013-10-20T11:20:42.000Z",
            "id": "391886689552965632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#senderismo ---\u00bb Parque Nacional Yurubi"
        },
        {
            "author_id": "54572172",
            "created_at": "2013-10-20T11:13:59.000Z",
            "id": "391884998409977856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Macuco Safari, no Parque Nacional de Igua\u00e7u. O ouro no fim do arco-\u00edris \u00e9 o banho nas cataratas. http://t.co/LH7LhIuObj"
        },
        {
            "author_id": "51610849",
            "created_at": "2013-10-20T11:01:43.000Z",
            "id": "391881913637822464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#verdi #concertosnoparque #domingo #bh #filamornicamg @ Parque Municipal http://t.co/feiOep1ivN"
        },
        {
            "author_id": "586979370",
            "created_at": "2013-10-20T10:58:48.000Z",
            "id": "391881179692929024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Luau das Cataratas \u00e9 um esplendoroso passeio realizado no Parque Nacional do Igua\u00e7u em noite de lua cheia. A Iguassu Turismo leva voc\u00ea!"
        },
        {
            "author_id": "446655138",
            "created_at": "2013-10-20T10:54:29.000Z",
            "id": "391880093641228288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/qySPbpyOjr"
        },
        {
            "author_id": "459381908",
            "created_at": "2013-10-20T09:22:18.000Z",
            "id": "391856895746519040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog de moto | Manuel Antonio, Costa Rica http://t.co/wtM4MP2Spv"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2013-10-20T09:13:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42588749,
                        -20.60154354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "391854691854073857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Vila Velha, ES) http://t.co/m1xeKlEFdi"
        },
        {
            "author_id": "235416917",
            "created_at": "2013-10-20T06:02:12.000Z",
            "id": "391806536839729152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "n sei se vo pro parque municipal hoje, ou pro villas com o fran\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "338591280",
            "created_at": "2013-10-20T03:51:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87890878,
                        -23.49070689
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "391773577705705472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Making Of das fotos de hoje com ela @naarahmartiins  amanha mais fotos no parque municipal de Barueri\u2026 http://t.co/cvnmL6CJF4"
        },
        {
            "author_id": "314897315",
            "created_at": "2013-10-20T02:03:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60570494,
                        -29.95556249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "391746549744955392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas w/ @paoladojonas_ http://t.co/rqODz6zP6C"
        },
        {
            "author_id": "35155572",
            "created_at": "2013-10-20T01:55:43.000Z",
            "id": "391744506758176768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro parque Nacional canadense \u00e9 lindo. Cave and Basin. #JeguiandoAXCanada #ViaRail #ViaTrem\u2026 http://t.co/h7iygZp69t"
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2013-10-20T01:31:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88516144,
                        -16.75901153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "391738511201927168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/mYtT7Z3Y1n"
        },
        {
            "author_id": "316852244",
            "created_at": "2013-10-20T01:04:22.000Z",
            "id": "391731585285750784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edmbolo da festa do Pinh\u00e3o, em Lages, habita Parque Nacional das Arauc\u00e1rias; Gralha-azul est\u00e1 presente na floresta... http://t.co/DeO34h6rdC"
        },
        {
            "author_id": "1839348822",
            "created_at": "2013-10-20T00:47:23.000Z",
            "id": "391727312812929024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR http://t.co/LyYjrBm22u"
        },
        {
            "author_id": "1186674314",
            "created_at": "2013-10-20T00:41:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "28191953",
                        "start": 0,
                        "username": "ABCDigital"
                    }
                ]
            },
            "id": "391725871293161472",
            "in_reply_to_user_id": "28191953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@abcdigital (ahora) princ\u00edpio de inc\u00eandio en el parque nacional cerro cora! http://t.co/OS3JXLP6ma"
        },
        {
            "author_id": "140895555",
            "created_at": "2013-10-20T00:41:22.000Z",
            "id": "391725797943558145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 4 others http://t.co/3EUgVSbria"
        },
        {
            "author_id": "175806247",
            "created_at": "2013-10-20T00:17:06.000Z",
            "id": "391719689770266624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Tempo oficial!!!!! #circuitocaixa!!!!! (em Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya) http://t.co/i6BA5y0lPI"
        },
        {
            "author_id": "974855689",
            "created_at": "2013-10-20T00:13:05.000Z",
            "id": "391718678137692160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Do\u00f1ana, Espanha, Janeiro de 2003: a minha bela gola de pele\nPara o n\u00famero de Mar\u00e7o de 2003 da... http://t.co/ZdHwjnWJkG"
        },
        {
            "author_id": "350581306",
            "created_at": "2013-10-20T00:01:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.796512,
                        -21.20983408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "391715862186819584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Caixa Ribeir\u00e3o Preto @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/5AgkaYRz27"
        },
        {
            "author_id": "350581306",
            "created_at": "2013-10-19T23:49:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.796512,
                        -21.20983408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "391712816438476800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Caixa Ribeir\u00e3o Preto @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/vof6pEXY2K"
        },
        {
            "author_id": "46874984",
            "created_at": "2013-10-19T23:39:08.000Z",
            "id": "391710134998933505",
            "in_reply_to_user_id": "46874984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lupvcs_ vao na no parque municipal amanha, dar umas mendigada k k k k"
        },
        {
            "author_id": "350581306",
            "created_at": "2013-10-19T22:59:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.796512,
                        -21.20983408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "391700127930679296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Caixa Ribeir\u00e3o Preto @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/xNkCwe4tbr"
        },
        {
            "author_id": "175806247",
            "created_at": "2013-10-19T22:48:46.000Z",
            "id": "391697458742693888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Final de prova!!! Meu Deus quanta subida!!! Rss (em Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya) http://t.co/NzJ5Fj7Jyh"
        },
        {
            "author_id": "175806247",
            "created_at": "2013-10-19T22:48:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.796512,
                        -21.20983408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "391697442514952192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de prova!!! Meu Deus quanta subida!!! Rss @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/mU9HQgXriD"
        },
        {
            "author_id": "126959856",
            "created_at": "2013-10-19T22:32:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "391693424640159744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantada com esse para\u00edso. (@ Parque Nacional de Jericoacoara) http://t.co/bFOBoCKBnj"
        },
        {
            "author_id": "298679249",
            "created_at": "2013-10-19T22:28:07.000Z",
            "id": "391692264868552704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva Piau\u00ed revela mist\u00e9rio da oitava cidade do Parque Nacional Sete cidades http://t.co/A1t0OPIhHu"
        },
        {
            "author_id": "129047214",
            "created_at": "2013-10-19T22:22:20.000Z",
            "id": "391690806878547969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medalha merecida!!!!! Depois dos 5km em 36 minutos sem treina....ta bom neh @ Parque Municipal Dr.\u2026 http://t.co/qfBEyHvEqI"
        },
        {
            "author_id": "368394613",
            "created_at": "2013-10-19T22:15:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.21804956,
                        -27.89977703
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f276795541ee761b"
            },
            "id": "391689141366583296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jantinha de boas,eu acho huahuahua (@ Parque Municipal de Get\u00falio Vargas) http://t.co/VYSeoUnnQs"
        },
        {
            "author_id": "14762045",
            "created_at": "2013-10-19T22:10:08.000Z",
            "id": "391687737449140224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha, um dos principais do Paran\u00e1, organiza #programa\u00e7\u00e3oespecial para comemorar seus 60 anos. Confira no RB!"
        },
        {
            "author_id": "43141050",
            "created_at": "2013-10-19T22:03:45.000Z",
            "id": "391686132293189632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Banhado Grande"
        },
        {
            "author_id": "550599697",
            "created_at": "2013-10-19T22:01:07.000Z",
            "id": "391685468263170048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "porra de parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "87334772",
            "created_at": "2013-10-19T21:54:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1312365925",
                        "start": 13,
                        "username": "s_wrath"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "20301306",
                        "start": 22,
                        "username": "blakeblakeblake"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "704924779",
                        "start": 39,
                        "username": "LOLifee"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "69418647",
                        "start": 48,
                        "username": "aaronbiittner"
                    }
                ]
            },
            "id": "391683785496203264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \ud83d\udc40- \ud83c\udf0a\ud83d\udc1f @s_wrath @blakeblakeblake @lolifee @aaronbiittner #playagrande (at Parque Nacional Marino... http://t.co/SuC9Lnw4A1"
        },
        {
            "author_id": "185006401",
            "created_at": "2013-10-19T21:39:12.000Z",
            "id": "391679952242094081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partes do meu dia *-* @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/1GLCSzHbJ6"
        },
        {
            "author_id": "91234214",
            "created_at": "2013-10-19T21:28:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.796512,
                        -21.20983408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "391677142289104898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Caixa #run #instarunners @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/b0e76s7lqj"
        },
        {
            "author_id": "311674558",
            "created_at": "2013-10-19T21:20:59.000Z",
            "id": "391675368006221824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/9i9soUUrte"
        },
        {
            "author_id": "15410982",
            "created_at": "2013-10-19T21:06:23.000Z",
            "id": "391671695117127680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhando o meu pai no Circuito de corridas da Caixa ..mais de 6000 pessoas .. @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/EjH5UPAb50"
        },
        {
            "author_id": "129047214",
            "created_at": "2013-10-19T20:58:33.000Z",
            "id": "391669723278368770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida da caixa!!!! Tentando animar novamente a correr!!!! @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/c7vfmlohkp"
        },
        {
            "author_id": "395592020",
            "created_at": "2013-10-19T20:54:00.000Z",
            "id": "391668578664988672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check-in: Parque Municipal Eng. Salvador Arena http://t.co/JtJNZf7rMf"
        },
        {
            "author_id": "175806247",
            "created_at": "2013-10-19T20:38:15.000Z",
            "id": "391664615488520192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Momentos antes da corrida!!!! (em Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya) http://t.co/U89tRtmuqf"
        },
        {
            "author_id": "175806247",
            "created_at": "2013-10-19T20:38:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.796512,
                        -21.20983408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "391664607666135041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos antes da corrida!!!! @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/E0dv1CS9rw"
        },
        {
            "author_id": "59628882",
            "created_at": "2013-10-19T20:33:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.796512,
                        -21.20983408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "391663464667959296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) w/ 5 others http://t.co/9bG5g2tlzz"
        },
        {
            "author_id": "8442222",
            "created_at": "2013-10-19T20:16:37.000Z",
            "id": "391659172132970497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura conclui plano de manejo do Parque Municipal C\u00f3rrego da Luz\n\n  A Secretaria de Meio Ambiente e... http://t.co/uAOwi1ZBpg"
        },
        {
            "author_id": "245795683",
            "created_at": "2013-10-19T20:08:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "106480553",
                        "start": 47,
                        "username": "brockerturismo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "391657128190308352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de passeio e brincadeira com pequenos da @brockerturismo #DiadasCrian\u00e7as @ Parque Estadual do\u2026 http://t.co/d03NmUeeuf"
        },
        {
            "author_id": "221274678",
            "created_at": "2013-10-19T20:06:53.000Z",
            "id": "391656719329533952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/4TFghXAWrn"
        },
        {
            "author_id": "175806247",
            "created_at": "2013-10-19T20:05:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.796512,
                        -21.20983408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "391656288981372928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparando pra corrida logo mais!!! (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya w/ 5 others) http://t.co/qzn61OL6be"
        },
        {
            "author_id": "70236619",
            "created_at": "2013-10-19T20:04:51.000Z",
            "id": "391656206928187392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haa vou pra casa... ja fiquei um pouco aqui no parque municipal... maz ja deve ter passado a padasa da detetizacao la em casa."
        },
        {
            "author_id": "159928304",
            "created_at": "2013-10-19T19:50:44.000Z",
            "id": "391652657452285952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Cantareira parece outro estado.. @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador http://t.co/efnKQ1DUd1"
        },
        {
            "author_id": "52909681",
            "created_at": "2013-10-19T19:40:37.000Z",
            "id": "391650110343774209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (Cardeal Mota, MG) http://t.co/IpJUvlIlVn"
        },
        {
            "author_id": "49867619",
            "created_at": "2013-10-19T19:33:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "243291031",
                        "start": 1,
                        "username": "Gov_DF"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.89080726,
                        -15.76852332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "391648319065559040",
            "in_reply_to_user_id": "243291031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Gov_DF: Reserva Biol\u00f3gica do Guar\u00e1 ter\u00e1 plano de manejo ambiental. http://t.co/I2Ejjvx9T3\u201dCONTRATADO COM RECURSOS DE COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL"
        },
        {
            "author_id": "28710713",
            "created_at": "2013-10-19T19:28:25.000Z",
            "id": "391647038825570304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe que que vai rolar no parque municipal hj ? ta montando palco e tudo.."
        },
        {
            "author_id": "247962922",
            "created_at": "2013-10-19T18:17:41.000Z",
            "id": "391629240699195392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "deixa eu contar pra voc\u00eas: \"andei\" de canoa hoje no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "180180219",
            "created_at": "2013-10-19T17:57:05.000Z",
            "id": "391624054865928193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de hj o Kabana's Barzinho estara Parque Municipal vendendo pernil e lingui\u00e7a com p\u00e3o e vinagrete, aos sabados e domingos."
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-10-19T17:23:26.000Z",
            "id": "391615585366605824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste fim de semana, saiba mais sobre a situa\u00e7\u00e3o do transporte no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/jntCWLU9ys"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-10-19T17:23:26.000Z",
            "id": "391615585337229312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste fim de semana, saiba mais sobre a situa\u00e7\u00e3o do transporte no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/5Lj7gmndEk"
        },
        {
            "author_id": "239180375",
            "created_at": "2013-10-19T17:23:23.000Z",
            "id": "391615575337992192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que sossego esse parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "344195256",
            "created_at": "2013-10-19T17:08:59.000Z",
            "id": "391611950272364544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas (Charqueadas, RS) http://t.co/Wo9J9Mp75F"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2013-10-19T16:59:15.000Z",
            "id": "391609501670850560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Por falar em escoteiros: chefes escoteiros dos EUA destroem monumento natural de 170 milh\u00f5es de anos e comemoram http://t.co/Itrs5vQ8Ph"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2013-10-19T16:53:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "68400936",
                        "start": 13,
                        "username": "indiragomestv"
                    }
                ]
            },
            "id": "391608157812031488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A jornalista @indiragomestv revela um segredo: a oitava cidade do Parque Nacional de Sete Cidades no #vivaPiaui"
        },
        {
            "author_id": "196872214",
            "created_at": "2013-10-19T16:37:56.000Z",
            "id": "391604138485620736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca MG, simplesmente Lindo, sem palavras... http://t.co/c9IhjxT9mo"
        },
        {
            "author_id": "1237674385",
            "created_at": "2013-10-19T16:28:31.000Z",
            "id": "391601766871363584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#familia #parque @ Parque Municipal http://t.co/5psKLHH8yl"
        },
        {
            "author_id": "9198402",
            "created_at": "2013-10-19T16:08:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "391596618296066048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/tOP510Np4J"
        },
        {
            "author_id": "112753798",
            "created_at": "2013-10-19T15:57:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1262574,
                        -19.9303882
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "391593833794134016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "287335686",
            "created_at": "2013-10-19T15:45:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "391590880307859456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentador campe\u00e3o do Centen\u00e1rio \u2661 @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/rD19NrBs3a"
        },
        {
            "author_id": "1503473576",
            "created_at": "2013-10-19T15:12:50.000Z",
            "id": "391582721560305664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papai Gabriel!! Kkkkk Periguitinho! Adeus @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/mORdNxPQaA"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2013-10-19T15:10:06.000Z",
            "id": "391582031635034112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem Luau das Cataratas. http://t.co/HOunvyeX6c"
        },
        {
            "author_id": "1884665304",
            "created_at": "2013-10-19T15:08:49.000Z",
            "id": "391581709218496513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sepa caminhar no parque municipal com meu cachorrinho kkkk"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-10-19T15:03:32.000Z",
            "id": "391580381025009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de duas programa\u00e7\u00f5es canceladas por causa do mau tempo. Esse s\u00e1bado acontecer\u00e1 o Luau das Cataratas.... http://t.co/Unjeo83VP2"
        },
        {
            "author_id": "138843461",
            "created_at": "2013-10-19T15:01:16.000Z",
            "id": "391579810386182144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aaaa ela quer ir tirar foto acho q no parque municipal ... se for vou chamar amor pra ir cmg :x"
        },
        {
            "author_id": "307028747",
            "created_at": "2013-10-19T14:53:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "391577872944857088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eee Po\u00e7os de Carda , minha ro\u00e7a preferida \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83d\udc04\ud83d\udc04 @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/reVChe5mkL"
        },
        {
            "author_id": "267293504",
            "created_at": "2013-10-19T14:52:47.000Z",
            "id": "391577673576615936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foi no centro e no parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "605665913",
            "created_at": "2013-10-19T14:43:41.000Z",
            "id": "391575384950845440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sim \u00e9 poss\u00edvel: Manejo florestal sendo executado por comunidades tradicionais da Floresta nacional do Tapaj\u00f3s,... http://t.co/x7tZqcP636"
        },
        {
            "author_id": "214123074",
            "created_at": "2013-10-19T14:43:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -91.1827438,
                        14.77020492
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bdd35ba66cf104f7"
            },
            "id": "391575284367241217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iglesia de Solol\u00e1. @ Parque Municipal de Solol\u00e1 http://t.co/BIyElgif4K"
        },
        {
            "author_id": "1920683191",
            "created_at": "2013-10-19T14:27:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "391571373031972864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pra feira de doa\u00e7\u00e3o no balaio (: \u00f3timo dia a todos (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/5D3GlZtJ30"
        },
        {
            "author_id": "77992444",
            "created_at": "2013-10-19T14:25:54.000Z",
            "id": "391570909741338624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Biribiri em Diamantina, MG. Cachoeiras dos Cristais e do Sentinela."
        },
        {
            "author_id": "52588338",
            "created_at": "2013-10-19T14:23:47.000Z",
            "id": "391570375496437760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDia das Crian\u00e7as 2013\u201d Protagonismo infantojuvenil!\nUm cortejo pelas ruas do Parque Municipal com a participa\u00e7\u00e3o... http://t.co/TRtPNyGEac"
        },
        {
            "author_id": "289632175",
            "created_at": "2013-10-19T14:22:49.000Z",
            "id": "391570132147134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deve ser t\u00e3o chato trabalhar no Parque Municipal. Quase ningu\u00e9m mais vem c\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2013-10-19T14:15:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "391568174904537088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gra\u00e7as a Deus fez sol hoje! Pude caminhar, por sinal que dia lindo! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari) http://t.co/G9Wez9bwy4"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2013-10-19T14:12:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "391567649190465536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/7dwNmAeNCG"
        },
        {
            "author_id": "289632175",
            "created_at": "2013-10-19T14:10:23.000Z",
            "id": "391567004890857473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To no parque municipal vendo os patinhos e vcs"
        },
        {
            "author_id": "164694643",
            "created_at": "2013-10-19T14:05:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "391565678396080128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas com grandes amigos. Latinoware 2013 (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 9 others) [pic]: http://t.co/hK4sKsXHcT"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2013-10-19T13:42:22.000Z",
            "id": "391559952524800001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abertas inscri\u00e7\u00f5es p/ programa de voluntariado em parque e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fernando de Noronha http://t.co/aNaOL5BRYi"
        },
        {
            "author_id": "1182689966",
            "created_at": "2013-10-19T13:34:16.000Z",
            "id": "391557915578220544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R$ 300,00 REAIS PARA P 1\u00ba COLOCADO - LOCAL PARQUE MUNICIPAL DOM JOSE EM BARUERI - inscri\u00e7\u00f5es - R$ 30,00 REAIS POR... http://t.co/luYL6tXkV8"
        },
        {
            "author_id": "537358805",
            "created_at": "2013-10-19T13:22:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "391554852406710272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oito da manh\u00e3 de s\u00e1bado, bora exercitar um pouquinho n\u00e9?! ;) @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/DXlSuldvsQ"
        },
        {
            "author_id": "156755707",
            "created_at": "2013-10-19T13:15:59.000Z",
            "id": "391553316142190592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha  tauves vou para o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "166659627",
            "created_at": "2013-10-19T12:42:06.000Z",
            "id": "391544788883107840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o dia se maravilhando com esta imagem linda que Deus criou. @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/RWr5yOcy4o"
        },
        {
            "author_id": "1553941964",
            "created_at": "2013-10-19T12:18:06.000Z",
            "id": "391538747558600704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/NR5yG42gFF"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-10-19T12:12:05.000Z",
            "id": "391537233951342592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/go6fbCLSq8"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-10-19T12:11:28.000Z",
            "id": "391537076228739075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/3UyPVU2wXW"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-10-19T12:09:26.000Z",
            "id": "391536566188797954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/bU0KTp5yCl"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2013-10-19T12:09:07.000Z",
            "id": "391536485008429056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso aqui t\u00e1 muito boiante hahahaha!!!!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 4 others) http://t.co/nvLxmP1JQP"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-10-19T12:08:53.000Z",
            "id": "391536427818700800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/hCQdT7ABaa"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-10-19T12:07:26.000Z",
            "id": "391536064650678273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/NrrW3DTBjc"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-10-19T12:06:43.000Z",
            "id": "391535882664017920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/5TFQFMWCl9"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-10-19T12:04:49.000Z",
            "id": "391535405650030592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/XAfAqTsYdz"
        },
        {
            "author_id": "110765122",
            "created_at": "2013-10-19T11:54:26.000Z",
            "id": "391532789637865472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|MELHORES TRILHAS| O melhor lugar do mundo para caminhadas fica no Brasil! O t\u00edtulo foi dado ao Parque Nacional da... http://t.co/AWtGdwVycK"
        },
        {
            "author_id": "512698007",
            "created_at": "2013-10-19T11:46:42.000Z",
            "id": "391530845120393216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou de volta Br101, agora rumo Parque Estadual da Serra do Mar, hoje tem dan\u00e7a dos tambores com os Quilombos. http://t.co/xvgmkA67n9"
        },
        {
            "author_id": "109298785",
            "created_at": "2013-10-19T11:44:20.000Z",
            "id": "391530247910604800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da serra do papagaio, belo."
        },
        {
            "author_id": "134278174",
            "created_at": "2013-10-19T11:43:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46739165,
                        -23.85082581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "391529924143890433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto da Ribeira http://t.co/0VwjYy28oV"
        },
        {
            "author_id": "199362863",
            "created_at": "2013-10-19T11:23:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "391525074639273984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/YQ7SMhAkOP"
        },
        {
            "author_id": "1155658129",
            "created_at": "2013-10-19T11:17:13.000Z",
            "id": "391523424990154752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es... (Veja na What: http://t.co/SfRnYB0suZ)"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-10-19T11:10:42.000Z",
            "id": "391521786321711104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, viajantes! Conhe\u00e7a uma das principais atra\u00e7\u00f5es de Mato Grosso: o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es &gt; http://t.co/0Eul7hoM76"
        },
        {
            "author_id": "243449342",
            "created_at": "2013-10-19T11:00:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "391519130446467072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/ZCe3nlQ1J8"
        },
        {
            "author_id": "411520135",
            "created_at": "2013-10-19T10:51:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "391516877211840512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/7lx860jRAr"
        },
        {
            "author_id": "234740126",
            "created_at": "2013-10-19T10:43:01.000Z",
            "id": "391514817007456257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra quem est\u00e1 fazendo um Safari @ Parque Nacional do Gorongosa! http://t.co/71cqRA6uRf"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2013-10-19T09:13:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42588749,
                        -20.60154354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "391492164150362112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Vila Velha, ES) http://t.co/pqw0BnpqKa"
        },
        {
            "author_id": "340513426",
            "created_at": "2013-10-19T08:41:44.000Z",
            "id": "391484295308931072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia AMIGUINHOS, espero voc\u00eas hoje as 13hs no Parque Municipal Santo Dias Projeto Vida Corrida, Inscri\u00e7\u00f5es na... http://t.co/7lkgZaBWH3"
        },
        {
            "author_id": "457575239",
            "created_at": "2013-10-19T05:51:30.000Z",
            "id": "391441458164957184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pr\u00f3xima parada: Parque Nacional de Monfrague #portiNatalia"
        },
        {
            "author_id": "291411037",
            "created_at": "2013-10-19T04:10:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "391416143535431680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batucada do Meu Boi Garatido . Lindo demais (: @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/gz9VZ6yaBH"
        },
        {
            "author_id": "302017114",
            "created_at": "2013-10-19T04:06:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02455488,
                        -3.10210513
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "391415081579601920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feirinha do Tururi ficou toda encarnada haha #GARAMTIDO \u2661\u2665\u2661\u2665 @ Parque Municipal dos Bilhares http://t.co/42LEpdAYZe"
        },
        {
            "author_id": "1689865062",
            "created_at": "2013-10-19T04:03:02.000Z",
            "id": "391414158769803264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/uQDrJz1eMB"
        },
        {
            "author_id": "1702239890",
            "created_at": "2013-10-19T04:00:49.000Z",
            "id": "391413600382124032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ONDE PISAR]\n\nO Parque Nacional Banff fica no Canad\u00e1. O local \u00e9 ideal para quem curte natureza, animais e belas paisagens. Conhe\u00e7a esse..."
        },
        {
            "author_id": "289632175",
            "created_at": "2013-10-19T03:51:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "391411149637287936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu irei ter que ficar a tarde inteira no parque municipal de novo???????????????"
        },
        {
            "author_id": "140895555",
            "created_at": "2013-10-19T03:18:50.000Z",
            "id": "391403035932762112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Batucada *-* @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/KGBNhUVnWS"
        },
        {
            "author_id": "140895555",
            "created_at": "2013-10-19T03:11:44.000Z",
            "id": "391401251336101888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Some fun @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/dMhgL7AL46"
        },
        {
            "author_id": "1285876560",
            "created_at": "2013-10-19T02:31:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "114824084",
                        "start": 108,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "391391130665095168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Localizado no centro , \u00e9 um ref\u00fagio perfeito \ne n\u00e3o funciona  http://t.co/pGUkxdDTSK via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "241289720",
            "created_at": "2013-10-19T02:21:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "391388725667971072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feirinha do tururi - Boi Manaus 2013. (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 6 others) http://t.co/CvNOiEgpX3"
        },
        {
            "author_id": "153478877",
            "created_at": "2013-10-19T02:11:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "391386017611399168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso (Manaus, AM) http://t.co/FMLrTznqTp"
        },
        {
            "author_id": "161367991",
            "created_at": "2013-10-19T02:07:20.000Z",
            "id": "391385045056778240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FESTA DE WILFRED - S\u00d4NIA PILLON: Os port\u00f5es\ndo Parque Municipal de Eventos se abriram. Era a primeira noite ... http://t.co/OZG4HVedZM"
        },
        {
            "author_id": "1357093706",
            "created_at": "2013-10-19T01:37:57.000Z",
            "id": "391377648473362432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtir com os amigos o//, nanika, sabrina, Priscila, leandro! (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 4 others) http://t.co/Gq9aMp1zQ7"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-10-19T01:30:20.000Z",
            "id": "391375733593243648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Photo: Pintura rupestre de 6.500\u00a0A.C no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Minas Gerais\u00a0(by R | R |... http://t.co/HfMbJi2HZd"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-10-19T00:57:35.000Z",
            "id": "391367489923194880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia internacional elege Parque da Tijuca como o melhor lugar do mundo para caminhadas: O Parque Nacional da T... http://t.co/L40EE9AR47"
        },
        {
            "author_id": "140895555",
            "created_at": "2013-10-19T00:47:19.000Z",
            "id": "391364906899214336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O social (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 4 others) http://t.co/ktFqG16INS"
        },
        {
            "author_id": "55359439",
            "created_at": "2013-10-19T00:23:06.000Z",
            "id": "391358812050845696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE requer cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na foz do Rio S\u00e3o Francisco http://t.co/ZEe2X6IgJU"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-10-19T00:19:53.000Z",
            "id": "391358004387659776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curta nossa pagina e siga nossas redes sociais e fique por dentro das noticias e novidades de foz do igua\u00e7u terra... http://t.co/c8MrYU0vB6"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-10-19T00:19:32.000Z",
            "id": "391357912230010880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado tem o aguardado Luau das Cataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u | H2FOZ http://t.co/Tm2MrH8YxV"
        },
        {
            "author_id": "1849144261",
            "created_at": "2013-10-19T00:00:28.000Z",
            "id": "391353114432770048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Louise - Alberta - Canad\u00e1\n\n\u00c9 um lago do Parque Nacional de Banff. A cor esmeralda da \u00e1gua vem de part\u00edculas... http://t.co/MNJdkddXdG"
        },
        {
            "author_id": "69111235",
            "created_at": "2013-10-18T23:23:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58050349,
                        -23.40396278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "391343723935956992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador http://t.co/VrZPjavrce"
        },
        {
            "author_id": "238554598",
            "created_at": "2013-10-18T23:02:32.000Z",
            "id": "391338538509541376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/kcAmdBkMQI"
        },
        {
            "author_id": "578283996",
            "created_at": "2013-10-18T22:40:36.000Z",
            "id": "391333015575887872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu fiz tipo um ex de como correr no parque municipal gente eu to muito digna de vines"
        },
        {
            "author_id": "78063217",
            "created_at": "2013-10-18T22:25:56.000Z",
            "id": "391329327054606336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OLHA ESSA CRIAN\u00c7A! doido pra que algu\u00e9m venha NADAR AQUI! (Reserva Biol\u00f3gica do ABUFARI- Tapau\u00e1-Am Agosto de 2013) http://t.co/wMqb8rh1T5"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2013-10-18T22:19:25.000Z",
            "id": "391327685982449664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Guia elege Parque da Tijuca como o melhor lugar para caminhada em cidades: O Parque Nacional da Tiju... http://t.co/38T1nxjdWs #RGP"
        },
        {
            "author_id": "1135275396",
            "created_at": "2013-10-18T22:11:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1285019864525135872",
                        "start": 0,
                        "username": "debsgoncalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "391325613111263232",
            "in_reply_to_user_id": "96372292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DebsGoncalves foi!! de graca ainda!! la no parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "199025559",
            "created_at": "2013-10-18T22:06:49.000Z",
            "id": "391324516283994112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha tem Parque Estadual Paulo Cesar Vinha, como amo esse Esp\u00edrito Santo *-*"
        },
        {
            "author_id": "135258641",
            "created_at": "2013-10-18T22:04:32.000Z",
            "id": "391323941605629952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no conhecer o parque municipal hoje, e deixei meu joelho l\u00e1 de lembran\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "26432080",
            "created_at": "2013-10-18T22:00:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "391322850520739842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na trilha na boca da noite @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/IfwnS8BxBX"
        },
        {
            "author_id": "26432080",
            "created_at": "2013-10-18T21:57:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "391322268628185088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra enxergar melhor @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/FbQ6yKd5kJ"
        },
        {
            "author_id": "1940512549",
            "created_at": "2013-10-18T21:52:18.000Z",
            "id": "391320863171416065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/p8XD9GRkKX"
        },
        {
            "author_id": "26432080",
            "created_at": "2013-10-18T21:51:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "391320698192666624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um te de futebol numa D20 @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/gvSneZYeP8"
        },
        {
            "author_id": "294904703",
            "created_at": "2013-10-18T21:48:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2547498,
                        -16.62746282
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "391319842818916352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando... (@ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado) http://t.co/OqP2XkgPn1"
        },
        {
            "author_id": "1591511322",
            "created_at": "2013-10-18T21:24:45.000Z",
            "id": "391313928695058432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal http://t.co/1so6V1yIXM"
        },
        {
            "author_id": "1591511322",
            "created_at": "2013-10-18T21:19:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8850854,
                        -16.75338035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "391312598349922304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal. http://t.co/qw6e0JdMZ8"
        },
        {
            "author_id": "1591511322",
            "created_at": "2013-10-18T21:14:56.000Z",
            "id": "391311458686218240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomando uma. (@ Lagoa do Parque Municipal) [pic]: http://t.co/bjfNfBK7jL"
        },
        {
            "author_id": "68393157",
            "created_at": "2013-10-18T21:00:04.000Z",
            "id": "391307718180364288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Canad\u00e1, as Montanhas Rochosas permitem a cria\u00e7\u00e3o de incr\u00edveis paisagens como essa, do Parque Nacional Banff,... http://t.co/pbv1z6ZQwr"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2013-10-18T20:51:36.000Z",
            "id": "391305586975199232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim avaliar\u00e1 efeito das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas http://t.co/MTVl8jnmXN"
        },
        {
            "author_id": "39724097",
            "created_at": "2013-10-18T20:36:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "391301665414197248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima forma de ficar molhado @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/67Rn2NIy8Y"
        },
        {
            "author_id": "39724097",
            "created_at": "2013-10-18T20:30:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "391300390568087552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso que \u00e9 cachoeira @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/aw5ecSTBY5"
        },
        {
            "author_id": "25752678",
            "created_at": "2013-10-18T20:14:20.000Z",
            "id": "391296207077003264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parab\u00e9ns ao Grupo Spani Atacado que adquiriu esta area protegida que ningu\u00e9m sabe dizer como foi liberada pela... http://t.co/Wh9Zq9S6pU"
        },
        {
            "author_id": "557209065",
            "created_at": "2013-10-18T20:00:04.000Z",
            "id": "391292617247309824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Banff: Um dos maiores pontos tur\u00edsticos do Canad\u00e1. Com uma beleza natural incr\u00edvel! &lt;3 http://t.co/iyxMGAtNuz"
        },
        {
            "author_id": "8442222",
            "created_at": "2013-10-18T19:47:11.000Z",
            "id": "391289376472186880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura conclui plano de manejo do Parque Municipal C\u00f3rrego da LuzA Secretaria ... veja mais http://t.co/oc0lWIcctz"
        },
        {
            "author_id": "180504279",
            "created_at": "2013-10-18T19:39:16.000Z",
            "id": "391287384299405312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participem da Caminhada Ecol\u00f3gica - Parque Estadual do Itacolomi, que acontecer\u00e1 neste domingo (20/10).\nA sa\u00edda... http://t.co/tPTU3bdFnM"
        },
        {
            "author_id": "35867848",
            "created_at": "2013-10-18T18:54:48.000Z",
            "id": "391276190381903872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ifgames2013 #ifsulvenancioaires #inf2bm @ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o http://t.co/61fR16hfHo"
        },
        {
            "author_id": "69996184",
            "created_at": "2013-10-18T18:47:38.000Z",
            "id": "391274388500131841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os encantos dos tr\u00eas circuitos do Parque Estadual Ibitipoca em Minas http://t.co/qwDBmEk21A"
        },
        {
            "author_id": "77257971",
            "created_at": "2013-10-18T18:44:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "391273529754533888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores :)      #instalike #instaflores #igersbh  #ruasdebh #BZ_Natureza @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 http://t.co/s4CIaY50s0"
        },
        {
            "author_id": "29969370",
            "created_at": "2013-10-18T18:41:51.000Z",
            "id": "391272932908875777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradorias asseguram multa de R$ 45 mil aplicada pelo Ibama contra pesca ilegal em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3g #goodnoows http://t.co/smOdfjiv3l"
        },
        {
            "author_id": "8442222",
            "created_at": "2013-10-18T18:28:19.000Z",
            "id": "391269527113445376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura conclui plano de manejo do Parque Municipal C\u00f3rrego da Luz\n\n  A Secretaria de Meio Ambiente e... http://t.co/yxoktmWvZa"
        },
        {
            "author_id": "1648341920",
            "created_at": "2013-10-18T18:15:40.000Z",
            "id": "391266343531847680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/VsIMnzByUE"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2013-10-18T18:08:17.000Z",
            "id": "391264485274423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA EXTRATIVISTA MARINHA DE ITAIPU \u00c9 ALVO DE BLITZ ECOL\u00d3GICA http://t.co/wkGEyT2ee1 Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "444771534",
            "created_at": "2013-10-18T18:05:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "2651317675",
                        "start": 105,
                        "username": "mfinalfantasy"
                    }
                ]
            },
            "id": "391263785866256384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira de ci\u00eancias da escola , meu tema parque nacional ok vou fazer sobre como se faz experi\u00eancias l\u00e1 !! @MFinalFantasy @lore_barbosa14"
        },
        {
            "author_id": "27458831",
            "created_at": "2013-10-18T17:53:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "391260684530774016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente nas Cataratas.. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/19kB7SbscO"
        },
        {
            "author_id": "1180625900",
            "created_at": "2013-10-18T17:35:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "391256115537018880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/rfo2gmpBE0"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-10-18T17:31:38.000Z",
            "id": "391255264172597248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fruto do dia: Ouratea glaucescens - Ochnaceae\n\nFoto: Cerrado rupestre, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. http://t.co/vk56yX65Ee"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-10-18T17:29:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "34952919",
                        "start": 10,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "391254717524746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha! RT @H2FOZ: S\u00e1bado tem o aguardado Luau das Cataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \nConfira: http://t.co/BV6Cetfa7e"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2013-10-18T17:28:34.000Z",
            "id": "391254493053997056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Adquira seu ingresso online para visitar o Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha.\nhttp://t.co/mWU1S8J4oo"
        },
        {
            "author_id": "77074650",
            "created_at": "2013-10-18T17:21:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "391252732990222336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/M7dABrMEIj"
        },
        {
            "author_id": "171411644",
            "created_at": "2013-10-18T17:06:53.000Z",
            "id": "391249035102670848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal o ecoc\u00eddio da floresta nacional http://t.co/u1MkPq680U"
        },
        {
            "author_id": "185826724",
            "created_at": "2013-10-18T17:06:37.000Z",
            "id": "391248968547446784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal o ecoc\u00eddio da floresta nacional http://t.co/smnDtOX6bn"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2013-10-18T17:00:13.000Z",
            "id": "391247356621897728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de norte-americanos cometeu um ato de vandalismo no parque nacional #Goblin Valley, em #Utah http://t.co/YfbjfQJM2g"
        },
        {
            "author_id": "108693793",
            "created_at": "2013-10-18T16:04:33.000Z",
            "id": "391233346371457024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1reas exclu\u00eddas do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos podem ser protegidas atrav\u00e9s de uma emenda parlamentar: http://t.co/u8GQbPWkxh"
        },
        {
            "author_id": "41481105",
            "created_at": "2013-10-18T15:36:13.000Z",
            "id": "391226217690849280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional andando con Cata :D http://t.co/mMAdB85QkA"
        },
        {
            "author_id": "27458831",
            "created_at": "2013-10-18T15:14:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "391220731700588544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/I4672Qeyqs"
        },
        {
            "author_id": "39724097",
            "created_at": "2013-10-18T15:13:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "391220473356627968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fodido (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 6 others) http://t.co/xo7BWCnXPu"
        },
        {
            "author_id": "398910456",
            "created_at": "2013-10-18T14:50:56.000Z",
            "id": "391214821112168448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DICA DE VIAGEM\nSair do \u00f3bvio na Fl\u00f3rida: passear pelo Parque Nacional de Everglades, aproveitar e pegar um pouco... http://t.co/MRk2DmUSs2"
        },
        {
            "author_id": "77006004",
            "created_at": "2013-10-18T14:35:04.000Z",
            "id": "391210829078884352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura conclui plano de manejo do Parque Municipal C\u00f3rrego da Luz \u00ab Rio das Ostras Jornal http://t.co/6u7GdzJJsE"
        },
        {
            "author_id": "291065260",
            "created_at": "2013-10-18T14:21:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6343259,
                        -17.7392453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "391207396305276928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Serra de Caldas Novas http://t.co/bUhoWEAGCZ"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-10-18T14:16:52.000Z",
            "id": "391206247350820865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nevado Tres Cruces, no Chile! Clique e viaje pelo Paso San Francisco ao lado de zorros, flamingos... http://t.co/oHxE9e7TL3"
        },
        {
            "author_id": "32013034",
            "created_at": "2013-10-18T14:16:02.000Z",
            "id": "391206039531450368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servicinho de poodle: http://t.co/DobgsMMqs7"
        },
        {
            "author_id": "32013034",
            "created_at": "2013-10-18T14:15:40.000Z",
            "id": "391205945721618432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ca\u00ca\u00ca\u00ca\u00ca cap... http://t.co/DobgsMMqs7"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-10-18T14:05:41.000Z",
            "id": "391203432146563072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado tem o aguardado Luau das Cataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \nConfira: http://t.co/ZmQFx0r5iF"
        },
        {
            "author_id": "90712409",
            "created_at": "2013-10-18T14:00:33.000Z",
            "id": "391202144076185600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/Na72q8s7Zb"
        },
        {
            "author_id": "62685509",
            "created_at": "2013-10-18T13:33:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "391195209377529856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#barrancoapie @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/eXs0eMeZP5"
        },
        {
            "author_id": "58568474",
            "created_at": "2013-10-18T13:32:28.000Z",
            "id": "391195075314991104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Estadual de Porto Ferreira, \"Mata do Proc\u00f3pio\". #Terceir\u00e3o http://t.co/Dzs0K0haL4"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-10-18T13:24:43.000Z",
            "id": "391193122669350912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - Interior do Canyon Itaimbezinho!\n\nFeriado de Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica no... http://t.co/aMwkwALiKy"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2013-10-18T12:47:21.000Z",
            "id": "391183721925451776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Objetivo \u00e9 desenvolver um projeto piloto de turismo pedag\u00f3gico e de valoriza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal http://t.co/nm5dywuuHe"
        },
        {
            "author_id": "337823346",
            "created_at": "2013-10-18T11:49:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "391169070462435328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/a8iZojdvjW"
        },
        {
            "author_id": "46744748",
            "created_at": "2013-10-18T11:46:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "391168333678395392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/YLp31OJZCi"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-10-18T11:45:22.000Z",
            "id": "391168121995673600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Estu\u00e1rio do #RioMunda\u00fa  http://t.co/0biAraUkir"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-10-18T11:45:03.000Z",
            "id": "391168041964146689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Estu\u00e1rio do #RioMunda\u00fa faz parte de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental desde 1999."
        },
        {
            "author_id": "180152323",
            "created_at": "2013-10-18T11:20:12.000Z",
            "id": "391161789062193152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento acontece em 15, 16 e 17 de novembro, no Parque Municipal, com muitas atra\u00e7\u00f5es e divertimento para toda a fam\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "243449342",
            "created_at": "2013-10-18T11:19:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "391161485826981888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @ivenstigador @alandeovelha @saraschulz_ @amandolita_ http://t.co/6OmEPcMpMY"
        },
        {
            "author_id": "35982571",
            "created_at": "2013-10-18T11:00:02.000Z",
            "id": "391156711631106048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Na pr\u00f3xima semana, dia 26, ocorre o show de Claus e Vanessa na #ExpoMorma\u00e7o, no Parque Municipal de... http://t.co/7RI7ZmdRBz"
        },
        {
            "author_id": "250204884",
            "created_at": "2013-10-18T09:42:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98584315,
                        -22.44896499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "391137141511966720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/6brosUFWP6"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-10-18T09:29:02.000Z",
            "id": "391133811263541248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado tem o aguardado Luau das Cataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 18/10/2013 - O Parque Nacional do Igua... http://t.co/G8JJefdvHm"
        },
        {
            "author_id": "277328546",
            "created_at": "2013-10-18T03:29:57.000Z",
            "id": "391043445243908096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog de moto | Manuel Antonio, Costa Rica http://t.co/P5JouTJp15"
        },
        {
            "author_id": "51909271",
            "created_at": "2013-10-18T03:06:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1097418022216761344",
                        "start": 0,
                        "username": "SanderCohen_"
                    }
                ]
            },
            "id": "391037420709240832",
            "in_reply_to_user_id": "267293504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SanderCohen_  1 ou 2 quarteiroes do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "56250788",
            "created_at": "2013-10-18T02:54:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "391034509174792193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 9 others http://t.co/AfhGGZwZDR"
        },
        {
            "author_id": "331746937",
            "created_at": "2013-10-18T02:40:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "391031095028101120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campe\u00e3o do Centen\u00e1rio! (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 6 others) http://t.co/M4PH4oOE8a"
        },
        {
            "author_id": "64549379",
            "created_at": "2013-10-18T02:18:22.000Z",
            "id": "391025432818356224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie vale muito a pena: Visita ao Parque Estadual Pedra Azul, Domingos Martins -ES/Brasil\nhttp://t.co/UEGZ6lNjbL http://t.co/vidExGgQrk\""
        },
        {
            "author_id": "367442414",
            "created_at": "2013-10-18T02:17:48.000Z",
            "id": "391025288106479616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa lembrei de um dia no parque municipal faz tempoooo tava todo o pessoal do twt la"
        },
        {
            "author_id": "64028768",
            "created_at": "2013-10-18T01:33:28.000Z",
            "id": "391014132000239616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas \u00f1 \u00e9 a arena do @atleticopr n\u00e9? RT  @gpesportiva: Dois s\u00e3o presos por despejar entulhos da Arena em \u00e1rea protegida http://t.co/hLIw2p80lQ"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2013-10-18T01:31:17.000Z",
            "id": "391013582152138752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos far\u00e3o transporte de turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/Tq9p3HjkhC http://t.co/sE1DzohbFx"
        },
        {
            "author_id": "141966298",
            "created_at": "2013-10-18T01:21:38.000Z",
            "id": "391011154018844673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3: A partir de novembro novo hor\u00e1rio de funcionamento http://t.co/Q1UTeAboXS"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2013-10-18T01:12:21.000Z",
            "id": "391008820069421056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem participamos da Mesa Redonda \"UNIDADES DE CONSERVA\u00c7\u00c3O NO BRASIL E ESPANHA: O PARQUE NACIONAL DAS... http://t.co/MLNccxNHcz"
        },
        {
            "author_id": "107887218",
            "created_at": "2013-10-18T01:11:58.000Z",
            "id": "391008723105107969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios ocupam Parque Nacional http://t.co/GucUDV5Vu5"
        },
        {
            "author_id": "80689449",
            "created_at": "2013-10-18T01:07:26.000Z",
            "id": "391007580702904320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 reforma decis\u00e3o de primeiro grau e permite acesso de ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/WYtcnZKv8K"
        },
        {
            "author_id": "55699496",
            "created_at": "2013-10-18T01:07:02.000Z",
            "id": "391007481130156032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1rcia Siqueira &lt;3 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 6 others) http://t.co/tZEWwGZwhj"
        },
        {
            "author_id": "67141807",
            "created_at": "2013-10-18T00:40:02.000Z",
            "id": "391000686848376832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dois s\u00e3o presos por despejar entulhos da Arena em \u00e1rea protegida http://t.co/chBCFphhMp"
        },
        {
            "author_id": "918027756",
            "created_at": "2013-10-17T23:49:38.000Z",
            "id": "390988002165817344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FENTICOMMC #llama a #senadores #declarar #Loma #Miranda como #Parque #Nacional http://t.co/SROEAh0vVx #PrensaRD"
        },
        {
            "author_id": "174662033",
            "created_at": "2013-10-17T23:41:33.000Z",
            "id": "390985968540725248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio negocia sa\u00edda de \u00edndios de \u00e1rea no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/bFPrpOkkxM"
        },
        {
            "author_id": "73183704",
            "created_at": "2013-10-17T23:28:39.000Z",
            "id": "390982719599296512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 o lugar mais bonito que voc\u00ea j\u00e1 viu? \u2014 parque nacional do recife de fora, porto seguroooooooo, lindo dema... http://t.co/OvGzhimVaK"
        },
        {
            "author_id": "140895555",
            "created_at": "2013-10-17T23:28:31.000Z",
            "id": "390982686091014144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou dan\u00e7ar com a Marcinha gentennnnw marciasiqueira_ @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/RGGdlaR4Om"
        },
        {
            "author_id": "140895555",
            "created_at": "2013-10-17T23:17:56.000Z",
            "id": "390980025899831296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer o social (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 6 others) http://t.co/wjy7BGAFkL"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2013-10-17T23:16:24.000Z",
            "id": "390979638660718592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico \u2013 a prote\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica de uma natureza extraordin\u00e1ria - WWF - http://t.co/DA4rET36zh"
        },
        {
            "author_id": "140895555",
            "created_at": "2013-10-17T23:05:22.000Z",
            "id": "390976863449141248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 5 others http://t.co/vjtWlzCvIL"
        },
        {
            "author_id": "126495701",
            "created_at": "2013-10-17T22:54:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "390974218240008192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 3 others http://t.co/MQGh4b1H3H"
        },
        {
            "author_id": "293238035",
            "created_at": "2013-10-17T22:38:59.000Z",
            "id": "390970223139909632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que saudade de ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2013-10-17T22:35:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "390969342399381504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando azamiga pra curtir esse boi ne mana (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/GDU6Y1LEyb"
        },
        {
            "author_id": "1410805051",
            "created_at": "2013-10-17T22:16:01.000Z",
            "id": "390964442407510016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pois \u00e9, sabado eu teria um almo\u00e7o no parque nacional, mais acho que vou pra sjdr"
        },
        {
            "author_id": "70187749",
            "created_at": "2013-10-17T22:14:35.000Z",
            "id": "390964081705766912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil luagres que visitar............Parque Nacional de Pirin  Bulgaria .\n\n\u2554\u2550\u2550\u2557\n\u255a\u2557\u2554\u255d\n\u2554\u255d(\u00af`v\u00b4\u00af)\n\u255a\u2550\u2550`.\u00b8.La... http://t.co/AoAn3AwdwA"
        },
        {
            "author_id": "152406936",
            "created_at": "2013-10-17T22:06:36.000Z",
            "id": "390962073091321857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama impede pesca ilegal em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de SP https://t.co/KjHMxu1XcS"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-10-17T22:06:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "390961931043213312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/2VjD5gLKV0"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-10-17T22:05:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "390961880577363968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/fQlJTFrj7F"
        },
        {
            "author_id": "49202213",
            "created_at": "2013-10-17T22:02:39.000Z",
            "id": "390961076864421889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bruna Galassi e Luiza Perin falando sobre a fauna e o trabalho de educa\u00e7\u00e3o humanit\u00e1ria do Parque Estadual da Serra... http://t.co/6wzbaHdpT3"
        },
        {
            "author_id": "454946796",
            "created_at": "2013-10-17T21:42:52.000Z",
            "id": "390956102029824000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador cobra manuten\u00e7\u00e3o em parque municipal do Jardim Ipiranga http://t.co/6dzw1D4p9N"
        },
        {
            "author_id": "72355620",
            "created_at": "2013-10-17T21:33:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "390953848283873281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda animadas, era s\u00f3 o come\u00e7o haha! Mas vale a pena! :) @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/TT4uaU5Q5p"
        },
        {
            "author_id": "1473016526",
            "created_at": "2013-10-17T21:30:03.000Z",
            "id": "390952874642919425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mamirau\u00e1 \u00e9 uma reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel, \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o ambiental localizada no Rio Solim\u00f5es,... http://t.co/rEUftcFi4h"
        },
        {
            "author_id": "468583769",
            "created_at": "2013-10-17T21:19:32.000Z",
            "id": "390950228251381760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @flashopen #Portugal #Photography Parque Nacional Peneda Ger\u00eas (photo: Sara Valentim)\n\nSara Valentim http://t.co/eiMFTNiZLI"
        },
        {
            "author_id": "67603390",
            "created_at": "2013-10-17T21:19:21.000Z",
            "id": "390950182193356801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Photography Parque Nacional Peneda Ger\u00eas (photo: Sara Valentim)\n\nSara Valentim http://t.co/Hcro6rneUv"
        },
        {
            "author_id": "8442222",
            "created_at": "2013-10-17T20:51:59.000Z",
            "id": "390943293644615680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura conclui plano de manejo do Parque Municipal C\u00f3rrego da Luz\n\n  A Secretaria de Meio Ambiente e... http://t.co/jN6lj7uWiG"
        },
        {
            "author_id": "70421491",
            "created_at": "2013-10-17T20:47:04.000Z",
            "id": "390942057176788992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isto \u00e9 que \u00e9 vista! Premier Du Parc @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/u7SA20vbMS"
        },
        {
            "author_id": "24724081",
            "created_at": "2013-10-17T20:38:43.000Z",
            "id": "390939956039782400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Empreendimentos e atividades em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental devem ser comunicados ao \u00f3rg\u00e3o gestor http://t.co/kg6QwbgDh6"
        },
        {
            "author_id": "805277304",
            "created_at": "2013-10-17T20:29:23.000Z",
            "id": "390937607305445376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atardecer en Alcal\u00e1 de Guada\u00edra , a orillas del r\u00edo Guada\u00edra, monumento natural . impresionante. http://t.co/0XIShtQ1Td"
        },
        {
            "author_id": "216121750",
            "created_at": "2013-10-17T20:00:02.000Z",
            "id": "390930219475169280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ESEC (Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Tupiniquins) e ARIE (\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico) das Ilhas Queimada... http://t.co/FTmR2HK3jy"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-10-17T19:42:30.000Z",
            "id": "390925807784165377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crato comemora 160 anos de eleva\u00e7\u00e3o \u00e0 categoria de cidade. O munic\u00edpio abriga o Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o: http://t.co/c8QirlC4HB"
        },
        {
            "author_id": "168502000",
            "created_at": "2013-10-17T19:40:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1120026577440346112",
                        "start": 0,
                        "username": "_rachelcastro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1259009044095909889",
                        "start": 15,
                        "username": "Brunella__"
                    }
                ]
            },
            "id": "390925276722778112",
            "in_reply_to_user_id": "1385302968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@_RachelCastro @brunella__ @kraleopopo somos zika do parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "36180847",
            "created_at": "2013-10-17T19:09:21.000Z",
            "id": "390917467364548608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitores levam alunos da Rede P\u00fablica de B\u00fazios \u00e0 APA do Pau-Brasil, oferecendo informa\u00e7\u00f5es sobre a fauna e flora da unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "52243806",
            "created_at": "2013-10-17T19:05:23.000Z",
            "id": "390916468608876544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Gericin\u00f3 ir\u00e1 sediar o evento BX Corre no dia 27 de outubro, a partir das 7h30. O projeto tem objetivo de incentivar..."
        },
        {
            "author_id": "49102721",
            "created_at": "2013-10-17T18:55:07.000Z",
            "id": "390913883969302528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia recebe exposi\u00e7\u00f5es e confer\u00eancias sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara | United Nations Educational, Scientific and Cultural"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2013-10-17T18:54:21.000Z",
            "id": "390913691392040960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse \u00e9 o p\u00f4r-do-sol no Pico da Bandeira, no Parque Nacional do Capara\u00f3: ponto mais alto dos estados do Esp\u00edrito... http://t.co/rGyCmfnKEb"
        },
        {
            "author_id": "1904489466",
            "created_at": "2013-10-17T18:43:03.000Z",
            "id": "390910849218789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/jbNasNsuCy"
        },
        {
            "author_id": "72300740",
            "created_at": "2013-10-17T18:31:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10465527,
                        -15.58061468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "390907943220412417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela&amp;Eu @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/NhWfmntbnN"
        },
        {
            "author_id": "37358280",
            "created_at": "2013-10-17T18:17:58.000Z",
            "id": "390904534111109121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Ent que estava de vigia no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. #ent #lordoftherings http://t.co/dSCQzRZPyx"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-10-17T17:58:42.000Z",
            "id": "390899686523293696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Blog de UCs: \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico \u2013 a prote\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica de uma natureza extraordin\u00e1ria  http://t.co/Y5czzcJuTv"
        },
        {
            "author_id": "606415584",
            "created_at": "2013-10-17T17:54:44.000Z",
            "id": "390898687536549888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Canad\u00e1, os melhores passeios s\u00e3o no Parque Nacional de Banff!\u00a0\n\nO Parque de Banff foi o\u2026 http://t.co/wcqHuNqs6F"
        },
        {
            "author_id": "78501999",
            "created_at": "2013-10-17T17:53:50.000Z",
            "id": "390898461912358912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Marinha de Itaipu, no Rio, \u00e9 alvo de blitz ecol\u00f3gica... http://t.co/mOOk66GMTN"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2013-10-17T17:52:46.000Z",
            "id": "390898193464315904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras do parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa acontecendo conforme previs\u00e3o. Estamos aqui discutindo o projeto."
        },
        {
            "author_id": "187334949",
            "created_at": "2013-10-17T17:51:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0676269,
                        -30.0035005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91ef4094d14cb6c1"
            },
            "id": "390897747618197504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouco sujos @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/1eZyqIZxbc"
        },
        {
            "author_id": "242081474",
            "created_at": "2013-10-17T17:32:49.000Z",
            "id": "390893172836290561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural V http://t.co/D5IJMIFQml"
        },
        {
            "author_id": "482173353",
            "created_at": "2013-10-17T17:09:49.000Z",
            "id": "390887386718433280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prorrogada consulta p\u00fablica sobre Ref\u00fagio da Vida Silvestre.\n\nConfira a not\u00edcia --&gt; http://t.co/MFlcCW8r0q"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-10-17T17:07:00.000Z",
            "id": "390886674575917056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tesouro do dia: Copa\u00edba com folhas jovens.\n\nBorda de Mata, Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/6rD5we1Bl5"
        },
        {
            "author_id": "287983044",
            "created_at": "2013-10-17T17:06:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4794895,
                        -25.6135817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "390886571844829184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primeira parada @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/oAUGAaHvpw"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2013-10-17T16:11:03.000Z",
            "id": "390872596410941440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza do Parque Estadual do #Itacolomi http://t.co/sc01z8HUos"
        },
        {
            "author_id": "84360644",
            "created_at": "2013-10-17T16:09:28.000Z",
            "id": "390872196648030208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura inicia trabalhos de infraestrutura no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es para a realiza\u00e7\u00e3o da Doce Festa.... http://t.co/nQzQHezlBW"
        },
        {
            "author_id": "82396889",
            "created_at": "2013-10-17T16:07:08.000Z",
            "id": "390871610166878208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participando agora da audi\u00eancia p\u00fablica do plano diretor sobre as APA \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/c0poHiusnb"
        },
        {
            "author_id": "380060239",
            "created_at": "2013-10-17T15:57:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "380060239",
                        "start": 68,
                        "username": "Walissonjardim1"
                    }
                ]
            },
            "id": "390869253449981952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REGI\u00c3O SUL DISCUTE RESERVA EXTRATIVISTA http://t.co/FlXbylXfmr via @@walissonjardim1"
        },
        {
            "author_id": "1588625336",
            "created_at": "2013-10-17T15:30:01.000Z",
            "id": "390862270571753473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses possui uma das paisagens mais \u00fanicas do Brasil e do mundo. Afinal, n\u00e3o... http://t.co/Btkum7W75Y"
        },
        {
            "author_id": "471380956",
            "created_at": "2013-10-17T15:27:20.000Z",
            "id": "390861592377978882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal e na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o tbm"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-10-17T15:16:58.000Z",
            "id": "390858983504105473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a retira mineradora de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Joaquim Eg\u00eddio, ap\u00f3s 10 anos de embate judicial. #CAMPINASERMC #SPRAC"
        },
        {
            "author_id": "23941036",
            "created_at": "2013-10-17T13:45:03.000Z",
            "id": "390835851531276288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "piau\u00ed_85 [esquina] Quilombola \u00e9 atropelado por plano para parque estadual http://t.co/MnEtPeSSpF"
        },
        {
            "author_id": "425982312",
            "created_at": "2013-10-17T13:29:05.000Z",
            "id": "390831835405508608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os encantos dos tr\u00eas circuitos do Parque Estadual Ibitipoca em Minas. http://t.co/Ip8xGy7lyX"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-10-17T13:25:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "75267429",
                        "start": 90,
                        "username": "AdvocaciaGeral"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "38790549",
                        "start": 106,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "390830838654722048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama impede pesca ilegal em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de SP. http://t.co/Ltorpa5Wel #pescailegal @AdvocaciaGeral @Brasil_IBAMA"
        },
        {
            "author_id": "507345902",
            "created_at": "2013-10-17T13:22:00.000Z",
            "id": "390830052600213504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INVAS\u00c3O AO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\n\nEm discurso no Plen\u00e1rio da C\u00e2mara, na tarde desta quarta-feira, o... http://t.co/Qzvbk7yiS7"
        },
        {
            "author_id": "73442232",
            "created_at": "2013-10-17T13:00:59.000Z",
            "id": "390824763834130433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imbassa\u00ed \u00e9 o destino ideal. Al\u00e9m da beleza natural, \u00e9 localizada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "90627092",
            "created_at": "2013-10-17T12:58:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "390824248383905792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/pLkxr3Rn7M"
        },
        {
            "author_id": "776641836",
            "created_at": "2013-10-17T12:47:57.000Z",
            "id": "390821483049517056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba ser\u00e1 explorado por alunos do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da FAESA http://t.co/5qtmK7skBt"
        },
        {
            "author_id": "240781581",
            "created_at": "2013-10-17T12:43:57.000Z",
            "id": "390820476203061248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECIS\u00c3O\nJusti\u00e7a retira mineradora de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental &gt;&gt; http://t.co/xJcU4urzIQ http://t.co/1WiAKA0ckl"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2013-10-17T12:41:48.000Z",
            "id": "390819936345800704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Vermelha http://t.co/UIPmXEBrd0"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2013-10-17T12:35:37.000Z",
            "id": "390818381009784832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando em visitar Cardiff? Aproveite e fa\u00e7a um day tour at\u00e9 o Parque Nacional #BreconBeacons! http://t.co/mYap4wcr3E"
        },
        {
            "author_id": "227796119",
            "created_at": "2013-10-17T12:34:49.000Z",
            "id": "390818177069744128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente, vai faltar espa\u00e7o no parque municipal pra tanta gente que foi atras da casa pr\u00f3pria, fila enooooooooooorme!"
        },
        {
            "author_id": "172527061",
            "created_at": "2013-10-17T12:32:19.000Z",
            "id": "390817551003176960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual com fazendeiros???! http://t.co/UbWOj2yOQJ"
        },
        {
            "author_id": "31395443",
            "created_at": "2013-10-17T12:28:41.000Z",
            "id": "390816636108038144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este s\u00e1bado j\u00e1 com todas as vagas preenchidas vamos fotografar no Monumento Natural das Portas de Rod\u00e3o... http://t.co/h0gR5fa4LW"
        },
        {
            "author_id": "31395443",
            "created_at": "2013-10-17T12:23:46.000Z",
            "id": "390815396699602944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este S\u00e1bado j\u00e1 com todas as vagas preenchidas vamos fotografar no Monumento Natural das Portas de Rod\u00e3o... http://t.co/UXnWdIYW02"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2013-10-17T12:03:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "194569651",
                        "start": 84,
                        "username": "O_Presente"
                    }
                ]
            },
            "id": "390810391728517122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em protesto, \u00edndios ocupam o Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/exG9bv21Xo via @o_presente"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2013-10-17T12:00:03.000Z",
            "id": "390809430557995008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos Parab\u00e9ns para o Parque Estadual de Vila Velha, que comemora 60 anos esta semana!\n\nConfira a programa\u00e7\u00e3o... http://t.co/f1nZNwoJKL"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-10-17T11:53:08.000Z",
            "id": "390807686880579584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a melhor a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da #LagoadoUrua\u00fa: http://t.co/iqR4zZFZo9"
        },
        {
            "author_id": "79889240",
            "created_at": "2013-10-17T11:52:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2308327,
                        -22.9746597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "390807635513339905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia da joaninha amarela! alexiavital_ Bom dia! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/6lmw83wJPR"
        },
        {
            "author_id": "210407403",
            "created_at": "2013-10-17T11:44:50.000Z",
            "id": "390805598519848960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em protesto, \u00edndios ocupam o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/aUTVNIJ5at"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2013-10-17T11:35:29.000Z",
            "id": "390803247822544896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o relato de um visitante sobre a trilha b\u00e1sica do Parque Estadual do Guartel\u00e1 http://t.co/0U3zEw1fLP"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2013-10-17T11:33:04.000Z",
            "id": "390802639136374784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o relato de um visitante sobre a trilha b\u00e1sica do Parque Estadual do Guartel\u00e1 http://t.co/nGSTT27E5m"
        },
        {
            "author_id": "171616820",
            "created_at": "2013-10-17T11:30:23.000Z",
            "id": "390801962612301824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultivo de soja abre cratera no meio de parque estadual de Goi\u00e1s http://t.co/u1VQR9XFGe"
        },
        {
            "author_id": "34360861",
            "created_at": "2013-10-17T10:45:17.000Z",
            "id": "390790613899436032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem 155 mil hectares de extens\u00e3o \u2013 quase quatro vezes o tamanho da... http://t.co/Z0QbIR4BzY"
        },
        {
            "author_id": "131664164",
            "created_at": "2013-10-17T10:43:47.000Z",
            "id": "390790234558189568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mcrfoco Em protesto, \u00edndios ocupam o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YPjeSQrMbG"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-10-17T10:37:25.000Z",
            "id": "390788635588837376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sede do Conselho Municipal de Juventude e da Esta\u00e7\u00e3o da Juventude.\" @ Parque Municipal Mucambinho: http://t.co/Nh3ey4IzuG #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-10-17T10:34:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "390788011849711616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo para rua para propocinar, desenvolver e articular (@ Parque Municipal Mucambinho) http://t.co/Tvpt9lmOUI"
        },
        {
            "author_id": "945745651",
            "created_at": "2013-10-17T09:10:58.000Z",
            "id": "390766877158682624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultivo de soja abre cratera no meio do Parque Estadual Terra Ronca em Goi\u00e1s http://t.co/JbAVy3AIlg"
        },
        {
            "author_id": "156641607",
            "created_at": "2013-10-17T04:41:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "390699168601489408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/FEnB35lPyv"
        },
        {
            "author_id": "1526409937",
            "created_at": "2013-10-17T04:18:03.000Z",
            "id": "390693165210279936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela falou q ia me levar no parque municipal pra mim amarrar uma corda no p\u00e9 e pular de uma \u00e1rvore"
        },
        {
            "author_id": "347360335",
            "created_at": "2013-10-17T03:10:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1484419484",
                        "start": 6,
                        "username": "FactBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "390676082103689216",
            "in_reply_to_user_id": "1484419484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oo RT @FactBR: Cabras escalam paredes para lamber sal no Parque Nacional do Gran Paradiso, na It\u00e1lia. o_O http://t.co/O2xwqX9c09"
        },
        {
            "author_id": "1019818717",
            "created_at": "2013-10-17T02:56:05.000Z",
            "id": "390672535802888192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a feirinha do Tururi. #anivers\u00e1riodemanaus #344anos #boi #garantido \u2764\ufe0f @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/ohpTkdL3cL"
        },
        {
            "author_id": "120837611",
            "created_at": "2013-10-17T02:47:51.000Z",
            "id": "390670464512557059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu afilhado Jo\u00e3o e seu irm\u00e3o Felipe, em Aventuras no Parque Nacional da Serra do \u00d3rg\u00e3os, no feriad\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "56240159",
            "created_at": "2013-10-17T02:35:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131574396",
                        "start": 0,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "390667340653682688",
            "in_reply_to_user_id": "131574396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dilmabr Dilma querida, me responda: Quem \u00e9 que licencia a APA (Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) \u00e9 tu minha querida?"
        },
        {
            "author_id": "1614390373",
            "created_at": "2013-10-17T02:27:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1484419484",
                        "start": 1,
                        "username": "FactBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "390665344706412544",
            "in_reply_to_user_id": "1484419484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@FactBR: Cabras escalam paredes para lamber sal no Parque Nacional do Gran Paradiso, na It\u00e1lia. o_O #2 http://t.co/TU55B9kRhy\u201d @Wr_Kabra"
        },
        {
            "author_id": "1484419484",
            "created_at": "2013-10-17T02:25:30.000Z",
            "id": "390664839879593984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Cabras escalam paredes para lamber sal no Parque Nacional do Gran Paradiso, na It\u00e1lia. o_O #2 http://t.co/mCZhyzKoO7"
        },
        {
            "author_id": "1484419484",
            "created_at": "2013-10-17T02:24:12.000Z",
            "id": "390664511859851264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Cabras escalam paredes para lamber sal no Parque Nacional do Gran Paradiso, na It\u00e1lia. o_O http://t.co/vfeMT4Jybb"
        },
        {
            "author_id": "62546131",
            "created_at": "2013-10-17T01:28:34.000Z",
            "id": "390650512535601152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grama na \u00e1rea do #GALO t\u00e1 pior que a do Parque Municipal ap\u00f3s um domingo!! Que porcaria de gramado \u00e9 esse?"
        },
        {
            "author_id": "1357093706",
            "created_at": "2013-10-17T01:01:25.000Z",
            "id": "390643679922511872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 5 others http://t.co/DBebn66X0S"
        },
        {
            "author_id": "172591381",
            "created_at": "2013-10-17T00:48:43.000Z",
            "id": "390640484512571392",
            "in_reply_to_user_id": "498056600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UmFeioFelizZ   esperar o povo ate 12:00 na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o e iremos pro parque municipal. raxao come\u00e7a 13:00"
        },
        {
            "author_id": "40476299",
            "created_at": "2013-10-17T00:45:30.000Z",
            "id": "390639673464610816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 3 others http://t.co/py8qlNeBwN"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2013-10-17T00:29:56.000Z",
            "id": "390635756781572097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal TopGyn Home - O portal para toda Fam\u00edlia - Ref\u00fagio da Vida Silvestre \u00e9 not\u00edcia no R\u00e1dio Web R http://t.co/dU1NyOLtU6"
        },
        {
            "author_id": "1689464965",
            "created_at": "2013-10-17T00:27:59.000Z",
            "id": "390635263959265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/zpSccJbH79"
        },
        {
            "author_id": "68460479",
            "created_at": "2013-10-17T00:22:17.000Z",
            "id": "390633828923887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em protesto, \u00edndios ocupam o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 - http://t.co/3r7uIuaOCV http://t.co/bcwbBybLoo"
        },
        {
            "author_id": "1689464965",
            "created_at": "2013-10-16T23:56:26.000Z",
            "id": "390627326461239296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/hSY33wJqjw"
        },
        {
            "author_id": "1689464965",
            "created_at": "2013-10-16T23:54:41.000Z",
            "id": "390626886008967168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/Rm6H32BiAX"
        },
        {
            "author_id": "446708525",
            "created_at": "2013-10-16T23:52:05.000Z",
            "id": "390626229160013824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "roubaram meu celular no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1916024120",
            "created_at": "2013-10-16T23:34:29.000Z",
            "id": "390621802466394112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ECOL\u00d3GICO DR. DAISAKU IKEDA\nFoto: Wilson Vieira\n\nA Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o  Parque Ecol\u00f3gico Dr. Daisaku... http://t.co/D7oS2PsIuv"
        },
        {
            "author_id": "1300345004",
            "created_at": "2013-10-16T23:28:11.000Z",
            "id": "390620214716821504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em protesto, \u00edndios ocupam o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/ghaPdlhb1Q"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2013-10-16T23:27:36.000Z",
            "id": "390620067173765121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em protesto, \u00edndios ocupam o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/gFQpWZc7pr"
        },
        {
            "author_id": "1916024120",
            "created_at": "2013-10-16T23:21:19.000Z",
            "id": "390618489427623936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL ARTHUR THOMAS \n\nO Parque localiza-se numa \u00e1rea de 85, 47 ha, doada \u00e0 Prefeitura Municipal pela... http://t.co/oSuMoS4hY7"
        },
        {
            "author_id": "387114638",
            "created_at": "2013-10-16T23:19:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.9324787,
                        -20.0318364
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "390617984718614528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/KmTw40p2th"
        },
        {
            "author_id": "64725269",
            "created_at": "2013-10-16T23:18:16.000Z",
            "id": "390617719550533632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo tronco de floresta prim\u00e1ria.  Parque Nacional do Tapaj\u00f3s. http://t.co/l11jDTRkR6"
        },
        {
            "author_id": "64725269",
            "created_at": "2013-10-16T23:16:55.000Z",
            "id": "390617382097801216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mega ber\u00e7\u00e1rio de borboletas. Parque Nacional do Tapaj\u00f3s. http://t.co/vjVcCruSyw"
        },
        {
            "author_id": "49735939",
            "created_at": "2013-10-16T23:10:58.000Z",
            "id": "390615883301023744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e0 tarde, na AMMA, buscamos solu\u00e7\u00e3o para realiza\u00e7\u00e3o da obra do Parque Municipal Nova Esperan\u00e7a. http://t.co/cDovp3HbMb"
        },
        {
            "author_id": "279008124",
            "created_at": "2013-10-16T23:07:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "249333710",
                        "start": 0,
                        "username": "chileestuyo"
                    }
                ]
            },
            "id": "390615116737040384",
            "in_reply_to_user_id": "249333710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chileestuyo  #FeriaChileesTUYO Parque Nacional Jeinimeni"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2013-10-16T23:03:14.000Z",
            "id": "390613935654977536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em protesto, \u00edndios ocupam o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/EXKNKyndDA"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2013-10-16T23:02:12.000Z",
            "id": "390613676614770689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em protesto, \u00edndios ocupam o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/7KEH6JgqrM"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-10-16T23:02:06.000Z",
            "id": "390613651549618176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em protesto, \u00edndios ocupam o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/Wt2tyrVen7"
        },
        {
            "author_id": "148452252",
            "created_at": "2013-10-16T23:00:01.000Z",
            "id": "390613128507322369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Federa\u00e7\u00e3o Paulista de Mountain Bike tem sede Inaugurada dentro de Floresta Estadual na cidade de Rio Claro... http://t.co/MK4z7hCpPA"
        },
        {
            "author_id": "46744748",
            "created_at": "2013-10-16T22:58:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "390612754065014785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai virar uma rotina gostosa essa \u2764\ufe0f (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ @e4tmewhileimhot) http://t.co/AOT6kTFXOz"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2013-10-16T22:29:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "3716017239",
                        "start": 89,
                        "username": "rebecalima__"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "390605560607154176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando meu boy magya pra gente ir jantar r\u00e7 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ @rebecalima__) http://t.co/p4rrzybpxq"
        },
        {
            "author_id": "14350447",
            "created_at": "2013-10-16T21:36:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.79475841,
                        -5.11115049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "390592128751247362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de conferir a reportagem especial sobre a oitava cidade do Parque Nacional de Sete Cidades.\u2026 http://t.co/mIpU69hTuc"
        },
        {
            "author_id": "507345902",
            "created_at": "2013-10-16T21:25:07.000Z",
            "id": "390589245091770368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INVAS\u00c3O AO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\n\nEm discurso no Plen\u00e1rio da C\u00e2mara, na tarde desta quarta-feira, o deputado... http://t.co/eH8EpLQkjK"
        },
        {
            "author_id": "57819375",
            "created_at": "2013-10-16T21:24:51.000Z",
            "id": "390589177081135104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultivo de soja abre cratera no meio do Parque Estadual Terra Ronca em Goi\u00e1s http://t.co/03lp4v07On"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-10-16T21:05:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "38790549",
                        "start": 91,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "75267429",
                        "start": 105,
                        "username": "AdvocaciaGeral"
                    }
                ]
            },
            "id": "390584225671700481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Multa por pesca ilegal em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 validada.http://t.co/33pEnkA1ZH #pescailegal @Brasil_IBAMA @AdvocaciaGeral"
        },
        {
            "author_id": "426640217",
            "created_at": "2013-10-16T21:00:03.000Z",
            "id": "390582937072046081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, localizado no Paran\u00e1, lan\u00e7ou uma frota com \u00f4nibus h\u00edbridos para transportar... http://t.co/P8UxSaZwQE"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2013-10-16T21:00:02.000Z",
            "id": "390582932911292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAB\u00c9NS Parque Nacional da Tijuca!\n\nPelo t\u00edtulo de TOP URBAN PARK dado pela Lonely Planet e noticiado neste m\u00eas... http://t.co/cFcu8h1Von"
        },
        {
            "author_id": "60802610",
            "created_at": "2013-10-16T20:43:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "21207962",
                        "start": 96,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "390578733024702464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os encantos dos tr\u00eas circuitos do Parque Estadual Ibitipoca em Minas http://t.co/y7q84HaqN3 via @RevistaEpoca"
        },
        {
            "author_id": "197280437",
            "created_at": "2013-10-16T20:39:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.27652699,
                        -7.03394432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "556b383df8dc6f15"
            },
            "id": "390577705743577088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque nacional (Teixeira, Paraiba) http://t.co/lw2GCLZN72"
        },
        {
            "author_id": "259363494",
            "created_at": "2013-10-16T20:38:34.000Z",
            "id": "390577529394044928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobre as belezas \u00fanicas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. 2 Noites p/2 por 69\u20ac em vez de 143\u20ac http://t.co/pNOFGFkEIT"
        },
        {
            "author_id": "259363494",
            "created_at": "2013-10-16T20:35:58.000Z",
            "id": "390576877934751744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u20ac em vez de 143\u20ac http://t.co/7bEcWpVFYG"
        },
        {
            "author_id": "245544222",
            "created_at": "2013-10-16T20:34:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2797026046",
                        "start": 0,
                        "username": "nopdemi"
                    }
                ]
            },
            "id": "390576565869748224",
            "in_reply_to_user_id": "722834102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nopdemi kkkkkk, em qual serie vc t\u00e1? eu vou pro Parque Estadual de Campinhos, se chover n\u00e3o d\u00e1. e numa gruta"
        },
        {
            "author_id": "292616809",
            "created_at": "2013-10-16T20:22:26.000Z",
            "id": "390573470158819328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esqueci do Parque municipal hoje! :O"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2013-10-16T20:02:39.000Z",
            "id": "390568493370077184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Monte Le\u00f3n inicia melhor temporada para visita\u00e7\u00e3o http://t.co/zifgdH6t65"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-16T20:01:06.000Z",
            "id": "390568099612610560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manejo florestal comunit\u00e1rio faz a diferen\u00e7a na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s =&gt; http://t.co/Y4H3q9RQio"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2013-10-16T19:06:58.000Z",
            "id": "390554477415374848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira andorinha no parque nacional da chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/zFvdirfoBY"
        },
        {
            "author_id": "914320220",
            "created_at": "2013-10-16T19:06:16.000Z",
            "id": "390554304408338433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultivo de soja abre cratera no meio do Parque Estadual Terra Ronca em Goi\u00e1s http://t.co/Yym8U4KFBp"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2013-10-16T19:04:45.000Z",
            "id": "390553922517344256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prainha no parque nacional da chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/ul2lDsozEB"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2013-10-16T19:04:16.000Z",
            "id": "390553799557140480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da escada no parque nacional da chapada dos Guimar\u00e3es. http://t.co/cW2zmFprhH"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2013-10-16T19:03:37.000Z",
            "id": "390553636348383234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira do pulo no parque nacional da chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/VYg5Hlma8W"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2013-10-16T19:01:20.000Z",
            "id": "390553059308634113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao fundo cachoeira sonrisal no parque nacional da chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/QrQv2JWzuH"
        },
        {
            "author_id": "96810009",
            "created_at": "2013-10-16T19:00:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "21207962",
                        "start": 96,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "390552896300806144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os encantos dos tr\u00eas circuitos do Parque Estadual Ibitipoca em Minas http://t.co/WK6reKGLkM via @RevistaEpoca"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2013-10-16T19:00:21.000Z",
            "id": "390552814138949632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira sete de setembro no parque nacional da chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/fpNyRy7wn9"
        },
        {
            "author_id": "249898311",
            "created_at": "2013-10-16T18:51:01.000Z",
            "id": "390550464166895616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Estacao Ecologica Do Taim (Rio Grande, Rio Grande do Sul) http://t.co/npv1KDbctc"
        },
        {
            "author_id": "46254551",
            "created_at": "2013-10-16T18:45:15.000Z",
            "id": "390549013432262656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o.O #sojanao #monoculturapodre Bom Dia Brasil - Cultivo de soja abre cratera no meio de parque estadual de Goi\u00e1s http://t.co/Yvk8U5862f"
        },
        {
            "author_id": "57341747",
            "created_at": "2013-10-16T18:36:24.000Z",
            "id": "390546788220149760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo de aventura? Sergipe tem! O grande pr\u00eamio para quem segue pelas trilhas do Parque Nacional da\u2026 http://t.co/SVWPoz8fuK"
        },
        {
            "author_id": "568626030",
            "created_at": "2013-10-16T18:32:05.000Z",
            "id": "390545701589237760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental... http://t.co/WqNpKMGA7J"
        },
        {
            "author_id": "82592371",
            "created_at": "2013-10-16T18:19:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "82592371",
                        "start": 104,
                        "username": "atilalemos10"
                    }
                ]
            },
            "id": "390542637599424512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor do Parque do Limoeiro pede apoio dos vereadores para preservar local http://t.co/OVPfU6LKeB via @atilalemos10"
        },
        {
            "author_id": "71445988",
            "created_at": "2013-10-16T18:16:49.000Z",
            "id": "390541857555746816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ontem (15/10), por volta das 13:00 teve in\u00edcio inc\u00eandio no Morro do Escalvado, interior do Parque Nacional de... http://t.co/n8hLPsMGaW"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2013-10-16T18:04:54.000Z",
            "id": "390538860050259968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacar\u00e9s, tartarugas e peixes-boi moram no Parque Nacional de Everglades. Voc\u00ea encara um passeio de caiaque? http://t.co/EcgMOTUBoE"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2013-10-16T18:02:52.000Z",
            "id": "390538348034408448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futuro audit\u00f3rio do Parque Estadual do Horto Florestal.... http://t.co/SEinaMJn8v"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-10-16T17:47:59.000Z",
            "id": "390534601484935169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/sMipNE1CAg"
        },
        {
            "author_id": "568626030",
            "created_at": "2013-10-16T17:25:06.000Z",
            "id": "390528841623830528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blitz ecol\u00f3gica... http://t.co/TrsWlbBnWv"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-10-16T16:48:37.000Z",
            "id": "390519661198323712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima segunda-feira, dia 21 de outubro, treze autores  lan\u00e7am juntos o Guia de Campo do Parque Nacional da... http://t.co/gGlFpzFyud"
        },
        {
            "author_id": "1700678892",
            "created_at": "2013-10-16T16:35:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "317339126",
                        "start": 0,
                        "username": "Cellelle"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "390516388667727872",
            "in_reply_to_user_id": "317339126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cellelle  Esta sabendo que o povo  estao indo ao parque municipal hoje ?"
        },
        {
            "author_id": "789879030",
            "created_at": "2013-10-16T16:26:09.000Z",
            "id": "390514008257990656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda na Austr\u00e1lia, que tal conhecer a Magnetic Island? A ilha \u00e9 coberta com 2/3 de parque nacional, com um habitat natural de coalas."
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2013-10-16T16:11:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "320430303",
                        "start": 3,
                        "username": "daniambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "390510311167389696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @daniambiental: Cultivo de soja abre cratera no meio do Parque Estadual Terra Ronca em Goi\u00e1s http://t.co/muVKSuipGF"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2013-10-16T16:11:13.000Z",
            "id": "390510248651276288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultivo de soja abre cratera no meio do Parque Estadual Terra Ronca em Goi\u00e1s http://t.co/C0dIKvhTIj"
        },
        {
            "author_id": "325720491",
            "created_at": "2013-10-16T16:11:04.000Z",
            "id": "390510211049725952",
            "in_reply_to_user_id": "465937947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@CafetonaPq  dia 2,parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "325720491",
            "created_at": "2013-10-16T16:10:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1408731642",
                        "start": 0,
                        "username": "BiaMylevel"
                    }
                ]
            },
            "id": "390510058028933120",
            "in_reply_to_user_id": "1408731642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BiaMylevel  dia 2 , no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-10-16T16:09:48.000Z",
            "id": "390509891988627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultivo de soja abre cratera no meio do Parque Estadual Terra Ronca em Goi\u00e1s http://t.co/zCtK4SgC1R"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2013-10-16T16:08:01.000Z",
            "id": "390509445337608192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficializado Parque Nacional de M\u00e1go\u00e8 via Mo\u00e7ambique para todos - O Governo aprovou ontem, 15 ... http://t.co/HQHByYD7Xw"
        },
        {
            "author_id": "42300285",
            "created_at": "2013-10-16T15:51:56.000Z",
            "id": "390505398689865728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultivo de soja abre cratera no meio do Parque Estadual Terra Ronca em Goi\u00e1s http://t.co/A0kLtSC8Xv"
        },
        {
            "author_id": "542234744",
            "created_at": "2013-10-16T15:44:51.000Z",
            "id": "390503614185095168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de... http://t.co/uQrJPZoGmM"
        },
        {
            "author_id": "25063768",
            "created_at": "2013-10-16T15:30:06.000Z",
            "id": "390499902763319296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de hoje lan\u00e7amos o desafio dos s\u00edtios que n\u00e3o pode deixar de visitar. Come\u00e7amos com o Parque Nacional da... http://t.co/fmCIl0PEht"
        },
        {
            "author_id": "38054972",
            "created_at": "2013-10-16T15:30:01.000Z",
            "id": "390499882509029376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FPMTB inaugura sede dentro de Floresta Estadual em Rio Claro\n\nSaiba Mais:... http://t.co/fTFlw6GHLS"
        },
        {
            "author_id": "25886174",
            "created_at": "2013-10-16T15:29:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "390499800325832704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando o tempo... (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 3 others) [pic]: http://t.co/rAS10YTqiu"
        },
        {
            "author_id": "934895581",
            "created_at": "2013-10-16T15:28:24.000Z",
            "id": "390499475804143616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou indo pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "82421125",
            "created_at": "2013-10-16T15:12:56.000Z",
            "id": "390495583825190913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orquestra Sinf\u00f4nica do Paran\u00e1 se apresenta no Parque Estadual de Vila Velha no domingo \u00e0s 15:30hs!!  http://t.co/fUQHBscd3O"
        },
        {
            "author_id": "19545699",
            "created_at": "2013-10-16T15:02:31.000Z",
            "id": "390492961504788480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia\n\nMini Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica - Final de Semana (Dias 1 \u00e0 3/11) - Transporte, Hotel com... http://t.co/fNmesUGweQ"
        },
        {
            "author_id": "72355620",
            "created_at": "2013-10-16T14:45:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "390488665954471936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei os parceiros! Huehuehue @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/IGhnj24unF"
        },
        {
            "author_id": "162418211",
            "created_at": "2013-10-16T14:33:32.000Z",
            "id": "390485667073245184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 11 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA COM PENEDO\\RJ\" http://t.co/Y16HjRXcLK"
        },
        {
            "author_id": "14805524",
            "created_at": "2013-10-16T14:18:05.000Z",
            "id": "390481777585700864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional http://t.co/TcIP9CaC53"
        },
        {
            "author_id": "36060174",
            "created_at": "2013-10-16T14:16:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "29074194",
                        "start": 31,
                        "username": "mariomantovani"
                    }
                ]
            },
            "id": "390481307714985984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, ent\u00e3o foi manh\u00e3 de campo. \"@mariomantovani: Dia de campo na Reserva Votorantin e Parque Estadual Jurupara.. valeu o dia!\""
        },
        {
            "author_id": "934895581",
            "created_at": "2013-10-16T14:15:42.000Z",
            "id": "390481179092086785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem fotos no parque municipal \u00f5//"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-10-16T14:13:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "70268792",
                        "start": 2,
                        "username": "pbturgovpb"
                    }
                ]
            },
            "id": "390480652652781568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A @pbturgovpb participar\u00e1 do Conselho Gestor do Parque Estadual da Mata do Pau Ferro na ajuda do desenvolvimento do turismo da regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "162418211",
            "created_at": "2013-10-16T14:12:57.000Z",
            "id": "390480486575120384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cliente Sandra Regina Sampaio Fernandes curtindo viagem realizada por nossa empresa ao Parque Nacional de... http://t.co/xPEhuEJrJd"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-10-16T13:56:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "390476246809051136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mucambinho (Sobral, Cear\u00e1) http://t.co/6detRnyUYb"
        },
        {
            "author_id": "129972713",
            "created_at": "2013-10-16T13:43:14.000Z",
            "id": "390473008634421248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal sozinho, alguem mim faz companhia????"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-10-16T13:39:22.000Z",
            "id": "390472035551694848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Audi\u00eancia P\u00fablica tem por finalidade eleger um conselho para gerir o Parque Estadual com a\u2026 http://t.co/hdCNhdpMLN"
        },
        {
            "author_id": "71549380",
            "created_at": "2013-10-16T13:38:21.000Z",
            "id": "390471777421651968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora na Comiss\u00e3o do Meio Ambiente. Proj de minha autoria amplia em + de 20 mil ha do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba."
        },
        {
            "author_id": "1262495713",
            "created_at": "2013-10-16T13:07:07.000Z",
            "id": "390463920525557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem acredito q vou o parque municipal q q eu vou fazer la ?????"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-10-16T13:01:00.000Z",
            "id": "390462381081763840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje ser\u00e1 realizada a audi\u00eancia p\u00fablica para forma\u00e7\u00e3o do conselho gestor do Parque Estadual Mata do Pau Ferro em Areia."
        },
        {
            "author_id": "353806089",
            "created_at": "2013-10-16T12:57:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "390461448989589505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Hoje trabalho na feira estadual de matem\u00e1tica no parque nacional da cebola. Vamos em frente!"
        },
        {
            "author_id": "303844514",
            "created_at": "2013-10-16T12:51:26.000Z",
            "id": "390459974226563072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS AUTORIDADES TEM QUE TOMAR  PROVIDENCIAS QUANDO SEGURAN\u00c7A NESTE PARQUE, J\u00c1 QUE SE TRATA DE UM PARQUE MUNICIPAL.... http://t.co/LcjNpuzMEi"
        },
        {
            "author_id": "148145706",
            "created_at": "2013-10-16T12:09:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "390449428446072832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/EyQllGduct"
        },
        {
            "author_id": "69111235",
            "created_at": "2013-10-16T12:09:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58050349,
                        -23.40396278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "390449335953281024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha na chuva: to bem! (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador) http://t.co/ixTvOJz4eA"
        },
        {
            "author_id": "172527061",
            "created_at": "2013-10-16T12:01:45.000Z",
            "id": "390447470268153856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Brasil Cultivo de soja abre cratera no meio de parque estadual de Goi\u00e1s 10/10\u00b92013 http://t.co/ggL8mKa1kK"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-10-16T11:40:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "253034260",
                        "start": 80,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "390442021078708224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica realiza projeto de educa\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/Qf8vC40lOt @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "38156412",
            "created_at": "2013-10-16T11:24:20.000Z",
            "id": "390438054093025280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Brasil Brasileiro: Os encantos dos tr\u00eas circuitos do Parque Estadual ... http://t.co/J57ioUcgJQ"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2013-10-16T11:21:53.000Z",
            "id": "390437434569547776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de campo na Reserva Votorantin e Parque Estadual Jurupara.. valeu o dia !!!! http://t.co/HuD1n1Ossx http://t.co/mEu9BYzPhf"
        },
        {
            "author_id": "54004579",
            "created_at": "2013-10-16T11:06:14.000Z",
            "id": "390433497112117248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecidas como Cagarras, as quatro ilhas principais que comp\u00f5em o Monumento Natural das Cagarras (Comprida,... http://t.co/onpqBmeFJz"
        },
        {
            "author_id": "205031359",
            "created_at": "2013-10-16T10:53:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10465527,
                        -15.58061468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "390430263840612352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 bora! #Good'day (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) http://t.co/jmHVX4B4Sx"
        },
        {
            "author_id": "18374171",
            "created_at": "2013-10-16T10:52:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131574396",
                        "start": 0,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "390430077462122496",
            "in_reply_to_user_id": "131574396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@dilmabr promete metr\u00f4s h\u00e1 12 anos,n\u00e3o acabou nenhum. @silva_marina quer transformar o pa\u00eds em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. 200 milh\u00f5es pastando."
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2013-10-16T10:47:18.000Z",
            "id": "390428733729169409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Os encantos dos tr\u00eas circuitos do Parque Estadual Ibitipoca em Minas http://t.co/ZMVRRzpI2C | No Blog Viajologia"
        },
        {
            "author_id": "1953864128",
            "created_at": "2013-10-16T10:15:14.000Z",
            "id": "390420664156692480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/ATQd11uvnX"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2013-10-16T09:46:33.000Z",
            "id": "390413446073696256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia 16 de outubro de 2013 - Tracaj\u00e1\n\nFoto: Evando F. Lopes\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/MUdw7OLlMz"
        },
        {
            "author_id": "190664498",
            "created_at": "2013-10-16T09:27:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "390408667268673536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/GQHxWd9z3Y"
        },
        {
            "author_id": "30279840",
            "created_at": "2013-10-16T09:26:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.01854147,
                        37.14182397
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9bb3ff5feb410f60"
            },
            "id": "390408499483918336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instaweather #instaweatherpro #loul\u00e9 #portugal @ Parque Municipal de Loul\u00e9 http://t.co/iIEuPVPYLO"
        },
        {
            "author_id": "328970535",
            "created_at": "2013-10-16T08:30:29.000Z",
            "id": "390394302545027072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Portugal] Inc\u00eandios: Quase 90 homens combatem chamas no Parque ... - Expresso... http://t.co/ubmwSL6TCj"
        },
        {
            "author_id": "101089973",
            "created_at": "2013-10-16T05:19:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "165325560",
                        "start": 0,
                        "username": "anklebitterrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "390346221493428224",
            "in_reply_to_user_id": "165325560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anklebitterrs tem como vc me encontrar amanh\u00e3 na parte da tarde no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "19221099",
            "created_at": "2013-10-16T04:48:30.000Z",
            "id": "390338438740049920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montecristo: Cerro Miramundos #Metapan #ElSalvador #toursv #foto http://t.co/yf2GuEVwyA"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-10-16T04:46:49.000Z",
            "id": "390338015115366400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viaje na natureza do surpreendente Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - P\u00e1gina Oficial http://t.co/ewuIdG7iRV"
        },
        {
            "author_id": "47181943",
            "created_at": "2013-10-16T04:09:14.000Z",
            "id": "390328557844848642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas\" teve o apoio do IEMA e patroc\u00ednio da Cesan."
        },
        {
            "author_id": "228525881",
            "created_at": "2013-10-16T03:20:48.000Z",
            "id": "390316367498731520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual da Serra da Cantareira\" http://t.co/bfkDNP7j4J"
        },
        {
            "author_id": "228525881",
            "created_at": "2013-10-16T03:18:20.000Z",
            "id": "390315745370210304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 15 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual da Serra da Cantareira\" http://t.co/XncqO84579"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2013-10-16T03:09:46.000Z",
            "id": "390313590969729024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o STJ procede, se houver causa\u00e7\u00e3o de dano ambiental em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que \u00e9 alvo da compensa\u00e7\u00e3o, se o dano j\u00e1 estava previsto.."
        },
        {
            "author_id": "56250788",
            "created_at": "2013-10-16T02:56:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "390310162114027520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Bilhares - Boi Manaus 2013. (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 5 others) http://t.co/Wpa1kRVspj"
        },
        {
            "author_id": "80451566",
            "created_at": "2013-10-16T02:14:16.000Z",
            "id": "390299626240102400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Juquery | Franco City - Franco da Rocha http://t.co/1BlenivJQH"
        },
        {
            "author_id": "17749189",
            "created_at": "2013-10-16T02:06:58.000Z",
            "id": "390297788673957888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#origens @ Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/h1321ohF0p"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-10-16T01:38:06.000Z",
            "id": "390290524281663488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades e Eventos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/6IC34zHtwt"
        },
        {
            "author_id": "271877211",
            "created_at": "2013-10-16T01:32:47.000Z",
            "id": "390289186084777985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Estado do Meio Ambiente intensifica atividades de monitoramento de praia na Reserva Biol\u00f3gica do... http://t.co/oNiSk22Zlm"
        },
        {
            "author_id": "195228792",
            "created_at": "2013-10-16T01:15:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "2492286703",
                        "start": 57,
                        "username": "BenjiElric"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "2826463052",
                        "start": 69,
                        "username": "figueiraclaiton"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "390284880082636800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ @ewertonrk @benjielric @figueiraclaiton http://t.co/Xl6FntjbVv"
        },
        {
            "author_id": "631075175",
            "created_at": "2013-10-16T00:53:08.000Z",
            "id": "390279207294885889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nu, Lucas deixou eu levar o ciclimotor la do Parque Municipal ate aq em casa... fera hahaha"
        },
        {
            "author_id": "1890203311",
            "created_at": "2013-10-16T00:37:22.000Z",
            "id": "390275238778634240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#slacklife #vinicapacho @ Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/9HSRn9mCjs"
        },
        {
            "author_id": "140895555",
            "created_at": "2013-10-16T00:11:54.000Z",
            "id": "390268827701108736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 5 others http://t.co/2kT4mgGL9w"
        },
        {
            "author_id": "1040858342",
            "created_at": "2013-10-16T00:02:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "390266524302606336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 3 others http://t.co/sUyCM6WdeD"
        },
        {
            "author_id": "96584095",
            "created_at": "2013-10-15T23:41:03.000Z",
            "id": "390261065478443008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se minha m\u00e3o passasse pela grade eu teria feito um carinho \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\udc2f @ PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os http://t.co/XSzqbByXVa"
        },
        {
            "author_id": "713773318",
            "created_at": "2013-10-15T23:28:13.000Z",
            "id": "390257835898314753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Fonte Grande http://t.co/ETQKK4IH3N"
        },
        {
            "author_id": "40476299",
            "created_at": "2013-10-15T23:13:46.000Z",
            "id": "390254199763894272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejamos... (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/ag2kS1Q1ET"
        },
        {
            "author_id": "1696621902",
            "created_at": "2013-10-15T23:06:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23522685,
                        -19.63383266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c59f704f90e54601"
            },
            "id": "390252372448264192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 basicamente metade da semana, e sexta ir no Parque Estadual do Rio Doce."
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-10-15T23:00:01.000Z",
            "id": "390250741027590144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Estadual de Ibitipoca?\n\nA trilha come\u00e7a na Prainha, local de rara beleza, com \u00e1guas cor... http://t.co/Gko82MckjZ"
        },
        {
            "author_id": "880436714",
            "created_at": "2013-10-15T22:55:02.000Z",
            "id": "390249486171140096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como diz a Carou, Villa Lobos ta virando um parque municipal sjasasjuasj"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2013-10-15T22:50:37.000Z",
            "id": "390248374705717248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do AXEL GRAEL: Reserva Extrativista Marinha de Itaipu \u00e9 alvo de blitz ecol\u00f3gica ... http://t.co/pCCE7NsBg5"
        },
        {
            "author_id": "377176728",
            "created_at": "2013-10-15T22:44:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "390246764378599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/8S4T6akAhL"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2013-10-15T22:38:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "43326346",
                        "start": 100,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "390245404765200385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Reserva Extrativista Marinha de Itaipu \u00e9 alvo de blitz ecol\u00f3gica http://t.co/Q34GZKVdMw @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2013-10-15T22:38:49.000Z",
            "id": "390245402697428992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Marinha de Itaipu \u00e9 alvo de blitz ecol\u00f3gica http://t.co/5tMZ3koVie"
        },
        {
            "author_id": "41105099",
            "created_at": "2013-10-15T22:37:15.000Z",
            "id": "390245012250046464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raquel Alves pergunta a m\u00e3e se isso \u00e9 um quintal ou uma APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Venha capinar com ela. Kkkk"
        },
        {
            "author_id": "112609949",
            "created_at": "2013-10-15T22:35:03.000Z",
            "id": "390244456873852928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 no parque municipal.. daqui a pouco tem #Sindef"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2013-10-15T22:20:01.000Z",
            "id": "390240672298848256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rec\u00e9m criada RESEX Itaipu, que tem por objetivo proteger os estoques pesqueiros e a cultura da pesca... http://t.co/vUp7HjnECR"
        },
        {
            "author_id": "387348382",
            "created_at": "2013-10-15T22:19:11.000Z",
            "id": "390240461882810368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir no parque nacional ;D\nfazer trilha"
        },
        {
            "author_id": "65952230",
            "created_at": "2013-10-15T22:18:22.000Z",
            "id": "390240258295881728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#goi\u00e1s\nCONSELHO EMPOSSA NOVOS INTEGRANTES\n\nReuni\u00e3o aprovou ainda a cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\n\nO... http://t.co/FZrsepKouy"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2013-10-15T22:05:24.000Z",
            "id": "390236995387002880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poss\u00edvel cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o por ato administrativo"
        },
        {
            "author_id": "39124397",
            "created_at": "2013-10-15T21:39:41.000Z",
            "id": "390230522733297664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nesse dia eu estive em caribe @ Parque Nacional Tairona http://t.co/cNGUALkqF7"
        },
        {
            "author_id": "153635061",
            "created_at": "2013-10-15T21:27:47.000Z",
            "id": "390227528176394241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Parque Estadual da Serra do Mar Cunha-SP Pousada Namast\u00ea!!!!\n\nPacotes especiais feriados, Natal e... http://t.co/nVrZSJaVua"
        },
        {
            "author_id": "112014865",
            "created_at": "2013-10-15T21:24:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -85.33891238,
                        10.34593042
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "390226595166040064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lirios#paloverde #parquenacional #visitecostarica @ Parque Nacional Palo Verde http://t.co/DQcwAZDOIB"
        },
        {
            "author_id": "1613419584",
            "created_at": "2013-10-15T21:21:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9236394,
                        -19.9360025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "390225989449834496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "da cria\u00e7\u00e3o no coreto do parque Municipal a disputa do t\u00edtulo Mundial... n\u00e3o ser\u00e1 diferente. FOR\u00c7A GALO! PRA CIMA DELES GALO! BICA ELES GALO."
        },
        {
            "author_id": "1040858342",
            "created_at": "2013-10-15T21:08:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "390222618806464512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/1Ryio7Q6lw"
        },
        {
            "author_id": "62703899",
            "created_at": "2013-10-15T21:07:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "390222406486605824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/pnuKwDk6Zp"
        },
        {
            "author_id": "1462536138",
            "created_at": "2013-10-15T21:01:54.000Z",
            "id": "390221014413893632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira #Lara #MonumentosNaturales http://t.co/pbqlrhZTbk #ConozcaLara"
        },
        {
            "author_id": "1490847680",
            "created_at": "2013-10-15T20:59:02.000Z",
            "id": "390220293513302016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Marinha de Itaipu \u00e9 alvo de blitz ecol\u00f3gica : http://t.co/duuCLfhgEn #not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "278073352",
            "created_at": "2013-10-15T20:57:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.03130208,
                        39.84732478
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "072422eca2bad5f9"
            },
            "id": "390219808983515137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#grandesMomentos @ Parque Nacional De Monfrag\u00fce http://t.co/f3xc2awFtf"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2013-10-15T20:36:13.000Z",
            "id": "390214549947056129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens exclusivas mostram ocupa\u00e7\u00e3o de \u00edndios no Parque Nacional do Igua\u00e7u -... http://t.co/7dcOnk4qdh"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2013-10-15T20:35:58.000Z",
            "id": "390214488512667648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens exclusivas mostram ocupa\u00e7\u00e3o de \u00edndios no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/XamhMkMk2k"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2013-10-15T19:32:28.000Z",
            "id": "390198508319277057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para ampliar os limites de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 necess\u00e1rio estudos t\u00e9cnicos e consulta p\u00fablica."
        },
        {
            "author_id": "322816731",
            "created_at": "2013-10-15T19:07:07.000Z",
            "id": "390192126698323968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existe um fen\u00f4meno no Parque Nacional do Vale da Morte (Death Valley) do Estado da California, onde as pedras se movem sozinhas"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2013-10-15T19:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "81135963",
                        "start": 0,
                        "username": "TRF4_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "390190543864877056",
            "in_reply_to_user_id": "81135963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TRF4_oficial reforma decis\u00e3o de primeiro grau e permite acesso de ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/3q7tlQiNK8"
        },
        {
            "author_id": "1621229498",
            "created_at": "2013-10-15T18:53:31.000Z",
            "id": "390188707493707778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque a felicidade esta nos pequenos gestos! #Esteves #Fronza #TamuJunto @ Parque Municipal - BH http://t.co/VaQwPVYNNw"
        },
        {
            "author_id": "122191249",
            "created_at": "2013-10-15T18:44:12.000Z",
            "id": "390186361560367104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Bohinj est\u00e1 localizado nos Alpes Julianos, na Eslov\u00eania, e faz parte do Parque Nacional de Triglav. http://t.co/Cs4ixMVQZT #amoviajar"
        },
        {
            "author_id": "710913779",
            "created_at": "2013-10-15T18:20:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75600754,
                        -9.61322129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "390180314141978625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 (Macei\u00f3, AL) http://t.co/QS7vSxRzPv"
        },
        {
            "author_id": "710913779",
            "created_at": "2013-10-15T18:19:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.73157835,
                        -9.64100077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "390180146608889857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque municipal (Itatiba, Sao paulo) http://t.co/noCj3K9kML"
        },
        {
            "author_id": "741024372",
            "created_at": "2013-10-15T18:00:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9343829,
                        -19.9220037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "390175418944598016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Babys \ud83d\udc3c @ Parque Municipal http://t.co/iuGUDbfZAv"
        },
        {
            "author_id": "1163234756",
            "created_at": "2013-10-15T17:59:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "390175228359639040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/E9FKJidAKN"
        },
        {
            "author_id": "141394436",
            "created_at": "2013-10-15T17:55:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8533079,
                        -16.7063091
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "390174026125307904",
            "in_reply_to_user_id": "392479420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OBezerro n\u00e3o n\u00e3o,te falei q era no ana lopes,do lado do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "148436355",
            "created_at": "2013-10-15T17:51:59.000Z",
            "id": "390173221670371328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida http://t.co/0z8iaapa6l"
        },
        {
            "author_id": "19545699",
            "created_at": "2013-10-15T17:42:06.000Z",
            "id": "390170731277189120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia\n\nMini Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica - Final de Semana (Dias 1 \u00e0 3/11) - Transporte, Hotel com... http://t.co/ao68IiNc71"
        },
        {
            "author_id": "197505728",
            "created_at": "2013-10-15T17:28:02.000Z",
            "id": "390167194115784704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m vai chegar no parque Municipal hj ?"
        },
        {
            "author_id": "164788118",
            "created_at": "2013-10-15T17:25:24.000Z",
            "id": "390166528928124928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vereador Marcos Lima fala na tribuna sobre desapropriar o parque de exposi\u00e7\u00f5es e transform\u00e1-lo em um parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "837714756",
            "created_at": "2013-10-15T17:10:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47931129,
                        -25.6138943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "390162890814390272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - vias de escalada http://t.co/k1T0yn3g7V"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2013-10-15T16:45:02.000Z",
            "id": "390156372106432512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00cdndios Guarani ocupam Parque Nacional - Quest\u00e3o da demarca\u00e7\u00e3o de terras no Oeste do Paran\u00e1   http://t.co/mC7kUTFpB0"
        },
        {
            "author_id": "1154131993",
            "created_at": "2013-10-15T16:44:13.000Z",
            "id": "390156166959206400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulha do Diabo, Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os- RJ http://t.co/OlGU0p1jxR"
        },
        {
            "author_id": "168782883",
            "created_at": "2013-10-15T16:39:02.000Z",
            "id": "390154860730937345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito de S\u00e3o Carlos aproveitou o encontro para indicar que a \u00e1rea do Cap\u00e3o das Antas seja transformada em um Parque Estadual Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-10-15T16:33:08.000Z",
            "id": "390153378027687936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindinha!\n\nPeperomia circinnata - Piperaceae\n\nFoto: Mata de Galeria, Parque Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/H1mXGJ67P3"
        },
        {
            "author_id": "109315800",
            "created_at": "2013-10-15T16:28:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "390152156432826368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso (Manaus, AM) http://t.co/aQvsQrEFMT"
        },
        {
            "author_id": "75903017",
            "created_at": "2013-10-15T16:19:30.000Z",
            "id": "390149947678797825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "174401583",
            "created_at": "2013-10-15T16:16:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.1821956,
                        -22.5072094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0fbdad3463eededc"
            },
            "id": "390149203298910208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem como n\u00e3o ver a grandeza de Deus nesse lugar. Cataratas do Igua\u00e7u. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u-PR http://t.co/36lk2YdINh"
        },
        {
            "author_id": "174401583",
            "created_at": "2013-10-15T16:13:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.1821956,
                        -22.5072094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0fbdad3463eededc"
            },
            "id": "390148361015554049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das 7 Maravilhas da Natureza \\o/ @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/XKxPJuIY2i"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2013-10-15T16:00:41.000Z",
            "id": "390145212351516672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso haja incompatibilidade entre popula\u00e7\u00e3o tradicional e o regime da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a popula\u00e7\u00e3o deve ser indenizada e recolocada"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2013-10-15T15:56:27.000Z",
            "id": "390144147417731072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 possivel a institui\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em \u00e1rea j\u00e1 ocupada por popula\u00e7\u00e3o  tradicional."
        },
        {
            "author_id": "50440584",
            "created_at": "2013-10-15T15:40:05.000Z",
            "id": "390140025054044161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultivo de soja abre cratera no meio de parque estadual de Goi\u00e1s http://t.co/g1jJVCpDRd"
        },
        {
            "author_id": "76725214",
            "created_at": "2013-10-15T15:34:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "274573296",
                        "start": 17,
                        "username": "vadebici"
                    }
                ]
            },
            "id": "390138514399952896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POA na contram\u00e3o @vadebici Prefeitura revoga tombamento de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental p fazer trincheira p carros http://t.co/joK2nBe1de"
        },
        {
            "author_id": "38156412",
            "created_at": "2013-10-15T15:29:36.000Z",
            "id": "390137389990952960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Portugal: V\u00eddeo: \"Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\" http://t.co/FGEsQwe2QK"
        },
        {
            "author_id": "309976506",
            "created_at": "2013-10-15T15:28:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.132211,
                        -18.565483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "390137117692538880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Working #Job #Happy (@ Parque Municipal Salto Do Sucuriu) http://t.co/96voucCSy2"
        },
        {
            "author_id": "75908271",
            "created_at": "2013-10-15T15:08:03.000Z",
            "id": "390131963644088320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00edade. @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/bj0iPL2FUp"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2013-10-15T15:06:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "390131598714499072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descansando ap\u00f3s 1 hora de caminhada! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari) http://t.co/pa1edDe78i"
        },
        {
            "author_id": "38478782",
            "created_at": "2013-10-15T14:40:35.000Z",
            "id": "390125052202868736",
            "in_reply_to_user_id": "103683161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulocesargarro aoh PC, olha o parque estadual da serra da boa esperan\u00e7a http://t.co/Y5L72XqpTT"
        },
        {
            "author_id": "113256361",
            "created_at": "2013-10-15T14:30:35.000Z",
            "id": "390122534815150080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Comemora\u00e7\u00e3o pela cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista de Itaipu!\" http://t.co/PlrhmtHTWt"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-10-15T14:22:42.000Z",
            "id": "390120552716697600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fechar\u00e1 para taxis, vans e \u00f4nibus do turismo | Gazeta Igua\u00e7u http://t.co/BgV80eAe4C"
        },
        {
            "author_id": "19545699",
            "created_at": "2013-10-15T14:21:23.000Z",
            "id": "390120221639712768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica - Final de Semana no Parque Nacional do Itatiaia (Dias 1 \u00e0 3/11) - Transporte, Hotel... http://t.co/GcBjDEGNTM"
        },
        {
            "author_id": "270632580",
            "created_at": "2013-10-15T14:09:08.000Z",
            "id": "390117137941266432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas (Portugal)- Santuario da Peneda http://t.co/dAxnEIVLV2"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-15T14:04:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "390115883927891968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Jaru desenvolve projeto de edu\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/99HsR9KC8o"
        },
        {
            "author_id": "1633241118",
            "created_at": "2013-10-15T14:00:02.000Z",
            "id": "390114847037595650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello\n\nComo op\u00e7\u00f5es de lazer, o parque oferece brinquedos, equipamentos de... http://t.co/ezCfNbr9wQ"
        },
        {
            "author_id": "1364352409",
            "created_at": "2013-10-15T13:54:28.000Z",
            "id": "390113447888707586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o   - Reserva Biol\u00f3gica do Jaru desenvolve projeto de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/6xEqbToPB5"
        },
        {
            "author_id": "25277004",
            "created_at": "2013-10-15T13:41:56.000Z",
            "id": "390110293894131712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das maiores atra\u00e7\u00f5es da \u00c1frica \u00e9 sua vida selvagem! Patrim\u00f4nio Mundial pela Unesco, o Parque Nacional do... http://t.co/WKAjWicAqT"
        },
        {
            "author_id": "310435376",
            "created_at": "2013-10-15T13:38:54.000Z",
            "id": "390109530199040001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vai pro Parque Nacional?! @caarolsouto"
        },
        {
            "author_id": "64877741",
            "created_at": "2013-10-15T13:15:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "390103615916240896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 s\u00e1bado? \u00c1gua mineral j\u00e1 com fila....? Eu emmmm..... \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/iuc3zYrI1f"
        },
        {
            "author_id": "293132658",
            "created_at": "2013-10-15T13:01:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.643784,
                        -26.920416
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "390100014896521216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Mirante Parque Natural Municipal Do Atalaia http://t.co/cmsqlDjSuc"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [BenjiElric].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BenjiElric",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BenjiElric"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [figueiraclaiton].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "figueiraclaiton",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "figueiraclaiton"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Charqueadas, Brasil",
                "id": "3ace8820e73b3f4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Get\u00falio Vargas, Brasil",
                "id": "f276795541ee761b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Chiapas, M\u00e9xico",
                "id": "bdd35ba66cf104f7",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alvorada, Brasil",
                "id": "91ef4094d14cb6c1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos, Brasil",
                "id": "556b383df8dc6f15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loul\u00e9, Portugal",
                "id": "9bb3ff5feb410f60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabira, Brasil",
                "id": "c59f704f90e54601",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Serradilla, Espa\u00f1a",
                "id": "072422eca2bad5f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Engenheiro Coelho, Brasil",
                "id": "0fbdad3463eededc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Costa Rica, Brasil",
                "id": "0dccdcb2c29920c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "16858122",
                "name": "Fabiana",
                "username": "fabiruiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532463166",
                "name": "GROG",
                "username": "GROGMF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344195256",
                "name": "Mayara \u2655",
                "username": "_mmaymay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553514570",
                "name": "Paloma Lacerda",
                "username": "Palomaa_Lacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36755202",
                "name": "Junior Bastos",
                "username": "JuniorMTX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37175017",
                "name": "Bruno Fran\u00e7a",
                "username": "brunuscothe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51606900",
                "name": "Gizelle Neves",
                "username": "LouanyCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183473803",
                "name": "peixiana",
                "username": "GislaineOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585156798",
                "name": "Natha",
                "username": "Nathaliaolime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75326856",
                "name": "Creperia Mariposa",
                "username": "CrepesMariposa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229612465",
                "name": "Brau \ud83d\udc9a",
                "username": "brauhardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136445394",
                "name": "Vict\u00f3ria Coffone",
                "username": "viicoffone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187388063",
                "name": "MUSEUNACIONALPOESIA",
                "username": "MUNAPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397138179",
                "name": "Jorge Alejandro",
                "username": "Jalejandrok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54572172",
                "name": "Marcio Raimundo",
                "username": "marcioraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51610849",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "renatasofer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586979370",
                "name": "iguassuturismo",
                "username": "iguassuturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446655138",
                "name": "Kaio",
                "username": "KaaioGuilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459381908",
                "name": "Jabbar Ahmad",
                "username": "JabbarLfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235416917",
                "name": "Matheus Felipe",
                "username": "mfsp__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338591280",
                "name": "Breeh",
                "username": "powbre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314897315",
                "name": "Vogelei \u2744\ufe0f\ud83c\udf2a\u264e",
                "username": "LoirinhaMedonha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35155572",
                "name": "Jeguiando",
                "username": "jeguiando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35902931",
                "name": "William Rocha \u03c6 Marketing 360\u00b0",
                "username": "imwi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316852244",
                "name": "Jhonatan Coppini",
                "username": "JhonatanCoppini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1839348822",
                "name": "\u039c\u039e\u0141\u0166\u00d8\u0147 ",
                "username": "Miilton_cr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186674314",
                "name": "belavistense\u2661",
                "username": "MirnitaO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28191953",
                "name": "ABC Digital",
                "username": "ABCDigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140895555",
                "name": "\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86",
                "username": "rxfxnhx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175806247",
                "name": "snap: rbcerantola",
                "username": "rbcerantola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974855689",
                "name": "Lince ib\u00e9rico",
                "username": "linceibericoSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350581306",
                "name": "Ana Paula Caleffi",
                "username": "anapcaleffi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46874984",
                "name": "Jennifer Nascimento",
                "username": "jhenaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126959856",
                "name": "Mab\u00e9rgia Morais",
                "username": "Mabergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298679249",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7edivaldo",
                "username": "edivaldo31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129047214",
                "name": "ALAN MENON",
                "username": "alanmenon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368394613",
                "name": "Lennon J. Muscope",
                "username": "lennonmuscope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14762045",
                "name": "reporterbrasil",
                "username": "reporterbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43141050",
                "name": "Ge\u00f3logo S\u00e9rgio Cardoso",
                "username": "cardososl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550599697",
                "name": "Ale\u0b86",
                "username": "Cleopattra__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87334772",
                "name": "SeanKerrickSullivan",
                "username": "SeanKerrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312365925",
                "name": "Sarah Rathgeber",
                "username": "s_wrath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20301306",
                "name": "blake",
                "username": "blakeblakeblake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704924779",
                "name": "Sammie Sosa",
                "username": "LOLifee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69418647",
                "name": "Aaron Biittner",
                "username": "aaronbiittner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185006401",
                "name": "Mari",
                "username": "omareana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91234214",
                "name": "Maicon Ribeiro",
                "username": "maiconrsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311674558",
                "name": "AFilipe",
                "username": "Adonisfilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15410982",
                "name": "Jhonatan",
                "username": "jhonatan_pedral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395592020",
                "name": "Daniel Azevedo",
                "username": "Daniel_azevedo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59628882",
                "name": "Ronan RN",
                "username": "ronan_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8442222",
                "name": "Claudinho Meng\u00e3o",
                "username": "claudinhostras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245795683",
                "name": "Uxa\ud83d\udc2c",
                "username": "anauxaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106480553",
                "name": "Brocker Turismo",
                "username": "brockerturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221274678",
                "name": "ubyrajara",
                "username": "ubyrajaraaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70236619",
                "name": "Rafael Ribeiro",
                "username": "faelgalo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159928304",
                "name": "Allan Tavares",
                "username": "allantnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52909681",
                "name": "Gerson",
                "username": "TheGerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49867619",
                "name": "Ricardo Roriz",
                "username": "ricardinhororiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28710713",
                "name": "Suzanna Barreto",
                "username": "suzy_barreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247962922",
                "name": "alprozolanns",
                "username": "badgurlanns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180180219",
                "name": "Franciene Mazzini",
                "username": "mazzinifran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239180375",
                "name": "torugo",
                "username": "_hhugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68400936",
                "name": "Arax\u00e1 Bike Park",
                "username": "indiragomestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196872214",
                "name": "Canto da Lua Espa\u00e7o Cultural",
                "username": "ricardonerval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237674385",
                "name": "Jean Carlo Moreira Doumet",
                "username": "jean_carlo_md",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9198402",
                "name": "Eduardo Medeiros",
                "username": "xedux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112753798",
                "name": "brubs.",
                "username": "putsbrubs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287335686",
                "name": "Super T",
                "username": "_thalissam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1503473576",
                "name": "Natalia Garcia",
                "username": "naatyggarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1884665304",
                "name": "L\u00e9o \u25e2\u25e4",
                "username": "leoschmidt97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138843461",
                "name": "*.*\ud83d\udcab.*.\ud83d\ude80*.*\ud83c\udf0e*.*\u2604\ufe0f.*.\ud83c\udf19*.*",
                "username": "_Leandrapaula_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307028747",
                "name": "Caio Batiston",
                "username": "bm_caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267293504",
                "name": "diego",
                "username": "__doego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605665913",
                "name": "Terceiro Inclu\u00eddo",
                "username": "TerceiroIncludo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214123074",
                "name": "\u265b",
                "username": "PabloTitiGabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920683191",
                "name": "Beata injusti\u00e7ada",
                "username": "armazemdolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77992444",
                "name": "renato barcellos",
                "username": "rgsbarcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52588338",
                "name": "Jorge Espeschit",
                "username": "Espeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289632175",
                "name": "J\u00e3o",
                "username": "poxjao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164694643",
                "name": "Leonardo Assis C2",
                "username": "tuitterdoleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1182689966",
                "name": "R\u00c1DIO I\u00daNA",
                "username": "radioiuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537358805",
                "name": "Daniel Buck",
                "username": "danbuck84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156755707",
                "name": "Alberto Dias",
                "username": "BetoVDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166659627",
                "name": "Camila Gualberto",
                "username": "mila_gualberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553941964",
                "name": "Adonias Tome",
                "username": "adonias2660",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24956368",
                "name": "Denise A",
                "username": "denisemillenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110765122",
                "name": "Henri Figueiredo",
                "username": "henrifigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512698007",
                "name": "Jane Fernandes",
                "username": "janeambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109298785",
                "name": "Ang\u00e9lica Ribeiro",
                "username": "angeoribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134278174",
                "name": "Andr\u00e9 Dedding",
                "username": "andrededding",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199362863",
                "name": "dani_eu_sou_betaaa",
                "username": "dani_be_victor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155658129",
                "name": "babsvida",
                "username": "pelasmaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243449342",
                "name": "Tain\u00e1",
                "username": "tainaschaeffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411520135",
                "name": "Cristiane",
                "username": "crisfetter_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234740126",
                "name": "Um caf\u00e9 pra Viagem",
                "username": "umcafepraviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340513426",
                "name": "Neide Santos",
                "username": "projetocorrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457575239",
                "name": "Carla Mart\u00ednez",
                "username": "CarlaM_94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291411037",
                "name": "Marcia Fernandes",
                "username": "MarciiaPeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302017114",
                "name": "Patrick Lima",
                "username": "packamorim_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689865062",
                "name": "henrique oliveira",
                "username": "henriqu20430065",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702239890",
                "name": "Outer.",
                "username": "outeroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285876560",
                "name": "sergioaraujocampos",
                "username": "sergioaraujocam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241289720",
                "name": "Djane Senna \ud83c\udff9 \u2764",
                "username": "DjaneSenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153478877",
                "name": "R. Fregapani",
                "username": "freg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161367991",
                "name": "Letras et cetera",
                "username": "letrasetcetera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357093706",
                "name": "Gih \ud83d\udd25",
                "username": "naofodefera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55359439",
                "name": "\u2763\u273dGrazi\u1155\u273d\u1154 Com Z",
                "username": "grazzsie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849144261",
                "name": "Nando Santana",
                "username": "Planeta_Trip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69111235",
                "name": "Let\u00edcia Hassel",
                "username": "Leticia_dwg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238554598",
                "name": "Thales Thiesen",
                "username": "thalescomH_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578283996",
                "name": "st\u00e9fanie",
                "username": "steffsssssss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78063217",
                "name": "Edmar Barros",
                "username": "edmarbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135275396",
                "name": "Celso Assuncao",
                "username": "Ceelso_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285019864525135872",
                "name": "D\u00e9bora Gon\u00e7alves",
                "username": "debsgoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199025559",
                "name": "NatCl\u00edmaco\ud83d\udda4",
                "username": "NataliaClimaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135258641",
                "name": "Gabi\u00f3loga",
                "username": "gabicec4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26432080",
                "name": "H\u00e9lio Viana",
                "username": "MaraCatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1940512549",
                "name": "TIMBETA $!g\u00a4 d v\u00a4lt@",
                "username": "cavalinho2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294904703",
                "name": "Luiz Cl\u00e1udio - Parafraseando",
                "username": "LCNCLuizClaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591511322",
                "name": "JOHN CITSON",
                "username": "JCITSON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68393157",
                "name": "BWT Operadora",
                "username": "bwtoperadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39724097",
                "name": "Guilherme Vignini",
                "username": "guivig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25752678",
                "name": "Juliano aka Zooka",
                "username": "julianozucare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557209065",
                "name": "Mundo Viagem",
                "username": "MundoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180504279",
                "name": "SemanaC&T | IFMG OP",
                "username": "semanact_ifmgop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35867848",
                "name": "Marlon M. Minussi",
                "username": "marlonminussi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69996184",
                "name": "Por Ai Turismo",
                "username": "poraiturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77257971",
                "name": "M\u00e3e de pet",
                "username": "BarbaraDoerl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29969370",
                "name": "Direito do Trabalho",
                "username": "PNDT_Pelegrino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648341920",
                "name": "w!ll!@n ",
                "username": "will01ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444771534",
                "name": "Lu",
                "username": "luciasbelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2651317675",
                "name": "m",
                "username": "mfinalfantasy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27458831",
                "name": "Joadson Gon\u00e7alves",
                "username": "joadson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180625900",
                "name": "Nathalia Assis",
                "username": "nathylamim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77074650",
                "name": "michel (Tim beta)",
                "username": "michell5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171411644",
                "name": "Terra Solta",
                "username": "terrasolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185826724",
                "name": "mesnitu",
                "username": "mesnitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108693793",
                "name": "TV Alerj",
                "username": "tvalerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41481105",
                "name": "#darioruben Balmain Methyd",
                "username": "YUKANIMOTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398910456",
                "name": "Limatur Viagens e Eventos",
                "username": "limaturviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77006004",
                "name": "Rio das OstrasJornal",
                "username": "RiodasOstrasJor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291065260",
                "name": "Arthur Oliveira",
                "username": "ArthurOliveraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32013034",
                "name": "Jonas Pacheco",
                "username": "jonaspp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90712409",
                "name": "Aline Ferro",
                "username": "alininhaferro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62685509",
                "name": "Ramiro Llona",
                "username": "ramirollona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58568474",
                "name": "calderan com c de cancelada",
                "username": "ULTR4VIOLENC3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337823346",
                "name": "Maria Eduarda",
                "username": "dudssandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46744748",
                "name": "rubem.",
                "username": "rubemcohen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180152323",
                "name": "Prefeitura de Feliz",
                "username": "pmfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35982571",
                "name": "Claus e Vanessa",
                "username": "clausevanessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250204884",
                "name": "Teresa Tim beta lab",
                "username": "TeresaGrossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277328546",
                "name": "Wilmer H. Rojas V.",
                "username": "WilmerRojasV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51909271",
                "name": "Livia Diamond",
                "username": "Livia_Diamond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097418022216761344",
                "name": "Sander Cohen",
                "username": "SanderCohen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56250788",
                "name": "C\u0332A\u0332B\u0332O\u0332C\u0332L\u0332O\u0332 R\u0332A\u0332R\u0332O\u0332",
                "username": "RogerToadeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331746937",
                "name": "Gustavo Medeiros",
                "username": "gugamedeiroos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64549379",
                "name": "Doutor H\u00e9rcules",
                "username": "drhercules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367442414",
                "name": "Bruna lustosa \u26a0",
                "username": "lustosaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64028768",
                "name": "Ederson Dobrochinski",
                "username": "El_Dobrochinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141966298",
                "name": "Guilherme",
                "username": "SACOLINHa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107887218",
                "name": "Not\u00edcias Unila",
                "username": "noticiasunila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80689449",
                "name": "\u00c2mbito Jur\u00eddico",
                "username": "ambito_juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55699496",
                "name": "Luciana Pereira \u2665\ufe0f\ud83d\ude80\ud83c\udf35\ud83e\udd19",
                "username": "_007Luciana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67141807",
                "name": "UmDois Esportes",
                "username": "umdoisesportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918027756",
                "name": "Noticias 24 Horas",
                "username": "TeleNoticias_RD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174662033",
                "name": "Macroblog Base10",
                "username": "_base10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73183704",
                "name": "maria carolina",
                "username": "mcarolmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126495701",
                "name": "Mel",
                "username": "lauriemelany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293238035",
                "name": "Dornelles",
                "username": "eduardadds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133795823",
                "name": "laris",
                "username": "fuckinothing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410805051",
                "name": "nandinha ;3",
                "username": "fernandaavilam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70187749",
                "name": "Soy la de la intuici\u00f3n",
                "username": "BasicaYo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152406936",
                "name": "Aquicultura",
                "username": "aquicultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49202213",
                "name": "Marcelo Pereira",
                "username": "marcelopereirac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454946796",
                "name": "Nave.Org",
                "username": "NaveOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72355620",
                "name": "Bruna Salvador",
                "username": "bruna_salvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473016526",
                "name": "Parceiro p/ Viajar",
                "username": "ParceiroparaVi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468583769",
                "name": "\u15fd\u1e59\u1e4d\u1e35\u1e15\u1e49 \u1549\u1ec9\u1e57\u1e1d \u03a9",
                "username": "botdozeka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67603390",
                "name": "\u1d04\u1d00\u0280\u029f\u1d0f\ua731 \u1d00\u1d0d\u1d00\u0280\u1d00\u029f \uea00",
                "username": "carlosgamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70421491",
                "name": "AMB",
                "username": "adrianbarcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24724081",
                "name": "MPF em S\u00e3o Paulo",
                "username": "MPF_SP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "805277304",
                "name": "Jose luis Diaz",
                "username": "JldiazAr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216121750",
                "name": "Prefeitura de Itanha\u00e9m",
                "username": "pref_itanhaem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168502000",
                "name": "sarti",
                "username": "SartiBea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120026577440346112",
                "name": "\ud83c\udf3c",
                "username": "_rachelcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259009044095909889",
                "name": "Brunella",
                "username": "Brunella__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36180847",
                "name": "Prefeitura de B\u00fazios",
                "username": "prefbuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52243806",
                "name": "Alessandro Calazans",
                "username": "alecalazans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49102721",
                "name": "F\u00e1tima de Deus",
                "username": "FatimadeDeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1904489466",
                "name": "Shyrlene Miyamoto",
                "username": "ShyrlaMiyamoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72300740",
                "name": "Mary",
                "username": "mary_aprendiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37358280",
                "name": "Elvis Rodrigues",
                "username": "tocadolobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "606415584",
                "name": "Kuryala Viagens",
                "username": "kuryala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78501999",
                "name": "ARERJ AMBIENTAL",
                "username": "ARERJAMBIENTAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74328095",
                "name": "Pedrinho Botaro",
                "username": "pedrinhobotaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187334949",
                "name": "Mariana Teixeira",
                "username": "maari_LRDS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242081474",
                "name": "Concha Montes",
                "username": "ConchaMontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482173353",
                "name": "MB Not\u00edcias",
                "username": "mbnoticiaspoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287983044",
                "name": "Sel\u00eania \ud83c\udfae & Aoshi \ud83c\udfae",
                "username": "sofrimentonerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84360644",
                "name": "R\u00e1dio Sintonia 94,7 FM",
                "username": "RSintoniaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82396889",
                "name": "Elias Emanuel-PSDB/AM",
                "username": "eliasemanuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380060239",
                "name": "Walisson jardim",
                "username": "Walissonjardim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588625336",
                "name": "E3 Turismo",
                "username": "_E3Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471380956",
                "name": "nathany",
                "username": "nathanyhosken",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23941036",
                "name": "revista piau\u00ed",
                "username": "revistapiaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "425982312",
                "name": "Torpedo Minas Legal",
                "username": "minaslegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507345902",
                "name": "Nelson Padovani",
                "username": "padovanioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73442232",
                "name": "Palladium Brasil",
                "username": "PalladiumBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90627092",
                "name": "Thais Segtowick",
                "username": "Thaissegtowick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776641836",
                "name": "FAESA",
                "username": "faesa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240781581",
                "name": "Rac.com.br",
                "username": "PortalRac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "227796119",
                "name": "Caroline Cassoli",
                "username": "carol_cassoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172527061",
                "name": "Alda  Miller",
                "username": "aldamiller4303",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31395443",
                "name": "Photo_Pedro",
                "username": "photo_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79889240",
                "name": "Rosecler Meneze",
                "username": "Rousecler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210407403",
                "name": "PANTV",
                "username": "marcosbcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171616820",
                "name": "Fabio Remuszka",
                "username": "arqfafu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34360861",
                "name": "Casa do Brasil",
                "username": "CASADOBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131664164",
                "name": "MCRFOCO.com.br",
                "username": "mcrfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945745651",
                "name": "Syllas Fernandes jr",
                "username": "JSyllas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156641607",
                "name": "Wellington Borges",
                "username": "tonzinB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526409937",
                "name": "Thaai \u2728",
                "username": "thaisaaduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347360335",
                "name": "Fabr\u00edcio , o Ricardo",
                "username": "nomemuitocurto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1484419484",
                "name": "Fact BR",
                "username": "FactBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019818717",
                "name": "Katiany Campelo",
                "username": "KatianyCampelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120837611",
                "name": "Coach Claudio Almeida",
                "username": "Claudio_Coach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56240159",
                "name": "black targaryen",
                "username": "viniciusdorea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1614390373",
                "name": "Pex \ud83c\udf39",
                "username": "PexTaSolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62546131",
                "name": "Diogo",
                "username": "diogostome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172591381",
                "name": "Anna Lu \u0950",
                "username": "NaoseidNad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40476299",
                "name": "Leandr",
                "username": "oleandramaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689464965",
                "name": "lidynhaS2",
                "username": "lidynhaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68460479",
                "name": "Paran\u00e1 News",
                "username": "parana_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446708525",
                "name": "Rafael Leonardo",
                "username": "Rafael_sk8_sz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1916024120",
                "name": "News Londrina",
                "username": "News_Londrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300345004",
                "name": "DW CS",
                "username": "dreamweaver_cs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387114638",
                "name": "Bruna Mendon\u00e7a",
                "username": "brunamm_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64725269",
                "name": "Roca no Mundo",
                "username": "rocanomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49735939",
                "name": "Tayrone Di Martino",
                "username": "TayroneDMartino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279008124",
                "name": "Javiera Albornoz",
                "username": "javieraviajera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249333710",
                "name": "@chileestuyo",
                "username": "chileestuyo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148452252",
                "name": "Revista Bicicleta",
                "username": "revibicicleta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3716017239",
                "name": "rebeca lima\u2765 ",
                "username": "rebecalima__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14350447",
                "name": "Ray",
                "username": "rayldopereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57819375",
                "name": "Rodrigo Gomes Tinoco",
                "username": "RodrigoTinoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426640217",
                "name": "GPA Brasil",
                "username": "gpa_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60802610",
                "name": "Felipe Frossard",
                "username": "fcfrossard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197280437",
                "name": "Manoel Neto",
                "username": "omanoelneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259363494",
                "name": "wOne.pt",
                "username": "wOnept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245544222",
                "name": "\u2606ana\u2606",
                "username": "lirryenough",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2797026046",
                "name": "gl\u00d3\\ LOVE YOU DEMI",
                "username": "nopdemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292616809",
                "name": "Franci",
                "username": "franciele_sant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914320220",
                "name": "SUPREMO Ambiental",
                "username": "supremoambienta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96810009",
                "name": "Edy Lima",
                "username": "edylima28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249898311",
                "name": "engroff",
                "username": "anaengroff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46254551",
                "name": "Juliana A Fernandes",
                "username": "arrudaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57341747",
                "name": "Governo de Sergipe",
                "username": "governosergipe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "568626030",
                "name": "Eco Reserva",
                "username": "ecoreservatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82592371",
                "name": "\u00c1tila Lemos",
                "username": "atilalemos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71445988",
                "name": "Robinho Tavares",
                "username": "Robinhoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700678892",
                "name": "Anddr\u00e9 Martins",
                "username": "JovemPirata_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317339126",
                "name": "MARIAzinha",
                "username": "Cellelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789879030",
                "name": "Coyote Turismo",
                "username": "CoyoteTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325720491",
                "name": "Duda",
                "username": "vemkmpega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408731642",
                "name": "Niggx",
                "username": "BiaMylevel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42300285",
                "name": "\ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc90 \ud835\udc6a\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc93 \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc93 \ud835\udc6a\ud835\udc90\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc89",
                "username": "paulocesarphn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542234744",
                "name": "Rog\u00e9rio Toledo",
                "username": "rogeriotoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25063768",
                "name": "Soltr\u00f3pico",
                "username": "soltropico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38054972",
                "name": "\u00c1lvaro Perazzoli",
                "username": "Alvaro_Robocop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25886174",
                "name": "Sanguinol\u00eancia",
                "username": "loucurazero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934895581",
                "name": "NaClara",
                "username": "cafagni_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82421125",
                "name": "Flavia Machado Bonam",
                "username": "flaviacmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19545699",
                "name": "Carlos A Pereira",
                "username": "calexandrep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162418211",
                "name": "CIGANTOUR TURISMO",
                "username": "cigantour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14805524",
                "name": "Jo\u00e3o  Soares",
                "username": "bioterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36060174",
                "name": "Joao Lima",
                "username": "JFlimaneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70268792",
                "name": "Destino Para\u00edba",
                "username": "pbturgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129972713",
                "name": "Walisson Fontinelly",
                "username": "Walissongalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71549380",
                "name": "Nelson Marquezelli",
                "username": "marquezellinews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262495713",
                "name": "Isadora",
                "username": "giusti_isadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353806089",
                "name": "C\u00e1ssio Ra\u00ed com Y",
                "username": "CassioRay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303844514",
                "name": "ETEVALDO PINTO",
                "username": "AHMED_ETEVALDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148145706",
                "name": "Pedreiro do Cyberespa\u00e7o",
                "username": "axel_miguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38156412",
                "name": "maria tereza cichelli",
                "username": "terezacichelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54004579",
                "name": "Fernanda Cubiaco",
                "username": "Cubiaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205031359",
                "name": "Danielle Barbato",
                "username": "dani_barbato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18374171",
                "name": "CORONELDOBLOG",
                "username": "coroneldoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1953864128",
                "name": "Amanda ",
                "username": "amandhiitaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190664498",
                "name": "Wanderson Cruvinel",
                "username": "W_cruvinel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30279840",
                "name": "Jorge Gomes \ud83d\udcf7",
                "username": "Jorgedsgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328970535",
                "name": "EFFIS",
                "username": "jrc_EFFIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101089973",
                "name": "Larissa Ramos",
                "username": "MyHeartIsStuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165325560",
                "name": "marina",
                "username": "anklebitterrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19221099",
                "name": "Suchitoto Tours",
                "username": "EcoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47181943",
                "name": "Ariel Le\u00e3o Gracelli",
                "username": "ArielGracelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228525881",
                "name": "Janaina Rodrigues",
                "username": "jan9348",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67946910",
                "name": "Thimotie Aragon Heemann",
                "username": "thim3108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80451566",
                "name": "@Taffarel_biguette",
                "username": "taffabiguette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17749189",
                "name": "Blogdanapaula",
                "username": "Adm_AnaPaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271877211",
                "name": "Yuri Gazel",
                "username": "yurigazel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195228792",
                "name": "Murilo",
                "username": "Musansouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631075175",
                "name": "LV",
                "username": "Lveeloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1890203311",
                "name": "jofreneto",
                "username": "Jofreneto91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040858342",
                "name": "May",
                "username": "maayss__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96584095",
                "name": "Mariana Lins",
                "username": "maari_lins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713773318",
                "name": "Nati Carol",
                "username": "nati16carol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1696621902",
                "name": "Adriano Gon\u00e7alves",
                "username": "adrianosoaresg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880436714",
                "name": "Matheus Prudente",
                "username": "mats_prudente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "377176728",
                "name": "vai, victor",
                "username": "vaivctr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41105099",
                "name": "Robervaldo Silva",
                "username": "PU8MGB_deMatoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112609949",
                "name": "Marcos Vinicius",
                "username": "Marquin_v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387348382",
                "name": "\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd25\ud835\udd20\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd20",
                "username": "yagodelbaile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65952230",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "danielprodutor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39124397",
                "name": "o conde de monte cringe",
                "username": "pvalmerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153635061",
                "name": "Ricardo Rampa",
                "username": "Ricarampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112014865",
                "name": "Ricardo Osorno",
                "username": "guanaosorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613419584",
                "name": "\u00b9\u00b3 VENTURA \u00b9\u00b3",
                "username": "ventura_gv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703899",
                "name": "Kenim",
                "username": "kenimjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462536138",
                "name": "CEPCPPLARA",
                "username": "CEPCPPLARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1490847680",
                "name": "Web R\u00e1dio Capitania",
                "username": "webcapitania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278073352",
                "name": "Pablo Blanco",
                "username": "panbloblanco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322816731",
                "name": "Leleca",
                "username": "isabeltrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81135963",
                "name": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF4_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1621229498",
                "name": "renatoesteves",
                "username": "pratiqueamor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122191249",
                "name": "Rapi10 Viagens",
                "username": "rapi10_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710913779",
                "name": "Marcijanio Vieira",
                "username": "MarcijanioMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741024372",
                "name": "luana pimentel",
                "username": "luanatdp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163234756",
                "name": "Jaque ",
                "username": "JaquedaSilva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141394436",
                "name": "ana",
                "username": "aflavia_mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148436355",
                "name": "\ud83c\udf4aOrange Witch\ud83c\udf4a",
                "username": "__PinkSpider__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197505728",
                "name": "SANTIN",
                "username": "tiroumasfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164788118",
                "name": "aldoirsantos",
                "username": "aldoirsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837714756",
                "name": "Elif Akay",
                "username": "akayelif28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154131993",
                "name": "This is Brazil",
                "username": "Brasileissoae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168782883",
                "name": "ROBERTO MASSAFERA",
                "username": "DepMassafera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109315800",
                "name": "Rodrigo McCallister \uf8ff",
                "username": "rodrigomelo81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75903017",
                "name": "Bibi",
                "username": "biavignuda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174401583",
                "name": "Wandril Viana",
                "username": "wandrilviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50440584",
                "name": "F\u00f3rum Caraj\u00e1s",
                "username": "forumcarajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76725214",
                "name": "D\u00e9bora Schach",
                "username": "deboraschach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274573296",
                "name": "V\u00e1 de Bici!",
                "username": "vadebici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309976506",
                "name": "Lennon  Wen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LennonWen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75908271",
                "name": "Guilherme Gon\u00e7alves",
                "username": "Guilherme_agb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38478782",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jdejoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113256361",
                "name": "Paulo Eduardo Gomes",
                "username": "PEG_PSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270632580",
                "name": "Casa Da Meixida",
                "username": "casadameixida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633241118",
                "name": "Sem Choro",
                "username": "portalsemchoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364352409",
                "name": "ADERES OSCIP",
                "username": "infocom39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25277004",
                "name": "Rosa Massoti Turismo",
                "username": "rosamassoti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310435376",
                "name": "Bruna Souto",
                "username": "_BrunaSouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64877741",
                "name": "Marina Romani",
                "username": "Marina_Romani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293132658",
                "name": "Sara Cunha",
                "username": "saraa_cunha",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "391928062189002753",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0l8yvbatikxh0copd16ysw2kx6cn1",
        "oldest_id": "390100014896521216",
        "result_count": 499
    }
}