{
    "data": [
        {
            "author_id": "68492926",
            "created_at": "2013-10-01T06:15:39.000Z",
            "id": "384924551030657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a\u00ed Tati Ieda Filipe Carolina Fabio Juliana Marcos Bruno... http://t.co/Qoh6cf1Kl9"
        },
        {
            "author_id": "172039816",
            "created_at": "2013-10-01T05:33:33.000Z",
            "id": "384913957854535680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Doutor Thomas recebe doa\u00e7\u00f5es ap\u00f3s temporal: O Parque Municipal do Idoso tamb\u00e9m ter\u00e1 seu funcionamento... http://t.co/HTFW3jxBRs"
        },
        {
            "author_id": "176853226",
            "created_at": "2013-10-01T04:56:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "118821513",
                        "start": 3,
                        "username": "SPORTSDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "384904623984619520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @SPORTSDO: o MD Fim do Mundo acontece em Ushuaia, no Parque Nacional Terra do Fogo. http://t.co/FO3vTfEO4U #running #trailrun"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2013-10-01T04:26:00.000Z",
            "id": "384896958814765056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e2ncia Balne\u00e1ria de Peruibe - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins #EstanciaBalne\u00e1ria #Peruibe #Jureia\u2026 http://t.co/WFrbMOlbaX"
        },
        {
            "author_id": "124685160",
            "created_at": "2013-10-01T03:49:17.000Z",
            "id": "384887719367020544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tapanti melissaadarme #costarica http://t.co/IZAR4nAcP6"
        },
        {
            "author_id": "96875845",
            "created_at": "2013-10-01T03:06:20.000Z",
            "id": "384876908405469184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A PREFEITURA DO RIO DE JANEIRO QUER DESTRUIR A COL\u00d4NIA JULIANO MOREIRA E O PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA COM A APROVA\u00c7\u00c3O DO INEA!"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2013-10-01T03:03:06.000Z",
            "id": "384876095217991680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Doutor Thomas recebe doa\u00e7\u00f5es ap\u00f3s temporal: O Parque Municipal do Idoso tamb\u00e9m ter\u00e1 seu... http://t.co/im239waxtM #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "247540117",
            "created_at": "2013-10-01T02:59:32.000Z",
            "id": "384875199562149888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "USGS: 130 sismos ocorreram de 10 \u00e0 16 de setembro de 2013 no Parque Nacional de Yellowstone http://t.co/NK9IyhorYX"
        },
        {
            "author_id": "96875845",
            "created_at": "2013-10-01T02:58:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253061062",
                        "start": 0,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "384875058390265857",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rj_inea E AINDA PASSA PELA \u00c1REA DE AMORTECIMENTO DO PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA! EU PENSEI QUE VCS CUIDASSEM E PROTEGIAM A NATUREZA!"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-10-01T02:54:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "384873917812580353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/IJ8gnnfMyt"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-10-01T02:52:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "384873543550631938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/9sPRCJOxjx"
        },
        {
            "author_id": "96875845",
            "created_at": "2013-10-01T02:52:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253061062",
                        "start": 0,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "384873511841300480",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rj_inea AMORTECIMENTO DO PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA?!\nQUANTO ESTE GOVERNO JUNTO DESTA PREFEITURA SAFADA E CORRUPTA PAGOU PARA VCS?!"
        },
        {
            "author_id": "1452399758",
            "created_at": "2013-10-01T02:22:12.000Z",
            "id": "384865804316971009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 ir l\u00e1 p parque municipal p ajudar nos negocios d feira d ciencias"
        },
        {
            "author_id": "258866313",
            "created_at": "2013-10-01T02:02:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "384860945748852736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o se usam mais os p\u00e9s dourados @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/sMoXWGPZfm"
        },
        {
            "author_id": "65063270",
            "created_at": "2013-10-01T01:59:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "384860003330711552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal #bh #belohorizonte #nature #vacocam @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/FvFEqu41Bc"
        },
        {
            "author_id": "354110836",
            "created_at": "2013-10-01T00:33:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "384838490317656064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/j09jTT0cqX"
        },
        {
            "author_id": "118821513",
            "created_at": "2013-10-01T00:30:01.000Z",
            "id": "384837572599357441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MD Fim do Mundo acontece em Ushuaia, no Parque Nacional Terra do Fogo, o mais austral do continente, que tem 63... http://t.co/uUXsFMUtGW"
        },
        {
            "author_id": "290143080",
            "created_at": "2013-10-01T00:30:01.000Z",
            "id": "384837572096450560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar incr\u00edvel n\u00e3o \u00e9 mesmo?\nS\u00e3o as Cataratas de Havasu, ficam no Parque Nacional Grand Canyon, Arizona! http://t.co/SKa66xTjRi"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2013-10-01T00:14:08.000Z",
            "id": "384833574765334528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Caverna de Gelo no Parque Nacional Skaftafell, Isl\u00e2ndia http://t.co/s9UJjcExii"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2013-09-30T23:40:01.000Z",
            "id": "384824989788418049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto do R\u00eaVivendo Fotografias de hoje \u00e9 da \"janela do c\u00e9u\", um dos principais atrativos do Parque Estadual do... http://t.co/bIze4QUKza"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2013-09-30T22:50:13.000Z",
            "id": "384812455337422849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica do Guar\u00e1 \u00e9 degradada por ocupa\u00e7\u00f5es irregulares: http://t.co/pbfdE5J1um #R7DF http://t.co/lqbK0pta8t"
        },
        {
            "author_id": "66677557",
            "created_at": "2013-09-30T22:27:28.000Z",
            "id": "384806729768120320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araguaia (MT): ruralistas latifundi\u00e1rios formam quadrilha e aterrorizam Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel. http://t.co/a0WGpUn2HP"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2013-09-30T21:53:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "209484168",
                        "start": 73,
                        "username": "scoopit"
                    }
                ]
            },
            "id": "384798083777052672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas sitiam cidade contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel | @scoopit http://t.co/QsclpmLZxq"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2013-09-30T21:47:15.000Z",
            "id": "384796608388276224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins comemora 13\u00ba anivers\u00e1rio de cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural das Arvores Fossilizadas http://t.co/C1fGBnzF74"
        },
        {
            "author_id": "392983512",
            "created_at": "2013-09-30T21:37:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589247,
                        -20.60134803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "384794172236267520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mario gigante :) @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha http://t.co/5jDaEeHmus"
        },
        {
            "author_id": "860674136",
            "created_at": "2013-09-30T21:25:55.000Z",
            "id": "384791240455110656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MMX decidiu hoje colocar \u00e0 venda a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Eliezer Batista. J\u00e1 j\u00e1 vai falar o que \u2026http://t.co/P1gyMroxOk"
        },
        {
            "author_id": "789879030",
            "created_at": "2013-09-30T21:20:57.000Z",
            "id": "384789990586462208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando em saf\u00e1ri, o Parque Nacional do Kruger \u00e9 um dos pontos mais acess\u00edveis para se fazer um saf\u00e1ri!"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2013-09-30T21:19:45.000Z",
            "id": "384789689309601792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins comemora 13\u00ba anivers\u00e1rio de cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural das Arvores Fossilizadas -... http://t.co/7D3OFEA0jI"
        },
        {
            "author_id": "1183534999",
            "created_at": "2013-09-30T20:43:21.000Z",
            "id": "384780526768652288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/JDbQQ3Wv27"
        },
        {
            "author_id": "1581709614",
            "created_at": "2013-09-30T19:53:54.000Z",
            "id": "384768082352152577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3OOOOOOOOOOOO\nMC YURI BH EM BELO HORIZONTE \nNO PARQUE MUNICIPAL ''"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2013-09-30T19:47:04.000Z",
            "id": "384766363106963458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MT \u2013 Ruralistas sitiam cidade contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel http://t.co/mGW5npGshG"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-30T18:17:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "384743931360985088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ibirama renova Conselho Consultivo. http://t.co/zwUDwAEJ8C"
        },
        {
            "author_id": "329054982",
            "created_at": "2013-09-30T18:16:47.000Z",
            "id": "384743641916252161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coordenador Geral Assentamento Incra vir\u00e1 ao Rio na pr\u00f3xima quarta-feira. Pauta: Reserva Extrativista Arraial do Cabo (RJ)."
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-09-30T18:09:05.000Z",
            "id": "384741705989115905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A UC Reserva Extrativista de Cururupu (PA) recebeu capacita\u00e7\u00e3o de boas pr\u00e1ticas em turismo. Saiba mais: http://t.co/zgTrgisHnK"
        },
        {
            "author_id": "198977237",
            "created_at": "2013-09-30T18:05:05.000Z",
            "id": "384740699368734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 nada mais revigorante do que o barulho e o banho de cachoeira! :) Cachoeira Negra no O Parque Nacional... http://t.co/otxuQZ3AgH"
        },
        {
            "author_id": "197302536",
            "created_at": "2013-09-30T18:02:24.000Z",
            "id": "384740023289266176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Parque Municipal feito por mim para um folder. http://t.co/J4OlXew4qh"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-09-30T18:00:01.000Z",
            "id": "384739425852600320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ibitipoca \u00e9 cheio de cachoeiras e grutas. A melhor forma de conhecer o Parque \u00e9 escolhendo... http://t.co/TQ5hpkL106"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2013-09-30T17:07:45.000Z",
            "id": "384726268928741377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, o R\u00eaVivendo Fotografias \u00e9 sobre a \"Janela do C\u00e9u\" no Parque Estadual do Ibitipoca! Confira aqui: http://t.co/JIYnn6Xx1G"
        },
        {
            "author_id": "251278287",
            "created_at": "2013-09-30T17:05:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58007988,
                        -23.40400872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "384725773468565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/kDeycHBves"
        },
        {
            "author_id": "345703638",
            "created_at": "2013-09-30T17:00:38.000Z",
            "id": "384724480641499136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso distrair... Algu\u00e9m me leva no parque municipal pra andar de burrinho?"
        },
        {
            "author_id": "1022045018",
            "created_at": "2013-09-30T16:33:16.000Z",
            "id": "384717592021049344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea \u00e9 um viajante que busca aventuras? Programe-se! Esta semana o Parque Nacional Torres del Paine abrir\u00e1 para o in\u00edcio da nova temporada."
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2013-09-30T16:29:57.000Z",
            "id": "384716759384604672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es est\u00e3o localizadas indevidamente dentro do Parque Nacional da Serra da Bocaina                  http://t.co/knALDps9uO"
        },
        {
            "author_id": "50442377",
            "created_at": "2013-09-30T15:57:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "384708564805484544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/Nu09c2Nb30"
        },
        {
            "author_id": "274126773",
            "created_at": "2013-09-30T15:23:43.000Z",
            "id": "384700088674959360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade busca participa\u00e7\u00e3o no Parque Nacional das Ilhas dos Currais\n\nO Instituto Federal do Paran\u00e1 (IFPR),... http://t.co/SiZ4dBipbt"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2013-09-30T15:18:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "209484168",
                        "start": 106,
                        "username": "scoopit"
                    }
                ]
            },
            "id": "384698812792860672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas sitiam cidade contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel | MST - Movimento dos Trabalhador| @scoopit http://t.co/c4EQoli2tF"
        },
        {
            "author_id": "139132069",
            "created_at": "2013-09-30T15:12:17.000Z",
            "id": "384697213487968256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MST Ruralistas sitiam cidade contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel http://t.co/Bnn1DgD10c"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2013-09-30T14:50:49.000Z",
            "id": "384691809496363008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas e lagos azuis de \u00e1gua transl\u00facida \u00e9 uma  surpresa de #SantoDomingo. http://t.co/IZ037mES7V #ap"
        },
        {
            "author_id": "141262720",
            "created_at": "2013-09-30T14:37:58.000Z",
            "id": "384688576866156545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1, RJ, Brasil. http://t.co/N5X43bA8T1"
        },
        {
            "author_id": "67945943",
            "created_at": "2013-09-30T14:29:08.000Z",
            "id": "384686354590085120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura lan\u00e7a constru\u00e7\u00e3o de Parque Municipal de Esportes Radicais http://t.co/G1Q4suCiIx"
        },
        {
            "author_id": "902225515",
            "created_at": "2013-09-30T14:17:44.000Z",
            "id": "384683484977324032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c3O SEBASTI\u00c3O GANHA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL http://t.co/nFgJqzWv5L"
        },
        {
            "author_id": "304019555",
            "created_at": "2013-09-30T14:16:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "304019555",
                        "start": 0,
                        "username": "pmmg190"
                    }
                ]
            },
            "id": "384683262972809216",
            "in_reply_to_user_id": "304019555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PMMG190 - 21 BPM - PATRULHA RURAL PARTICIPA DE ANIVERS\u00c1RIO DO PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO BRIGADEIRO http://t.co/6c1w3olx6F"
        },
        {
            "author_id": "67018092",
            "created_at": "2013-09-30T14:14:37.000Z",
            "id": "384682699166081024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/NwlvdlZZVw"
        },
        {
            "author_id": "292549637",
            "created_at": "2013-09-30T14:13:05.000Z",
            "id": "384682314846187520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Costa do Sol, criado por lei em 18 de abril de 20111 , tem cerca de 9.840,90 hectares... http://t.co/QiGd7Ud4O9"
        },
        {
            "author_id": "285828280",
            "created_at": "2013-09-30T14:04:27.000Z",
            "id": "384680142020177921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vale dos Dinossauros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Sousa no estado da Para\u00edba, criada em 27 de dezembro de... http://t.co/GE0FkH9qbP"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2013-09-30T13:29:58.000Z",
            "id": "384671463950659584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficinas e atividades na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica para os adolescentes da Cruz Vermelha na UFMG. http://t.co/ilsOwiPujO"
        },
        {
            "author_id": "90285383",
            "created_at": "2013-09-30T13:24:20.000Z",
            "id": "384670047450320896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cianeto envenenamento de mortos sobe: 91 elefantes agora encontraram morto no Parque Nacional do Zimbabu\u00e9... http://t.co/pYpaRB0vae"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2013-09-30T13:24:14.000Z",
            "id": "384670021181792256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rep\u00f3rter fala da visita \u00e0 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do Sesc Pantanal http://t.co/lrKopF4pqN"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2013-09-30T13:15:16.000Z",
            "id": "384667765233426432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a, no #Descubraminas, o Parque Estadual Serra Negra. Acompanhe informa\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m em ingl\u00eas. http://t.co/CiEZ5ecaW7"
        },
        {
            "author_id": "67945943",
            "created_at": "2013-09-30T13:09:51.000Z",
            "id": "384666402457927680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura lan\u00e7a constru\u00e7\u00e3o de Parque Municipal de Esportes Radicais\n\nLocal ser\u00e1 destinado a pratica de... http://t.co/Lf2KWSEdIq"
        },
        {
            "author_id": "51436808",
            "created_at": "2013-09-30T12:59:56.000Z",
            "id": "384663907362942976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 Ecoavian@s!\nA cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Gabdarela foi destaque na imprensa nacional e a ecoavis |... http://t.co/6TKvcIS5i9"
        },
        {
            "author_id": "1656135564",
            "created_at": "2013-09-30T12:49:55.000Z",
            "id": "384661385218912256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro http://t.co/41XYwR5hn6"
        },
        {
            "author_id": "1898395423",
            "created_at": "2013-09-30T12:24:35.000Z",
            "id": "384655009969094656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os candidatos da Chapa 3 v\u00e3o estar, hoje, 30/09/2013 na Escola de Veterin\u00e1ria \u2013 13:30min a 15h e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u2013 16h a 18h."
        },
        {
            "author_id": "1413863298",
            "created_at": "2013-09-30T12:19:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "384653678764122112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Ng3sLcKK0S"
        },
        {
            "author_id": "859659264",
            "created_at": "2013-09-30T12:17:17.000Z",
            "id": "384653171974733824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Geografia da UENP visita Parque Estadual do Alto Ribeira http://t.co/Qe412jrkJD"
        },
        {
            "author_id": "64276984",
            "created_at": "2013-09-30T12:03:59.000Z",
            "id": "384649827151147008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comunidade busca participa\u00e7\u00e3o no Parque Nacional das Ilhas dos Currais http://t.co/9ruAtAq03j"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2013-09-30T12:02:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "213797340",
                        "start": 79,
                        "username": "matthewsegal"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "384649506434060289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o da beleza contida no Parque Nacional do Grande C\u00e2nion Enshi, China. @MatthewSegal\u2026 http://t.co/qgv28lBJrU\""
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-09-30T12:00:01.000Z",
            "id": "384648827636301824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qualquer brasileiro que chegue ao Parque Estadual de Ibitipoca fica orgulhoso daquilo existir. \u00c9 um exemplo de... http://t.co/PMZ1r3PtTD"
        },
        {
            "author_id": "114320633",
            "created_at": "2013-09-30T11:24:00.000Z",
            "id": "384639765385322496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciada a etapa final do projeto de Estudo de Biomassa (Alometria) da Floresta Estadual do Antimary."
        },
        {
            "author_id": "1005068708",
            "created_at": "2013-09-30T10:07:38.000Z",
            "id": "384620543002943488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SaoPaulo Por que n\u00e3o fazer um parque municipal de loca\u00e7\u00e3o social na \u00e1rea central ? Por Jo\u00e3o Sette Whitaker - http://t.co/aRi08vxen7"
        },
        {
            "author_id": "1715095519",
            "created_at": "2013-09-30T08:34:47.000Z",
            "id": "384597177584345088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Geres http://t.co/HumLOFWQrG"
        },
        {
            "author_id": "1617787706",
            "created_at": "2013-09-30T05:01:51.000Z",
            "id": "384543593203261440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rafael Paulino cadastrou Parque Nacional da Serra da Canastra #Dicas de #Viagem no #Waveet. : http://t.co/haR3kvCmej"
        },
        {
            "author_id": "312921542",
            "created_at": "2013-09-30T03:55:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "41097241",
                        "start": 114,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "384526923059044352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso http://t.co/AQAGSAN2ej via @reporterb"
        },
        {
            "author_id": "319316184",
            "created_at": "2013-09-30T03:49:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "10228272",
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "384525473755041794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[VIDEO] Balance Feria Costumbrista Parque Municipal de Putaendo: http://t.co/iIcdWc4WzM v\u00eda @youtube"
        },
        {
            "author_id": "1707155684",
            "created_at": "2013-09-30T03:34:28.000Z",
            "id": "384521601456537600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a Anne-Sophie Bertrand, um francesa, que veio pro Brasil ajudar a salvar as on\u00e7as do parque Nacional! Ela... http://t.co/KWEfTNZ5XG"
        },
        {
            "author_id": "243501475",
            "created_at": "2013-09-30T02:14:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2273633257",
                        "start": 0,
                        "username": "brazils2jb"
                    }
                ]
            },
            "id": "384501467618766848",
            "in_reply_to_user_id": "141740691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Brazils2JB @16h32m ENTAO VAMO PRO PARQUE MUNICIPAL QUE AQUI TA DIFICIL KFNJENFJDJDJ"
        },
        {
            "author_id": "1578963096",
            "created_at": "2013-09-30T02:13:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82786663,
                        -2.74924324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "384501108376612864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bronzeado @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/nbx5R1Vwwn"
        },
        {
            "author_id": "69600664",
            "created_at": "2013-09-30T02:06:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "41097241",
                        "start": 15,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "384499553736474625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Escandaloso RT @reporterb: Ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel http://t.co/WjpgoT2qZO"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2013-09-30T02:01:09.000Z",
            "id": "384498118991294464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel http://t.co/MOYO6t0OSE"
        },
        {
            "author_id": "233196017",
            "created_at": "2013-09-30T01:37:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.90703735,
                        -23.56107788
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "29fc95fdb4b35562"
            },
            "id": "384492044674428928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho que estar disposto amanh\u00e3 vou acompanhar os meus aluninhos ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "243291857",
            "created_at": "2013-09-30T01:35:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "384491569019371520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo de Humor Gr\u00e1fico @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/wwg1Zp45zM"
        },
        {
            "author_id": "118548058",
            "created_at": "2013-09-30T01:34:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.62591857,
                        -23.04179542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "384491418376749056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 @ Parque Municipal Quiririm http://t.co/sa29MaaDxN"
        },
        {
            "author_id": "184200216",
            "created_at": "2013-09-30T01:28:45.000Z",
            "id": "384489965654380544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Cachoeira da Fuma\u00e7a - Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Tocantins (by\u00a0Di\u00f3genes Ara\u00fajo) http://t.co/M9BA0bBZb4"
        },
        {
            "author_id": "1576618698",
            "created_at": "2013-09-30T00:40:42.000Z",
            "id": "384477872096043008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "q q teve no parque municipal  ? Encontro dos famosin cheirando a leite  ? Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "145814320",
            "created_at": "2013-09-30T00:17:58.000Z",
            "id": "384472149882187776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada re\u00fane 1500 pessoas no Parque Municipal neste s\u00e1bado |  http://t.co/Q7fGIgiX4T via @PortalOTEMPO"
        },
        {
            "author_id": "987265152",
            "created_at": "2013-09-30T00:12:56.000Z",
            "id": "384470884594900993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querendo ir no Parque Municipal com a mamys domingo &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-09-30T00:06:12.000Z",
            "id": "384469187907035136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE SANTA TERESA - 4\n\nNOTE-SE NA FOTO ABAIXO EM \"V\u00d4O DE P\u00c1SSARO\" QUE MUITOS DOS... http://t.co/j3RVD5a1AS"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-09-29T23:55:07.000Z",
            "id": "384466400213237760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE SANTA TERESA - 3\n\nA IMAGEM ABAIXO, \u00c9 DE DESENHO DO CASAR\u00c3O DO MORRO DOS PRAZERES,... http://t.co/DHZEAjedJu"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-09-29T23:51:07.000Z",
            "id": "384465392623955968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE SANTA TERESA\n\nNOTE-SE NA FOTO ABAIXO EM \"V\u00d4O DE P\u00c1SSARO\" QUE MUITOS DOS IM\u00d3VEIS... http://t.co/ZRu7hnnqB6"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-09-29T23:46:54.000Z",
            "id": "384464330525114368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE SANTA TERESA\n\nCONSIGNADA NA LEI MUNICIPAL 495 DE 1984, A A.P.A. COMPREENDE TODO O... http://t.co/uJBVDxZkPM"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-09-29T23:43:46.000Z",
            "id": "384463544051593216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE SANTA TERESA\n\nCONSIGNADA NA LEI MUNICIPAL 495 DE 1984, A A.P.A. COMPREENDE TODO O... http://t.co/QpmFqy2IfD"
        },
        {
            "author_id": "162418211",
            "created_at": "2013-09-29T23:38:32.000Z",
            "id": "384462226712977408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - Visitaremos a parte baixa do parque, sendo a  mais movimentada e que recebe mais... http://t.co/LuMNjCdc6t"
        },
        {
            "author_id": "162418211",
            "created_at": "2013-09-29T23:38:14.000Z",
            "id": "384462153413320704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - Visitaremos a parte baixa do parque, sendo a  mais movimentada e que recebe mais... http://t.co/1K1XZY17oY"
        },
        {
            "author_id": "1711131469",
            "created_at": "2013-09-29T23:17:48.000Z",
            "id": "384457009221091328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/qlaq4vhyzJ"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2013-09-29T23:15:44.000Z",
            "id": "384456490612195329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto enviada pelo colega...\n\n \"Parque Nacional da Serra da Bocaina - SP\n Guga Carvalho - Fotografias\" http://t.co/Om9TOWhfyj"
        },
        {
            "author_id": "62171664",
            "created_at": "2013-09-29T22:26:42.000Z",
            "id": "384444149585707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciara MT sitiada por ruralistas que est\u00e3o contra cria\u00e7\u00e3o de Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel - casas... http://t.co/y3cwZ4shRE"
        },
        {
            "author_id": "62171664",
            "created_at": "2013-09-29T22:26:14.000Z",
            "id": "384444030454882304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciara MT sitiada por ruralistas que est\u00e3o contra cria\u00e7\u00e3o de Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel - casas... http://t.co/vJ8Adz367T"
        },
        {
            "author_id": "1067797177",
            "created_at": "2013-09-29T22:22:08.000Z",
            "id": "384442998534471680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"P\u00f4r do sol algures no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\"\n\n\"Sundown somewhere in The National Park of Peneda- http://t.co/BgcX3FLC98 #MarcoRamos"
        },
        {
            "author_id": "174297988",
            "created_at": "2013-09-29T22:14:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "384441098615390208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/lV5BP4QufH"
        },
        {
            "author_id": "611762724",
            "created_at": "2013-09-29T22:10:53.000Z",
            "id": "384440170361008128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensou se o Parque Estadual Acara\u00ed estivesse divulgado no projeto Great Nature da National Geographic ?? \nN\u00e3o... http://t.co/DDx9JkKRip"
        },
        {
            "author_id": "29355437",
            "created_at": "2013-09-29T21:55:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "384436239631659008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/M4gplP7CtV"
        },
        {
            "author_id": "19946288",
            "created_at": "2013-09-29T21:01:56.000Z",
            "id": "384422818555121664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ifgau\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/pSV3jjetRM"
        },
        {
            "author_id": "139804588",
            "created_at": "2013-09-29T21:01:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3014044,
                        -22.98693484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "384422631027777536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 s\u00e9rio... O tal do Rio \u00e9 lindo! E o Cristo \u00e9 sensacional. \ud83d\udc4f\u263a\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/AEPzogPE1f"
        },
        {
            "author_id": "61865774",
            "created_at": "2013-09-29T21:00:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64389304,
                        -26.92286918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "384422543865954304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Livre pra poder sorrir, livre pra poder buscar o meu lugar ao sol!\" @ Parque Natural Municipal do\u2026 http://t.co/OOGgbcQHfR"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-09-29T20:54:54.000Z",
            "id": "384421046033846272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque de vegeta\u00e7\u00e3o de #restinga na praia do Recanto de Itaipua\u00e7u, no entorno do Parque Estadual da Serra da... http://t.co/19LaHGgaME"
        },
        {
            "author_id": "311073506",
            "created_at": "2013-09-29T20:44:30.000Z",
            "id": "384418431430586369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caldas Novas vai ganhar Parque Municipal de Esportes Radicais !!! http://t.co/c4nGnvV2sA"
        },
        {
            "author_id": "86564823",
            "created_at": "2013-09-29T20:25:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "384413727615123456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..... @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/p0thTBLYzq"
        },
        {
            "author_id": "64725269",
            "created_at": "2013-09-29T19:54:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.11807486,
                        -23.40469618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "384405746110464000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concentra\u00e7\u00e3o de cogumelos! Trilha do Rio Bonito. Cunha-SP @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/vAxpUeOpgG"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2013-09-29T19:50:38.000Z",
            "id": "384404872319483904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas e lagos azuis de \u00e1gua transl\u00facida \u00e9 uma  surpresa de #SantoDomingo. http://t.co/Vbhg3ndMQV #ap"
        },
        {
            "author_id": "64725269",
            "created_at": "2013-09-29T19:47:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.11807486,
                        -23.40469618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "384404031424434176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sapo n\u00e3o lava o p\u00e9! @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/GlBGJk7mov"
        },
        {
            "author_id": "61865774",
            "created_at": "2013-09-29T19:42:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64389304,
                        -26.92286918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "384402932395163648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Dizem que quando \u00e9 pra dar certo, at\u00e9 os ventos sopram a favor!\" @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/SeUNlEofrp"
        },
        {
            "author_id": "292312989",
            "created_at": "2013-09-29T19:34:42.000Z",
            "id": "384400865895124993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Corcovado #Rio @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/VMIpfZwGbN"
        },
        {
            "author_id": "124800008",
            "created_at": "2013-09-29T19:18:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "117257988",
                        "start": 19,
                        "username": "Allan_FST"
                    }
                ]
            },
            "id": "384396836376936448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o assim g.g @allan_fst #Andr\u00e9 #Bia (: @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/YhICEcdjCI"
        },
        {
            "author_id": "302735817",
            "created_at": "2013-09-29T19:10:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.1203803,
                        -7.0147556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "62e7fe10d014ef51"
            },
            "id": "384394711324454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ningu\u00e9m vai estragar meu dia' @ Parque Nacional Sete Cidades http://t.co/VvQ0waHYA6"
        },
        {
            "author_id": "1051124894",
            "created_at": "2013-09-29T18:36:08.000Z",
            "id": "384386124954615809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada re\u00fane 1500 pessoas no Parque Municipal neste s\u00e1bado |  http://t.co/MQg8MGfYsu via @PortalOTEMPO"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2013-09-29T18:35:55.000Z",
            "id": "384386069971472384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PNI - Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 hoje um dos lugares mais chuvosos do Sudeste, neste dia de chuvas, tem 21,8 mm. http://t.co/OK7u8kIJp7"
        },
        {
            "author_id": "1900736402",
            "created_at": "2013-09-29T18:00:52.000Z",
            "id": "384377251862966272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/O4jOS4cyUE"
        },
        {
            "author_id": "86564823",
            "created_at": "2013-09-29T17:47:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "384373935196086272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/jBlqWGvrmW"
        },
        {
            "author_id": "58849144",
            "created_at": "2013-09-29T17:33:44.000Z",
            "id": "384370421027844096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade | Brasil de Fato http://t.co/Qr0ulRBmR2"
        },
        {
            "author_id": "327024245",
            "created_at": "2013-09-29T17:28:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82786663,
                        -2.74924324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "384369104536485888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Deus\u00c9BomD+ @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/l4lVccUUwJ"
        },
        {
            "author_id": "56183730",
            "created_at": "2013-09-29T17:15:37.000Z",
            "id": "384365861076992000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu pai me pegou na casa giu e fomos no parque nacional, ipanema e agora estamos aqui na lagoa \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "63768626",
            "created_at": "2013-09-29T17:06:11.000Z",
            "id": "384363488053039104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/vZgyC4ie7x"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-09-29T16:39:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "213797340",
                        "start": 79,
                        "username": "matthewsegal"
                    }
                ]
            },
            "id": "384356865821659136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o da beleza contida no Parque Nacional do Grande C\u00e2nion Enshi, China. @MatthewSegal\u2026 http://t.co/5RUP0mh1Z0"
        },
        {
            "author_id": "101551727",
            "created_at": "2013-09-29T16:39:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89815321,
                        -3.83860084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "384356851523272705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/SGlNnXzYIX"
        },
        {
            "author_id": "86564823",
            "created_at": "2013-09-29T16:17:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "384351330921644033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo bommm #\u00e1guaMineral #c\u00e9uAzul #descanso #Paz #curtir #relax #preguicinha @ Parque Nacional de\u2026 http://t.co/XmRkCgb9mS"
        },
        {
            "author_id": "313731970",
            "created_at": "2013-09-29T16:13:07.000Z",
            "id": "384350133728837632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pro parque municipal com os mlk, flw jovens"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:10:21.000Z",
            "id": "384349437683703808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 100"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:10:13.000Z",
            "id": "384349405551161344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 99"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:10:06.000Z",
            "id": "384349376950202370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 98"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:10:02.000Z",
            "id": "384349359434764288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 97"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:09:58.000Z",
            "id": "384349340065468416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 96"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:09:52.000Z",
            "id": "384349315126161408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 95"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:09:46.000Z",
            "id": "384349291654811649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 94"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:09:39.000Z",
            "id": "384349261678120960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 93"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:09:33.000Z",
            "id": "384349237271470081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 92"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:09:25.000Z",
            "id": "384349201749913601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 91"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:09:18.000Z",
            "id": "384349173077643265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 90"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:09:09.000Z",
            "id": "384349135777701889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 89"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:08:55.000Z",
            "id": "384349078957486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 88"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:08:41.000Z",
            "id": "384349016751763456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 87"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:08:36.000Z",
            "id": "384348995453067264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 86"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:08:28.000Z",
            "id": "384348963094011904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 85"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:08:18.000Z",
            "id": "384348921507479554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 84"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:08:07.000Z",
            "id": "384348875818950656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 83"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:07:25.000Z",
            "id": "384348698148225024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 82"
        },
        {
            "author_id": "33592976",
            "created_at": "2013-09-29T16:07:17.000Z",
            "id": "384348668088025088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/eWfu7mHZu6"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:07:16.000Z",
            "id": "384348660307206146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 81"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:07:09.000Z",
            "id": "384348633530781696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 80"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:07:04.000Z",
            "id": "384348613549101056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 79"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:06:58.000Z",
            "id": "384348587561201664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 78"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:06:48.000Z",
            "id": "384348544926097408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 77"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:06:42.000Z",
            "id": "384348518871093248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 76"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:06:34.000Z",
            "id": "384348486205841408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 75"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:06:29.000Z",
            "id": "384348463640477696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 74"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:06:16.000Z",
            "id": "384348411283005440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 73"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:06:10.000Z",
            "id": "384348384590442496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 72"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:06:03.000Z",
            "id": "384348354802511874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 71"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:05:57.000Z",
            "id": "384348330261639168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 70"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:05:53.000Z",
            "id": "384348311768940544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 69"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:05:46.000Z",
            "id": "384348282446548992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 68"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:05:36.000Z",
            "id": "384348241283674112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 67"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:05:19.000Z",
            "id": "384348170206998528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 66"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:05:11.000Z",
            "id": "384348138409951232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 65"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:05:07.000Z",
            "id": "384348120391229441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 64"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:05:01.000Z",
            "id": "384348094285877248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 63"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:04:49.000Z",
            "id": "384348045854248960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:04:41.000Z",
            "id": "384348013054787584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 61"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:04:36.000Z",
            "id": "384347991319908352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 60"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:04:29.000Z",
            "id": "384347960126885888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 59"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:04:23.000Z",
            "id": "384347935615352832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 58"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:04:16.000Z",
            "id": "384347908398538754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 57"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:04:11.000Z",
            "id": "384347886332305408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 56"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:04:05.000Z",
            "id": "384347862294740992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 55"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:03:59.000Z",
            "id": "384347835677687808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 54"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:03:54.000Z",
            "id": "384347814278352896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 53"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:03:48.000Z",
            "id": "384347791486496768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 52"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:03:34.000Z",
            "id": "384347731973505024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 51"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:03:29.000Z",
            "id": "384347708539953152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 50"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:03:21.000Z",
            "id": "384347677619539970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 49"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:03:13.000Z",
            "id": "384347642165088256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 48"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:03:08.000Z",
            "id": "384347620312760320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 47"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:02:57.000Z",
            "id": "384347573797937153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 46"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:02:51.000Z",
            "id": "384347549877817344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 45"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:02:44.000Z",
            "id": "384347522581282816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 44"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:02:38.000Z",
            "id": "384347496513679361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 43"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:02:29.000Z",
            "id": "384347459771576320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 42"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:02:25.000Z",
            "id": "384347440326778880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 41"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:02:18.000Z",
            "id": "384347412803768320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 40"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:02:12.000Z",
            "id": "384347387780554752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 39"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:02:06.000Z",
            "id": "384347360895041536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 38"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:02:01.000Z",
            "id": "384347340640759809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 37"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:01:54.000Z",
            "id": "384347313306497024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 36"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:01:47.000Z",
            "id": "384347281773699072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 35"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:01:40.000Z",
            "id": "384347253915144192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 34"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:01:31.000Z",
            "id": "384347215444979713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 33"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:01:21.000Z",
            "id": "384347171673210880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 32"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:01:13.000Z",
            "id": "384347140408897536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 31"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:01:09.000Z",
            "id": "384347121651945475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 30"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:01:03.000Z",
            "id": "384347096444190720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 29"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:00:56.000Z",
            "id": "384347068216516609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 28"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:00:47.000Z",
            "id": "384347028907503616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 27"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:00:41.000Z",
            "id": "384347004551196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 26"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T16:00:05.000Z",
            "id": "384346852818051073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 25"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T15:59:45.000Z",
            "id": "384346768990691332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 24"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T15:58:35.000Z",
            "id": "384346476123394048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 23"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T15:58:06.000Z",
            "id": "384346354119499777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 22"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T15:57:57.000Z",
            "id": "384346316152643584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 21"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T15:57:52.000Z",
            "id": "384346294707183616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 20"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T15:57:44.000Z",
            "id": "384346262247452673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 19"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T15:57:37.000Z",
            "id": "384346232170106880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 18"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T15:57:31.000Z",
            "id": "384346207650201600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 17"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T15:57:18.000Z",
            "id": "384346152994213890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 16"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T15:57:12.000Z",
            "id": "384346128990224384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 15"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T15:57:05.000Z",
            "id": "384346097566507009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 14"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T15:56:50.000Z",
            "id": "384346036430315520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 113"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T15:56:46.000Z",
            "id": "384346019330129922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 12"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T15:56:42.000Z",
            "id": "384346002229968897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 11"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T15:56:39.000Z",
            "id": "384345988166455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 10"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T15:56:35.000Z",
            "id": "384345973511557120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 1"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T15:56:31.000Z",
            "id": "384345954599460864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 9"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T15:56:27.000Z",
            "id": "384345941324492800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 8"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T15:56:25.000Z",
            "id": "384345930196979712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 7"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T15:56:22.000Z",
            "id": "384345917651816448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 6"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T15:56:18.000Z",
            "id": "384345900891398147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 5"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T15:56:15.000Z",
            "id": "384345889134755840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 4"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T15:56:10.000Z",
            "id": "384345869073412096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 3"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T15:56:04.000Z",
            "id": "384345841676189697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos. http://t.co/EfBW6372mV 2"
        },
        {
            "author_id": "264898070",
            "created_at": "2013-09-29T15:55:55.000Z",
            "id": "384345803810033664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico palco de guerra estudado e delimitado em nosso pa\u00eds. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos.\nhttp://t.co/EfBW6372mV 1"
        },
        {
            "author_id": "371355691",
            "created_at": "2013-09-29T15:42:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "384342397653905408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de domingo. @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/VyMvpt6dqB"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-09-29T15:35:44.000Z",
            "id": "384340725884010496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida longa \u00e0 fauna brasileira! Foto: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da reserva biol\u00f3gica do Gurupi (PA) / Si\u0301lvio Parmagnani http://t.co/rE566xd0M1"
        },
        {
            "author_id": "86564823",
            "created_at": "2013-09-29T15:22:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "384337437956517888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de paz #trilha #natureza #Vida #domingo #descanso #caminhada #bras\u00edlia #c\u00e9uAzul @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/1FaAqx0ezd"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2013-09-29T15:21:11.000Z",
            "id": "384337064680239104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rafael Costa Monteiro: Incorpora\u00e7\u00e3o de terras a reserva biol\u00f3gica gera indeniza\u00e7\u00e3o ao propriet\u00e1rio http://t.co/JAM4xJIRy2"
        },
        {
            "author_id": "66197913",
            "created_at": "2013-09-29T14:59:26.000Z",
            "id": "384331591696130048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade -  http://t.co/qlOdNwY8XE"
        },
        {
            "author_id": "14980096",
            "created_at": "2013-09-29T14:51:43.000Z",
            "id": "384329648907112449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, demarca\u00e7\u00e3o conclu\u00edda/1990. Por sua import\u00e2ncia, inscrito p Unesco como Patrim\u00f4nio Mundial em 1991."
        },
        {
            "author_id": "14980096",
            "created_at": "2013-09-29T14:50:00.000Z",
            "id": "384329217271296002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, PI, criado, 1979 p preservar os vest\u00edgios arqueol\u00f3gicos da + remota presen\u00e7a do homem na Am. do Sul."
        },
        {
            "author_id": "14980096",
            "created_at": "2013-09-29T14:48:18.000Z",
            "id": "384328788344979456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, PI   abriga um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do mundo."
        },
        {
            "author_id": "14980096",
            "created_at": "2013-09-29T14:47:53.000Z",
            "id": "384328683529322496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em outubro, o Parque Nacional da Serra da Capivara, PI  ser\u00e1 tema de 2 exposi\u00e7\u00f5es e 1ciclo de confer\u00eancias em Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "257254872",
            "created_at": "2013-09-29T14:30:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.4235094,
                        -18.7564353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5b9cbfb9c0ce586f"
            },
            "id": "384324382610706432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como eu te amo... Obrigado por td @ Parque Municipal http://t.co/90QJ3qV4bg"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2013-09-29T14:19:05.000Z",
            "id": "384321438674468864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita promovida pela Apremavi ao Parque Estadual Fritz Plaumann aproximou Parques e conselhos para discutir... http://t.co/jcpQqr7wy2"
        },
        {
            "author_id": "200742294",
            "created_at": "2013-09-29T14:07:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "384318446869417984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/jda2xa7Qy0"
        },
        {
            "author_id": "119019744",
            "created_at": "2013-09-29T14:05:42.000Z",
            "id": "384318069512101888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil perde \u00e1rea protegida equivalente ao Estado do RJ - Nos \u00faltimos 30 anos, o Brasil perdeu mais de 45... http://t.co/sv0rmVsUcx"
        },
        {
            "author_id": "125999717",
            "created_at": "2013-09-29T14:03:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00717401,
                        -3.07870187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "384317513842294784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 da manh\u00e3! (@ Parque Municipal do Mind\u00fa) http://t.co/WwZeCWpgdv"
        },
        {
            "author_id": "267232571",
            "created_at": "2013-09-29T14:01:03.000Z",
            "id": "384316896163930112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vizinhas, floresta estadual do Amap\u00e1 sob PSB e federal sob PT somam 25% do estado #EsquerdaTraidora  #ReverterTodasPrivatiza\u00e7\u00f5es #PSOL50"
        },
        {
            "author_id": "267232571",
            "created_at": "2013-09-29T13:56:02.000Z",
            "id": "384315634076901376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do meio ambiente pelo PSB atingir\u00e1 metade da Floresta Estadual do Amap\u00e1  #ReverterTodasPrivatiza\u00e7\u00f5es #EsquerdaTraidora #PSOL50"
        },
        {
            "author_id": "191613671",
            "created_at": "2013-09-29T13:40:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "384311742496768001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/XYedDW26uO"
        },
        {
            "author_id": "70421491",
            "created_at": "2013-09-29T13:36:42.000Z",
            "id": "384310770160656384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bom dia #sunday @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/g9LbjSs279"
        },
        {
            "author_id": "1693762338",
            "created_at": "2013-09-29T13:30:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "1693762338",
                        "start": 90,
                        "username": "ignewsnoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "384309277600382976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores e barcos-hot\u00e9is invadem Parque Nacional do Pantanal http://t.co/kTNde50733 via @ignewsnoticias"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2013-09-29T13:28:30.000Z",
            "id": "384308707191824384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares do Parque Estadual do Ibituruna:  http://t.co/407AoBiYi4"
        },
        {
            "author_id": "308521089",
            "created_at": "2013-09-29T13:17:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -1.40428977,
                        38.20169181
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "17e17f3d8fa8e9dd"
            },
            "id": "384305977996369920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Huertanas #Abaran #2013 #party #fun #typical @ Parque Municipal http://t.co/jjArmPWVq9"
        },
        {
            "author_id": "1131710929",
            "created_at": "2013-09-29T13:12:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "384304674545078272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/DfTJNjet4J"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2013-09-29T13:00:11.000Z",
            "id": "384301581468180480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Estadual da Chacrinha, que se estende desde a Pra\u00e7a Cardeal Arcoverde at\u00e9 a fortaleza do Leme. Des\u00e7a na Cardeal Arcoverde."
        },
        {
            "author_id": "221788964",
            "created_at": "2013-09-29T12:56:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "384300622784520193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/stxLhzeO0s"
        },
        {
            "author_id": "66548493",
            "created_at": "2013-09-29T12:53:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10465527,
                        -15.58061468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "384299954229231617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha contra o tr\u00e1fico de animais silvestres (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) [pic]: http://t.co/P66MgoJEsd"
        },
        {
            "author_id": "1311966186",
            "created_at": "2013-09-29T12:20:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1311966186",
                        "start": 0,
                        "username": "RoseliAlmeida7"
                    }
                ]
            },
            "id": "384291474210189312",
            "in_reply_to_user_id": "1311966186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RoseliAlmeida7  O Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses possui uma beleza \u00edmpar no comecinho do dia. http://t.co/niEJE2OPbQ"
        },
        {
            "author_id": "1335305839",
            "created_at": "2013-09-29T12:19:08.000Z",
            "id": "384291249928171520",
            "in_reply_to_user_id": "1307794886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LollyDoJus_ @liamsfixed eu vou esperar at\u00e9 13 se n\u00e3o parar eu n\u00e3o vou,mas pode ser que pare,e como vai ser no parque municipal \u00e9 mais facil"
        },
        {
            "author_id": "87535912",
            "created_at": "2013-09-29T12:12:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53780643,
                        -27.57267512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "384289532033912833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beira mar floripa @ Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/BGyFZKXULG"
        },
        {
            "author_id": "27694071",
            "created_at": "2013-09-29T12:07:06.000Z",
            "id": "384288223004221441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chovendo \u00e9 foda ir pro Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "243794416",
            "created_at": "2013-09-29T10:32:47.000Z",
            "id": "384264488067035137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#palmeras #palmeral #Elche #cielo #Elx #nubes #espa\u00f1a @ Parque Municipal http://t.co/jd4QRQuvzG"
        },
        {
            "author_id": "66098901",
            "created_at": "2013-09-29T09:50:58.000Z",
            "id": "384253962548830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No Parque Nacional Oze, entre Gunma, Fukushima, Niigata e Tochigi, a paisagem j\u00e1 adquire colora\u00e7\u00e3o amarelada(Yomiuri) http://t.co/JKORlmpRHz"
        },
        {
            "author_id": "73422860",
            "created_at": "2013-09-29T08:44:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "384237191725346816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Largada \u00e0s 6:30! Bora Correr e espantar o frio! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/5PfF5SE0jb"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2013-09-29T06:48:47.000Z",
            "id": "384208116142710784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com rela\u00e7\u00e3o as chuvas no Sudeste, Parque Nacional do Itatiaia (#PNI) tem 4,3 mm desde a meia noite. http://t.co/OK7u8kIJp7"
        },
        {
            "author_id": "192111264",
            "created_at": "2013-09-29T03:15:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "384154435179798528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque lindo @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/aLa3eP5Wpo"
        },
        {
            "author_id": "1679638627",
            "created_at": "2013-09-29T02:12:36.000Z",
            "id": "384138611018317824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "vou pro parque nacional amanha com lipe,meu m\u00f4 *--*"
        },
        {
            "author_id": "272212737",
            "created_at": "2013-09-29T02:07:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.59242674,
                        -11.41949509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf5f1fb40765fd7e"
            },
            "id": "384137365788590080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lindoo (@ Parque Nacional Sete Passagens) http://t.co/QMqJTucgjg"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2013-09-29T01:51:48.000Z",
            "id": "384133374547214336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 197 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Encontro de Motociclistas em Itaipava 2013 . Parque Municipal\" http://t.co/9oLuVxWMCe"
        },
        {
            "author_id": "1335305839",
            "created_at": "2013-09-29T01:48:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "394937980",
                        "start": 0,
                        "username": "lulusoren"
                    }
                ]
            },
            "id": "384132422985453568",
            "in_reply_to_user_id": "394937980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lulusoren vou bem e voce? Hei amanha tem um encontro de f\u00e3 l\u00e1 no parque municipal 13 horas,eu vou"
        },
        {
            "author_id": "1624586744",
            "created_at": "2013-09-29T01:47:44.000Z",
            "id": "384132352571498496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ele vai p parque nacional,uhu"
        },
        {
            "author_id": "66599718",
            "created_at": "2013-09-29T01:20:24.000Z",
            "id": "384125475154853888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque estadual do jaragua http://t.co/vzOVHMhMTs"
        },
        {
            "author_id": "64725269",
            "created_at": "2013-09-29T01:00:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.11807486,
                        -23.40469618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "384120484746764288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combust\u00edvel necess\u00e1rio! Trilha do Rio Paraibuna. Cunha-SP. @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/XZFWMduqaD"
        },
        {
            "author_id": "64725269",
            "created_at": "2013-09-29T00:57:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.11807486,
                        -23.40469618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "384119783140380672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edcia de trilha! Banho de natureza. Cunha-SP. @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/dvP2AQWIFV"
        },
        {
            "author_id": "20486552",
            "created_at": "2013-09-29T00:56:21.000Z",
            "id": "384119420307533825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por favor, pro pessoal que j\u00e1 foi pra Serra da Canastra, sabem informar se \u00e9 liberado o uso de moto pra qualquer lado no Parque Nacional?"
        },
        {
            "author_id": "64725269",
            "created_at": "2013-09-29T00:53:18.000Z",
            "id": "384118652720918528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar - n\u00facleo de Cunha. A caminho da trilha das cachoeiras. http://t.co/E0wMkzzx9b"
        },
        {
            "author_id": "626458339",
            "created_at": "2013-09-29T00:48:42.000Z",
            "id": "384117497617989632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Mel, Brasil\nA 4 km do litoral do Paran\u00e1, a Ilha do Mel tem 90% de sua \u00e1rea protegida como Reserva da... http://t.co/rIakEtwin8"
        },
        {
            "author_id": "225245773",
            "created_at": "2013-09-29T00:46:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "384116949195960320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lost in the wild @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/FWjXwxp28X"
        },
        {
            "author_id": "98624175",
            "created_at": "2013-09-29T00:40:58.000Z",
            "id": "384115549459841025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte faz 116 anos. http://t.co/uxtN8hqlw7"
        },
        {
            "author_id": "112683198",
            "created_at": "2013-09-29T00:21:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "384110709933883392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 4 others http://t.co/bgBfds1OLk"
        },
        {
            "author_id": "25407237",
            "created_at": "2013-09-29T00:16:51.000Z",
            "id": "384109481652916224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de motociclistas! =D (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis w/ 3 others) http://t.co/7VbTAyo7fO"
        },
        {
            "author_id": "132058255",
            "created_at": "2013-09-29T00:04:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.80877572,
                        8.84983527
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "384106279943540736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paseo #familia #santodomingo #merida #venezuela  magggy79  mafededasilva @ Parque Nacional P\u00e1ramo de\u2026 http://t.co/QeCXYbMZ1T"
        },
        {
            "author_id": "41016877",
            "created_at": "2013-09-28T23:40:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "384100258915315712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 4 others http://t.co/7w6L6ks32U"
        },
        {
            "author_id": "94327537",
            "created_at": "2013-09-28T23:39:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "384100040559833088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com a branquela!! @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/S7tLCsLEhJ"
        },
        {
            "author_id": "776293135",
            "created_at": "2013-09-28T23:30:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "1289830604",
                        "start": 115,
                        "username": "Postmoneybr"
                    }
                ]
            },
            "id": "384097768974712833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: O belo Parque Nacional do Vale do Catimbau em Buique-PE petim de ... veja mais em http://t.co/0SMTC8JyrC via @postmoneybr"
        },
        {
            "author_id": "125999717",
            "created_at": "2013-09-28T23:17:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "384094615521198080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra relembrar e nunca esquecer... #bicicleta @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/fp74uVDtVG"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-09-28T23:10:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "384092804994977792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transplantes de \u00f3rg\u00e3os: Caminhada em favor da vida re\u00fane milhares no Parque Municipal de Belo Horizonte (MG) http://t.co/5R1Obhy7Ez"
        },
        {
            "author_id": "62374648",
            "created_at": "2013-09-28T22:51:59.000Z",
            "id": "384088122394288128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu primeiro check-in no(a) Itaipava! (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis) http://t.co/e2YykwuU4u http://t.co/HS30xLzbT7"
        },
        {
            "author_id": "464173435",
            "created_at": "2013-09-28T22:47:09.000Z",
            "id": "384086906780516352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feria Agroalimentaria de Navalmoral. http://t.co/HrsaOXwwYG"
        },
        {
            "author_id": "323168495",
            "created_at": "2013-09-28T22:35:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "384084038539313152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique em fam\u00edlia m @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Z71Yfn6ylQ"
        },
        {
            "author_id": "220396804",
            "created_at": "2013-09-28T22:32:17.000Z",
            "id": "384083167210405888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero q esse parque municipal se exploda......lugarzim horroroso!"
        },
        {
            "author_id": "120604962",
            "created_at": "2013-09-28T22:32:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "384083109270257664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udfb6\ud83c\udf3a\ud83c\udfb6\ud83d\udcda Lindo final de tarde de poesia, m\u00fasica e Filosofia! \ud83d\udcda\ud83c\udfb6\u2764 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/WyOXws6UxJ"
        },
        {
            "author_id": "572301111",
            "created_at": "2013-09-28T22:31:10.000Z",
            "id": "384082884773941248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passando parque municipal no mg tv , tanto tempo que eu n\u00e3o vou l\u00e1 :("
        },
        {
            "author_id": "1335305839",
            "created_at": "2013-09-28T22:30:42.000Z",
            "id": "384082766327185408",
            "in_reply_to_user_id": "1307794886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LollyDoJus_ @liamsfixed hey amore vai ser amanha as 13 horas no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "355862976",
            "created_at": "2013-09-28T22:26:38.000Z",
            "id": "384081744812847105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo de tudo por sinal \ud83c\udf43\ud83c\udf41\ud83c\udf33\ud83c\udf0c @ Petar Parque Estadual http://t.co/uFHV2d8CLz"
        },
        {
            "author_id": "120604962",
            "created_at": "2013-09-28T22:16:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "384079286850035712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf32\ud83c\udf3e\ud83c\udfb6\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/l10heYe7V5"
        },
        {
            "author_id": "125999717",
            "created_at": "2013-09-28T22:16:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "384079172332978176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andar de bicicleta! (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/TuOFY0fQbI"
        },
        {
            "author_id": "345755536",
            "created_at": "2013-09-28T21:46:32.000Z",
            "id": "384071655146160128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu AMO ir no parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "206708135",
            "created_at": "2013-09-28T21:43:06.000Z",
            "id": "384070789156593664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso http://t.co/kuWdSZHUen"
        },
        {
            "author_id": "77590506",
            "created_at": "2013-09-28T21:42:55.000Z",
            "id": "384070742268473344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ferias. http://t.co/cz1Sn0K2pJ"
        },
        {
            "author_id": "25900204",
            "created_at": "2013-09-28T21:17:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60007889,
                        -22.46101166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "384064220377403392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto da foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/vQOBXVBqaS"
        },
        {
            "author_id": "26748706",
            "created_at": "2013-09-28T21:16:13.000Z",
            "id": "384064024205598720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Cachoeira da Fuma\u00e7a - Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Tocantins (by\u00a0Di\u00f3genes Ara\u00fajo) http://t.co/DDXAUCZjI7"
        },
        {
            "author_id": "25900204",
            "created_at": "2013-09-28T21:11:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60007889,
                        -22.46101166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "384062768418394113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/i3RmY3X4rH"
        },
        {
            "author_id": "529485519",
            "created_at": "2013-09-28T21:07:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "529485519",
                        "start": 0,
                        "username": "SuzaneGrangeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "384061708605468672",
            "in_reply_to_user_id": "529485519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SuzaneGrangeiro Serra do GANDARELA...Parque Nacional?! SIMMMMMM..."
        },
        {
            "author_id": "183723475",
            "created_at": "2013-09-28T20:59:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "384059864924041216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Churrasqueira virando freezer.... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/y3YRGJemkN"
        },
        {
            "author_id": "183723475",
            "created_at": "2013-09-28T20:58:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "384059551051694080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Churrasco na floresta!!! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/CzniOEGuCD"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-09-28T20:55:34.000Z",
            "id": "384058825625829376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Cachoeira da Fuma\u00e7a - Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Tocantins (by\u00a0Di\u00f3genes Ara\u00fajo) http://t.co/vS54E6R4H2"
        },
        {
            "author_id": "31189104",
            "created_at": "2013-09-28T20:55:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "384058802347442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio do final de semana @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/eUTta99dy2"
        },
        {
            "author_id": "268523685",
            "created_at": "2013-09-28T20:38:47.000Z",
            "id": "384054603803021312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol se p\u00f5e nos len\u00e7\u00f3is @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/d3uq09o0lq"
        },
        {
            "author_id": "77526480",
            "created_at": "2013-09-28T20:32:08.000Z",
            "id": "384052929482592256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ConflitosNoCampo Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no #MatoGrosso http://t.co/hgPrJhgadE"
        },
        {
            "author_id": "40005469",
            "created_at": "2013-09-28T20:30:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03538189,
                        -23.41120732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "384052517145165824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/o8qbWmJAcs"
        },
        {
            "author_id": "632151058",
            "created_at": "2013-09-28T19:18:54.000Z",
            "id": "384034501971959808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriaaa:3 @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/F4eppp9y1d"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2013-09-28T18:48:17.000Z",
            "id": "384026796728934400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a no bairro Pilar, regi\u00e3o do Barreiro,  na tarde deste s\u00e1bado."
        },
        {
            "author_id": "129902446",
            "created_at": "2013-09-28T18:33:50.000Z",
            "id": "384023157575012352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada re\u00fane 1500 pessoas no Parque Municipal neste s\u00e1bado.  http://t.co/I1LCrJ4AY3"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2013-09-28T18:31:33.000Z",
            "id": "384022585157369856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada re\u00fane 1500 pessoas no Parque Municipal neste s\u00e1bado.  http://t.co/tvRzgGXsVn"
        },
        {
            "author_id": "183473803",
            "created_at": "2013-09-28T18:29:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.97990957,
                        -3.03312357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "384022180222476288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei um pr\u00edncipe perdido \u2665.\u2665 @ Parque Estadual Suma\u00fama http://t.co/FxSq3pvvtZ"
        },
        {
            "author_id": "627083727",
            "created_at": "2013-09-28T18:24:32.000Z",
            "id": "384020816629096448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque municipal tambem"
        },
        {
            "author_id": "134893822",
            "created_at": "2013-09-28T18:24:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "135001089",
                        "start": 61,
                        "username": "banzeiros"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03363599,
                        -20.06096144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "384020687826206720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pense nas curvas! (@ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a w/ @banzeiros) [pic]: http://t.co/lWoO9lGiW3"
        },
        {
            "author_id": "57802549",
            "created_at": "2013-09-28T18:04:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "384015787809583104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/0Hwib5wgbM"
        },
        {
            "author_id": "731539008",
            "created_at": "2013-09-28T18:01:31.000Z",
            "id": "384015025880719360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incorpora\u00e7\u00e3o de terras a reserva biol\u00f3gica gera indeniza\u00e7\u00e3o ao propriet\u00e1rio. Entenda o caso:  http://t.co/nZHebQM9iJ"
        },
        {
            "author_id": "325600353",
            "created_at": "2013-09-28T18:00:01.000Z",
            "id": "384014649769070592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "67% OFF em sess\u00e3o de 50 fotos (25 em est\u00fadio e 25 externas - Country ou Parque Municipal) + 10 fotos 10x15cm... http://t.co/zmosp3nmHj"
        },
        {
            "author_id": "35879806",
            "created_at": "2013-09-28T17:53:14.000Z",
            "id": "384012942540169216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na V. Brasilandia, em reuni\u00e3o pelo Parque Municipal, junto com lideres da comunidade. http://t.co/z9RO5iHQVJ"
        },
        {
            "author_id": "332444127",
            "created_at": "2013-09-28T17:36:26.000Z",
            "id": "384008713700663297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal no centro de BH \u00e9 o Ibirapuera dos mineiros?"
        },
        {
            "author_id": "268523685",
            "created_at": "2013-09-28T17:32:18.000Z",
            "id": "384007673307746304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confesso que n\u00e3o tem sido f\u00e1cil @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/IYIYIkWoZS"
        },
        {
            "author_id": "123273235",
            "created_at": "2013-09-28T17:31:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.97990957,
                        -3.03312357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "384007516214267904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque #Ecologia #Flores #Biologia #Manaus @ Parque Estadual Suma\u00fama http://t.co/i1alSJcy4P"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-09-28T17:20:44.000Z",
            "id": "384004763832291328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#ViajepeloBrasil Visita ao Parque Estadual da Serra de Caldas http://t.co/4DbuYEffgj"
        },
        {
            "author_id": "28405088",
            "created_at": "2013-09-28T17:18:31.000Z",
            "id": "384004205784346624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://t.co/yo0eNaMcKX #Fotografia #Photography"
        },
        {
            "author_id": "54735558",
            "created_at": "2013-09-28T17:17:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "384003927437737984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/YVwIdhhC65"
        },
        {
            "author_id": "354110836",
            "created_at": "2013-09-28T17:09:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "384001939698360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/prfLO1hl39"
        },
        {
            "author_id": "60099570",
            "created_at": "2013-09-28T16:47:58.000Z",
            "id": "383996518468169729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro Parque municipal \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "1876073755",
            "created_at": "2013-09-28T16:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "275050521",
                        "start": 3,
                        "username": "reporterbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "383992073579270145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No @reporterbr: Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso | http://t.co/EaVHfXXopn"
        },
        {
            "author_id": "87989142",
            "created_at": "2013-09-28T16:19:23.000Z",
            "id": "383989321348685824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/RZhE14tz6c"
        },
        {
            "author_id": "87989142",
            "created_at": "2013-09-28T16:02:48.000Z",
            "id": "383985150918676480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/GKTXRBdRjW"
        },
        {
            "author_id": "366075512",
            "created_at": "2013-09-28T15:54:21.000Z",
            "id": "383983023705706496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira tudo o que aconteceu no \u00faltimo Espiral da Ci\u00eancia, que aconteceu no Parque Municipal do Mindu http://t.co/fEqOSmb0Tq"
        },
        {
            "author_id": "60430105",
            "created_at": "2013-09-28T15:52:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1571961,
                        -22.42149683
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "383982604707692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminhando contra o vento\u2026 #araras #trekking @ Reserva Biologica de Araras http://t.co/VBR1MA85RZ"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2013-09-28T15:46:03.000Z",
            "id": "383980936716513280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incorpora\u00e7\u00e3o de terras a reserva biol\u00f3gica gera indeniza\u00e7\u00e3o ao propriet\u00e1rio http://t.co/5OijrXwZB1"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2013-09-28T15:40:25.000Z",
            "id": "383979516659769344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminhada em prol da Campanha Nacional de Transplante de \u00d3rg\u00e3os re\u00fane milhares no Parque Municipal de BH\n\nhttp://t.co/cGuI7vXaSY"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-09-28T15:35:38.000Z",
            "id": "383978311644614656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza da natureza tamb\u00e9m est\u00e1 nos detalhes! Foto: UC Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (AP) / Zig Koch http://t.co/HVjCnmUacM"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2013-09-28T15:28:48.000Z",
            "id": "383976591581118464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "12:23 Inc\u00eandio no Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a,pr\u00f3ximo a mata da Manesman e bairro Olhos d\u00e1gua,r S\u00e3o Pedro da Aldeia n\u00ba04,bairro Pilar,BH"
        },
        {
            "author_id": "127931495",
            "created_at": "2013-09-28T15:26:47.000Z",
            "id": "383976087967264768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Saudaaaade =( Te amo lindeza \u2665 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/3idmOkPtMC"
        },
        {
            "author_id": "345755536",
            "created_at": "2013-09-28T15:19:00.000Z",
            "id": "383974126962348032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo almo\u00e7ar no subway e depois partiu parque municipal *---*"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2013-09-28T14:50:42.000Z",
            "id": "383967005088681984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas e lagos azuis de \u00e1gua transl\u00facida \u00e9 uma  surpresa de #SantoDomingo. http://t.co/QnLuGpFi5z #ap"
        },
        {
            "author_id": "69309950",
            "created_at": "2013-09-28T14:50:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "383966938558627840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/D1UuQCYLUS"
        },
        {
            "author_id": "82394617",
            "created_at": "2013-09-28T14:40:01.000Z",
            "id": "383964317324173312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4\u00b0 Imperial Moto Fest @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/x5ej8an9Fd"
        },
        {
            "author_id": "69309950",
            "created_at": "2013-09-28T14:31:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "383962143009558528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao fundo: \"A vit\u00f3ria da Samotr\u00e1cia\" @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/fH03JrsfbZ"
        },
        {
            "author_id": "1130844289",
            "created_at": "2013-09-28T14:17:02.000Z",
            "id": "383958533441470465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/TAVgf7ziSq. Programa \u00f3timo para esse domingo"
        },
        {
            "author_id": "69309950",
            "created_at": "2013-09-28T14:12:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "383957459746177024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E agora um pouco de contato com a natureza @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/h90jbA7oqY"
        },
        {
            "author_id": "44675344",
            "created_at": "2013-09-28T14:10:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43885471,
                        -25.68482136
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "383957000205660160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea meu barril para descer as cataratas? (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/kh1WyA1oRj"
        },
        {
            "author_id": "107229766",
            "created_at": "2013-09-28T14:06:07.000Z",
            "id": "383955784356200448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade\nhttp://t.co/sfZmSGmHJz"
        },
        {
            "author_id": "69309950",
            "created_at": "2013-09-28T14:05:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "383955728148758528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que beleza (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 3 others) http://t.co/OhrE1WOnWW"
        },
        {
            "author_id": "57078031",
            "created_at": "2013-09-28T14:01:04.000Z",
            "id": "383954512668401664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incorpora\u00e7\u00e3o de terras a reserva biol\u00f3gica gera indeniza\u00e7\u00e3o ao propriet\u00e1rio http://t.co/LayLc5MMsB"
        },
        {
            "author_id": "187177582",
            "created_at": "2013-09-28T13:57:36.000Z",
            "id": "383953641834430465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edngua Ferina: Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso... http://t.co/ysbe8zcLrl"
        },
        {
            "author_id": "51551058",
            "created_at": "2013-09-28T13:47:23.000Z",
            "id": "383951071322050560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Vereadores de Natal quer construir sede em APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/Afh93CN52L"
        },
        {
            "author_id": "46912483",
            "created_at": "2013-09-28T13:31:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "383947170791321600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo de viver. \u00d3timo cen\u00e1rio para fotos. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 2 others) http://t.co/wh5M33l4RM"
        },
        {
            "author_id": "68840424",
            "created_at": "2013-09-28T13:07:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10465527,
                        -15.58061468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "383940969567371264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/6o9MHcQIdh"
        },
        {
            "author_id": "89322695",
            "created_at": "2013-09-28T12:32:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89815321,
                        -3.83860084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "383932296841404416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo a trilha da cachoeira! @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/MNr4Z65ppe"
        },
        {
            "author_id": "48169926",
            "created_at": "2013-09-28T12:31:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57234258,
                        -23.86873178
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "383931907383525376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paaartiu Extrema, chateada pela fofa da minha amiga que n\u00e3o vai :(( @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/gI9NS0SvZR"
        },
        {
            "author_id": "27442817",
            "created_at": "2013-09-28T12:26:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10465527,
                        -15.58061468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "383930667845033984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RWC - 28/09/2013 @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/GVWxiw2P7h"
        },
        {
            "author_id": "174019627",
            "created_at": "2013-09-28T12:08:05.000Z",
            "id": "383926081423962113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Go, go, go! (@ Parque Municipal) [pic]: http://t.co/TsOT990Yb0"
        },
        {
            "author_id": "217799438",
            "created_at": "2013-09-28T12:05:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "383925325539049472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha pra come\u00e7ar o dia bem! (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/ZLVxsUFqfv"
        },
        {
            "author_id": "297409090",
            "created_at": "2013-09-28T11:58:46.000Z",
            "id": "383923737680445440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal las chumberas papito."
        },
        {
            "author_id": "141583667",
            "created_at": "2013-09-28T11:46:34.000Z",
            "id": "383920668414599168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Caminhantes#trabalhando#transplantados#parque#municipal#amando http://t.co/q0hGR6xDXb"
        },
        {
            "author_id": "79889240",
            "created_at": "2013-09-28T11:44:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2308327,
                        -22.9746597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "383920202725216256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Primavera!!! #yellow #Job #Morning #Rio #Parnajuca @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/AllNIdHher"
        },
        {
            "author_id": "36196195",
            "created_at": "2013-09-28T11:06:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.07446618,
                        -23.53755422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cd72e7876a6c73d"
            },
            "id": "383910600646336512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque estadual da ilha anchieta (ubatuba, sp) http://t.co/KgwlqbWg9q"
        },
        {
            "author_id": "1861438015",
            "created_at": "2013-09-28T10:28:20.000Z",
            "id": "383900977851408384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique / Mozambique - Sofala / Gorongosa\nSofala, Parque Nacional da Gorongosa, Reserva natural de Marromeu,... http://t.co/czIqjHDazM"
        },
        {
            "author_id": "1219687928",
            "created_at": "2013-09-28T10:21:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "262688665",
                        "start": 109,
                        "username": "CNTravelerSpain"
                    }
                ]
            },
            "id": "383899335437467649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Namib-Naukluft (Namibia) | Galer\u00eda de fotos 1 de 39 | Traveler http://t.co/MlalJByq5z v\u00eda @cntravelerspain"
        },
        {
            "author_id": "177397540",
            "created_at": "2013-09-28T08:16:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "383867908038094848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando @_@ (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/Rh3JK4UwGW"
        },
        {
            "author_id": "351834306",
            "created_at": "2013-09-28T05:06:20.000Z",
            "id": "383819942878924800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do J\u00e1u \u2013 Hort der Artenvielfalt http://t.co/o4c9ojPhna"
        },
        {
            "author_id": "453483213",
            "created_at": "2013-09-28T05:06:17.000Z",
            "id": "383819933508845568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do J\u00e1u \u2013 Hort der Artenvielfalt http://t.co/w3D5ihjmw8"
        },
        {
            "author_id": "93014368",
            "created_at": "2013-09-28T05:00:51.000Z",
            "id": "383818563469180928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF 1 - Incorpora\u00e7\u00e3o de terras a reserva biol\u00f3gica gera indeniza\u00e7\u00e3o ao propriet\u00e1rio - http://t.co/RGG9oHgfZp"
        },
        {
            "author_id": "416498485",
            "created_at": "2013-09-28T05:00:37.000Z",
            "id": "383818504098426880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do J\u00e1u - Hort der Artenvielfalt - http://t.co/BmwBZek8Ts"
        },
        {
            "author_id": "119769633",
            "created_at": "2013-09-28T04:21:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "41097241",
                        "start": 114,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "383808657105772545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso http://t.co/SRWLiIOgnU via @reporterb"
        },
        {
            "author_id": "609500289",
            "created_at": "2013-09-28T03:32:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "383796414645805056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/SCryLjSOEG"
        },
        {
            "author_id": "345755536",
            "created_at": "2013-09-28T03:11:59.000Z",
            "id": "383791166920994816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha rola ir no parque municipal a tarde hein? Quem quiser aparecer la \u00e0s duas eh noix, fecho?"
        },
        {
            "author_id": "198542044",
            "created_at": "2013-09-28T02:32:34.000Z",
            "id": "383781246884921344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AR PURO,VISTA PANOR\u00c2MICA PARA A RESERVA BIOL\u00d3GICA DA MATA ATL\u00c2NTICA,UM COMPLEXO AQU\u00c1TICO A DISPOSI\u00c7\u00c3O E UM... http://t.co/q6TPvAcS1V"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-09-28T02:12:57.000Z",
            "id": "383776310310363136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do parque nacional montanhas do tumucumaque http://t.co/qZ4LbtZFWT"
        },
        {
            "author_id": "27442817",
            "created_at": "2013-09-28T02:07:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10465527,
                        -15.58061468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "383774863015825408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/h18eDiQm82"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2013-09-28T02:01:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "41097241",
                        "start": 113,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "383773503956467712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso http://t.co/eqLSMFUbBX da @reporterb"
        },
        {
            "author_id": "268523685",
            "created_at": "2013-09-28T01:38:30.000Z",
            "id": "383767640688570368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso a\u00ed @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/8Otp3Z2j2X"
        },
        {
            "author_id": "402979690",
            "created_at": "2013-09-28T01:14:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "383761490093678592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ia cabular com os meninos no parque municipal, mas como nao fa\u00e7o mais isso eles foram sozinhos eushewhs"
        },
        {
            "author_id": "82372295",
            "created_at": "2013-09-28T01:06:48.000Z",
            "id": "383759664514887680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha Taunay: 35 metros de queda d'\u00e1gua; Parque Nacional da Tijuca. 27/09/2013 http://t.co/ciuWELq84g"
        },
        {
            "author_id": "174019627",
            "created_at": "2013-09-28T00:44:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -1.4039675,
                        38.2019178
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "17e17f3d8fa8e9dd"
            },
            "id": "383753988929486849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Party (@ Parque Municipal) http://t.co/YJrE5CTgFT"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2013-09-28T00:20:23.000Z",
            "id": "383747984800096256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel http://t.co/MOYO6t0OSE"
        },
        {
            "author_id": "203107226",
            "created_at": "2013-09-28T00:03:26.000Z",
            "id": "383743716449857536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incorpora\u00e7\u00e3o de terras a reserva biol\u00f3gica gera indeniza\u00e7\u00e3o ao propriet\u00e1rio http://t.co/6RX9VDaziz"
        },
        {
            "author_id": "1578963096",
            "created_at": "2013-09-27T23:54:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82786663,
                        -2.74924324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "383741478994186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol... @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/TdpmOmF5RO"
        },
        {
            "author_id": "39571410",
            "created_at": "2013-09-27T23:42:36.000Z",
            "id": "383738473967919104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora zarpar.... Minas Gerais ai vou eu ;P ( Parque Nacional da Serra da Canastra )"
        },
        {
            "author_id": "266995328",
            "created_at": "2013-09-27T23:16:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1114097,
                        -22.9053677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "383731796980269056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A turma que curte MOTOCICLISMO t\u00eam bom programa amanh\u00e3 no Parque Municipal de Petropolis..promete bombar o MOTOFEST DA SERRA..vale partcipar"
        },
        {
            "author_id": "1034747335",
            "created_at": "2013-09-27T23:05:46.000Z",
            "id": "383729206263549952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00fanel \u00e1rvore de outono, Parque Estadual do entalhe, contrabandista em Vermont.\n\nAutumn Tree Tunnel, Smuggler\u2019s... http://t.co/HTYnIs0W7J"
        },
        {
            "author_id": "421031941",
            "created_at": "2013-09-27T23:02:58.000Z",
            "id": "383728500018270208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade | Brasil de Fato http://t.co/KeLEkQyPkU"
        },
        {
            "author_id": "1549333933",
            "created_at": "2013-09-27T22:53:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "418877852",
                        "start": 31,
                        "username": "blogjogosfilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "383726116382736384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @blogjogosfilmes http://t.co/v6iTZjr4Ui Detonado Alan Wake - Part 8 - Parque Nacional de Elderwood"
        },
        {
            "author_id": "110287923",
            "created_at": "2013-09-27T22:51:09.000Z",
            "id": "383725528294768641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o Cantareira | Governo de S\u00e3o Paulo trabalha para privatizar Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/AYOQXqfi9H"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2013-09-27T22:50:34.000Z",
            "id": "383725379061829632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas e lagos azuis de \u00e1gua transl\u00facida \u00e9 uma  surpresa de #SantoDomingo. http://t.co/JirTReZRpN #ap"
        },
        {
            "author_id": "11052322",
            "created_at": "2013-09-27T22:31:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25499227,
                        -16.62783146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "383720516735221760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/pQVNoOn5gV"
        },
        {
            "author_id": "152287593",
            "created_at": "2013-09-27T22:31:06.000Z",
            "id": "383720481977040896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df Reserva biol\u00f3gica do Guar\u00e1 \u00e9 degradada por ocupa\u00e7\u00f5es irregulares http://t.co/oqccL6rwvW"
        },
        {
            "author_id": "217511872",
            "created_at": "2013-09-27T22:30:54.000Z",
            "id": "383720430051549184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df Reserva biol\u00f3gica do Guar\u00e1 \u00e9 degradada por ocupa\u00e7\u00f5es irregulares http://t.co/r4LjZhjtAr"
        },
        {
            "author_id": "70915078",
            "created_at": "2013-09-27T22:28:51.000Z",
            "id": "383719913149702146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho Laje de Santos comemora 20 anos http://t.co/CMmhy5E2WJ"
        },
        {
            "author_id": "295392546",
            "created_at": "2013-09-27T22:28:47.000Z",
            "id": "383719897164808192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informativo de Canto do Buriti-PI: Bras\u00edlia recebe exposi\u00e7\u00f5es sobre o Parque Nacional... http://t.co/cFY3gXkRsO"
        },
        {
            "author_id": "611762724",
            "created_at": "2013-09-27T22:21:40.000Z",
            "id": "383718107966996480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1. \nUma mat\u00e9ria no Portal Photos - UOL sobre meu projeto fotogr\u00e1fico O Drag\u00e3o de S\u00e3o Francisco. Parque Estadual... http://t.co/bm5yuAfEEs"
        },
        {
            "author_id": "789879030",
            "created_at": "2013-09-27T22:20:39.000Z",
            "id": "383717852421062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de S\u00e3o Raimundo Nonato \u00e9 a porta de entrada para o maior s\u00edtio arqueol\u00f3gico brasileiro, o Parque Nacional Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "414024544",
            "created_at": "2013-09-27T22:03:27.000Z",
            "id": "383713523601526784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morrendo de vontade de ir no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os :/"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2013-09-27T22:00:16.000Z",
            "id": "383712723428999168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no Parque Municipal divulga Semana Nacional de Doa\u00e7\u00e3o de \u00d3rg\u00e3os http://t.co/90vUYaDD8z"
        },
        {
            "author_id": "309216433",
            "created_at": "2013-09-27T21:53:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.41866613,
                        -23.48164742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5579f6b17e36847b"
            },
            "id": "383711064342659073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Calif\u00f3rnia \u00e9 o lar das maiores \u00e1rvores do mundo, chegam a atingir 115 metros de\u2026 http://t.co/QFEJ6qvZcB"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-09-27T21:45:48.000Z",
            "id": "383709079623192576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Cachoeiras \u00e9 atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Percurso dura cerca de seis horas. #MATOGROSSO #VIAJEAQUI"
        },
        {
            "author_id": "392983512",
            "created_at": "2013-09-27T21:43:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42595715,
                        -20.60015955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "383708400963829760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha http://t.co/73KOtKRpdM"
        },
        {
            "author_id": "262698177",
            "created_at": "2013-09-27T21:27:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "383704362792812544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/sudEeBljy5"
        },
        {
            "author_id": "144224283",
            "created_at": "2013-09-27T21:19:02.000Z",
            "id": "383702343847391232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cheguei uma conclus\u00e3o: eu amo o parque municipal &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "130828426",
            "created_at": "2013-09-27T21:14:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "49774583",
                        "start": 0,
                        "username": "joaocapi"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "41097241",
                        "start": 124,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "383701259879849984",
            "in_reply_to_user_id": "49774583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaocapi Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso http://t.co/21Y1IExszr via @reporterb"
        },
        {
            "author_id": "331329249",
            "created_at": "2013-09-27T21:13:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "383701035585662978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/WzWPyiSnwn"
        },
        {
            "author_id": "130828426",
            "created_at": "2013-09-27T21:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "41097241",
                        "start": 114,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "383700926080352256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso http://t.co/21Y1IExszr via @reporterb"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2013-09-27T21:05:57.000Z",
            "id": "383699051017146368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso http://t.co/RgMuJzFgPA"
        },
        {
            "author_id": "73099815",
            "created_at": "2013-09-27T20:56:24.000Z",
            "id": "383696647277903872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa Mostra estar\u00e1 em exposi\u00e7\u00e3o no dia 02 de outubro de 2013 no Parque Municipal em Belo Horizonte - MG"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-09-27T20:55:33.000Z",
            "id": "383696433997967360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#ViajepeloBrasil Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 entre os melhores do Brasil.\n http://t.co/YkY9nGlzja  #Brasil #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "65063270",
            "created_at": "2013-09-27T20:30:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "383690145784135680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH. #bh #belohorizonte #photos #pics #instagood #PicOfTheDay #PhotoOfTheDay\u2026 http://t.co/do4DyenI7a"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2013-09-27T20:27:35.000Z",
            "id": "383689398060982272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E em breve o #Parquedasdunas tamb\u00e9m tamb\u00e9m estar\u00e1 no ar com um site pr\u00f3prio para divulgar as belezas naturais da unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "16927373",
            "created_at": "2013-09-27T20:16:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03363599,
                        -20.06096144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "383686664557981697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo fim de semana povo! @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/enuuqenAIo"
        },
        {
            "author_id": "464951166",
            "created_at": "2013-09-27T19:42:03.000Z",
            "id": "383677939247611904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia recebe exposi\u00e7\u00f5es sobre o Parque Nacional Serra da Capivara. Confira!"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2013-09-27T19:36:25.000Z",
            "id": "383676520008413184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibram fiscaliza invas\u00f5es na Reserva Biol\u00f3gica do Guar\u00e1  http://t.co/plGkK1sroD #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2013-09-27T19:34:40.000Z",
            "id": "383676082106277888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibram fiscaliza invas\u00f5es na Reserva Biol\u00f3gica do Guar\u00e1 - http://t.co/plGkK1sroD #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "465875032",
            "created_at": "2013-09-27T19:32:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "163908751",
                        "start": 84,
                        "username": "_pelumyworld_"
                    }
                ]
            },
            "id": "383675654287654912",
            "in_reply_to_user_id": "163908751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal,o dia todo vou l\u00e1 pras 13H pq vou levar minha m\u00e3e na rodovi\u00e1ria @_PeLuMyWorld_ !"
        },
        {
            "author_id": "71445988",
            "created_at": "2013-09-27T19:32:33.000Z",
            "id": "383675546905108480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Durante a 14\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Consultivo do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange, ocorrida em 23... http://t.co/JaX5ZXTvga"
        },
        {
            "author_id": "213084236",
            "created_at": "2013-09-27T19:26:23.000Z",
            "id": "383673993850408960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00b4\u00b4Hoje o show vai ser em Herveiras a terceira HERVEIFEST no Parque Municipal de Eventos...\u00b4\u00b4#VAMOQUEVAMO"
        },
        {
            "author_id": "49309341",
            "created_at": "2013-09-27T19:18:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24751084,
                        -26.92509967
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ee6527dc6c49a30"
            },
            "id": "383672079037788160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase pronto.. @ Parque Municipal Jorge Hardt - Ribeir\u00e3o das Pedras http://t.co/tXz434X86V"
        },
        {
            "author_id": "418908114",
            "created_at": "2013-09-27T19:11:11.000Z",
            "id": "383670171606335488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala pessoal, hoje demos um break no surfe para conhecer o Parque Nacional Manuel Ant\u00f4nio... Fique ligado... http://t.co/I3aNbNYHdF"
        },
        {
            "author_id": "1686661004",
            "created_at": "2013-09-27T19:02:27.000Z",
            "id": "383667974088822784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assentado \u00e9 autuado por tanque de piscicultura em \u00e1rea protegida http://t.co/1HhkDi6VJo"
        },
        {
            "author_id": "229804200",
            "created_at": "2013-09-27T19:01:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75575786,
                        -23.45998484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "383667816173690880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/Ney9AN2FKj"
        },
        {
            "author_id": "581644853",
            "created_at": "2013-09-27T18:49:08.000Z",
            "id": "383664621020016641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "27/09 14:41 -  Turisrio investe R$ 12 milhes em parque estadual http://t.co/oBIRZD6aGT"
        },
        {
            "author_id": "205333705",
            "created_at": "2013-09-27T18:39:13.000Z",
            "id": "383662126227005440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 14 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"CPRH - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Caetes\" http://t.co/XOlOb8I6rD"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2013-09-27T18:37:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "331781463",
                        "start": 0,
                        "username": "gui_nastrini"
                    }
                ]
            },
            "id": "383661656955318274",
            "in_reply_to_user_id": "331781463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gui_nastrini entendi uahah sepa vou no parque municipal domingo e.e"
        },
        {
            "author_id": "331781463",
            "created_at": "2013-09-27T18:36:23.000Z",
            "id": "383661413815709696",
            "in_reply_to_user_id": "267907688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crlhnath_ amanh\u00e3 eu vou descer a noite pq preciso cortar o cabelo rs e Domingo provavelmente vou passar o dia no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2013-09-27T18:31:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "41097241",
                        "start": 113,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "383660074461564928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso http://t.co/fPwSaEQhrN da @reporterb"
        },
        {
            "author_id": "126077139",
            "created_at": "2013-09-27T18:25:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "18303623",
                        "start": 0,
                        "username": "IBEROSTAR"
                    }
                ]
            },
            "id": "383658649383473153",
            "in_reply_to_user_id": "18303623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IBEROSTAR apoia cria\u00e7\u00e3o de parque municipal na Bahia:http://t.co/Re0m4or4jc"
        },
        {
            "author_id": "1861438015",
            "created_at": "2013-09-27T18:19:01.000Z",
            "id": "383657042583375872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique / Mozambique - Gaza  (Turismo de Mo\u00e7ambique)\nParque Nacional do Limpopo, rio Limpopo, Bilene, Xai Xai http://t.co/emXqpw2UVw"
        },
        {
            "author_id": "92324677",
            "created_at": "2013-09-27T18:03:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "41097241",
                        "start": 114,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "383653150290227200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso http://t.co/kZjz7BHZkr v\u00eda @reporterb"
        },
        {
            "author_id": "64836288",
            "created_at": "2013-09-27T17:51:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "383650139795382272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/GAruSn26uw"
        },
        {
            "author_id": "258858348",
            "created_at": "2013-09-27T17:43:54.000Z",
            "id": "383648205390348288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF1:Incorpora\u00e7\u00e3o de terras a reserva biol\u00f3gica gera indeniza\u00e7\u00e3o ao propriet\u00e1rio http://t.co/fZ1SmOgy5a"
        },
        {
            "author_id": "1061595902",
            "created_at": "2013-09-27T17:37:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "418877852",
                        "start": 31,
                        "username": "blogjogosfilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "383646633827008512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @blogjogosfilmes http://t.co/W1OsY7c1Zd Detonado Alan Wake - Part 8 - Parque Nacional de Elderwood"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2013-09-27T17:34:29.000Z",
            "id": "383645836363579393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua assentado por degradacao de area protegida http://t.co/HdAm9I7wjs"
        },
        {
            "author_id": "209366424",
            "created_at": "2013-09-27T17:30:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "383644804737171457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma calor desse, uma hora dessas ! \ud83d\udc33\ud83d\udc2c\ud83c\udfca\ud83c\udfc4 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/vm1marHoYB"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2013-09-27T17:07:59.000Z",
            "id": "383639167441174529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Munic\u00edpio fica localizado na Regi\u00e3o Norte do Rio Grande do Sul.\nParque Estadual do Espig\u00e3o Al... http://t.co/EPls7vgz3t"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-09-27T17:06:36.000Z",
            "id": "383638819087851520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal completa 116 anos de muita hist\u00f3ria e oferece v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es para comemorar: http://t.co/6glfilLaw7"
        },
        {
            "author_id": "33592976",
            "created_at": "2013-09-27T17:04:21.000Z",
            "id": "383638252529680384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!!!!! @ parque municipal http://t.co/xyi6jDQHwp"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-09-27T16:50:07.000Z",
            "id": "383634669343756288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 repararam como s\u00e3o coloridas as lib\u00e9lulas?\n\nHomeoura - Zygoptera\nFoto: Mata de Galeria, Parque Nacional de... http://t.co/gUfmE6884k"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2013-09-27T16:46:08.000Z",
            "id": "383633667429777408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(13h05) # Itatiaia - EDEM - 7o ano: Estamos seguindo para o Parque Nacional do Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "982745432",
            "created_at": "2013-09-27T16:38:55.000Z",
            "id": "383631851245424640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto-reportagem de Carolina Campos com as maiores atra\u00e7\u00f5es e dicas sobre o Jalap\u00e3o (TO): http://t.co/FHgBhTCo8w"
        },
        {
            "author_id": "440135859",
            "created_at": "2013-09-27T16:32:02.000Z",
            "id": "383630120315256832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "26506024",
            "created_at": "2013-09-27T16:27:29.000Z",
            "id": "383628972841795584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #JornalHoje vai falar do lado argentino das #CataratasDoIgua\u00e7u. L\u00e1 no blog tem detalhes da nossa viagem pra l\u00e1 http://t.co/6eyAasXItl"
        },
        {
            "author_id": "72557306",
            "created_at": "2013-09-27T16:25:32.000Z",
            "id": "383628481034059776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @JHoje vai mostrar a maior de todas as cataratas no Igua\u00e7u:a Garganta do Diabo. Visitei em abril e adorei! \u00c9 linda! http://t.co/fnwapyv7xU"
        },
        {
            "author_id": "54780730",
            "created_at": "2013-09-27T16:24:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "383628302495543296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo uma #prainha em Brasilia!! #soquenao kkkkk jaysacosta @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/PA8JFNXTP1"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2013-09-27T16:20:39.000Z",
            "id": "383627255294857216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEN\u00daNCIAS: Ibram fiscaliza invas\u00f5es na Reserva Biol\u00f3gica do Guar\u00e1 - http://t.co/plGkK1sroD #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-09-27T16:06:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "383623707631321088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mucambinho (Sobral, Cear\u00e1) http://t.co/nx4c6tacY0"
        },
        {
            "author_id": "212588383",
            "created_at": "2013-09-27T15:50:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "2835772131",
                        "start": 67,
                        "username": "Sim_blog"
                    }
                ]
            },
            "id": "383619736505815040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dia no Parque Nacional Terra do Fogo http://t.co/Y2jeGkmT32 via @sim_blog"
        },
        {
            "author_id": "331204101",
            "created_at": "2013-09-27T15:48:12.000Z",
            "id": "383619088180060162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal http://t.co/7yYEzLbN52"
        },
        {
            "author_id": "579060719",
            "created_at": "2013-09-27T15:47:20.000Z",
            "id": "383618868625027072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glaciar Perito Moreno, Parque Nacional de Los Glaciares, Patag\u00f4nia Argentina. http://t.co/TrhmIvOFau"
        },
        {
            "author_id": "134169297",
            "created_at": "2013-09-27T15:43:01.000Z",
            "id": "383617782027280384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~ parque estadual do espig\u00e3o alto ~"
        },
        {
            "author_id": "88716843",
            "created_at": "2013-09-27T15:30:03.000Z",
            "id": "383614520934924288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A banhos num Monumento Natural  \n\nA cascata da Caldeira Velha, na ilha de S\u00e3o Miguel, convida a banhos mesmo no... http://t.co/oAkyzxi1G7"
        },
        {
            "author_id": "1364352409",
            "created_at": "2013-09-27T15:15:04.000Z",
            "id": "383610748045238272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Reserva Extrativista Ba\u00eda do Iguape realiza cadastro http://t.co/ldGdV2G28U"
        },
        {
            "author_id": "134936969",
            "created_at": "2013-09-27T15:12:20.000Z",
            "id": "383610061383561216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional del caf\u00e9 35Km"
        },
        {
            "author_id": "53697501",
            "created_at": "2013-09-27T14:39:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1209491151566315520",
                        "start": 0,
                        "username": "barulhista"
                    }
                ]
            },
            "id": "383601725153611776",
            "in_reply_to_user_id": "25575266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barulhista Ontem fui espairecer no Parque Municipal e aqueles irrigadores girat\u00f3rios s\u00f3 me faziam lembrar de Morada! M\u00fasica LINDAAA!"
        },
        {
            "author_id": "53239140",
            "created_at": "2013-09-27T14:25:28.000Z",
            "id": "383598267780853760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ANtO4NUrwa"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2013-09-27T14:24:32.000Z",
            "id": "383598030806851584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o monitoramento mensal dos roxinhos! \n\nVoc\u00ea sabia que al\u00e9m do... http://t.co/n3VgIyuvGe"
        },
        {
            "author_id": "67878661",
            "created_at": "2013-09-27T14:14:47.000Z",
            "id": "383595578707283968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cruzando o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, de repente o c\u00e9u fechou e por pouco n\u00e3o fomos pegos pela tempestade.... http://t.co/36ERRrUGnf"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2013-09-27T13:56:28.000Z",
            "id": "383590970387738626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso http://t.co/Z92aokPWmC"
        },
        {
            "author_id": "1660772582",
            "created_at": "2013-09-27T13:32:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "383585056683741184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/S3bSwgpIGG"
        },
        {
            "author_id": "175883388",
            "created_at": "2013-09-27T13:27:52.000Z",
            "id": "383583772245241856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia #naturezalinda @ Parque Municipal das Mangabeiras http://t.co/4mQtVMAdcI"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-27T13:22:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "383582478318829568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos apresenta nova marca. http://t.co/Ky3JjcKpCv"
        },
        {
            "author_id": "51551058",
            "created_at": "2013-09-27T13:14:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "10228272",
                        "start": 113,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "383580499848884226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara de Vereadores de Natal quer construir sede em APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/Afh93CN52L via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2013-09-27T13:08:38.000Z",
            "id": "383578931053723648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reuni\u00e3o debate Parque Nacional Marinho dos Currais\" http://t.co/ObCCbh0bnq"
        },
        {
            "author_id": "898289245",
            "created_at": "2013-09-27T12:44:10.000Z",
            "id": "383572774658117632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro Administrativo de Natal e C\u00e2mara Municipal podem ser constru\u00eddos em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - http://t.co/iXn0OVEZuU"
        },
        {
            "author_id": "109959628",
            "created_at": "2013-09-27T12:44:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "109959628",
                        "start": 0,
                        "username": "ezequiasfilho"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "209556058",
                        "start": 22,
                        "username": "sonotecbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "170093361",
                        "start": 47,
                        "username": "RitmosDaTerra"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "64822345",
                        "start": 77,
                        "username": "Bandaazul"
                    }
                ]
            },
            "id": "383572748284350465",
            "in_reply_to_user_id": "109959628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ezequiasfilho m\u00fasico @sonotecbrasil #Takamine @RitmosDaTerra e vocalista da @Bandaazul  estar\u00e1 neste domingo no Parque Municipal de BH 10h."
        },
        {
            "author_id": "1413863298",
            "created_at": "2013-09-27T12:42:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "383572418654396416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/FfIVbpmjQ1"
        },
        {
            "author_id": "109959628",
            "created_at": "2013-09-27T12:39:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "109959628",
                        "start": 0,
                        "username": "ezequiasfilho"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "209556058",
                        "start": 22,
                        "username": "sonotecbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "383571608545144833",
            "in_reply_to_user_id": "109959628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ezequiasfilho M\u00fasico @sonotecbrasil  #Takamine estar\u00e1 neste domingo dia 29/10 no Parque Municipal de Belo Horizonte. http://t.co/9EIckAOVKa"
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2013-09-27T12:21:40.000Z",
            "id": "383567110737113088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00f5es na Reserva Biol\u00f3gica do Guar\u00e1 s\u00e3o fiscalizadas com o objetivo de apurar  den\u00fancias recebidas pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico do DF."
        },
        {
            "author_id": "574726074",
            "created_at": "2013-09-27T12:20:02.000Z",
            "id": "383566699766628352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do estacionamento do Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u j\u00e1 pode ser ouvido o ronco das quedas, e basta... http://t.co/X3yuFJuzYI"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-27T11:48:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "383558788973748225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio apresenta estudos desenvolvidos na Floresta Nacional de A\u00e7u. http://t.co/PDVncvd19P"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-09-27T11:39:41.000Z",
            "id": "383556544815976448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei no trablho. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s) http://t.co/qiYbYxugUV"
        },
        {
            "author_id": "71339110",
            "created_at": "2013-09-27T11:36:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.0023321,
                        -22.979721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "383555851891785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora jurar a bandeira!!!!! (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/6vQhourOc7"
        },
        {
            "author_id": "20341968",
            "created_at": "2013-09-27T11:36:45.000Z",
            "id": "383555810111922177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA multa assentado por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida para construir tanque de piscicultura... http://t.co/xjNdBgpoNQ"
        },
        {
            "author_id": "43684975",
            "created_at": "2013-09-27T11:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "34371407",
                        "start": 0,
                        "username": "governope"
                    }
                ]
            },
            "id": "383555316924698624",
            "in_reply_to_user_id": "34371407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@governope Governo de Pernambuco.Descaso e Destrui\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Marinho. Slogan para as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es. http://t.co/8viDQJt1H0"
        },
        {
            "author_id": "220379758",
            "created_at": "2013-09-27T06:50:09.000Z",
            "id": "383483684676177920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o da janela da casa em que dormimos no Parque Nacional Tsitsikama! #SouthAfrica #OCEANO\u00cdNDICO\u2026 http://t.co/sfEZWikucc"
        },
        {
            "author_id": "287443766",
            "created_at": "2013-09-27T03:42:55.000Z",
            "id": "383436562911854592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF-1\u00aa. Incorpora\u00e7\u00e3o de terras a reserva biol\u00f3gica gera indeniza\u00e7\u00e3o ao propriet\u00e1rio http://t.co/JffAyTYqO7"
        },
        {
            "author_id": "29983508",
            "created_at": "2013-09-27T03:34:59.000Z",
            "id": "383434568654934016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...parque nacional de chapada dos guimar\u00e3es! - mt.brasil!\nfoto: jo\u00e3o carlos bertoli http://t.co/oWp2Kpo3vb"
        },
        {
            "author_id": "51042356",
            "created_at": "2013-09-27T02:55:44.000Z",
            "id": "383424688237846529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 Luau Ac\u00fastico do Anglo com a Banda Rockwell no Parque Municipal \u00e0s 20 horas !!!! http://t.co/kQUBQ2oiQ7"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-27T02:35:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "383419629840117760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/ij297oCteP"
        },
        {
            "author_id": "575577404",
            "created_at": "2013-09-27T02:21:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1520716944",
                        "start": 0,
                        "username": "AllanDago25"
                    }
                ]
            },
            "id": "383416035954941953",
            "in_reply_to_user_id": "1520716944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AllanDago25 Nem to sabendo, ela nem me chamo, mais eu vou no parque municipal man'"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2013-09-27T02:18:57.000Z",
            "id": "383415433145384960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenhe quer ir no parque municipal domingo? Bora?"
        },
        {
            "author_id": "69229505",
            "created_at": "2013-09-27T02:14:59.000Z",
            "id": "383414434456403969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#e #ja #\u00e9 #quase #sexta #feira #uma #boanoite #boamadrugada #haha #viajar #dormir @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/XBEs4d1qDg"
        },
        {
            "author_id": "118146566",
            "created_at": "2013-09-27T02:08:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "383412780638167040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quinta Coletiva \u00e9 sempre boa demais!!! #pedalamanaus @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/IXS61SKJxE"
        },
        {
            "author_id": "182555966",
            "created_at": "2013-09-27T01:52:20.000Z",
            "id": "383408735768432640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "pessoas do Levy v\u00e3o pro Hopi Hari, n\u00f3is vamos pro parque Municipal kk; \u00e9 o quee ta #tenoo"
        },
        {
            "author_id": "374648902",
            "created_at": "2013-09-27T01:51:11.000Z",
            "id": "383408447351316480",
            "in_reply_to_user_id": "513409911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BeyHivebrasilBh no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-09-27T01:44:19.000Z",
            "id": "383406719692730368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/AFfLMgG0vw"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-09-27T01:40:30.000Z",
            "id": "383405756034580480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/uX2Ip0lr0S"
        },
        {
            "author_id": "118146566",
            "created_at": "2013-09-27T01:26:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "383402307263926273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonia, de Londres para o #pedalamanaus @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/DyEDFRspUY"
        },
        {
            "author_id": "1341222625",
            "created_at": "2013-09-27T00:43:00.000Z",
            "id": "383391286369472512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Bocaina, unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal sob gest\u00e3o do Instituto Chico Mendes de... http://t.co/jqx2DO15CJ"
        },
        {
            "author_id": "570448598",
            "created_at": "2013-09-27T00:35:36.000Z",
            "id": "383389422764716032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MulherViajante Fotos e dicas do Parque Estadual do Jalap\u00e3o - Natureza intocada em Tocantins http://t.co/a1fYoIBhfQ"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2013-09-27T00:18:02.000Z",
            "id": "383385005218877441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que um Hotel...uma experi\u00eancia!\n\nHotel Castrum Villae\nCastro Laboreiro\nParque Nacional da Peneda Ger\u00eas... http://t.co/JvRRQQ3jJ8"
        },
        {
            "author_id": "49186603",
            "created_at": "2013-09-27T00:16:23.000Z",
            "id": "383384588112134145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Somado a isso, a barragem atrapalharia em grande escala o rio que banha o Parque Nacional do Xing\u00fa. Isso sim \u00e9 motivo de 'vemprarua'"
        },
        {
            "author_id": "1623228300",
            "created_at": "2013-09-27T00:08:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2549268499",
                        "start": 0,
                        "username": "VieiraCarlos10"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "46026061",
                        "start": 17,
                        "username": "zeca1908"
                    }
                ]
            },
            "id": "383382620790206464",
            "in_reply_to_user_id": "1694473218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VieiraCarlos10  @zeca1908 Atl\u00e9tico foi fundado por estudantes matando aula em parque municipal observando galinhas garnis\u00e9...pode conferir."
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2013-09-26T23:47:49.000Z",
            "id": "383377397543739392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montes Claros - Assinado documento que regulamenta visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica do Parque Estadual da Lapa Gran http://t.co/k1c5O5V8Nq"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-09-26T23:17:21.000Z",
            "id": "383369732126429184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Amap\u00e1. http://t.co/SUiSAS0sAA"
        },
        {
            "author_id": "1161558192",
            "created_at": "2013-09-26T23:12:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2572961933",
                        "start": 0,
                        "username": "demiwithlua"
                    }
                ]
            },
            "id": "383368570169618432",
            "in_reply_to_user_id": "187277501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@demiwithlua :( vou no s\u00e1bado,vc n\u00e3o vai no parque municipal n\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-09-26T23:10:34.000Z",
            "id": "383368026860843008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Amap\u00e1. http://t.co/y1FcQIV0eE"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-09-26T23:07:50.000Z",
            "id": "383367338508439552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Amap\u00e1. http://t.co/VWCP75pENC"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-09-26T23:04:27.000Z",
            "id": "383366485663817728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Amap\u00e1. http://t.co/QtXnM9jK6W"
        },
        {
            "author_id": "7586182",
            "created_at": "2013-09-26T23:02:32.000Z",
            "id": "383366002807144448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha que incr\u00edvel ver o Parque Nacional Glacier deste \u00e2ngulo! RT! http://t.co/uXjZ1bL4Ms"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-09-26T23:00:09.000Z",
            "id": "383365404170932224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Amap\u00e1. http://t.co/9nvEWkYbRv"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Sim_blog].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Sim_blog",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Sim_blog"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [VieiraCarlos10].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "VieiraCarlos10",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "VieiraCarlos10"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [demiwithlua].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "demiwithlua",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "demiwithlua"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jandira, Brasil",
                "id": "29fc95fdb4b35562",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Oeiras, Brasil",
                "id": "62e7fe10d014ef51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curvelo, Brasil",
                "id": "5b9cbfb9c0ce586f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Abar\u00e1n, Espa\u00f1a",
                "id": "17e17f3d8fa8e9dd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Miguel Calmon, Brasil",
                "id": "cf5f1fb40765fd7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "8cd72e7876a6c73d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sorocaba, Brasil",
                "id": "5579f6b17e36847b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Indaial, Brasil",
                "id": "6ee6527dc6c49a30",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "68492926",
                "name": "Matheus Dalmazzo",
                "username": "lunemazzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172039816",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonasamormeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176853226",
                "name": "Ulisses Alves",
                "username": "tiuuli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118821513",
                "name": "SPORTS DO",
                "username": "SPORTSDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124685160",
                "name": "Thomas",
                "username": "ThomasInciarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96875845",
                "name": "Nivia",
                "username": "NiviaMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247540117",
                "name": "PSR - Not\u00edcias",
                "username": "psr_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452399758",
                "name": "flavia",
                "username": "flaviastelag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258866313",
                "name": "Talitha Barros",
                "username": "TalithaBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65063270",
                "name": "Tiago Tavares",
                "username": "tiago_btavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354110836",
                "name": "L\u00e9o Ferreira",
                "username": "Leojaimefe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290143080",
                "name": "viagemlisto!",
                "username": "ViagemListo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204369621",
                "name": "Record TV Bras\u00edlia",
                "username": "recordtvbsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66677557",
                "name": "Giovani Andreoli",
                "username": "giovaniandreoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209484168",
                "name": "Scoop.it",
                "username": "scoopit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392983512",
                "name": "Meyrilane",
                "username": "MeyriBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860674136",
                "name": "Britador",
                "username": "BritadorNMB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789879030",
                "name": "Coyote Turismo",
                "username": "CoyoteTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183534999",
                "name": "Mariana V.P. Lima",
                "username": "MaryPimmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1581709614",
                "name": "Carolzinhaah ",
                "username": "CarolzinhaahB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329054982",
                "name": "Ascom Incra_RJ",
                "username": "Incra_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198977237",
                "name": "Hoya Corretora",
                "username": "hoyacorretora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197302536",
                "name": "Evertondrumond",
                "username": "EvertonDrumond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251278287",
                "name": "Hugo Oliveira",
                "username": "hugooliveiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345703638",
                "name": "Luci",
                "username": "luc1dezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022045018",
                "name": "HI Hostel Brasil",
                "username": "HIHostelBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50442377",
                "name": "Eduardo Filho",
                "username": "eduhfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274126773",
                "name": "ISA - Ocip's",
                "username": "isaaraucaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139132069",
                "name": "Nuestram\u00e9rikaRebelde",
                "username": "josepausides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167386646",
                "name": "Altier Moulin",
                "username": "altiermoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141262720",
                "name": "Ana Paula Carvalho",
                "username": "AnaPdeCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67945943",
                "name": "PortalCaldas",
                "username": "Portal_Caldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902225515",
                "name": "PrefS\u00e3oSeb\u00e1",
                "username": "prefsaoseba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "304019555",
                "name": "POL\u00cdCIA MILITAR MG",
                "username": "pmmg190",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67018092",
                "name": "Gabriel Felsberg",
                "username": "gfelsberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292549637",
                "name": "Leonardo Cohen",
                "username": "LeonardoCohen2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285828280",
                "name": "Nilson Rutizat",
                "username": "Rutizat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90285383",
                "name": "Otavio Di Mello",
                "username": "Di__mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51436808",
                "name": "ECOAVIS",
                "username": "ECOAVIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656135564",
                "name": "TIM Beta",
                "username": "carloseelcione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898395423",
                "name": "UFMG em a\u00e7\u00e3o",
                "username": "NagibBeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413863298",
                "name": "edran tefder mitiori",
                "username": "SilverAragorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859659264",
                "name": "UENP Oficial",
                "username": "UENPOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64276984",
                "name": "Correio do Litoral",
                "username": "CorreioLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213797340",
                "name": "Matt Segal",
                "username": "matthewsegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114320633",
                "name": "Grupo HDOM",
                "username": "HdomBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005068708",
                "name": "\u00fcber urban",
                "username": "_uberurban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1715095519",
                "name": "Traveller",
                "username": "CalibraTravel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1617787706",
                "name": "TopDicasWaveet",
                "username": "TopDicasWaveet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312921542",
                "name": "Maribel Nobre",
                "username": "maribelnobre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41097241",
                "name": "Rep\u00f3rter Brasil",
                "username": "reporterb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "319316184",
                "name": "PutaendoInforma",
                "username": "PutaendoInforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1707155684",
                "name": "Jackbuck's ",
                "username": "JackbucksCoffee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243501475",
                "name": "maria",
                "username": "brokegomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273633257",
                "name": "brazils2jb",
                "username": "brazils2jb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578963096",
                "name": "Giuliane Lopes, MSc",
                "username": "gflsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69600664",
                "name": "Andreia Fanzeres",
                "username": "andreiafanzeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233196017",
                "name": "Lucas Gabriel",
                "username": "1_caslu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291857",
                "name": "Cynthia",
                "username": "cymaolaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118548058",
                "name": "CriCri",
                "username": "_jucrisostomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184200216",
                "name": "Japinha",
                "username": "Aglutinada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1576618698",
                "name": "Bubs ventura \u270c",
                "username": "bruventura5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145814320",
                "name": "Lidyh Ferreira",
                "username": "LidyhFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987265152",
                "name": "Sth\u00e9.",
                "username": "putzsthe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162418211",
                "name": "CIGANTOUR TURISMO",
                "username": "cigantour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711131469",
                "name": "Lamartine Lemos",
                "username": "LamartineLemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62171664",
                "name": "Desdobramentos",
                "username": "desdobramentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067797177",
                "name": "33Sports",
                "username": "33Sports7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174297988",
                "name": "solange",
                "username": "brendacoelho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611762724",
                "name": "Anderson Gomes",
                "username": "neomargomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29355437",
                "name": "Clecio Born",
                "username": "Clecioborn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19946288",
                "name": "Mel",
                "username": "mel1st",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139804588",
                "name": "Anne",
                "username": "AnneAmorArt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61865774",
                "name": "Gabriela M Nagel",
                "username": "gaabrielanagel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311073506",
                "name": "Turismo na Su\u00ed\u00e7a",
                "username": "turismonasuica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86564823",
                "name": "Rony baianu Tchan",
                "username": "RonyBaianu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64725269",
                "name": "Roca no Mundo",
                "username": "rocanomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292312989",
                "name": "lakahr",
                "username": "imkatkitkat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124800008",
                "name": "Let\u00edcia \u264c\ufe0f",
                "username": "leecavalcanti_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117257988",
                "name": ", Alan Carlos'",
                "username": "Allan_FST",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302735817",
                "name": "Elimarckyz Barros'",
                "username": "Elimarckyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051124894",
                "name": "RacionalEuSou",
                "username": "RacionalEuSou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253847119",
                "name": "Clima na Grande SP",
                "username": "ArturChiovitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1900736402",
                "name": "Jadson Diogo",
                "username": "JadsonDiogo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58849144",
                "name": "Aldo LULA Nunes 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "AldoNunes57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327024245",
                "name": "Art Trio",
                "username": "art_trio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56183730",
                "name": "fla",
                "username": "flaviaacarolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63768626",
                "name": "Paola Martines",
                "username": "PaolaMartines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101551727",
                "name": "cinthia \u2764",
                "username": "cinthia_aju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313731970",
                "name": "Fusca",
                "username": "Ahfusca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264898070",
                "name": "Elzilene",
                "username": "ZiziBetaLab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33592976",
                "name": "Z\u00e9lia Oliveira\u270ci",
                "username": "zelmarry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371355691",
                "name": "Michelle Kolbes",
                "username": "michellekolbes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66197913",
                "name": "Tadeu Alves",
                "username": "tadeu_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14980096",
                "name": "Que Nem Elas Que Nem",
                "username": "cecyfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257254872",
                "name": "Alberto Moura",
                "username": "albertosmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200742294",
                "name": "Ernane Bruno Os\u00f3rio",
                "username": "ernaneb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119019744",
                "name": "Raul C\u00e2novas",
                "username": "raulcanovas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125999717",
                "name": "bruno hidalgo",
                "username": "BrunoRHidalgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267232571",
                "name": "PSOL DF",
                "username": "psol_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191613671",
                "name": "flor",
                "username": "florencefvargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70421491",
                "name": "AMB",
                "username": "adrianbarcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1693762338",
                "name": "IGNews",
                "username": "ignewsnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308521089",
                "name": "Sand \ud83e\udda6",
                "username": "sanvg96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131710929",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "vazanapaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221788964",
                "name": "\u2728",
                "username": "CeriseBomb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66548493",
                "name": "Daniella Bueno",
                "username": "daniellasoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311966186",
                "name": "Roseli Almeida",
                "username": "RoseliAlmeida7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335305839",
                "name": "stefany",
                "username": "stefasny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87535912",
                "name": "Lucas Hannel",
                "username": "LucasHannel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27694071",
                "name": "talita",
                "username": "titainha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243794416",
                "name": "Adri\u00e1n C\u00e1novas",
                "username": "Adricanovas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66098901",
                "name": "Silvia Kikuchi",
                "username": "silviakikuchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73422860",
                "name": "Lucas Tobich",
                "username": "lucastobich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192111264",
                "name": "Joao G S Amaral",
                "username": "joaogsamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679638627",
                "name": "natty",
                "username": "de_nattypaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272212737",
                "name": "#Tim Beta# Murianne",
                "username": "muriannes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740203",
                "name": "Amaral Luiz",
                "username": "Cultura_Petrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394937980",
                "name": "naninha",
                "username": "lulusoren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1624586744",
                "name": "\ud2f0\uc138",
                "username": "wtftisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66599718",
                "name": "Marcelo timbeta",
                "username": "marcelohardware",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20486552",
                "name": "Noellen Samara",
                "username": "noellen_samara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626458339",
                "name": "ernane carlos victor",
                "username": "ernanecarlosvic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225245773",
                "name": "lusca",
                "username": "fodalucase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98624175",
                "name": "George Maia",
                "username": "george_maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112683198",
                "name": "Allan",
                "username": "lipefelipefe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25407237",
                "name": "Lockdownado",
                "username": "thyagocl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132058255",
                "name": "Leonardo mota",
                "username": "leonardomota04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41016877",
                "name": "Ricardo \ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "username": "ricardoagalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94327537",
                "name": "Victor Vieira",
                "username": "vlvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776293135",
                "name": "REN\u00ca GOMES",
                "username": "rengomes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289830604",
                "name": "Postmoney Oficial",
                "username": "Postmoneybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62374648",
                "name": "Andr\u00e9 Oliveira",
                "username": "andre180282",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464173435",
                "name": "Talayuela Blog",
                "username": "Talayuela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323168495",
                "name": "Paulo Ricardo Bez",
                "username": "P_RicardoBez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220396804",
                "name": "Deise Derlin",
                "username": "Deisederlicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120604962",
                "name": "Just Tur, Tour operator",
                "username": "JUSTTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572301111",
                "name": "Suely Nunes",
                "username": "suelynunnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355862976",
                "name": "Marii",
                "username": "mariana_pcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345755536",
                "name": "Bruna Torres Basso",
                "username": "Bruu_Basso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206708135",
                "name": "Simone de Oliveira",
                "username": "contandoosdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77590506",
                "name": "sea-pancake",
                "username": "iamseapancake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25900204",
                "name": "Ricardo Palma",
                "username": "rrpalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26748706",
                "name": "Mano Rog\u00e9rio\u2122",
                "username": "OManoRogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529485519",
                "name": "Suzane Grangeiro",
                "username": "SuzaneGrangeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183723475",
                "name": "Fabio Lamarca",
                "username": "flamarca81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31189104",
                "name": "andr\u00e9 do cansa\u00e7o",
                "username": "_andreneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268523685",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Kowalsky",
                "username": "jpkowa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77526480",
                "name": "Ed Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ed_Oliiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40005469",
                "name": "Pedro Barros",
                "username": "pedraobarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632151058",
                "name": "Yasuri",
                "username": "c_yasuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129902446",
                "name": "Clovis Ara\u00fajo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ClovisNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183473803",
                "name": "peixiana",
                "username": "GislaineOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627083727",
                "name": "\u3164  mendy",
                "username": "b4twoman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134893822",
                "name": "Marcela Ximenes \ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "username": "marcelaxmenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135001089",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos S\u00e1",
                "username": "banzeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57802549",
                "name": "thiago pacheco",
                "username": "pachecothiago5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731539008",
                "name": "Erick Pereira Adv",
                "username": "ErickPereiraAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325600353",
                "name": "Compra Serrana",
                "username": "CompraSerrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "332444127",
                "name": "Walter \u264c",
                "username": "waltergpinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123273235",
                "name": "O boto",
                "username": "Fabricio_Abess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28405088",
                "name": "Evandro Badin",
                "username": "EvandroBadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54735558",
                "name": "cibelelacerda",
                "username": "cibellelacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60099570",
                "name": "Milah Marques",
                "username": "Millamarquesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1876073755",
                "name": "PEC215Nao",
                "username": "PEC215Nao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275050521",
                "name": "Helder Miranda",
                "username": "reporterbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87989142",
                "name": "Ana Paula Candido",
                "username": "CandidoPaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366075512",
                "name": "PCE Amazonas",
                "username": "cienciaescola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60430105",
                "name": "Lucas Almeida",
                "username": "lucasalbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127931495",
                "name": "Philipe Bicalho",
                "username": "lipe_bicalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69309950",
                "name": "Ian Farias",
                "username": "ianfarias19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82394617",
                "name": "Francisco Lorentz",
                "username": "f_lorentz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130844289",
                "name": "Marcos Castagna",
                "username": "castagna_marcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44675344",
                "name": "Vanessa Gon\u00e7alves \ud83d\ude09",
                "username": "vangoncalves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107229766",
                "name": "MARCOSGEO",
                "username": "marcosrc_geo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57078031",
                "name": "Correio Forense",
                "username": "correioforense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187177582",
                "name": "C\u00e2ndido Cunha",
                "username": "candinho1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51551058",
                "name": "j\u00e2nio vidal",
                "username": "janiovidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46912483",
                "name": "Deinha",
                "username": "DeinhaAssuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68840424",
                "name": "Cl\u00e9lson Bueno",
                "username": "Clelsonbueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89322695",
                "name": "Dennys (Beta)",
                "username": "mdennys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48169926",
                "name": "Mill\u00e1 Guimaraes",
                "username": "cahracas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27442817",
                "name": "carlos campello",
                "username": "ccampelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174019627",
                "name": "Rid\u00edcule\ud83e\udd21",
                "username": "jamy91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217799438",
                "name": "Jenifer Sousa",
                "username": "Jeniifer_Sousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297409090",
                "name": "anita",
                "username": "ahdzp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141583667",
                "name": "Thais Andrade",
                "username": "Thais_Andraade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79889240",
                "name": "Rosecler Meneze",
                "username": "Rousecler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36196195",
                "name": "gabiru",
                "username": "gabinovais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861438015",
                "name": "Turismo Mo\u00e7ambique",
                "username": "visitmocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219687928",
                "name": "ACE Ingenieros",
                "username": "aceingenieros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262688665",
                "name": "Cond\u00e9 Nast Traveler",
                "username": "CNTravelerSpain",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177397540",
                "name": "Mario Ram\u00edrez",
                "username": "MarkPage19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351834306",
                "name": "Dietmar Lang",
                "username": "dlang1970",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453483213",
                "name": "IAP PortalNetwork",
                "username": "IAP_Network",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93014368",
                "name": "LEX Editora",
                "username": "lex_editora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416498485",
                "name": "AmazonasPortal",
                "username": "AmazonasPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119769633",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "drodrigues_oias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609500289",
                "name": "armaria n\u00e3\u00e3m",
                "username": "guxtavoelias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198542044",
                "name": "Classificados Alpha",
                "username": "classi_alpha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "402979690",
                "name": "itaypava \u25aa",
                "username": "guerreiraxana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82372295",
                "name": "Jack Santana \ud83d\udd25",
                "username": "JackSantana83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203107226",
                "name": "Franco de Camargo",
                "username": "camargoadvcps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39571410",
                "name": "Vinicius Gabriel",
                "username": "ViniGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266995328",
                "name": "M.FIORAVANTI",
                "username": "fiora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034747335",
                "name": "Silvio Gama",
                "username": "Silviogamma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421031941",
                "name": "Jonatas Santiago",
                "username": "Jonatassouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549333933",
                "name": "sevenxtreme",
                "username": "7xtremegamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418877852",
                "name": "Games&Movies",
                "username": "blogjogosfilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110287923",
                "name": "Liana utinguassu",
                "username": "utinguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11052322",
                "name": "Rodrigo Melo",
                "username": "blackouter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152287593",
                "name": "Samambaia DF",
                "username": "Samambaia_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217511872",
                "name": "Guia Samambaia",
                "username": "GuiaSamambaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70915078",
                "name": "100%surf",
                "username": "100surf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295392546",
                "name": "Esivaldo I.S",
                "username": "Esi9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414024544",
                "name": "Taiane Alber",
                "username": "taianealber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309216433",
                "name": "ECOBERTURA",
                "username": "ECOBERTURA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262698177",
                "name": "Balbuu",
                "username": "balbuennaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144224283",
                "name": "Raquel",
                "username": "RaquelRoscely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130828426",
                "name": "Chico Bruno",
                "username": "SitioChicoBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49774583",
                "name": "Capi40",
                "username": "joaocapi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "331329249",
                "name": "Gabriela C Moreira",
                "username": "GabiiMusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73099815",
                "name": "Fernando Rezende",
                "username": "infoemedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16927373",
                "name": "Gustavo Esp\u00f3sito",
                "username": "gustavole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464951166",
                "name": "Genival Pereira",
                "username": "GenivalPereira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465875032",
                "name": "Jhey sem y \ud83c\udf3b",
                "username": "HeeyJheni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163908751",
                "name": "DESATIVADO!",
                "username": "_pelumyworld_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71445988",
                "name": "Robinho Tavares",
                "username": "Robinhoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213084236",
                "name": "Tiago Benedetti",
                "username": "tiagobenedett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49309341",
                "name": "Rafael David",
                "username": "Rafa_David",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418908114",
                "name": "Welcome Surf Trips",
                "username": "welcomesurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686661004",
                "name": "Aporte News",
                "username": "aportenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229804200",
                "name": "SOU TIM BETA",
                "username": "abdiasprates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581644853",
                "name": "Turismo Atual",
                "username": "TurismoAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205333705",
                "name": "PimentaMalagueta",
                "username": "lojapimentamala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267907688",
                "name": "Nath\u00e1lia Muniz",
                "username": "nanathmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331781463",
                "name": "Guilherme Nastrini",
                "username": "gui_nastrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126077139",
                "name": "Fornecedores Eventos",
                "username": "seieventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18303623",
                "name": "Iberostar",
                "username": "IBEROSTAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92324677",
                "name": "Rosa Barros",
                "username": "RosangelBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64836288",
                "name": "Maria Rita",
                "username": "Mrita92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258858348",
                "name": "Anoreg/BR",
                "username": "anoregbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061595902",
                "name": "edwardy elric",
                "username": "ElricMkshadow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209366424",
                "name": "\u00c1dison Gomes L",
                "username": "Baby_dep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982745432",
                "name": "Mulher Viajante",
                "username": "MulherViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440135859",
                "name": "pererinha",
                "username": "brenervoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26506024",
                "name": "tB.",
                "username": "tbarros89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72557306",
                "name": "O Tour Nosso",
                "username": "OTourNosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54780730",
                "name": "Iolanda Cristina",
                "username": "IolandaBaixista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212588383",
                "name": "Viaje Sim!",
                "username": "viajesim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331204101",
                "name": "SaraH com ag\u00e1",
                "username": "tiranosara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579060719",
                "name": "joan robertson",
                "username": "joanveron26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134169297",
                "name": "nenapetry ;)",
                "username": "NenaPetry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88716843",
                "name": "Evas\u00f5es Revista",
                "username": "RevistaEvasoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364352409",
                "name": "ADERES OSCIP",
                "username": "infocom39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134936969",
                "name": "Juliana Ochoa J",
                "username": "Juliana8aJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53697501",
                "name": "Lil MarcoM",
                "username": "marcosmore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209491151566315520",
                "name": "Carlos",
                "username": "barulhista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53239140",
                "name": "Alan M Oliveira",
                "username": "alanobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67878661",
                "name": "CYD",
                "username": "CYDGraceRob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660772582",
                "name": "ANDERSON TEODORO",
                "username": "frandersoncap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175883388",
                "name": "DUDA",
                "username": "picoledecereja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898289245",
                "name": "EncontrocomaNot\u00edcia",
                "username": "encontronoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109959628",
                "name": "Ezequias Filho",
                "username": "ezequiasfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209556058",
                "name": "Sonotec Music&Sound",
                "username": "sonotecbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170093361",
                "name": "Ritmos da Terra",
                "username": "RitmosDaTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64822345",
                "name": "Banda Azul",
                "username": "Bandaazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574726074",
                "name": "Flytour S\u00e3oSebasti\u00e3o",
                "username": "flytourssb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71339110",
                "name": "Pedro Deni",
                "username": "eaipepeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20341968",
                "name": "ParadaDEZ",
                "username": "paradadez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43684975",
                "name": "Fabr\u00edcio Costa",
                "username": "flcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "220379758",
                "name": "Isielson Miranda",
                "username": "isielson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287443766",
                "name": "Fabr\u00edcio Marsango",
                "username": "AdvMarsango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29983508",
                "name": "lau medeiros",
                "username": "laumedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51042356",
                "name": "Jonas Colaute Filho",
                "username": "jonascolaute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575577404",
                "name": "Toby Alderweireld",
                "username": "WPaulista9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520716944",
                "name": "Allan Ricardo",
                "username": "AllanDago25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69229505",
                "name": "MayconAlves",
                "username": "MayconAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118146566",
                "name": "Pedala Manaus!",
                "username": "PedalaMANAUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182555966",
                "name": "henrique soares",
                "username": "henrique_r10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374648902",
                "name": "elen",
                "username": "BeyICare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341222625",
                "name": "Jura Santos",
                "username": "jurasantoscombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570448598",
                "name": "canaldoagente",
                "username": "canaldoagente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49186603",
                "name": "QuarenTheus",
                "username": "thekingofcurse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623228300",
                "name": "Doonie Darko",
                "username": "DoonieDarko1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46026061",
                "name": "Zeca \ud83d\udc14",
                "username": "zeca1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161558192",
                "name": "dayane",
                "username": "promiselovato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7586182",
                "name": "Decolar",
                "username": "Decolar",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "384924551030657024",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0l60d0epgd8amd2mnqi34pspo9yt9",
        "oldest_id": "383365404170932224",
        "result_count": 500
    }
}