{
    "data": [
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2013-09-02T15:55:09.000Z",
            "id": "374561140854235136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome mata de Parque Estadual do Juquery h\u00e1 24 horas http://t.co/WpabeLohDE"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2013-09-02T15:42:29.000Z",
            "id": "374557951291166720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Baleia-Sahy \u00e9 comemorada pela comunidade http://t.co/Alq9cqMFak"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2013-09-02T15:42:18.000Z",
            "id": "374557908354072577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Baleia-Sahy \u00e9 comemorada pela comunidade http://t.co/7tXHRdsawR"
        },
        {
            "author_id": "40856105",
            "created_at": "2013-09-02T15:33:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85195013,
                        -29.31346959
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "374555790767820800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira queda no Caracol, antes a \u00e1gua parece um espelho, muito #show @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/xvbHMae0qG"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2013-09-02T15:27:04.000Z",
            "id": "374554073955332096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam fogo no Parque Estadual do Juquery, na Grande SP http://t.co/BZaMrAjuSI"
        },
        {
            "author_id": "1688723682",
            "created_at": "2013-09-02T15:13:35.000Z",
            "id": "374550678825230336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cambar\u00e1 do Sul/Parque Nacional de Aparados da Serra \u2013 Rio Grande do Sul http://t.co/wP1k78NvgY"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-02T15:12:43.000Z",
            "id": "374550460621148160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Concerteza vc j\u00e1 se banhou na queda de uma cachoeira...\" @ Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido: http://t.co/DPm2gvwnDU #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "19738518",
            "created_at": "2013-09-02T15:10:18.000Z",
            "id": "374549853709139968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea procura \"Parque Estadual do Juquery\" no google e a segunda foto \u00e9 minha, al\u00e9m das da wikipedia...ser\u00e1 que eu gosto daquele lugar? =/"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-02T15:07:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "374549129202270208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/Ha2D9zNv2C"
        },
        {
            "author_id": "56977255",
            "created_at": "2013-09-02T15:06:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.65753906,
                        -23.60971718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "374548973987848192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Setembro chegou, acabe logo por favor ! @ parque municipal barueri http://t.co/Uotb9sdmKv"
        },
        {
            "author_id": "1648800426",
            "created_at": "2013-09-02T14:42:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "374542801520062464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli (Uberl\u00e2ndia, MG) http://t.co/0e32RHf68q"
        },
        {
            "author_id": "289679563",
            "created_at": "2013-09-02T14:37:06.000Z",
            "id": "374541498898866176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lira Maia - DEM/PA  prop\u00f5e exclus\u00e3o de \u00e1rea da Reserva Extrativista Renascer, no Munic\u00edpio de Prainha, Par\u00e1. http://t.co/jdUlFRIOZv"
        },
        {
            "author_id": "225917749",
            "created_at": "2013-09-02T14:36:39.000Z",
            "id": "374541386126983168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da Reda\u00e7\u00e3o\u2122 | Inc\u00eandio consome mata de Parque Estadual do Juquery h\u00e1 24 horas http://t.co/srLbi4Hy7v"
        },
        {
            "author_id": "53441445",
            "created_at": "2013-09-02T14:35:42.000Z",
            "id": "374541147365851136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 pode fechar por falta de investimentos do Governo Federal!!! \nLament\u00e1vel!!!!! http://t.co/b9mEulGEsI"
        },
        {
            "author_id": "63316326",
            "created_at": "2013-09-02T14:26:29.000Z",
            "id": "374538825785409536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praxe bot\u00e2nica: fotografar as Passifloraceae. Em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. http://t.co/jtDnGjaybF"
        },
        {
            "author_id": "273565854",
            "created_at": "2013-09-02T14:24:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "374538246153568256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o da academia ao ar livre .. \ud83d\ude31\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/sSv5heJiYu"
        },
        {
            "author_id": "568626030",
            "created_at": "2013-09-02T14:22:50.000Z",
            "id": "374537907660673024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas e o espet\u00e1culo da bioluminesc\u00eancia... http://t.co/UM3xijmWx7"
        },
        {
            "author_id": "62601670",
            "created_at": "2013-09-02T14:22:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "55339757",
                        "start": 67,
                        "username": "radio1029"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "466779164",
                        "start": 78,
                        "username": "Transito98FM"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "63459107",
                        "start": 92,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "374537756468580353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av. Dos Andradas tranquila nos dois sentidos alt. Parque municipal @radio1029 @Transito98FM @TransitoBH"
        },
        {
            "author_id": "133174054",
            "created_at": "2013-09-02T14:21:22.000Z",
            "id": "374537538905858048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se a segunda est\u00e1 assim, imagine sexta. @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/KchQz0mp0e"
        },
        {
            "author_id": "133174054",
            "created_at": "2013-09-02T14:18:13.000Z",
            "id": "374536748048855040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar a segunda feira. @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/upctbh6Rk3"
        },
        {
            "author_id": "133174054",
            "created_at": "2013-09-02T14:16:26.000Z",
            "id": "374536298151034880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor foto. Ultra HD. @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/fr7357mEU4"
        },
        {
            "author_id": "133174054",
            "created_at": "2013-09-02T14:14:58.000Z",
            "id": "374535929144541184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um Dia. @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/BubtqAJJvQ"
        },
        {
            "author_id": "124209766",
            "created_at": "2013-09-02T13:49:32.000Z",
            "id": "374529526598209536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proximo ponto turistico que quero visitar em MG.. Parque Nacional Serra do Cipo ! Bora la Marcellinha Castro... http://t.co/HO6Z7ECs9b"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2013-09-02T13:47:05.000Z",
            "id": "374528910551040001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 AMANH\u00c3: Oficina de Planejamento Participativo para elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici: http://t.co/wxQkVl4uDi"
        },
        {
            "author_id": "124209766",
            "created_at": "2013-09-02T13:46:21.000Z",
            "id": "374528725289013248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proximo ponto turistico que quero visitar em MG.. Parque Nacional Serra do Cipo !\n\nhttp://t.co/0gvpMkBJEO http://t.co/KfFVyOnyp0"
        },
        {
            "author_id": "42279114",
            "created_at": "2013-09-02T13:38:23.000Z",
            "id": "374526721506045952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: queda de bal\u00e3o teria causado inc\u00eandio em parque estadual http://t.co/mTnyx2Z1oW"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-02T12:50:34.000Z",
            "id": "374514689075474433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie de Reportagem mostrou a Expedi\u00e7\u00e3o Puma, no Parna da Serra do Itaja\u00ed, em SC. Veja a \u00faltima parte. http://t.co/lmsDOJ5QNF"
        },
        {
            "author_id": "792235182",
            "created_at": "2013-09-02T12:48:16.000Z",
            "id": "374514108084654081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 41 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Rol\u00e9 no Parque Municipal kkkkkkk''\" http://t.co/SpqlltHL4N"
        },
        {
            "author_id": "143947276",
            "created_at": "2013-09-02T12:44:52.000Z",
            "id": "374513252924805121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha http://t.co/OeQJBzXdJR #G1"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2013-09-02T12:40:17.000Z",
            "id": "374512100615282688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: queda de bal\u00e3o teria causado inc\u00eandio em parque estadual: A queda de bal\u00f5es seria a causa do inc\u00eandio que ... http://t.co/G7yM8Fs9Fe"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-09-02T12:35:58.000Z",
            "id": "374511013301092352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"SP: queda de bal\u00e3o teria causado inc\u00eandio em parque estadual\" http://t.co/6CfTx9W3KP"
        },
        {
            "author_id": "36353319",
            "created_at": "2013-09-02T12:26:46.000Z",
            "id": "374508700498530305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia - Trilhas do Parque Estadual de Pedra Azul est\u00e3o interrompidas - R\u00e1dio FMZ - A R\u00e1dio da Fam\u00edlia http://t.co/GZ6hCVedP0"
        },
        {
            "author_id": "66548493",
            "created_at": "2013-09-02T12:13:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10082536,
                        -15.57829226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "374505478296178688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/XA13Z0pINa"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2013-09-02T11:52:24.000Z",
            "id": "374500052003086336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: queda de bal\u00e3o teria causado inc\u00eandio em parque estadual http://t.co/qBEGerYN3O"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-09-02T11:52:09.000Z",
            "id": "374499987377246208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: queda de bal\u00e3o teria causado inc\u00eandio em parque estadual: A queda de bal\u00f5es seria a causa do inc\u00eandio que ... http://t.co/tAAEt5wFCL"
        },
        {
            "author_id": "178562844",
            "created_at": "2013-09-02T11:40:39.000Z",
            "id": "374497092242128896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/nAcEtBGJlp bando de animal, n\u00e3o sabem que soltar bal\u00e3o \u00e9 crime, tomara que morram queimados.."
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-09-02T11:40:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "35524446",
                        "start": 122,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "374497018674028545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SFB lan\u00e7a edital para concess\u00f5es de 300 mil hectares na Floresta Nacional (Flona) do Amana, PA http://t.co/Mv6kGydzzp via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-09-02T11:40:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "35524446",
                        "start": 122,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "374496982288433152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SFB lan\u00e7a edital para concess\u00f5es de 300 mil hectares na Floresta Nacional (Flona) do Amana, PA http://t.co/MXUvmm6HVw via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-09-02T11:39:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "35524446",
                        "start": 122,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "374496877594423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SFB lan\u00e7a edital para concess\u00f5es de 300 mil hectares na Floresta Nacional (Flona) do Amana, PA http://t.co/KJi9l6lVDW via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "1411639014",
            "created_at": "2013-09-02T11:39:20.000Z",
            "id": "374496760984379392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: queda de bal\u00e3o teria causado inc\u00eandio em parque estadual http://t.co/2apLYr91GS"
        },
        {
            "author_id": "100964664",
            "created_at": "2013-09-02T11:36:38.000Z",
            "id": "374496083780837376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG DO LIGEIRINHO: Fogo atinge Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha Inc\u00eandio na... http://t.co/QzCQJyA4ys"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2013-09-02T11:32:14.000Z",
            "id": "374494974059876352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha http://t.co/VfhfXyjRzh"
        },
        {
            "author_id": "825622897",
            "created_at": "2013-09-02T11:30:02.000Z",
            "id": "374494422668701696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje viemos passear ao \u00fanico parque nacional de Portugal, que se situa no extremo nordeste do Minho, estendendo-se... http://t.co/1myw5b3mcW"
        },
        {
            "author_id": "15355832",
            "created_at": "2013-09-02T11:29:26.000Z",
            "id": "374494268666417152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual do Juqueri, na Grande S\u00e3o Paulo, j\u00e1 dura quase 24 horas - http://t.co/42PWDvLrhY #fb"
        },
        {
            "author_id": "1475684648",
            "created_at": "2013-09-02T11:27:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "77469764",
                        "start": 104,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "374493809054216192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: queda de bal\u00e3o teria causado inc\u00eandio em parque estadual - Terra Brasil  http://t.co/XEZh5efo5V via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2013-09-02T11:21:30.000Z",
            "id": "374492271938240512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual do Juqueri, na Grande S\u00e3o Paulo, j\u00e1 dura quase 24 horas - http://t.co/S6QBGX56Kd #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "503676533",
            "created_at": "2013-09-02T11:15:22.000Z",
            "id": "374490731248758784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: queda de bal\u00e3o teria causado inc\u00eandio em parque estadual http://t.co/hSvDGPuA6u"
        },
        {
            "author_id": "60570739",
            "created_at": "2013-09-02T11:15:20.000Z",
            "id": "374490723745144833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: queda de bal\u00e3o teria causado inc\u00eandio em parque estadual http://t.co/C6klBx4a9j"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2013-09-02T11:12:52.000Z",
            "id": "374490099918311424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: queda de bal\u00e3o teria causado inc\u00eandio em parque estadual http://t.co/GI4K7q38mt"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2013-09-02T11:10:14.000Z",
            "id": "374489438446825472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: queda de bal\u00e3o teria causado inc\u00eandio em parque estadual http://t.co/GYWbWAUMgV"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2013-09-02T11:09:40.000Z",
            "id": "374489297774055424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: queda de bal\u00e3o teria causado inc\u00eandio em parque estadual http://t.co/Uth1Icky0X"
        },
        {
            "author_id": "1411639014",
            "created_at": "2013-09-02T11:07:07.000Z",
            "id": "374488652312625152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: queda de bal\u00e3o teria causado inc\u00eandio em parque estadual http://t.co/31wumjrM1A"
        },
        {
            "author_id": "1479688866",
            "created_at": "2013-09-02T10:40:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.73157835,
                        -9.64100077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "374481923173007360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque municipal (Itatiba, Sao paulo) http://t.co/M2X2kvVPE2"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-09-02T10:20:16.000Z",
            "id": "374476863483031552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCom 11 anos de cria\u00e7\u00e3o, Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora avan\u00e7os\u201d http://t.co/jAofjYeSgV"
        },
        {
            "author_id": "52285652",
            "created_at": "2013-09-02T10:19:08.000Z",
            "id": "374476578665037824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaa porque \u00e9 primavera te amuuuuuu (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia w/ 2 others) [pic]: http://t.co/noRlSyS53E"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-09-02T10:16:31.000Z",
            "id": "374475919739457536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL: Fogo atinge Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha http://t.co/9dsE7dnbnf #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-09-02T10:03:54.000Z",
            "id": "374472744009621504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP Fogo atinge Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha http://t.co/43kD3z6lTj"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2013-09-02T10:02:10.000Z",
            "id": "374472308485664769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha: Inc\u00eandio na Grande SP atingiu 40%... http://t.co/218wnxuUOb #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-09-02T09:56:26.000Z",
            "id": "374470864802045952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Fogo atinge Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha: Inc\u00eandio na Grande SP atingiu 40% do parque.\nQ... http://t.co/I6gai5yy0m"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-09-02T09:56:14.000Z",
            "id": "374470814919188480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha: Inc\u00eandio na Grande SP atingiu 40% do parque.\nQueda... http://t.co/JydoW7crEc"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-09-02T09:56:12.000Z",
            "id": "374470805918187522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha: Inc\u00eandio na Grande SP atingiu 40% do parque.\nQueda... http://t.co/nG994qiZV3"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-09-02T09:56:06.000Z",
            "id": "374470781792563200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha: Inc\u00eandio na Grande SP atingiu 40% do parque.\nQueda... http://t.co/pTCLr9fUXg"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2013-09-02T09:50:58.000Z",
            "id": "374469491993739265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha http://t.co/M20m35tSVI"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2013-09-02T09:45:06.000Z",
            "id": "374468012898017280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha http://t.co/A7R7jvkq9N"
        },
        {
            "author_id": "250901749",
            "created_at": "2013-09-02T09:06:17.000Z",
            "id": "374458245579956224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de bal\u00e3o teria dado in\u00edcio a inc\u00eandio em parque estadual em ... :A Defesa Civil Estadual informou que a...http://t.co/qDv0nqw5Li"
        },
        {
            "author_id": "911411576",
            "created_at": "2013-09-02T08:50:58.000Z",
            "id": "374454390771691520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de bal\u00e3o teria dado in\u00edcio a inc\u00eandio em parque estadual em\u2026 http://t.co/0J7yQICtDm"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2013-09-02T07:20:28.000Z",
            "id": "374431615813832704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio a cavalo no Parque Nacional da #Peneda #Ger\u00eas :... http://t.co/MpaPw6Z5WA"
        },
        {
            "author_id": "101043350",
            "created_at": "2013-09-02T06:50:37.000Z",
            "id": "374424103349784576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de bal\u00e3o teria dado in\u00edcio a inc\u00eandio em parque estadual em ... - R7 http://t.co/bZxBAtN1Ru"
        },
        {
            "author_id": "26418405",
            "created_at": "2013-09-02T05:15:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "287337776",
                        "start": 76,
                        "username": "estelaoficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.76453927,
                        -23.63650882
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "374400248745299969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma foto do Parque Estadual do Jaragu\u00e1 na visita que eu fiz hoje com a @estelaoficial #picodojaragua #sp #Pic http://t.co/rX6jbKvbwd"
        },
        {
            "author_id": "26418405",
            "created_at": "2013-09-02T05:08:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.76457181,
                        -23.63649173
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "374398446159278080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Estadual do Jaragu\u00e1 mais conhecido como #picodojaragua #PicOfTheDay http://t.co/90pkSntnNW"
        },
        {
            "author_id": "1715749908",
            "created_at": "2013-09-02T04:24:00.000Z",
            "id": "374387205634285568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha do V\u00e9rtice inicia no centro de visitantes do Parque Nacional dos Amparados da Serra. http://t.co/8Kg0BFqeW4"
        },
        {
            "author_id": "602018912",
            "created_at": "2013-09-02T03:46:54.000Z",
            "id": "374377868186238977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual pico do papagaio http://t.co/SWPmoXW1TW"
        },
        {
            "author_id": "1694563674",
            "created_at": "2013-09-02T03:28:15.000Z",
            "id": "374373175565766656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE APARADOS DA SERRA...\nITAIMB\u00c9ZINHO!!!!!! http://t.co/qUDMN7IEZT"
        },
        {
            "author_id": "1694563674",
            "created_at": "2013-09-02T03:25:41.000Z",
            "id": "374372530469212160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE APARADOS DA SERRA.\nITAIMBEZINHO http://t.co/699MjtUvoc"
        },
        {
            "author_id": "1715749908",
            "created_at": "2013-09-02T03:23:12.000Z",
            "id": "374371907757686784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de visitantes do Parque Nacional dos Amparados da Serra. http://t.co/xlzVDEOgrv"
        },
        {
            "author_id": "1176738295",
            "created_at": "2013-09-02T03:07:30.000Z",
            "id": "374367956248956929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01/09/ Inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery -\u00e1rea que fica atras dos pr\u00e9dios do Nova Era!!segundo moradores j\u00e1... http://t.co/0Hg40MO4J6"
        },
        {
            "author_id": "80451566",
            "created_at": "2013-09-02T03:04:00.000Z",
            "id": "374367076023947264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo de longe internautas conseguem ver o fogo que atinge o parque estadual Juquery. http://t.co/wXffHbya5A"
        },
        {
            "author_id": "80451566",
            "created_at": "2013-09-02T02:58:16.000Z",
            "id": "374365629093924865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Defesa Civil Estadual informou que a queda de um bal\u00e3o pode ter dado in\u00edcio a um inc\u00eandio no parque estadual do... http://t.co/iIiqIvoKrl"
        },
        {
            "author_id": "1009231753",
            "created_at": "2013-09-02T02:56:09.000Z",
            "id": "374365097142915072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de bal\u00e3o teria dado in\u00edcio a inc\u00eandio em parque estadual em ... - R7 http://t.co/LT3Gf8CbyD"
        },
        {
            "author_id": "61250881",
            "created_at": "2013-09-02T02:44:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "374362097830100992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PickNick com elas &lt;3 @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/VA4BmuChT4"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2013-09-02T02:29:21.000Z",
            "id": "374358355760119808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para refletirem seriamente sobre a integridade do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/fk97cLL5E1"
        },
        {
            "author_id": "128649388",
            "created_at": "2013-09-02T02:14:46.000Z",
            "id": "374354685362073600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando a tarde no parque municipal. http://t.co/ohqi94diDf"
        },
        {
            "author_id": "607538330",
            "created_at": "2013-09-02T02:10:27.000Z",
            "id": "374353598768881664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "polyyyy, parque municipal abre amanha nao ne?"
        },
        {
            "author_id": "14726040",
            "created_at": "2013-09-02T02:07:19.000Z",
            "id": "374352810000670720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira algumas fotos das praias e lagoas da Vila de Jericoacoara. O lugarejo est\u00e1 localizada no Parque Nacional... http://t.co/3AJY7Y83C4"
        },
        {
            "author_id": "26949471",
            "created_at": "2013-09-02T02:06:39.000Z",
            "id": "374352643088715776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia de f\u00e9rias. Contato com a paz e a natureza. @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha http://t.co/24hZmileXi"
        },
        {
            "author_id": "469650092",
            "created_at": "2013-09-02T02:06:28.000Z",
            "id": "374352595646545920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Coiba, a rota anual dos cet\u00e1ceos\" http://t.co/Pq3tfI9XJX #AvistamiendoDeBallenas"
        },
        {
            "author_id": "52161109",
            "created_at": "2013-09-02T01:49:21.000Z",
            "id": "374348286683275264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/AwjQJdVxap #br  Queda de bal\u00e3o teria dado in\u00edcio a inc\u00eandio em parque estadual em ... - R7 http://t.co/7WNXJVW8hu"
        },
        {
            "author_id": "451103288",
            "created_at": "2013-09-02T01:40:59.000Z",
            "id": "374346183646662656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/JDZWIFMgM2"
        },
        {
            "author_id": "486536120",
            "created_at": "2013-09-02T01:40:45.000Z",
            "id": "374346122753765377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inc\u00eandio nas proximidades da cratera vargem grande \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pr\u00f3ximo a estrada da vargem grade... http://t.co/QvkV0Db5gp"
        },
        {
            "author_id": "149970911",
            "created_at": "2013-09-02T01:40:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5669782,
                        -22.495306
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "374346096824561664",
            "in_reply_to_user_id": "178755011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasGastao por que eu estava l\u00e1 no Parque Nacional, e desci era mais de 18:30h :/"
        },
        {
            "author_id": "1482382646",
            "created_at": "2013-09-02T01:35:41.000Z",
            "id": "374344850017353728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraacaa ,hj eu tava no parque nacional , a mulher foi dar comida pro quati , o bicho rancou peda\u00e7o do dedo dela!! Bicho boladao"
        },
        {
            "author_id": "1715832116",
            "created_at": "2013-09-02T01:25:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "374342213716955136",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@showdavida tras medida certa pra Itaipava, Petr\u00f3polis-RJ....tem o parque municipal q da pra fazer um evento legal assim..."
        },
        {
            "author_id": "915298507",
            "created_at": "2013-09-02T01:14:00.000Z",
            "id": "374339393642704896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou tirar mts fotos l\u00e1 do parque municipal de bh"
        },
        {
            "author_id": "236205197",
            "created_at": "2013-09-02T01:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "153033613",
                        "start": 0,
                        "username": "BombeirosPMESP"
                    }
                ]
            },
            "id": "374338126271217664",
            "in_reply_to_user_id": "153033613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BombeirosPMESP E o inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery j\u00e1 chegou perto de pr\u00e9dios em Caieiras. Como est\u00e1 a situa\u00e7\u00e3o atual?"
        },
        {
            "author_id": "887763487",
            "created_at": "2013-09-02T01:01:17.000Z",
            "id": "374336190712774659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito triste, desde s\u00e1bado inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery http://t.co/LLms87JJmE"
        },
        {
            "author_id": "15750149",
            "created_at": "2013-09-02T00:50:23.000Z",
            "id": "374333450079047680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/MS417BHw5C #news Queda de bal\u00e3o teria dado in\u00edcio a inc\u00eandio em parque estadual em ... - R7 http://t.co/OVwfp6DlGN"
        },
        {
            "author_id": "1009231753",
            "created_at": "2013-09-02T00:22:02.000Z",
            "id": "374326313818939392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de bal\u00e3o teria dado in\u00edcio a inc\u00eandio em parque estadual em ... - R7 http://t.co/oEL4mJNhvW"
        },
        {
            "author_id": "911411576",
            "created_at": "2013-09-02T00:18:34.000Z",
            "id": "374325439566999554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de bal\u00e3o teria dado in\u00edcio a inc\u00eandio em parque estadual em\u2026 http://t.co/ZYeg2Amsof"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2013-09-02T00:16:18.000Z",
            "id": "374324870164660224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de bal\u00e3o teria dado in\u00edcio a inc\u00eandio em parque estadual em ... R7 A Defesa Civil Estadual informou que a... http://t.co/rRl003v3Sf"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2013-09-02T00:12:33.000Z",
            "id": "374323928795066369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de bal\u00e3o teria dado in\u00edcio a inc\u00eandio em parque estadual em ... - R7 http://t.co/OSA1WUHEqR"
        },
        {
            "author_id": "1619041008",
            "created_at": "2013-09-02T00:09:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "126086956",
                        "start": 82,
                        "username": "BBVAProvincial"
                    }
                ]
            },
            "id": "374323216098926592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Santo Luzardo Edo Apure http://t.co/pA7wMquIIP #AdelanteVenezuela @BBVAProvincial"
        },
        {
            "author_id": "84447932",
            "created_at": "2013-09-02T00:05:07.000Z",
            "id": "374322054847545344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de matar esses baloeiros a paulada! http://t.co/pyHCno06jn"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2013-09-02T00:00:30.000Z",
            "id": "374320892719136768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#viajosfera Parque Nacional de Mulu - Malaysia (no E se f\u00f4ssemos para...) --&gt; http://t.co/PakGwGbfzC"
        },
        {
            "author_id": "79795881",
            "created_at": "2013-09-02T00:00:09.000Z",
            "id": "374320807062679552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estimac\u00e3o re\u00fane 8 mil pessoas no Parque Municipal em Botucatu - com Fagundes Benedito Vieira http://t.co/OVbanPiMrs"
        },
        {
            "author_id": "554313287",
            "created_at": "2013-09-01T23:57:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "374320080680910848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/DikPPEY77V"
        },
        {
            "author_id": "1644205290",
            "created_at": "2013-09-01T23:56:30.000Z",
            "id": "374319886094180352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Xku45nxFTY - Queda de bal\u00e3o teria dado in\u00edcio a inc\u00eandio em parque estadual em Franco da Rocha, diz Defesa Civil"
        },
        {
            "author_id": "1644220724",
            "created_at": "2013-09-01T23:56:29.000Z",
            "id": "374319884978507776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/0sPkW17B8v - Queda de bal\u00e3o teria dado in\u00edcio a inc\u00eandio em parque estadual em Franco da Rocha, diz Defesa Civil"
        },
        {
            "author_id": "1644159198",
            "created_at": "2013-09-01T23:56:29.000Z",
            "id": "374319884068339713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/uQkcBasayL - Queda de bal\u00e3o teria dado in\u00edcio a inc\u00eandio em parque estadual em Franco da Rocha, diz Defesa Civil"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-09-01T23:55:43.000Z",
            "id": "374319692132794368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Yosemite \u00e9 o quarto maior na hist\u00f3ria da Calif\u00f3rnia: O inc\u00eandio que consome o Parque Nacional Yose... http://t.co/UZ7VGSoLgs"
        },
        {
            "author_id": "218596104",
            "created_at": "2013-09-01T23:39:48.000Z",
            "id": "374315685855649792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eae eu sou neg\u00e3o,to na pista amig\u00e3o\" #pretin #cachoeira #parque #nacional #gym #pictureofday http://t.co/RsnSENr9hf"
        },
        {
            "author_id": "251601434",
            "created_at": "2013-09-01T23:38:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "138172915",
                        "start": 0,
                        "username": "sigageraldoluis"
                    }
                ]
            },
            "id": "374315460738953216",
            "in_reply_to_user_id": "138172915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sigageraldoluis @annaferreirajan incendio no parque estadual em franco da rocha.ja esta chegando em caieiras.tadinho dos animais"
        },
        {
            "author_id": "80451566",
            "created_at": "2013-09-01T23:35:29.000Z",
            "id": "374314599337558016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Juquery, bombeiros tentam controlar o fogo.\n\nQuer mais noticias de Franco da Rocha... http://t.co/abbLvymdZU"
        },
        {
            "author_id": "1675620708",
            "created_at": "2013-09-01T23:30:18.000Z",
            "id": "374313296176107520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao visitar o Parque Nacional Kruger na \u00c1frica do Sul \u00e0 procura de le\u00f5es, um casal acabou dando uma carona... http://t.co/6RklPDjeol"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2013-09-01T23:10:06.000Z",
            "id": "374308211987591168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estimac\u00e3o re\u00fane 8 mil pessoas no Parque Municipal em Botucatu... http://t.co/ShnOo4Nx5b"
        },
        {
            "author_id": "71222416",
            "created_at": "2013-09-01T23:08:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "1941454657",
                        "start": 62,
                        "username": "itsluu"
                    }
                ]
            },
            "id": "374307740920713216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha pulseirinha do parque municipal/raul arrebentou hoje :c\n@itsLuu aqela, daqela vez, lembra?"
        },
        {
            "author_id": "34307597",
            "created_at": "2013-09-01T23:01:08.000Z",
            "id": "374305952796643328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje. Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/mYmTSOvHGO"
        },
        {
            "author_id": "22089856",
            "created_at": "2013-09-01T22:55:03.000Z",
            "id": "374304425294057472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no Peru h\u00e1 um parque enorme chamado Parque Estadual de Manu http://t.co/LtcfaXFrOd tem on\u00e7as nele, claro"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2013-09-01T22:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "54341363",
                        "start": 93,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "153033613",
                        "start": 107,
                        "username": "BombeirosPMESP"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "2542287668",
                        "start": 123,
                        "username": "DefesaCivil_"
                    }
                ]
            },
            "id": "374304410169802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em Franco da Rocha, na Grande SP. http://t.co/HRQDvDOA7O RT  @JornalOGlobo @BombeirosPMESP @DefesaCivil_"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2013-09-01T22:50:05.000Z",
            "id": "374303172237725696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Come\u00e7aram ontem as obras de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ch\u00e1cara Baronesa. Saiba detalhes: http://t.co/N9NBbXQJ6j"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2013-09-01T22:49:40.000Z",
            "id": "374303066801319936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas propriedades no entorno do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias est\u00e3o na rota dos roxinhos. Os moradores nos... http://t.co/lcEew2XbHy"
        },
        {
            "author_id": "142914904",
            "created_at": "2013-09-01T22:44:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "374301679770152960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiguinhas desde sempre, e que assim seja... #BFF @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/FLyed1Xgfj"
        },
        {
            "author_id": "236812600",
            "created_at": "2013-09-01T22:41:03.000Z",
            "id": "374300901462540288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional Natural da Macarena, na Serra da Macarena, na Col\u00f4mbia, o Ca\u00f1o Cristales, tamb\u00e9m... http://t.co/WvjqtRX75V"
        },
        {
            "author_id": "88282022",
            "created_at": "2013-09-01T22:39:39.000Z",
            "id": "374300550172389376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de bal\u00e3o teria dado in\u00edcio a inc\u00eandio em parque estadual em Franco da Rocha, diz Defesa Civil: \n\n  ... http://t.co/8sP65AUttU"
        },
        {
            "author_id": "199568389",
            "created_at": "2013-09-01T22:37:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "54341363",
                        "start": 118,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "374300100203261953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fooooogoooo Inc\u00eandio atinge parque estadual em Franco da Rocha, Grande SP - Jornal O Globo http://t.co/TZ7S9hjTQk via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "1676482262",
            "created_at": "2013-09-01T22:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "54341363",
                        "start": 106,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "374299963489931264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em Franco da Rocha, Grande SP - Jornal O Globo http://t.co/zR0QtEjZxa via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2013-09-01T22:37:09.000Z",
            "id": "374299918233387008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em Franco da Rocha, na Grande SP."
        },
        {
            "author_id": "969952591",
            "created_at": "2013-09-01T22:36:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "54341363",
                        "start": 28,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "374299766517014528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu vi esse inc\u00eandio hoje RT @JornalOGlobo Inc\u00eandio atinge parque estadual em Franco da Rocha, na Grande SP"
        },
        {
            "author_id": "1676482262",
            "created_at": "2013-09-01T22:36:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "54341363",
                        "start": 3,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "374299726520127488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @JornalOGlobo Inc\u00eandio atinge parque estadual em Franco da Rocha, na Grande SP. http://t.co/Udapls37yu"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2013-09-01T22:35:25.000Z",
            "id": "374299482290401280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em Franco da Rocha, na Grande SP. http://t.co/tTn0uSC5vA"
        },
        {
            "author_id": "1553590250",
            "created_at": "2013-09-01T22:28:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74811136,
                        -20.74285618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "374297793953009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/FEoandClGU"
        },
        {
            "author_id": "319803335",
            "created_at": "2013-09-01T22:24:14.000Z",
            "id": "374296668155289600",
            "in_reply_to_user_id": "323395539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rdelgadoo07 jaae, to visando ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "186765675",
            "created_at": "2013-09-01T22:19:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "931580737",
                        "start": 0,
                        "username": "eriicmark"
                    }
                ]
            },
            "id": "374295555406835712",
            "in_reply_to_user_id": "931580737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eriicmark nada man! Pelo nosso vasto territorio mo\u00e7ambicano! Se tudo correr bem ainda no finm deste mes vou p/ Parque Nacional De Gorongosa"
        },
        {
            "author_id": "51833603",
            "created_at": "2013-09-01T22:19:42.000Z",
            "id": "374295527460196352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#serradorolamo\u00e7a #dominguera #natureza #cachoeira #amigos #amor @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/t7KLzquZiA"
        },
        {
            "author_id": "1329366198",
            "created_at": "2013-09-01T22:16:25.000Z",
            "id": "374294702910365696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/YAZWZ1np1f"
        },
        {
            "author_id": "1553590250",
            "created_at": "2013-09-01T22:14:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74811136,
                        -20.74285618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "374294279633793024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/LjJzmgjoWi"
        },
        {
            "author_id": "174413115",
            "created_at": "2013-09-01T21:58:49.000Z",
            "id": "374290270184931328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Not\u00edcias Queda de bal\u00e3o teria dado in\u00edcio a inc\u00eandio em parque estadual em ...... http://t.co/IAKSbahXU5 http://t.co/j6c4qA8sha"
        },
        {
            "author_id": "341277661",
            "created_at": "2013-09-01T21:58:48.000Z",
            "id": "374290268662403073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Not\u00edcias Queda de bal\u00e3o teria dado in\u00edcio a inc\u00eandio em parque estadual em ...... http://t.co/aCZHJ5v084 http://t.co/BBQw9LuI"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-09-01T21:57:58.000Z",
            "id": "374290059404378113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - Queda de bal\u00e3o teria dado in\u00edcio a inc\u00eandio em parque estadual em Franco da Rocha, diz Defe... http://t.co/neBYXZ96F1"
        },
        {
            "author_id": "1330679324",
            "created_at": "2013-09-01T21:57:57.000Z",
            "id": "374290053964369920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de bal\u00e3o teria dado in\u00edcio a inc\u00eandio em parque estadual em Franco da Rocha, diz Defesa Civil... http://t.co/QZ58FwzoUY #comandosp"
        },
        {
            "author_id": "45862866",
            "created_at": "2013-09-01T21:57:57.000Z",
            "id": "374290052110508032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de bal\u00e3o teria dado in\u00edcio a inc\u00eandio em parque estadual em Franco da Rocha, diz Defesa Civil: \n\n  ... http://t.co/q83Tjds4Eb"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2013-09-01T21:53:08.000Z",
            "id": "374288842552922112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de bal\u00e3o teria dado in\u00edcio a inc\u00eandio em parque estadual em ... R7 A Defesa Civil Estadual informou que a... http://t.co/xAow8Ly1uA"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2013-09-01T21:47:21.000Z",
            "id": "374287385380417536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois inc\u00eandios de grandes propor\u00e7\u00f5es atingem \u00e1reas no interior de S\u00e3o Paulo: Parque Estadual do Juquery abriga... http://t.co/JS0lVSrmtj"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2013-09-01T21:37:37.000Z",
            "id": "374284937064878080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/KSNQKOHED2 #TurismoInclusivo #TourismForAll"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2013-09-01T21:33:09.000Z",
            "id": "374283813922537473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio atinge parque estadual em Franco da Rocha, Grande SP\" http://t.co/NnYFYjRQZC"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-09-01T21:31:09.000Z",
            "id": "374283308856664064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#O Inc\u00eandio atinge parque estadual em Franco da Rocha, Grande SP http://t.co/wgeoo4bUnC"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2013-09-01T21:27:28.000Z",
            "id": "374282383635136512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em Franco da Rocha, Grande SP: Inc\u00eandio atinge parque estadual em Franco da Ro... http://t.co/mDYYwVnhen"
        },
        {
            "author_id": "1689913309",
            "created_at": "2013-09-01T21:27:28.000Z",
            "id": "374282381923868672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em Franco da Rocha, Grande SP: Inc\u00eandio atinge parque estadual em Franco da Ro... http://t.co/orRFn44BrH"
        },
        {
            "author_id": "1624470690",
            "created_at": "2013-09-01T21:26:52.000Z",
            "id": "374282233277710336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "botaram fogo na mata do parque estadual do juquery :( s\u00f3 pra ver o fogo e a fuma\u00e7a daqui da janela do quarto"
        },
        {
            "author_id": "186765675",
            "created_at": "2013-09-01T21:26:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "811597166",
                        "start": 32,
                        "username": "anaclaudiagona8"
                    }
                ]
            },
            "id": "374282171969978368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proxima semana vou p/ Durban c/ @anaclaudiagona8 , Phred e outros ! N\u00e3o vai prestar ! Depois disso ir ao Parque Nacional de Gorongosa"
        },
        {
            "author_id": "462981179",
            "created_at": "2013-09-01T21:19:21.000Z",
            "id": "374280341000704000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu fui pro parque Municipal..."
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2013-09-01T21:13:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "374278932448571392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em Franco da Rocha, Grande SP: Inc\u00eandio atinge parque esta... http://t.co/TRaxkZlo6D (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "77065091",
            "created_at": "2013-09-01T21:06:03.000Z",
            "id": "374276994285858816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em Franco da Rocha, Grande SP http://t.co/ygKJMQwmOY"
        },
        {
            "author_id": "379328591",
            "created_at": "2013-09-01T20:58:04.000Z",
            "id": "374274984191221760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ",Pare\u00e7e combina\u00e7\u00e3o , Todo mundo indo no parque municipal \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "65508676",
            "created_at": "2013-09-01T20:54:08.000Z",
            "id": "374273993357811712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos pro Parque Estadual da Pedra Branca, nossa, mt del\u00edcia kkkk"
        },
        {
            "author_id": "59149185",
            "created_at": "2013-09-01T20:51:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "51861455",
                        "start": 107,
                        "username": "SeculoDiario"
                    }
                ]
            },
            "id": "374273439885848576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iema realiza consulta p\u00fablica para amplia\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Forno Grande http://t.co/dOVt1cgzv8 via @SeculoDiario"
        },
        {
            "author_id": "76841007",
            "created_at": "2013-09-01T20:48:42.000Z",
            "id": "374272627831242752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afilhado mais gostoso do mundo \ud83d\udc66\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/FbmKLxZnTr"
        },
        {
            "author_id": "383969891",
            "created_at": "2013-09-01T20:20:03.000Z",
            "id": "374265417466142720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi \u00f3timo ir ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "114015581",
            "created_at": "2013-09-01T20:16:52.000Z",
            "id": "374264614407925760",
            "in_reply_to_user_id": "323568386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bifreireandrade \u00e9 no parque estadual do jaragu\u00e1 (:"
        },
        {
            "author_id": "1553925852",
            "created_at": "2013-09-01T20:14:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "374264006493872128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing view of Pedra Bonita in Rio de Janeiro. @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/h4mW2y3Gly"
        },
        {
            "author_id": "559039984",
            "created_at": "2013-09-01T20:08:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03538189,
                        -23.41120732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "374262592942116864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha Grande #jornalista #guararema #assimptur #presstrip @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/ov3TQVAjQR"
        },
        {
            "author_id": "559039984",
            "created_at": "2013-09-01T20:04:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03538189,
                        -23.41120732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "374261443488907264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha Grande #jornalista #guararema #presstrip #assimptur @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/LoXNL9Xlac"
        },
        {
            "author_id": "52260199",
            "created_at": "2013-09-01T20:03:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68643355,
                        -23.33270028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "374261174340419584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Juquery (Franco da Rocha, SP) http://t.co/dX0peEKL7a"
        },
        {
            "author_id": "39571410",
            "created_at": "2013-09-01T20:02:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.04339339,
                        -23.72010629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06e60f7e6e55cba2"
            },
            "id": "374261060368605184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha longa... mas cheia das belezas, e a cachoeira no final... gratificante! (@ Parque Estadual da Serra do Mar) http://t.co/dNrN8kGsrk"
        },
        {
            "author_id": "21101930",
            "created_at": "2013-09-01T20:01:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "24746057",
                        "start": 0,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "374260702913245184",
            "in_reply_to_user_id": "24746057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@governosp inicia as #obras de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ch\u00e1cara Baronesa - http://t.co/MvrXhhjpFr"
        },
        {
            "author_id": "559039984",
            "created_at": "2013-09-01T20:00:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03538189,
                        -23.41120732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "374260437820641280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha grande #guararema #assimptur #presstrip #jornalista @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/L5cMkqKdm1"
        },
        {
            "author_id": "1445031463",
            "created_at": "2013-09-01T19:57:22.000Z",
            "id": "374259709521305600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cabei de chegar do parque municipal , tava muitooooo top"
        },
        {
            "author_id": "96775581",
            "created_at": "2013-09-01T19:56:23.000Z",
            "id": "374259459729547267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma tarde agrad\u00e1vel reunido com v\u00e1rias fam\u00edlias da Reserva Extrativista Chico Mendes, no Ramal S\u00e3o Jos\u00e9 do... http://t.co/PSldqn44Sa"
        },
        {
            "author_id": "559039984",
            "created_at": "2013-09-01T19:55:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03538189,
                        -23.41120732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "374259140061069312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha grande, vista linda! #guararema #presstrip #jornalista #assimptur @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/eZNPZmZiVp"
        },
        {
            "author_id": "1455671238",
            "created_at": "2013-09-01T19:46:56.000Z",
            "id": "374257081123352576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vassununga (Santa Rita do Passa Quatro, SP) http://t.co/XIIO1K2Jvp"
        },
        {
            "author_id": "559039984",
            "created_at": "2013-09-01T19:46:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03538189,
                        -23.41120732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "374256852525400065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio da manh\u00e3 de s\u00e1bado #guararema #presstrip #jornalista #assimptur @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/ICP5iyfmvA"
        },
        {
            "author_id": "60711268",
            "created_at": "2013-09-01T19:37:08.000Z",
            "id": "374254618139561985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra de arte. Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/Kffn1ER5Ie"
        },
        {
            "author_id": "43091122",
            "created_at": "2013-09-01T19:26:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01472257,
                        -25.24949616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "374251984159006721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) w/ 3 others http://t.co/biF9MvuBHz"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2013-09-01T19:25:12.000Z",
            "id": "374251615198257152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Concertos' leva milhares ao Parque Municipal, em Belo Horizonte: Organiza\u00e7\u00e3o do evento informou que 6,5 mil p... http://t.co/LKQFgL03fQ"
        },
        {
            "author_id": "1326794737",
            "created_at": "2013-09-01T19:12:35.000Z",
            "id": "374248436570542080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite, EUA\n\nCurtam: Nosso Mundo http://t.co/YcyoHAPl0F"
        },
        {
            "author_id": "153033613",
            "created_at": "2013-09-01T19:12:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "374248421860716544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Fogo em mata Parque Estadual Juqueri Estrada do Governador s/ n\u00ba - Franco da Rocha. 5 vtrs CB + apoio do \u00c1guia 20 e 01 avi\u00e3o no combate"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-09-01T19:12:23.000Z",
            "id": "374248388725727232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL: 'Concertos' leva milhares ao Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/2vwGmK7CVM #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-09-01T19:12:22.000Z",
            "id": "374248384963416064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL: Estimac\u00e3o re\u00fane 8 mil pessoas no Parque Municipal em Botucatu http://t.co/DcGbcv5KUP #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "320779505",
            "created_at": "2013-09-01T19:11:29.000Z",
            "id": "374248161591578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso \nParque nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/zlaL1LlyHb"
        },
        {
            "author_id": "398949265",
            "created_at": "2013-09-01T19:06:26.000Z",
            "id": "374246890176786434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, la ruta anual de los cet\u00e1ceos | http://t.co/BYm8xKx1y3 http://t.co/VjsP54dNHZ"
        },
        {
            "author_id": "182478466",
            "created_at": "2013-09-01T19:01:15.000Z",
            "id": "374245584359948288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Coiba, la ruta anual de los cet\u00e1ceos\" http://t.co/jW3y2W2CY6 #AvistamiendoDeBallenas"
        },
        {
            "author_id": "92966920",
            "created_at": "2013-09-01T18:55:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02672236,
                        -20.39222023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "374244040830885888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/TX7Y0obQTY"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-09-01T18:47:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "14230524",
                        "start": 0,
                        "username": "ladygaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "374242123228270592",
            "in_reply_to_user_id": "14230524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ladygaga i love *u*. Follow me Mother? 'Concertos' leva milhares ao Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/zbYHN67fSX"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-09-01T18:47:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "14230524",
                        "start": 0,
                        "username": "ladygaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "374242122511044608",
            "in_reply_to_user_id": "14230524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ladygaga i love *u*. Follow me Mother? Estimac\u00e3o re\u00fane 8 mil pessoas no Parque Municipal em Botucatu http://t.co/fLoluqD21W"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2013-09-01T18:42:12.000Z",
            "id": "374240790182383616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Concertos' leva milhares ao Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/k1ZBufaj2k"
        },
        {
            "author_id": "419863028",
            "created_at": "2013-09-01T18:42:05.000Z",
            "id": "374240762395099136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estimac\u00e3o re\u00fane 8 mil pessoas no Parque Municipal em Botucatu http://t.co/ZepLDb4nTb"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2013-09-01T18:41:47.000Z",
            "id": "374240685269860352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Concertos' leva milhares ao Parque Municipal, em Belo Horizonte: Organiza\u00e7\u00e3o do evento informou que 6,5 mil p... http://t.co/MtArmde0An"
        },
        {
            "author_id": "418101979",
            "created_at": "2013-09-01T18:41:12.000Z",
            "id": "374240540776476673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estimac\u00e3o re\u00fane 8 mil pessoas no Parque Municipal em Botucatu http://t.co/BxpynA6678"
        },
        {
            "author_id": "78568276",
            "created_at": "2013-09-01T18:33:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.45649667,
                        -22.779305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "374238650621775872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Natural de Nova Igua\u00e7u http://t.co/K6TtbvFOCH"
        },
        {
            "author_id": "792235182",
            "created_at": "2013-09-01T18:28:28.000Z",
            "id": "374237335829094400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MORRI no Parque Municipal com Alan Kreppel. meu almo\u00e7o vai dar #Oi pro pessoal. hahaha"
        },
        {
            "author_id": "133174054",
            "created_at": "2013-09-01T18:27:06.000Z",
            "id": "374236992286236672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo. @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/jgBQ8eBzTY"
        },
        {
            "author_id": "1040196643",
            "created_at": "2013-09-01T17:58:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87492021,
                        -23.49591978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "374229873470222336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De role no parque municipal de Barueri ."
        },
        {
            "author_id": "133174054",
            "created_at": "2013-09-01T17:39:59.000Z",
            "id": "374225136125480960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/HZUIlLbSYV"
        },
        {
            "author_id": "85150664",
            "created_at": "2013-09-01T17:38:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.41006236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "374224816238514176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/EUjLRTRUMi"
        },
        {
            "author_id": "133174054",
            "created_at": "2013-09-01T17:38:21.000Z",
            "id": "374224722160271360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/GYuBXZv8Uy"
        },
        {
            "author_id": "46199632",
            "created_at": "2013-09-01T17:11:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.74465179,
                        10.34932804
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "374217977098670080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RioYurubi @ Parque Nacional Yurubi http://t.co/nBC1E7sQPW"
        },
        {
            "author_id": "137048729",
            "created_at": "2013-09-01T17:03:06.000Z",
            "id": "374215852310016000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta passei em frente ao Parque Municipal e me deparei com a exposi\u00e7\u00e3o A Terra Vista do C\u00e9u, com fotos MARAVILHOSAS: http://t.co/3RnkMHRQNb"
        },
        {
            "author_id": "285743387",
            "created_at": "2013-09-01T17:02:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "374215820173647872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli (Uberl\u00e2ndia, MG) http://t.co/DpcIKWGigJ"
        },
        {
            "author_id": "1271142338",
            "created_at": "2013-09-01T17:00:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.45849367,
                        -22.73310609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "374215239296094208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1392948650",
            "created_at": "2013-09-01T16:52:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02776098,
                        -22.9727566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "374213219529023488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moro no pa\u00eds tropical, aben\u00e7oado por Deus e bonito por natureza \u266a @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/XiZuAVTI4V"
        },
        {
            "author_id": "92966920",
            "created_at": "2013-09-01T16:52:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02672236,
                        -20.39222023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "374213116848250881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Azul (Domingos Martins, ES) http://t.co/FHcd4vc4lP"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-09-01T16:50:56.000Z",
            "id": "374212790380027904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVSP Come\u00e7am as obras de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ch\u00e1cara Baronesa: \u00c1rea verde localizada em Santo An... http://t.co/ZP5Dko2eI2"
        },
        {
            "author_id": "1549308504",
            "created_at": "2013-09-01T16:45:06.000Z",
            "id": "374211324664102912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "num consigo postar a foto que eu to de samba can\u00e7ao la no parque municipal , kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "316049466",
            "created_at": "2013-09-01T16:33:58.000Z",
            "id": "374208522944516096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando as saudades da minha filhota maranhense!!!! Que manha deliciosa! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/377ABY7UT3"
        },
        {
            "author_id": "133174054",
            "created_at": "2013-09-01T16:29:29.000Z",
            "id": "374207394613821440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/tJLj1yjvnD"
        },
        {
            "author_id": "133174054",
            "created_at": "2013-09-01T16:25:26.000Z",
            "id": "374206372126420993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/YQ2azdnE9E"
        },
        {
            "author_id": "1258155708",
            "created_at": "2013-09-01T16:21:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87345921,
                        -23.49622154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "374205465582108672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dispenso legendas, bjs @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/ovNRdwmGnK"
        },
        {
            "author_id": "133174054",
            "created_at": "2013-09-01T16:20:08.000Z",
            "id": "374205041315676160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema. Muito foda. @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/9CPXSIk7HU"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-09-01T16:19:41.000Z",
            "id": "374204928367284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mamae nao perde oportunidade de caminhada junto a comunidade do Parque Nacional.\nEstamos no auge da temporada do... http://t.co/MpiT6dXTWm"
        },
        {
            "author_id": "189302420",
            "created_at": "2013-09-01T16:16:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87345921,
                        -23.49622154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "374204177939185665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/qCdnICjXzF"
        },
        {
            "author_id": "174359443",
            "created_at": "2013-09-01T16:01:59.000Z",
            "id": "374200470426120192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal participar de uma trilha de bicicleta na Floresta Nacional de Ipanema - FLONA? Saiba + http://t.co/W4EloyyEZd"
        },
        {
            "author_id": "245997617",
            "created_at": "2013-09-01T15:48:24.000Z",
            "id": "374197055570182144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou transforma o parque municipal de Barueri em encontro oficial de Free Step vcs v\u00e3o ver ."
        },
        {
            "author_id": "77623956",
            "created_at": "2013-09-01T15:43:48.000Z",
            "id": "374195895379587074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 35 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Pedal na Floresta Nacional\" http://t.co/2vJxKLRaVC"
        },
        {
            "author_id": "47744511",
            "created_at": "2013-09-01T15:29:36.000Z",
            "id": "374192320943779840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show da natureza \u2014 at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/BW3tRmPmY5"
        },
        {
            "author_id": "404584506",
            "created_at": "2013-09-01T15:17:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2490489367",
                        "start": 0,
                        "username": "SapaColorida"
                    }
                ]
            },
            "id": "374189305695965184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SapaColorida POR FAVOOOOOOR, me manda o resto das fotos que tiramos no Parque Municipal !!!!!!!!!!!!!!! Sem Edi\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "30795956",
            "created_at": "2013-09-01T15:03:35.000Z",
            "id": "374185775271010304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal #BH http://t.co/rWUhc48qcB"
        },
        {
            "author_id": "30795956",
            "created_at": "2013-09-01T14:49:27.000Z",
            "id": "374182219629477888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal #BH http://t.co/HEFpA85mOy"
        },
        {
            "author_id": "1651159302",
            "created_at": "2013-09-01T14:47:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4754302,
                        -20.651946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "374181608854937600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol no Parque Nacional Amboseli no Qu\u00eania. @ Parque Nacional Amboseli - Qu\u00eania http://t.co/3HCn8eyE1r"
        },
        {
            "author_id": "30795956",
            "created_at": "2013-09-01T14:34:52.000Z",
            "id": "374178549072429056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal #BH http://t.co/YZCX5hCsGB"
        },
        {
            "author_id": "30795956",
            "created_at": "2013-09-01T14:32:17.000Z",
            "id": "374177896237391873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo quente no Parque Municipal. Ultimo dia de \"ferias\". #BH #Natureza #Domingo #Sunday http://t.co/CODJX3BHte"
        },
        {
            "author_id": "85150664",
            "created_at": "2013-09-01T14:30:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10082536,
                        -15.57829226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "374177472486846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00eddo e inaugurado por Dante de Oliveira. (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) http://t.co/bg2K8cxTSJ"
        },
        {
            "author_id": "1555040077",
            "created_at": "2013-09-01T14:22:12.000Z",
            "id": "374175361267154945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira de Augrabies no parque nacional, \u00c1frica do Sul http://t.co/cCDYseqGCs"
        },
        {
            "author_id": "187316981",
            "created_at": "2013-09-01T14:17:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.2742176,
                        -2.5633794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "374174230008832000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/PkoBUeElVH"
        },
        {
            "author_id": "937149708",
            "created_at": "2013-09-01T14:13:22.000Z",
            "id": "374173138025603072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 bem saud\u00e1vel nas trilhas do Parque Estadual do Utinga, seguido de corrida."
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2013-09-01T14:05:55.000Z",
            "id": "374171263792463874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca -  - Agostinho Vieira: O Globo: http://t.co/GroiFHN6Wv"
        },
        {
            "author_id": "1458562380",
            "created_at": "2013-09-01T13:57:22.000Z",
            "id": "374169112920223744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro parque municipal de BH :)"
        },
        {
            "author_id": "1382166715",
            "created_at": "2013-09-01T13:55:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1301517104",
                        "start": 33,
                        "username": "MartinJuh"
                    }
                ]
            },
            "id": "374168529265643521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vo pro parque municipal hoje com @MartinJuh"
        },
        {
            "author_id": "114293978",
            "created_at": "2013-09-01T13:54:25.000Z",
            "id": "374168369026854912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#VAMOS #RT #PESSOAL (@ Parque Municipal) http://t.co/hKPI7zJYwZ"
        },
        {
            "author_id": "109986384",
            "created_at": "2013-09-01T13:54:11.000Z",
            "id": "374168310122045440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e serra do cip\u00f3 @ Parque Nacional da Serra do Cipo http://t.co/r8gEVgAQbS"
        },
        {
            "author_id": "233160184",
            "created_at": "2013-09-01T13:53:35.000Z",
            "id": "374168157445165057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To indo levar a mel no parque municipal hihihihih ((:"
        },
        {
            "author_id": "271247677",
            "created_at": "2013-09-01T13:49:26.000Z",
            "id": "374167116619870208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 com o mor indo pro parque municipal C:"
        },
        {
            "author_id": "318386538",
            "created_at": "2013-09-01T13:46:02.000Z",
            "id": "374166257287065600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REUNI\u00c3O PARA A FORMA\u00c7\u00c3O DO CONSELHO CONSULTIVO DA \"MATA ESCURA\" EM JEQUITINHONHA-MG\n\nRESERVA BIOL\u00d3GICA DA MATA... http://t.co/zUT4fhmo1A"
        },
        {
            "author_id": "114293978",
            "created_at": "2013-09-01T13:42:51.000Z",
            "id": "374165458737709056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#VAMOS #RT #PESSOAL (@ Quadra do Parque Municipal) http://t.co/LmbufnvoKC"
        },
        {
            "author_id": "114293978",
            "created_at": "2013-09-01T13:42:10.000Z",
            "id": "374165285290647552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#RT (@ Quadra do Parque Municipal) http://t.co/lQ2P8KpxgT"
        },
        {
            "author_id": "382683327",
            "created_at": "2013-09-01T13:40:51.000Z",
            "id": "374164954519064576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns, Mogi das Cruzes! Do Casar\u00e3o do Carmo ao Parque Municipal, hoje o brinde tem motivo especial: http://t.co/XG3Oo10QGO"
        },
        {
            "author_id": "38587974",
            "created_at": "2013-09-01T13:36:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.582119,
                        -22.8722361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "374163874268078080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque @ parque municipal do mendanha http://t.co/8X7fPQgIU8"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-09-01T13:28:59.000Z",
            "id": "374161967860047872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estimac\u00e3o come\u00e7a em Botucatu com diversas atra\u00e7\u00f5es - Evento \u00e9 realizado at\u00e9 \u00e0s 13 horas no Parque Municipal .... http://t.co/nag1ocGbY8"
        },
        {
            "author_id": "204988566",
            "created_at": "2013-09-01T13:23:12.000Z",
            "id": "374160511971377152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou no parque municipal agr ^^"
        },
        {
            "author_id": "295876806",
            "created_at": "2013-09-01T13:13:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "374157945791320064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/WT4vBBzkUZ"
        },
        {
            "author_id": "204062697",
            "created_at": "2013-09-01T13:03:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "374155463753211904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de futebol!!! #fam\u00edlia #parque #bomdemais @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/pXX5CeApay"
        },
        {
            "author_id": "491693141",
            "created_at": "2013-09-01T12:54:16.000Z",
            "id": "374153231666274305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem praia do sol , hoj parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-09-01T12:54:04.000Z",
            "id": "374153182282121216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estimac\u00e3o come\u00e7a em Botucatu com diversas atra\u00e7\u00f5es: Evento \u00e9 realizado at\u00e9 \u00e0s 13 horas no Parque Municipal . \n... http://t.co/Jkst6xlwZ0"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-09-01T12:54:02.000Z",
            "id": "374153173612519425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estimac\u00e3o come\u00e7a em Botucatu com diversas atra\u00e7\u00f5es: Evento \u00e9 realizado at\u00e9 \u00e0s 13 horas no Parque Municipal . \n... http://t.co/wzIfdfm9Xz"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2013-09-01T12:53:57.000Z",
            "id": "374153153765064705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estimac\u00e3o come\u00e7a em Botucatu com diversas atra\u00e7\u00f5es: Evento \u00e9 realizado at\u00e9 \u00e0s 13 horas no Parque Municipal . \n... http://t.co/RA3OWKEv6M"
        },
        {
            "author_id": "337362912",
            "created_at": "2013-09-01T12:46:31.000Z",
            "id": "374151280719298560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia lindo pra ir pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "17467009",
            "created_at": "2013-09-01T12:39:53.000Z",
            "id": "374149613286346752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: visitheworld: Mirante do Inferno, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil (by Fl\u00e1vio Varricchio). http://t.co/CN8OBQRdeS"
        },
        {
            "author_id": "739603945",
            "created_at": "2013-09-01T12:21:03.000Z",
            "id": "374144870686130176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo no parque municipal de BH"
        },
        {
            "author_id": "445516623",
            "created_at": "2013-09-01T12:08:32.000Z",
            "id": "374141723510730752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora vou l\u00e1 pra  Orquestra Sinfonica no parque municipal u-u"
        },
        {
            "author_id": "780368276",
            "created_at": "2013-09-01T11:48:01.000Z",
            "id": "374136558787379200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco, Orquestra Sinf\u00f4nica e Rosa Passos no Parque Municipal! http://t.co/owFRp66vUY"
        },
        {
            "author_id": "122662556",
            "created_at": "2013-09-01T11:35:56.000Z",
            "id": "374133516956479489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VERDADEIRO TESOURO:Parque Nacional SERRA DA CAPIVARA - PIAU\u00cd\n\"...\u00c9 preciso investir, acreditar e preservar.\nPara... http://t.co/zmGEGTL5zv"
        },
        {
            "author_id": "1421716501",
            "created_at": "2013-09-01T11:20:38.000Z",
            "id": "374129667810553856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/fwiXi5iexv"
        },
        {
            "author_id": "561397640",
            "created_at": "2013-09-01T07:18:26.000Z",
            "id": "374068714955878400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se fizesses uma visita guiada da tua cidade, qual seria o primeiro ponto?... \u2014 Parque Nacional de Gorongosa http://t.co/7OtDl2bBtD"
        },
        {
            "author_id": "713348900",
            "created_at": "2013-09-01T04:46:51.000Z",
            "id": "374030569698762752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00e9 pra pular no 3 ou pra pular no vai\" ::::: resultado @ Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/77WP3otbfE"
        },
        {
            "author_id": "713348900",
            "created_at": "2013-09-01T04:44:26.000Z",
            "id": "374029961289793536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "scarry wild @ Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/P7xxm9f9KP"
        },
        {
            "author_id": "95992431",
            "created_at": "2013-09-01T04:40:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "941892511",
                        "start": 0,
                        "username": "paulinhaalves__"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "359953824",
                        "start": 17,
                        "username": "sharadri"
                    }
                ]
            },
            "id": "374029028144852994",
            "in_reply_to_user_id": "941892511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulinhaalves__ @sharadri Ele \u00e9 primo de um amigo meu. J\u00e1 tem anos que est\u00e1 com ponto perto do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-09-01T04:07:09.000Z",
            "id": "374020580322050048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogo de basquete relembrando os velhos tempos bons da quadra do Parque Municipal Mucambinho e anivers\u00e1rio da... http://t.co/411KBj21gs"
        },
        {
            "author_id": "80101599",
            "created_at": "2013-09-01T03:12:07.000Z",
            "id": "374006730193383425",
            "in_reply_to_user_id": "66459541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deisegrasiele sei a n\u00e3o vai dar em nada, Mas \u00e9 um parque municipal... E a pref. \u00c9 a respons\u00e1vel por ele... mas... Deixa pra l\u00e1... Boa noite"
        },
        {
            "author_id": "101372661",
            "created_at": "2013-09-01T02:48:44.000Z",
            "id": "374000844704071680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nightgale (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) http://t.co/KgBYcdDgBc"
        },
        {
            "author_id": "52551592",
            "created_at": "2013-09-01T02:23:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "373994599926472704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalar a Pedra do Frei! #partiu @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/bYrkvnfzej"
        },
        {
            "author_id": "52551592",
            "created_at": "2013-09-01T02:19:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "373993563211988992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz e amor, \u00e9 o que eu quero pra n\u00f3s, e que nada nesse mundo cale a nossa voz! @ Parque Nacional de\u2026 http://t.co/fvZY2kfvMP"
        },
        {
            "author_id": "52551592",
            "created_at": "2013-09-01T02:11:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "373991454622113792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m do horizonte existe um lugar, bonito e tranquilo, pra gente se amar... @ Parque Nacional de\u2026 http://t.co/ksFUgHkkqh"
        },
        {
            "author_id": "226215751",
            "created_at": "2013-09-01T02:05:29.000Z",
            "id": "373989960468414466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou amando passar pelo quarteir\u00e3o do Parque Municipal... \u00c9 t\u00e3o belo ver pessoas se ingressando por\u2026 http://t.co/iKB2uw9Av9"
        },
        {
            "author_id": "1549308504",
            "created_at": "2013-09-01T02:00:31.000Z",
            "id": "373988708602888193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal hoje com o Higor , Giulia e Isabela"
        },
        {
            "author_id": "226215751",
            "created_at": "2013-09-01T02:00:26.000Z",
            "id": "373988690156335104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou amando passar pelo quarteir\u00e3o do Parque Municipal... \u00c9 t\u00e3o belo ver pessoas se ingressando por\u2026 http://t.co/UwUPMSSRJ6"
        },
        {
            "author_id": "704043302",
            "created_at": "2013-09-01T01:45:49.000Z",
            "id": "373985011911098368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 parque municipal com a fam\u00edlia *--*"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2013-09-01T01:33:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.97866436,
                        -51.23336609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "373981878464053248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem diria encontrar estradas assim no fim do mundo?!? @ Parque Nacional Torres del Paine http://t.co/poXIMyjswW"
        },
        {
            "author_id": "52551592",
            "created_at": "2013-09-01T01:31:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "373981305303998464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com emo\u00e7\u00e3o ou sem emo\u00e7\u00e3o? @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/NLavAzFBFe"
        },
        {
            "author_id": "350574462",
            "created_at": "2013-09-01T01:31:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8662372,
                        -23.542374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "373981287004274688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ba\u2022\u00ba @ parque municipal barueri http://t.co/OY87RsVlgp"
        },
        {
            "author_id": "208942703",
            "created_at": "2013-09-01T01:18:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56787946,
                        -25.55415915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "373978051451035648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/WAnpd3syo6"
        },
        {
            "author_id": "208942703",
            "created_at": "2013-09-01T01:16:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56787946,
                        -25.55415915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "373977594091544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cararatas @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/yoX1jurbPO"
        },
        {
            "author_id": "245592389",
            "created_at": "2013-09-01T01:15:59.000Z",
            "id": "373977503964332033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bee e titia Fran \ud83d\ude1d @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/DgBs8HRY85"
        },
        {
            "author_id": "159684331",
            "created_at": "2013-09-01T01:09:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "373975762199523328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Frei @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/e59YUZqQ4O"
        },
        {
            "author_id": "159684331",
            "created_at": "2013-09-01T01:05:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "373974774638456832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corre na areia da praia e bate com o bumbum na \u00e1gua \u266a @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/wQuZlO4TTU"
        },
        {
            "author_id": "863386249",
            "created_at": "2013-09-01T01:01:29.000Z",
            "id": "373973855813246976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 um para\u00edso ecol\u00f3gico com 155 mil hectares de dunas, rios, e mais--&gt;http://t.co/mcFL1rOM8X #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "159684331",
            "created_at": "2013-09-01T01:00:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "373973652569853952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buggy \u00e9 tend\u00eancia, papi! hahahaha @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/rta7Yd0bL7"
        },
        {
            "author_id": "239558101",
            "created_at": "2013-09-01T00:58:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "373973062414508032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barranquito lindo (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/52TLyK5Sml"
        },
        {
            "author_id": "277261069",
            "created_at": "2013-09-01T00:38:18.000Z",
            "id": "373968018101243904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Preta linda... @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/GwiIg72ZpT"
        },
        {
            "author_id": "369052385",
            "created_at": "2013-09-01T00:37:45.000Z",
            "id": "373967882700734464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira parte de dois ensaios feito com os modelos da Ns'casting MODEL Agency Amazonas no Parque Municipal dos... http://t.co/6co2Zv75Hh"
        },
        {
            "author_id": "277261069",
            "created_at": "2013-09-01T00:32:54.000Z",
            "id": "373966658760880129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As Sinh\u00e1s e a Casa Grande.\" Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/NnHq26F0oC"
        },
        {
            "author_id": "159684331",
            "created_at": "2013-09-01T00:29:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "373965926624157696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/fpKAxnDgeL"
        },
        {
            "author_id": "277261069",
            "created_at": "2013-09-01T00:27:38.000Z",
            "id": "373965333805400064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neguinha aventureira.. @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/O0QuHsekke"
        },
        {
            "author_id": "110771609",
            "created_at": "2013-09-01T00:21:42.000Z",
            "id": "373963842503856128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerramento #Est\u00e9ticasdasPeriferias 2013 acontece amanh\u00e3, no Parque Estadual do Bel\u00e9m. Compare\u00e7am! http://t.co/gIjjefsuxo"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-09-01T00:20:42.000Z",
            "id": "373963588387737600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/H1e3i29WDf - Acesse para saber mais sobre o Arpa. Foto: Reserva biol\u00f3gica do Rio Trombetas (PA) http://t.co/UqzY2CKoGs"
        },
        {
            "author_id": "74531956",
            "created_at": "2013-09-01T00:19:17.000Z",
            "id": "373963232735940608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, 01/09, a partir das 11h acontecer\u00e1 o ENCERRAMENTO do #Est\u00e9ticasDasPeriferias 2013 no Parque Estadual do... http://t.co/CnquZ6i2qD"
        },
        {
            "author_id": "1428602390",
            "created_at": "2013-09-01T00:15:51.000Z",
            "id": "373962371364302848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque nacional (Teixeira, Paraiba) http://t.co/f4xBfdJxtJ"
        },
        {
            "author_id": "1336460900",
            "created_at": "2013-09-01T00:13:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9940575,
                        -19.774009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "232b29e2cc72ed84"
            },
            "id": "373961783364837376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "74887240",
            "created_at": "2013-08-31T23:37:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62709433,
                        -23.47287735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "373952746611027969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Cataratas do Igua\u00e7u - Brasil #falls #nature #nofilter #beautiful @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/rRBefk26BN"
        },
        {
            "author_id": "713090634",
            "created_at": "2013-08-31T23:30:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "10228272",
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "373951080474091520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim Carlos, vc pode colocar um bloco ao lado do outro para aumentar a a area protegida :) (@YouTube http://t.co/9IL3mv8Ogm)"
        },
        {
            "author_id": "160344817",
            "created_at": "2013-08-31T23:29:49.000Z",
            "id": "373950786537275392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ka em a\u00e7\u00e3o...Luca em observa\u00e7\u00e3o ;-) @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/wrIeeLPZyn"
        },
        {
            "author_id": "274261083",
            "created_at": "2013-08-31T23:11:09.000Z",
            "id": "373946086685442048",
            "in_reply_to_user_id": "1385025738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hitsmeniall nao, eh perto do parque municipal... Anna eu vou sair bjoos flor"
        },
        {
            "author_id": "350574462",
            "created_at": "2013-08-31T23:08:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8662372,
                        -23.542374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "373945503710720000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ parque municipal barueri http://t.co/SKpD4zVZvR"
        },
        {
            "author_id": "76839473",
            "created_at": "2013-08-31T22:32:39.000Z",
            "id": "373936398241239040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TERRA AUSTRALIS: Fotografia: Renato Grimm lan\u00e7a guia de aves do Parque Nacional da Lagoa do Peixe... http://t.co/ZNGn71eSI0"
        },
        {
            "author_id": "160344817",
            "created_at": "2013-08-31T22:26:04.000Z",
            "id": "373934739964829696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira tigrada @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/D3frLRrN1A"
        },
        {
            "author_id": "179974763",
            "created_at": "2013-08-31T22:17:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "113242221",
                        "start": 50,
                        "username": "j_fonseca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "373932647078428672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Running (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ @j_fonseca) http://t.co/rmMaSHlP9g"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-08-31T22:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "35524446",
                        "start": 103,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "373928351020236800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Nesse Parque tem planta, bicho e hist\u00f3ria http://t.co/IVShRXCUoL via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "1568876576",
            "created_at": "2013-08-31T21:53:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "186540184",
                        "start": 0,
                        "username": "bellaparreiras"
                    }
                ]
            },
            "id": "373926458030575616",
            "in_reply_to_user_id": "186540184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bellaparreiras  la no parque municipal ou na lagoa da pampulha"
        },
        {
            "author_id": "354984564",
            "created_at": "2013-08-31T21:52:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1410436214231113730",
                        "start": 0,
                        "username": "raphsssss"
                    }
                ]
            },
            "id": "373926295069265920",
            "in_reply_to_user_id": "208762934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@raphsssss vai no parque municipal brincar na areia e falar que ta na praia"
        },
        {
            "author_id": "83609011",
            "created_at": "2013-08-31T21:50:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.31776109,
                        -21.94311749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd335e9c26057149"
            },
            "id": "373925872774168576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual De Nova Baden http://t.co/liyavPVDWY"
        },
        {
            "author_id": "75462245",
            "created_at": "2013-08-31T21:50:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "373925746994978816",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck  KKKKKKKKKK sr apresentador: que vergonha, vc est\u00e1 de costas para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, e para a sua hipocrisia"
        },
        {
            "author_id": "83609011",
            "created_at": "2013-08-31T21:48:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.31776109,
                        -21.94311749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd335e9c26057149"
            },
            "id": "373925185025736704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual De Nova Baden http://t.co/NTwSOpR6yL"
        },
        {
            "author_id": "74471480",
            "created_at": "2013-08-31T21:43:53.000Z",
            "id": "373924124340805632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos pelo Parque Nacional do Capara\u00f3 -... http://t.co/GeOJX5uuvT"
        },
        {
            "author_id": "74471480",
            "created_at": "2013-08-31T21:43:37.000Z",
            "id": "373924059647860736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos pelo Parque Nacional do Capara\u00f3 -... http://t.co/KObfCW8L5b"
        },
        {
            "author_id": "92962134",
            "created_at": "2013-08-31T21:42:11.000Z",
            "id": "373923698735984641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMO Portugal - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/rQqvVSmDZ0"
        },
        {
            "author_id": "84965111",
            "created_at": "2013-08-31T21:37:22.000Z",
            "id": "373922487492689920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Villa lobos tem que mudar o nome pra: Parque Nacional da Maconha/ Parque Marofa"
        },
        {
            "author_id": "83609011",
            "created_at": "2013-08-31T21:35:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.31776109,
                        -21.94311749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd335e9c26057149"
            },
            "id": "373922068951494656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha#cachoeira7quedas @ Parque Estadual De Nova Baden http://t.co/3f5IEmacV8"
        },
        {
            "author_id": "149970911",
            "created_at": "2013-08-31T21:29:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59495287,
                        -22.46069687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "373920602052382722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/ASUIl4e3si"
        },
        {
            "author_id": "202328450",
            "created_at": "2013-08-31T21:27:43.000Z",
            "id": "373920058848083968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal P\u00f4r do Sol (Bom Retiro do Sul) http://t.co/wIV4xayP3i"
        },
        {
            "author_id": "44175374",
            "created_at": "2013-08-31T21:24:33.000Z",
            "id": "373919259409539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Percursos Urbanos hj na floresta nacional do Araripe. #lindo #perfeito #green #nature #trilha\u2026 http://t.co/uvtR3unQjs"
        },
        {
            "author_id": "411283022",
            "created_at": "2013-08-31T21:00:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "373913233423613952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Terra vista do c\u00e9u\" - Pripyat, cidade abandonada perto de Chernobyl, Ucr\u00e2nia @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/ZQG1HqPNvU"
        },
        {
            "author_id": "411283022",
            "created_at": "2013-08-31T20:46:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "373909585935228928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Terra vista do c\u00e9u\" - R\u00f3dano, Fran\u00e7a @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/oJcSP5dENs"
        },
        {
            "author_id": "299314828",
            "created_at": "2013-08-31T20:37:56.000Z",
            "id": "373907529090490368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal http://t.co/ptREm5xe2V"
        },
        {
            "author_id": "1344441013",
            "created_at": "2013-08-31T20:25:55.000Z",
            "id": "373904503546081281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com base da pol\u00edcia ambiental em 2014.\n\nCom uma \u00e1rea de 4.398 hectares, abrigando... http://t.co/s7KBREf5Ro"
        },
        {
            "author_id": "17806975",
            "created_at": "2013-08-31T20:23:19.000Z",
            "id": "373903849272004608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre achei que fundear navios de carga na altura das #Cagarras, por ser uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, fosse... http://t.co/wM2XUshDYA"
        },
        {
            "author_id": "250221302",
            "created_at": "2013-08-31T20:19:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88514279,
                        -16.75900949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "373902779917799424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/aIWQYFP0Lb"
        },
        {
            "author_id": "250221302",
            "created_at": "2013-08-31T20:18:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88516144,
                        -16.75906202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "373902528628682753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/GYG2KcX6T4"
        },
        {
            "author_id": "45059282",
            "created_at": "2013-08-31T20:14:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16256843,
                        -25.1302536
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "373901663205335041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar M\u00e1gico!!! @ Parque Estadual Vila Velha http://t.co/yznmAygxuL"
        },
        {
            "author_id": "111738584",
            "created_at": "2013-08-31T20:08:36.000Z",
            "id": "373900147375472640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantadores de maconha podem ter causado inc\u00eandio em Parque: O Parque Nacional Yosemite, uma das maiores reser... http://t.co/yZvxHkwDIE"
        },
        {
            "author_id": "115656428",
            "created_at": "2013-08-31T20:04:26.000Z",
            "id": "373899097842806784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plantadores de maconha podem ter causado inc\u00eandio em Parque: O Parque Nacional Yosemite, uma das maiores reser... http://t.co/ZyYrcwSZSk"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2013-08-31T20:04:25.000Z",
            "id": "373899094038560768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantadores de maconha podem ter causado inc\u00eandio em Parque: O Parque Nacional Yosemite, uma das maiores reser... http://t.co/WQxjajQ41R"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-08-31T20:04:25.000Z",
            "id": "373899093673660416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantadores de maconha podem ter causado inc\u00eandio em Parque: O Parque Nacional Yosemite, uma das maiores reser... http://t.co/P7GUqaC6A0"
        },
        {
            "author_id": "1046754068",
            "created_at": "2013-08-31T19:48:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9793839,
                        -22.52429
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "373895121374547968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porra, hoje foi o dia perfeito para irmos ao parque nacional... Mas n\u00e3o fomos -.-"
        },
        {
            "author_id": "1631218111",
            "created_at": "2013-08-31T19:38:01.000Z",
            "id": "373892448885297152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosa Passos canta no Parque Municipal com a Orquestra Sinf\u00f4nica de Minas | Divirta-se http://t.co/IRoLV8tSuw"
        },
        {
            "author_id": "81430632",
            "created_at": "2013-08-31T19:23:19.000Z",
            "id": "373888752261025792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bacana a ideia de usar as grades do Parque Municipal para uma exposi\u00e7\u00e3o de fotos http://t.co/lDF4DH7d6T"
        },
        {
            "author_id": "73256737",
            "created_at": "2013-08-31T19:23:13.000Z",
            "id": "373888724142002177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou!!!Rosa Passos canta no Parque Municipal com a Orquestra Sinf\u00f4nica de Minas | Divirta-se http://t.co/urXfQgCbPu"
        },
        {
            "author_id": "162220096",
            "created_at": "2013-08-31T19:17:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85195013,
                        -29.31346959
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "373887342769364992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#adriana #bernardo #renzo #mittelmann #bebe #canela #viajem @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/MAsVEL7Nsl"
        },
        {
            "author_id": "124161246",
            "created_at": "2013-08-31T19:08:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "172768234",
                        "start": 36,
                        "username": "conaf_minagri"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "38554256",
                        "start": 54,
                        "username": "Chino_Martinez"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.33487471,
                        -33.6957491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "373885078063300609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) (@ Monumento Natural El Morado - @conaf_minagri w/ @chino_martinez) http://t.co/FSHpxitpDM"
        },
        {
            "author_id": "42631937",
            "created_at": "2013-08-31T18:57:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3887291,
                        -3.91468692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "593a07d85e2394f2"
            },
            "id": "373882235839348736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea tem que visitar! Ande de telef\u00e9rico e se divirta na gruta. Super passeio! @ Parque Nacional de\u2026 http://t.co/eoMQ04ZwXe"
        },
        {
            "author_id": "77843344",
            "created_at": "2013-08-31T18:52:53.000Z",
            "id": "373881094288211968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem no centro de BH. #park #municipal #BH #green @ Parque municipal http://t.co/lzNiFHTjke"
        },
        {
            "author_id": "1011475362",
            "created_at": "2013-08-31T18:45:23.000Z",
            "id": "373879204317650944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosa Passos canta no Parque Municipal com a Orquestra Sinf\u00f4nica de Minas | Divirta-se http://t.co/vBY8wqNdWV"
        },
        {
            "author_id": "149970911",
            "created_at": "2013-08-31T18:17:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5670276,
                        -22.4952434
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "373872277601140736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou indo pro Parque Nacional, bora ? Hahahh"
        },
        {
            "author_id": "282298136",
            "created_at": "2013-08-31T18:15:36.000Z",
            "id": "373871710241837056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eh muita m\u00fasica ga\u00facha...\nO dia todo - se sentindo Gald\u00e9rio\n\nKkkkkkkkk \u2014 at Parque Estadual De Exposicoes Assis... http://t.co/A8aqtp8VF0"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2013-08-31T18:00:12.000Z",
            "id": "373867835530821634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Estado ganha nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (R... http://t.co/RkpA5nuq0u"
        },
        {
            "author_id": "158067227",
            "created_at": "2013-08-31T17:46:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93701219,
                        -19.92217222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "373864477953114112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal e ao fundo, Othon Palace belzonte #RuasDeBH ruasdebh @ Hotel Othon Palace http://t.co/799OqeOi5z"
        },
        {
            "author_id": "313027751",
            "created_at": "2013-08-31T17:28:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.27001711,
                        -22.74607802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "373859846472605697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"em algum lugar pra relaxar, eu vou pedir p anjos cantarem por mim..\" @ Parque Municipal de Eventos http://t.co/uVtTyNGOUr"
        },
        {
            "author_id": "158067227",
            "created_at": "2013-08-31T17:27:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "373859699034443777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal #RuasDeBH ruasdebh belzonte @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/YkdIi2T1Oc"
        },
        {
            "author_id": "82608570",
            "created_at": "2013-08-31T17:12:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5069306,
                        -21.7977446
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "373855915134685184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos que n\u00e3o tem pre\u00e7o :3 @ Parque Municipal http://t.co/iwgY1Jp7wU"
        },
        {
            "author_id": "207626456",
            "created_at": "2013-08-31T16:30:07.000Z",
            "id": "373845163757809664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaisBrasil #Agenda\n\nTranquila e acolhedora, Arax\u00e1 \u00e9 a porta de entrada para o Parque Nacional da Serra da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "129854436",
            "created_at": "2013-08-31T16:27:03.000Z",
            "id": "373844393846767617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosa Passos canta no Parque Municipal com a Orquestra Sinf\u00f4nica de Minas | Divirta-se http://t.co/aMb8TITBjB"
        },
        {
            "author_id": "168542829",
            "created_at": "2013-08-31T16:14:14.000Z",
            "id": "373841166456082432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guilherme me  diz pra irmos no parque nacional essa hora"
        },
        {
            "author_id": "164476235",
            "created_at": "2013-08-31T15:45:47.000Z",
            "id": "373834005356892161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia cheio hoje &gt;&lt; fui no ccaa , daqui a pouco tem Parque Municipal com as girls , e depois .. show de Ricardo Vianna (:"
        },
        {
            "author_id": "1004396762",
            "created_at": "2013-08-31T15:30:47.000Z",
            "id": "373830230328090624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/ecuLkmav4l O Museu do Homem Americano fica localizado no Parque Nacional da Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato #PI"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-08-31T15:30:43.000Z",
            "id": "373830214637195264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosa Passos canta no Parque Municipal com a Orquestra Sinf\u00f4nica de Minas | Divirta-se http://t.co/3TJdmvdy4m"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2013-08-31T15:24:32.000Z",
            "id": "373828661591691265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha pretendo ir no parque municipal,nem que for sozinha..."
        },
        {
            "author_id": "129628999",
            "created_at": "2013-08-31T15:10:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "219676969",
                        "start": 0,
                        "username": "Antonieta_Gja"
                    }
                ]
            },
            "id": "373825063268544513",
            "in_reply_to_user_id": "219676969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Antonieta_Gja A Sra. ta sabendo alguma coisa sobre a APAs. um are\u00e1 de prote\u00e7\u00e3o ambiental q estra sendo criada em todo litoral de SP ??"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-08-31T15:01:56.000Z",
            "id": "373822971095552000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacar\u00e9, Parque Estadual do Rio Myakka, em Sarasota, Florida.\n#Conhe\u00e7a e #Curta a Climatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/YqmNpTY2hK"
        },
        {
            "author_id": "271247677",
            "created_at": "2013-08-31T14:36:32.000Z",
            "id": "373816579558871041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou no parque municipal com o mor C:"
        },
        {
            "author_id": "239036043",
            "created_at": "2013-08-31T14:07:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "75838940",
                        "start": 0,
                        "username": "doix_m4milos"
                    }
                ]
            },
            "id": "373809249849057280",
            "in_reply_to_user_id": "75838940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@doix_m4milos vamos amanh\u00e3 no parque municipal morz\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "357854659",
            "created_at": "2013-08-31T14:05:36.000Z",
            "id": "373808793727295488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 se tudo der certo vou no Parque Municipal em BH v\u00ea a Orquestra Sinf\u00f4nica ."
        },
        {
            "author_id": "83609011",
            "created_at": "2013-08-31T14:04:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.31776109,
                        -21.94311749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd335e9c26057149"
            },
            "id": "373808580467896321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual De Nova Baden http://t.co/3aJr4RCqtK"
        },
        {
            "author_id": "147841013",
            "created_at": "2013-08-31T13:58:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11003098,
                        -4.15514088
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "373806984895954944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filtro aqui seria um pecado! @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/hST2GNXb7E"
        },
        {
            "author_id": "42106777",
            "created_at": "2013-08-31T13:51:30.000Z",
            "id": "373805246130438144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem um dia ir\u00e1 dizer que n\u00e3o existe raz\u00e3o para as coisas feitas pelo cora\u00e7\u00e3o... \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/TEn0Y4Z5UZ"
        },
        {
            "author_id": "285743387",
            "created_at": "2013-08-31T13:50:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "373804894844882945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli (Uberl\u00e2ndia, MG) http://t.co/s36rcXe1KJ"
        },
        {
            "author_id": "14242658",
            "created_at": "2013-08-31T13:39:10.000Z",
            "id": "373802144451006465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/41rHFWE9tK"
        },
        {
            "author_id": "197011552",
            "created_at": "2013-08-31T13:33:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46749497,
                        -23.8506345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "373800734120501248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto da Ribeira http://t.co/mGY3IhUwE3"
        },
        {
            "author_id": "55349576",
            "created_at": "2013-08-31T13:28:40.000Z",
            "id": "373799501607477248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A natureza nunca traiu o cora\u00e7\u00e3o que a amou. \" \ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83c\udf3a @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/84J7YP2yXj"
        },
        {
            "author_id": "16263027",
            "created_at": "2013-08-31T13:20:35.000Z",
            "id": "373797465692307456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Ev699fdhog"
        },
        {
            "author_id": "250371379",
            "created_at": "2013-08-31T13:04:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6577185,
                        -23.5618196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "373793461046349824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de S\u00e3o Paulo @ S\u00e3o paulo http://t.co/q50X4kbSC6"
        },
        {
            "author_id": "109335178",
            "created_at": "2013-08-31T13:00:12.000Z",
            "id": "373792338013093888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaisBrasil #Agenda\n\nTranquila e acolhedora, Arax\u00e1 \u00e9 a porta de entrada para o Parque Nacional da Serra da... http://t.co/kaPbJk9CgO"
        },
        {
            "author_id": "735493484",
            "created_at": "2013-08-31T12:48:29.000Z",
            "id": "373789386933936128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "poderiam trazer o Luan aqui no parque municipal, \u00e9 super grande e o palco \u00e9 bem bom auaeuheauhae"
        },
        {
            "author_id": "175584452",
            "created_at": "2013-08-31T12:39:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "38432405",
                        "start": 13,
                        "username": "Conteudo_Livre"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "110463469",
                        "start": 125,
                        "username": "zehpio"
                    }
                ]
            },
            "id": "373787232207110144",
            "in_reply_to_user_id": "38432405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maravilhosa! @Conteudo_Livre: \u00c9 luxo s\u00f3 - Rosa Passos canta amanh\u00e3 no Parque Municipal de BH  http://t.co/XUMuQEc1Rv cc para @zehpio"
        },
        {
            "author_id": "34336805",
            "created_at": "2013-08-31T12:35:29.000Z",
            "id": "373786117809504257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico exige cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Cerca Grande em Matozinhos http://t.co/aK2mu5qLBe"
        },
        {
            "author_id": "1638588284",
            "created_at": "2013-08-31T12:30:42.000Z",
            "id": "373784911468974080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubajara, conhecida por abrigar o menor Parque Nacional do Pa\u00eds:http://t.co/cqQkLV4zf3"
        },
        {
            "author_id": "1598761766",
            "created_at": "2013-08-31T12:24:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43885471,
                        -25.68482136
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "373783339343577088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo !! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/jsUVnm50Oz"
        },
        {
            "author_id": "756061802",
            "created_at": "2013-08-31T12:17:48.000Z",
            "id": "373781666205945856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check-in: Parque Estadual do Caracol - Canela http://t.co/i4ZiqAn4p1"
        },
        {
            "author_id": "38432405",
            "created_at": "2013-08-31T12:09:18.000Z",
            "id": "373779526196551680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 luxo s\u00f3 -Rosa Passos canta amanh\u00e3 no Parque Municipal de BH  http://t.co/h0V3hpUJNz"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-08-31T12:00:10.000Z",
            "id": "373777228724576256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro Canyons Light Especial - 7 a 11/Outubro (Parque Nacional Aparados da Serra e Parque Nacional da Serra... http://t.co/g2N9JDFhnf"
        },
        {
            "author_id": "1170847724",
            "created_at": "2013-08-31T11:31:26.000Z",
            "id": "373769997321240577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #passei #mirante #com #meu #amor #l4l #instalove #instafofos #cute (em parque nacional sete cidades) http://t.co/Jvp0n9Iti6"
        },
        {
            "author_id": "1170847724",
            "created_at": "2013-08-31T11:31:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.78214264,
                        -5.07843208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "373769989431754752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#passei #mirante #com #meu #amor #l4l   #instalove #instafofos #cute @ parque nacional sete cidades http://t.co/K5c7arN8Xd"
        },
        {
            "author_id": "1561195614",
            "created_at": "2013-08-31T11:26:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76019764,
                        -9.61333819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "373768832537862144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at parque municipal de macei\u00f3 (MAcei\u00f3, Alagoas) http://t.co/F4LSUldYv4"
        },
        {
            "author_id": "74021009",
            "created_at": "2013-08-31T11:11:46.000Z",
            "id": "373765047257796609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Motivo de for\u00e7a Maior, n\u00e3o haver\u00e1 encontro no Parque Municipal hoje! O Encontro ficar\u00e1 remarcado para o... http://t.co/GHMIOLgQzZ"
        },
        {
            "author_id": "74021009",
            "created_at": "2013-08-31T10:28:08.000Z",
            "id": "373754066284732416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vai ao encontro no Parque Municipal hoje \u00e0s 14 horas?"
        },
        {
            "author_id": "38156412",
            "created_at": "2013-08-31T09:36:13.000Z",
            "id": "373741001451388928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Brasil Brasileiro: Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/NUV1Nb4O25"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2013-08-31T09:00:47.000Z",
            "id": "373732086060154880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Travanca @ Arcos de Valdevez, no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/TeULJN6IRf"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2013-08-31T07:28:21.000Z",
            "id": "373708825775583232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce a esperan\u00e7a no combate ao fogo no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia http://t.co/GhCA5TSjqn"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2013-08-31T07:28:18.000Z",
            "id": "373708812378599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yes!News(Video) Cresce a esperan\u00e7a no combate ao fogo no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia: \n\nCresce ... http://t.co/q62do34zxe"
        },
        {
            "author_id": "133232170",
            "created_at": "2013-08-31T07:20:02.000Z",
            "id": "373706731542425601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "venta apartamento, Salou,: *Apartamento en Salou - Zona: Parque Municipal.~*De 3 dormitorios dobles y exterior... http://t.co/cDBDyprdhz"
        },
        {
            "author_id": "161031815",
            "created_at": "2013-08-31T04:46:03.000Z",
            "id": "373667978732404736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulga Formosa - Parque Municipal Mata da Bica http://t.co/9cd7HgfCz9"
        },
        {
            "author_id": "284299105",
            "created_at": "2013-08-31T04:45:43.000Z",
            "id": "373667897933316096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 o lugar perfeito para o primeiro encontro? \u2014 parque municipal onde da pra andar na natureza ver alguns an... http://t.co/UaLpkFWQf4"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2013-08-31T04:24:03.000Z",
            "id": "373662442661769216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Yosemite permanecer\u00e1 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, apesar de inc\u00eandio: O parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia,... http://t.co/VDNkQohOTM"
        },
        {
            "author_id": "110013611",
            "created_at": "2013-08-31T04:08:35.000Z",
            "id": "373658551287570432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega a doer no cora\u00e7\u00e3o!\nInc\u00eandio florestal de grandes propor\u00e7\u00f5es pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Yosemite, na... http://t.co/nUPwwJUuOx"
        },
        {
            "author_id": "493659193",
            "created_at": "2013-08-31T03:57:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.12522139,
                        -22.50019842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "373655669188341761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/4bSgCx1eZH"
        },
        {
            "author_id": "493659193",
            "created_at": "2013-08-31T03:50:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.12522139,
                        -22.50019842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "373654067324932096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/P07ZwXZDBc"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2013-08-31T03:44:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35749514,
                        -29.49090128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "373652362709438464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ 2 others http://t.co/LqU6GhXRQx"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-08-31T03:17:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "373645599327150080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/OvKnoabuKy"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-08-31T03:14:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "373645009192763392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/5SDc6DRzmh"
        },
        {
            "author_id": "599299358",
            "created_at": "2013-08-31T01:49:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 56,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "373623499690360833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Reserva Biol\u00f3gica Bosque Nuboso Monteverde on @foursquare: http://t.co/VU7Abl4OaX"
        },
        {
            "author_id": "611153577",
            "created_at": "2013-08-31T00:53:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "228927198",
                        "start": 0,
                        "username": "_vitorsaldanha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97913474,
                        -22.44766804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "373609467734401024",
            "in_reply_to_user_id": "228927198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_vitorsaldanha cachoeira montanha parque nacional, muito mais, ter\u00ea \u00e9 +qd+"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2013-08-31T00:20:48.000Z",
            "id": "373601226962636800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA http://t.co/fELJNxilQb #Bananasnature"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2013-08-30T23:56:09.000Z",
            "id": "373595025470685184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CH\u00c1CARA DA BARONESA. SIM. Meus amigos, neste s\u00e1bado iremos assinar o termo do in\u00edcio das obras no Parque Estadual... http://t.co/LSLAz3NJXH"
        },
        {
            "author_id": "786009565",
            "created_at": "2013-08-30T23:49:28.000Z",
            "id": "373593341058764800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Glacier situa-se no estado de Montana, Estados Unidos da Am\u00e9rica, ao longo da fronteira com as... http://t.co/1R7kU4Dv3s"
        },
        {
            "author_id": "1714006628",
            "created_at": "2013-08-30T23:40:38.000Z",
            "id": "373591120951148544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toma Vanish White Parque Municipal agosto 31 de 2013 Cali"
        },
        {
            "author_id": "267158889",
            "created_at": "2013-08-30T23:32:51.000Z",
            "id": "373589160797298688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Yosemite permanecer\u00e1 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, apesar de inc\u00eandio: O parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rn... http://t.co/qgKvCSrbEr"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2013-08-30T23:31:36.000Z",
            "id": "373588845495066624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioambienteES Estado ganha nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/jhtrzEQ8nT"
        },
        {
            "author_id": "7586182",
            "created_at": "2013-08-30T23:30:43.000Z",
            "id": "373588624459460608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece at\u00e9 uma pintura, mas \u00e9 real! Este \u00e9 o Grand Prismatic e fica no Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA! GOSTOU? RT!..."
        },
        {
            "author_id": "161139150",
            "created_at": "2013-08-30T23:22:08.000Z",
            "id": "373586465500200961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidar da minha Sa\u00fade, pq ta minha vida tem um monte @ Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es http://t.co/FPLur7gmz1"
        },
        {
            "author_id": "206235812",
            "created_at": "2013-08-30T23:16:15.000Z",
            "id": "373584983899635712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Yosemite permanecer\u00e1 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, apesar de inc\u00eandio: O parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rn... http://t.co/bFCkT5xNue"
        },
        {
            "author_id": "39781940",
            "created_at": "2013-08-30T23:00:26.000Z",
            "id": "373581000900902912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES ganha nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/FLwcIEnxMu"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-08-30T22:52:24.000Z",
            "id": "373578979401154560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia? Foto Arte: Cachoeira no Parque Nacional de Triglav - Eslov\u00eania http://t.co/8UfOQDb3RT"
        },
        {
            "author_id": "55691495",
            "created_at": "2013-08-30T22:33:29.000Z",
            "id": "373574220703625217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es."
        },
        {
            "author_id": "474911726",
            "created_at": "2013-08-30T22:32:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "902608980",
                        "start": 0,
                        "username": "alisson_gontijo"
                    }
                ]
            },
            "id": "373573875998941184",
            "in_reply_to_user_id": "902608980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alisson_gontijo rio Caldo in Serra do Xur\u00e9s (Spanish side of Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas). You should visit this area, beautiful :)"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-08-30T22:24:45.000Z",
            "id": "373572021772247040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia? Foto Arte: Nascer do sol no Parque Nacional Amboseli - Qu\u00eania http://t.co/9mqNZX7dtq"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-08-30T22:05:26.000Z",
            "id": "373567162080055296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, em Iporanga, abriga mais de 300 cavernas. #S\u00c3OPAULO #VIAJEAQUI"
        },
        {
            "author_id": "537358939",
            "created_at": "2013-08-30T21:47:59.000Z",
            "id": "373562770119467008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha gatonaaa @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/SuQV9ZclDn"
        },
        {
            "author_id": "40785025",
            "created_at": "2013-08-30T21:01:25.000Z",
            "id": "373551052328427520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o gostei do encontro ser no parque municipal mas pra falar a verdade eu nunca entrei l\u00e1 KKKK s\u00f3 passei do lado de fora e de \u00f4nibus ainda"
        },
        {
            "author_id": "81985991",
            "created_at": "2013-08-30T20:57:15.000Z",
            "id": "373550004319051776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a minha pastora e amiga linda elisandrasales \ud83d\ude01\ud83d\ude04\u263a\ud83c\udf01\ud83c\udf08\ud83c\udf0a #cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VKW7fzYCdy"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-08-30T20:56:35.000Z",
            "id": "373549836156809216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCom 11 anos de cria\u00e7\u00e3o, Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora avan\u00e7os\u201d http://t.co/CC4PJcruWN"
        },
        {
            "author_id": "81985991",
            "created_at": "2013-08-30T20:55:14.000Z",
            "id": "373549495117946880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L-I-N-D-O \ud83d\ude0d\ud83c\udf0a\ud83c\udf08\ud83c\udf01\u2601 #cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/MgvKKCMXAN"
        },
        {
            "author_id": "72264983",
            "created_at": "2013-08-30T20:52:52.000Z",
            "id": "373548901204127744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Argonauta \u00e9 eleito para representar o Conselho Consultivo do Parque Estadual da Ilha Anchieta: A dir... http://t.co/GTdmgATk2C"
        },
        {
            "author_id": "1586522592",
            "created_at": "2013-08-30T20:36:46.000Z",
            "id": "373544847518752768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer uma trilha nova esse final de semana? Confira no blog tudo sobre a trilha do Alto Mour\u00e3o em... http://t.co/ezK2j8V8En"
        },
        {
            "author_id": "318587567",
            "created_at": "2013-08-30T20:35:16.000Z",
            "id": "373544471000252416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u #nature #Brasil #igersbrasil #Foz #Igua\u00e7u #saudade #jmj http://t.co/rfAtNxZbNJ"
        },
        {
            "author_id": "969772956",
            "created_at": "2013-08-30T20:33:59.000Z",
            "id": "373544149074472960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Rangedor, nada de \u00fatil! Um parque, um z\u00f4o.. http://t.co/Ce3ZigM6N4"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2013-08-30T20:30:05.000Z",
            "id": "373543163597553664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bico do Papagaio, Parque Nacional da Tijuca.\n#riodejaneiro #girocariocatour\n\nMais informa\u00e7\u00f5es\nhttp://t.co/VUBTqAB9Sn http://t.co/dugflu1TGs"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2013-08-30T20:12:32.000Z",
            "id": "373538749755310080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no P\u00f4r do Sol s\u00e3o removidas -  http://t.co/wdV1MCMr5X #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "165162585",
            "created_at": "2013-08-30T20:11:50.000Z",
            "id": "373538573732962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, em parceria com o Rock in Rio, realiza dia 31, mutir\u00e3o de limpeza no entorno do Corcovado http://t.co/LSo1Nth6G7"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2013-08-30T20:11:49.000Z",
            "id": "373538567110152192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES ganha nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Beij... http://t.co/j2Khx6MJ0h"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2013-08-30T20:11:48.000Z",
            "id": "373538565717643264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES ganha nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/wk1wqhmZQg"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2013-08-30T20:11:48.000Z",
            "id": "373538564388036608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP ES ganha nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN)... http://t.co/K0YVZ1NW7Z"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2013-08-30T20:07:32.000Z",
            "id": "373537491296731136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos nos preparando pra receb\u00ea-los no domingo! - em Parque Municipal do Mindu http://t.co/xEXqU5vfsD"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-08-30T19:50:41.000Z",
            "id": "373533249038856192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo: Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes pode virar parque nacional - http://t.co/f2k6XIoq6i"
        },
        {
            "author_id": "205250372",
            "created_at": "2013-08-30T19:45:26.000Z",
            "id": "373531931033751552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/zCqoaLCLuk"
        },
        {
            "author_id": "1571045850",
            "created_at": "2013-08-30T19:44:37.000Z",
            "id": "373531723981549568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO PAPAGAIO - AIURUOCA - MG: Fotos do Parque Estadual da Serra do Papagaio\n&lt;!--... http://t.co/Uk5NM57a0B"
        },
        {
            "author_id": "176529235",
            "created_at": "2013-08-30T19:36:57.000Z",
            "id": "373529794912075776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um empreendimento do Grupo Pedra!\n\nConhe\u00e7a a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Recanto!\n\nhttp://t.co/rlSz9wrCYN... http://t.co/OjdwftOU7j"
        },
        {
            "author_id": "64748772",
            "created_at": "2013-08-30T19:26:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57685813,
                        -23.03259445
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "373527136868773888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morri correndo 5 voltas :/ (@ Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es) http://t.co/ipGPK2URhy"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2013-08-30T19:19:26.000Z",
            "id": "373525387600330752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no P\u00f4r do Sol s\u00e3o removidas  http://t.co/wdV1MCMr5X #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "107460566",
            "created_at": "2013-08-30T18:52:28.000Z",
            "id": "373518600830984192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Set de fotos: #242 *\u00a0Parque Nacional de Gros-Morne \u00a0 *** http://t.co/KmGMTN4z6S... http://t.co/6FiXXQeslg"
        },
        {
            "author_id": "1326716833",
            "created_at": "2013-08-30T18:38:30.000Z",
            "id": "373515085559255040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece de mentira, mas existe!\n\nEsse para\u00edso \u00e9 o Parque dos Lagos Plitvice, \u00e9 o mais antigo parque nacional no... http://t.co/GX2PnLCQuQ"
        },
        {
            "author_id": "26601055",
            "created_at": "2013-08-30T18:33:15.000Z",
            "id": "373513764081246208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video: SOCORRO OLHA A REL\u00cdQUIA QUE EU ACHEI!! 8D~ #Nanah sendo bombardeada\u2026 #actionmove (em Parque Nacional... http://t.co/8cl0uf1phi"
        },
        {
            "author_id": "329885880",
            "created_at": "2013-08-30T18:28:46.000Z",
            "id": "373512635746373632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no P\u00f4r do Sol s\u00e3o removidas - ClicaBrasilia http://t.co/9NQPoJZhrg"
        },
        {
            "author_id": "81985991",
            "created_at": "2013-08-30T18:27:43.000Z",
            "id": "373512371354230784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos conhecer as cataratas! \ud83d\ude01 (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others) http://t.co/rUHS9vWL1t"
        },
        {
            "author_id": "76998190",
            "created_at": "2013-08-30T18:26:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "373511995691393024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Basquete #daora (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/otqaWf28ek"
        },
        {
            "author_id": "1320048740",
            "created_at": "2013-08-30T18:14:41.000Z",
            "id": "373509092267933696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caldeira velha, um monumento natural nos A\u00e7ores: \u00c9 um dos monumentos naturais dos A\u00e7ores mais procurados. A... http://t.co/XTi7a0YAcj"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2013-08-30T18:11:08.000Z",
            "id": "373508198264602624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caldeira velha, um monumento natural nos A\u00e7ores: \u00c9 um dos monumentos naturais dos A\u00e7ores mais procurados. A... http://t.co/7GQe6Csaei"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2013-08-30T17:41:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "57254597",
                        "start": 102,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "373500692456947712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praias de S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e3o transformadas em \u00e1rea de #prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/7lx1TH1JTk via @CicloVivo #praia #SP"
        },
        {
            "author_id": "290143080",
            "created_at": "2013-08-30T17:36:19.000Z",
            "id": "373499435072126977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parece de mentira, mas existe!\n\nEsse para\u00edso \u00e9 o Parque dos Lagos Plitvice, \u00e9 o mais antigo parque nacional no... http://t.co/Wv5lIkR5cE"
        },
        {
            "author_id": "1208570756",
            "created_at": "2013-08-30T17:35:42.000Z",
            "id": "373499281841602560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estande da PRF na Expointer. Feira que acontece anualmente no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil,... http://t.co/jWdWghPeC8"
        },
        {
            "author_id": "20727955",
            "created_at": "2013-08-30T17:35:42.000Z",
            "id": "373499280251576320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional de Yosemite, EUA, 2013 - Timelapse http://t.co/yWSqkGNYGr"
        },
        {
            "author_id": "20727955",
            "created_at": "2013-08-30T17:35:39.000Z",
            "id": "373499266490064896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional de Yosemite, EUA, 2013 - Timelapse http://t.co/iKkuMyX9Al"
        },
        {
            "author_id": "34376769",
            "created_at": "2013-08-30T17:31:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "158900826",
                        "start": 0,
                        "username": "Claudeir15"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "106049319",
                        "start": 12,
                        "username": "PauloPaetzold"
                    }
                ]
            },
            "id": "373498325900615680",
            "in_reply_to_user_id": "158900826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Claudeir15 @PauloPaetzold @daianestaub Visitar o Parque Nacional Kruger e ver os BIG FIVE!!!"
        },
        {
            "author_id": "91126255",
            "created_at": "2013-08-30T17:30:52.000Z",
            "id": "373498066500059136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adorei esse lugar. Vontade de voltar de novo #itatiba @ Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro http://t.co/CISkRd5WtO"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-08-30T17:06:15.000Z",
            "id": "373491867758755840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papai, mam\u00e3e e filhinho! =)\n\nCapivara (Hydrochoerus hydrochaeris)\nFoto: Parque Nacional de Bras\u00edlia, DF. http://t.co/i74FzvxjZx"
        },
        {
            "author_id": "1018084248",
            "created_at": "2013-08-30T17:00:14.000Z",
            "id": "373490354181255168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do dia 7 ao 9 de setembro, vai ta rolando o curso Gaia Jovem aqui do lado, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da PUC-Rio.\n\n\u00c9... http://t.co/N2u732OBeB"
        },
        {
            "author_id": "267320704",
            "created_at": "2013-08-30T16:58:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97229319,
                        -19.87450963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "373489926383624192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/yRDVsiVAma"
        },
        {
            "author_id": "26400082",
            "created_at": "2013-08-30T16:51:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "373488104935792640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/FNxrklWrun"
        },
        {
            "author_id": "67358778",
            "created_at": "2013-08-30T16:47:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "373487041562284032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o/ (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/FkhHGb0k5E"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-08-30T16:43:41.000Z",
            "id": "373486191980843008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "' Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 conta com apoio de volunt\u00e1rios para desenvolver a travessia ' \n\nDurante alguns... http://t.co/7aWR4HUtiV"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2013-08-30T16:36:00.000Z",
            "id": "373484255004733441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no P\u00f4r do Sol s\u00e3o removidas   http://t.co/wdV1MCMr5X #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2013-08-30T16:18:54.000Z",
            "id": "373479954463203328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias de trabalho \u00e1rduo, frustra\u00e7\u00e3o e tristeza em nossa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... O fogo ainda queima...... http://t.co/2qpPFqk28s"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2013-08-30T16:01:58.000Z",
            "id": "373475693855666176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adora os Parques Nacionais mas n\u00e3o tem ideia de como s\u00e3o criados? Veja nosso infogr\u00e1fico: http://t.co/s0HuxqIfPf"
        },
        {
            "author_id": "8334542",
            "created_at": "2013-08-30T15:58:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "322093607",
                        "start": 82,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "373474787726999552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro da floresta estava completamente sem sinal! (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca) http://t.co/LMv8KFlJ9f"
        },
        {
            "author_id": "19142855",
            "created_at": "2013-08-30T15:39:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.48840165,
                        -23.88592045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "373470034813005824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caminho. @ VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR http://t.co/W4JIyIQBNm"
        },
        {
            "author_id": "171583965",
            "created_at": "2013-08-30T15:30:23.000Z",
            "id": "373467745158844416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mamon v\u00ea assim a Natureza RT @requiaopmdb Imbecis olham o Parque Nacional do Igua\u00e7u e s\u00f3 v\u00eaem lenha para cortar e prop\u00f5e abertura de estrada"
        },
        {
            "author_id": "1710317527",
            "created_at": "2013-08-30T15:27:59.000Z",
            "id": "373467140793569280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia, Maine http://t.co/Ihfmnsndes"
        },
        {
            "author_id": "91858897",
            "created_at": "2013-08-30T15:16:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 61,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "373464270656135170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sou o prefeito de Ponta do Coral - Parque Municipal no @foursquare! http://t.co/TqXD89d4B4 http://t.co/YKYzkK3TZ5"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-08-30T15:06:29.000Z",
            "id": "373461730296213504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/4DGUpnCxz0"
        },
        {
            "author_id": "117524881",
            "created_at": "2013-08-30T14:29:27.000Z",
            "id": "373452409223139328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, la ruta anual de los cet\u00e1ceos http://t.co/t8vbkpChe1"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-08-30T14:10:03.000Z",
            "id": "373447528240259072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades e Eventos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/4DiN8Koliq"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-08-30T14:09:53.000Z",
            "id": "373447486502752257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades e Eventos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/FTujsz22T9"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-08-30T14:09:30.000Z",
            "id": "373447388142108672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades e Eventos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/DUB4fmj4ai"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-08-30T14:00:05.000Z",
            "id": "373445018817937408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibitipoca: Para\u00edso na Zona da Mata Mineira\n\nCom circuitos de cachoeiras e longas caminhadas, parque estadual... http://t.co/S1hO5qgNsS"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-08-30T13:59:50.000Z",
            "id": "373444956934791168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Julgamento decidir\u00e1 se Parque Nacional Iguaz\u00fa ser\u00e1 desmembrado | Gazeta Igua\u00e7u http://t.co/yLmYWm2DEC"
        },
        {
            "author_id": "171490193",
            "created_at": "2013-08-30T13:48:01.000Z",
            "id": "373441984351854592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoriza\u00e7\u00e3o de pesquisa em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na m\u00e3o. B\u00f3ra pra campo que o trabalho me espera! #amomuitotudoisso #lifeisbetterinthewoods"
        },
        {
            "author_id": "532463166",
            "created_at": "2013-08-30T13:34:32.000Z",
            "id": "373438588068720640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 1/09 domingo \u00e9 o \u00faltimo dia para ver as fotos A Terra Vista do C\u00e9u, no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/77Sk2BwWBb"
        },
        {
            "author_id": "385062668",
            "created_at": "2013-08-30T13:30:51.000Z",
            "id": "373437662197067776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce a esperan\u00e7a no combate ao fogo no Parque Nacional de Yosemite http://t.co/i4Ran5PT17"
        },
        {
            "author_id": "509895534",
            "created_at": "2013-08-30T13:11:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "52645407",
                        "start": 0,
                        "username": "BanescoSeguros"
                    }
                ]
            },
            "id": "373432722418458625",
            "in_reply_to_user_id": "52645407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BanescoSeguros #VacacionesConBanescoSeguros. Atardecer Parque Nacional Parima Tapirapeco http://t.co/vyq2Jt7i1c"
        },
        {
            "author_id": "509895534",
            "created_at": "2013-08-30T13:05:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "52645407",
                        "start": 0,
                        "username": "BanescoSeguros"
                    }
                ]
            },
            "id": "373431250825924609",
            "in_reply_to_user_id": "52645407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BanescoSeguros #VacacionesConBanescoSeguros. Parque Nacional Parima Tapirapeco Edo Bolivar http://t.co/Zp119KsIoX"
        },
        {
            "author_id": "90755686",
            "created_at": "2013-08-30T13:05:07.000Z",
            "id": "373431187550658561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri promove Feira EcoSolid\u00e1ria no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. | Portal Barueri Na Web: http://t.co/wFQcn1j0vj"
        },
        {
            "author_id": "509895534",
            "created_at": "2013-08-30T12:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "52645407",
                        "start": 0,
                        "username": "BanescoSeguros"
                    }
                ]
            },
            "id": "373427614938959874",
            "in_reply_to_user_id": "52645407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BanescoSeguros #VacacionesConBanescoSeguros. Monumento Natural Morros de Macaira Edo Guarico http://t.co/n7E3pqQzf5"
        },
        {
            "author_id": "1183534999",
            "created_at": "2013-08-30T12:42:57.000Z",
            "id": "373425609994944512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/EClyhepEfT"
        },
        {
            "author_id": "107050820",
            "created_at": "2013-08-30T12:38:22.000Z",
            "id": "373424453335527424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em virtude do sucesso da 1\u00aa Semana da Mata Atl\u00e2ntica, ocorrida no m\u00eas de  maio, em Praia Grande, o Parque Estadual da Serra do Mar/N\u00facleo..."
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-08-30T12:35:04.000Z",
            "id": "373423622813409280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta 15 hectares do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco. \u00c1rea equivale a 30 campos de futebol. #QUEIMADAS #ELEMIDIA"
        },
        {
            "author_id": "95253000",
            "created_at": "2013-08-30T12:28:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "373421937935929345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Primeiro foi o codigo florestal, agora queremacabar, com estrada, o Parque Nacional do Igua\u00e7u.   ARGH !"
        },
        {
            "author_id": "95253000",
            "created_at": "2013-08-30T12:26:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "373421407062855681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Imbecis olham o Parque Nacional do Igua\u00e7u e s\u00f3 v\u00eaem lenha para cortar e prop\u00f5e abertura de estrada."
        },
        {
            "author_id": "1061945220",
            "created_at": "2013-08-30T12:23:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "52645407",
                        "start": 0,
                        "username": "BanescoSeguros"
                    }
                ]
            },
            "id": "373420646992072704",
            "in_reply_to_user_id": "52645407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BanescoSeguros #VacacionesConBanescoSeguros parque nacional dinira"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2013-08-30T11:51:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42595715,
                        -20.60015955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "373412688325779456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Vila Velha, ES) http://t.co/brQxrf3UnX"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2013-08-30T11:10:50.000Z",
            "id": "373402426696826880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha: Cabe\u00e7a de Drag\u00e3o &amp; Caixa de F\u00f3sforo (Vale dos Deuses)\n28 e 29 de Setembro\n\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos... http://t.co/6R0P2G5Bai"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2013-08-30T11:08:15.000Z",
            "id": "373401774142787584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Parque Nacional da Tijuca, duas trilhas selvagens no meio da mata com um visual incr\u00edvel do Rio de... http://t.co/fKgcidu1eK"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2013-08-30T10:34:55.000Z",
            "id": "373393386713001985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce a esperan\u00e7a no combate ao fogo no Parque Nacional de Yosemite http://t.co/822aFqIJxn"
        },
        {
            "author_id": "266677514",
            "created_at": "2013-08-30T10:34:10.000Z",
            "id": "373393200154566657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce a esperan\u00e7a no combate ao fogo no Parque Nacional de Yosemite http://t.co/dp3oMnEK7V"
        },
        {
            "author_id": "394856629",
            "created_at": "2013-08-30T09:56:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "26219237",
                        "start": 0,
                        "username": "kirmaier"
                    }
                ]
            },
            "id": "373383683165523969",
            "in_reply_to_user_id": "26219237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@kirmaier Parece que n\u00e3o \u00e9, mas \u00e9 :) \u00c9 no Parque Nacional Sam Phan Bok na Tail\u00e2ndia."
        },
        {
            "author_id": "161068325",
            "created_at": "2013-08-30T04:57:58.000Z",
            "id": "373308592247828480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional da Tijuca http://t.co/MHLQ50K4PW"
        },
        {
            "author_id": "246782613",
            "created_at": "2013-08-30T04:13:44.000Z",
            "id": "373297458668773376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rock in Rio e Parque Nacional da Tijuca juntos por um mundo melhor\nhttp://t.co/yr2Wp5kCri"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2013-08-30T04:00:52.000Z",
            "id": "373294222268329984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no P\u00f4r do Sol s\u00e3o removidas http://t.co/Q0xp3UVHqN"
        },
        {
            "author_id": "1031779362",
            "created_at": "2013-08-30T02:54:33.000Z",
            "id": "373277530855186432",
            "in_reply_to_user_id": "560389022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@skiesesther se tudo der certo , vai ser o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "509895534",
            "created_at": "2013-08-30T02:35:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "126086956",
                        "start": 0,
                        "username": "BBVAProvincial"
                    }
                ]
            },
            "id": "373272828130230273",
            "in_reply_to_user_id": "126086956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BBVAProvincial #AdelanteVenezuela. Parque Nacional Santo Luzardo Edo Apure http://t.co/Pm0kErxfr6"
        },
        {
            "author_id": "104585037",
            "created_at": "2013-08-30T01:10:26.000Z",
            "id": "373251331831504896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VANT atuar\u00e1 na preserva\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Nacional do Pau-Brasil http://t.co/gavP76AB8S"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2013-08-30T01:08:46.000Z",
            "id": "373250910618529793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 reajustar valor do ingresso em Setembro. http://t.co/7DyNQsRdHb"
        },
        {
            "author_id": "234819951",
            "created_at": "2013-08-30T00:55:17.000Z",
            "id": "373247517594750976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha motiva\u00e7\u00e3o... #bike \ud83d\udeb4 #love \u2764 #pnt2013 \ud83d\udeb5 #queromais \ud83d\ude0e @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/QjW5Wbm9Kj"
        },
        {
            "author_id": "449065971",
            "created_at": "2013-08-30T00:32:10.000Z",
            "id": "373241702011523073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na hora que  eu pergunto se quer ir l\u00e1 em cima no parque nacional fazer um passeio fala que n\u00e3o quer perder tempo, agora vem lamentando ?"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2013-08-30T00:16:06.000Z",
            "id": "373237657968467968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Argonauta \u00e9 eleito para representar o Conselho Consultivo do Parque Estadual da Ilha Anchieta http://t.co/c0QD7YuJZm"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2013-08-30T00:15:47.000Z",
            "id": "373237576703823872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Argonauta \u00e9 eleito para representar o Conselho Consultivo do Parque Estadual da Ilha Anchieta http://t.co/tv4nQjIWY2"
        },
        {
            "author_id": "120447634",
            "created_at": "2013-08-29T23:32:35.000Z",
            "id": "373226704233197568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha cara de quem vai no parque municipal pra ver aquelas imagens da \"terra vista do ceu\" pra fazer o trabalho que vale 4,0 em cada materia"
        },
        {
            "author_id": "70933638",
            "created_at": "2013-08-29T23:04:04.000Z",
            "id": "373219531260710912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam que bel\u00edssima foto da cachoeira de 120m do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, um dos passeios que... http://t.co/vxVMfcMSYh"
        },
        {
            "author_id": "235269889",
            "created_at": "2013-08-29T22:58:19.000Z",
            "id": "373218082313207808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada como um dia ap\u00f3s o outro... @ Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/eo5ifn2Mkh"
        },
        {
            "author_id": "121243042",
            "created_at": "2013-08-29T22:13:43.000Z",
            "id": "373206857898151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITB vai pro Hopi Hari, e o Leonor vai pro Parque Municipal dan\u00e7ar ax\u00e9..."
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-08-29T22:07:06.000Z",
            "id": "373205192042229760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arma e muni\u00e7\u00f5es s\u00e3o apreendidas em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angatuba: Um homem foi detido; ele pagou fian\u00e7a e foi ... http://t.co/v4HXz1389l"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-08-29T22:05:16.000Z",
            "id": "373204732086452224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades e Eventos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/INKloTwcxV"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-08-29T22:01:44.000Z",
            "id": "373203842122252291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades e Eventos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/DUB4fmj4ai"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2013-08-29T21:49:33.000Z",
            "id": "373200776836820992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armas s\u00e3o apreendidas em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angatuba: Um homem foi detido; ele pagou fian\u00e7a e foi liberado.\n... http://t.co/5roVnKCbSh"
        },
        {
            "author_id": "210301319",
            "created_at": "2013-08-29T21:47:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.7612453,
                        -42.48183051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "373200276150562816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chucao #birds @ Parque Nacional De Cucao http://t.co/GdJCZvt0Mw"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2013-08-29T21:39:05.000Z",
            "id": "373198140507455488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armas s\u00e3o apreendidas em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angatuba http://t.co/SpthBDwHKE"
        },
        {
            "author_id": "418143899",
            "created_at": "2013-08-29T21:38:04.000Z",
            "id": "373197886596841472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armas s\u00e3o apreendidas em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angatuba http://t.co/Q8fArD78e5"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DefesaCivil_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DefesaCivil_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DefesaCivil_"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bertioga, Brasil",
                "id": "06e60f7e6e55cba2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o das Neves, Brasil",
                "id": "232b29e2cc72ed84",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lambari, Brasil",
                "id": "dd335e9c26057149",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Groa\u00edras, Brasil",
                "id": "593a07d85e2394f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "533369464",
                "name": "Carlos Valim Cool Hunter women's fashion",
                "username": "carlosvalim2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40856105",
                "name": "Diego Tillmann",
                "username": "dtillmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "G1 - S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1688723682",
                "name": "Rango e Trago",
                "username": "RangoeTrago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19738518",
                "name": "Humberto Lg. M\u00fcller",
                "username": "LagoMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56977255",
                "name": "Fernando Campos",
                "username": "fldecampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648800426",
                "name": "Natan",
                "username": "Natan736",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289679563",
                "name": "Itala",
                "username": "ItalaTrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225917749",
                "name": "Arlei Silveira Ofici@l",
                "username": "Arlei_Silveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53441445",
                "name": "Luiz Bernard Moulin",
                "username": "luizinhomoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63316326",
                "name": "Silva, W.L.S",
                "username": "Eng_Wanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273565854",
                "name": "Normando Lopes",
                "username": "normandolopees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568626030",
                "name": "Eco Reserva",
                "username": "ecoreservatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601670",
                "name": "Edm\u00e9ia Maura",
                "username": "EdmeiaMaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55339757",
                "name": "R\u00e1dio CDL FM | 102.9",
                "username": "radio1029",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133174054",
                "name": "Edu Mancini",
                "username": "Edu_Mancini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124209766",
                "name": "T\u00e2nia Souza",
                "username": "taniamarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42279114",
                "name": "Eduardo Aunaso",
                "username": "EduardoAunaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792235182",
                "name": "Gert Rezende",
                "username": "geehalley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143947276",
                "name": "Alexandre",
                "username": "_Alexandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36353319",
                "name": "R\u00e1dio FMZ",
                "username": "Radiofmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66548493",
                "name": "Daniella Bueno",
                "username": "daniellasoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178562844",
                "name": "Rosan Basso",
                "username": "BassoRosan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411639014",
                "name": "Virtual Advogado 5",
                "username": "Virtual_Advog_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100964664",
                "name": "EDSON XAVIER",
                "username": "edsonligeirinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825622897",
                "name": "Rep\u00f3rter Sombra",
                "username": "ReporterSombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15355832",
                "name": "EduSarsur - #VemVacina 585.846 vidas \ud83d\udda4 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe",
                "username": "edusarsur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1475684648",
                "name": "Ma#LulaLivre",
                "username": "familiapetralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "503676533",
                "name": "Zap Lin Da Silva",
                "username": "ZapLinDaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60570739",
                "name": "Rubens Jos\u00e9 de Souza",
                "username": "rubensjose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "psipaulosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479688866",
                "name": "@mauriciolyra Insta",
                "username": "MauricioLyraF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52285652",
                "name": "Treinador Valdecarlos",
                "username": "mtfitrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250901749",
                "name": "Noticias Brasil",
                "username": "BrasilFlash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911411576",
                "name": "Twitando BH",
                "username": "twitandobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401021193",
                "name": "gotoportugal",
                "username": "GoToPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101043350",
                "name": "daniel",
                "username": "rodriguescaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26418405",
                "name": "Fernando Jobs",
                "username": "fernandojobs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287337776",
                "name": "Maria Estela",
                "username": "estelaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1715749908",
                "name": "Hernani Robin",
                "username": "Hernani_Robin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602018912",
                "name": "FelipeEmerson",
                "username": "Fellipemerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694563674",
                "name": "Tropeiro do Sul",
                "username": "TropeirodoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176738295",
                "name": "Caieiras aqui se fala a verdade",
                "username": "Fala_Caieiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80451566",
                "name": "@Taffarel_biguette",
                "username": "taffabiguette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009231753",
                "name": "Ju Scaf",
                "username": "JulianaScaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61250881",
                "name": "Pi'Almeida \u2665",
                "username": "cila_nenezinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128649388",
                "name": "wanderson Roberto",
                "username": "wandersonrlc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607538330",
                "name": "Vinicius",
                "username": "_SoVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14726040",
                "name": "Castro Digital",
                "username": "Castro_Digital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26949471",
                "name": "Gustavo Maioli",
                "username": "gustavomaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469650092",
                "name": "Curta Panama",
                "username": "CurtaPanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52161109",
                "name": "The News Connection",
                "username": "news_connection",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451103288",
                "name": "rick carlos",
                "username": "rickcarlos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486536120",
                "name": "FabioMenossi",
                "username": "Fabioalvesmenos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149970911",
                "name": "stefany",
                "username": "xstenunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482382646",
                "name": "Julia Marques",
                "username": "juliamarques928",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1715832116",
                "name": "Pamela Dias",
                "username": "pameladiasfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "915298507",
                "name": "grazi",
                "username": "oxydemetria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236205197",
                "name": "Geisi Andrade",
                "username": "geisipitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153033613",
                "name": "Corpo de Bombeiros PMESP",
                "username": "BombeirosPMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "887763487",
                "name": "]@k$\u00a4N",
                "username": "jackson_gpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15750149",
                "name": "Web-2-3-Linkaloo",
                "username": "Beduac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1619041008",
                "name": "kenny",
                "username": "kennycolmenarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126086956",
                "name": "BBVA Provincial",
                "username": "BBVAProvincial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84447932",
                "name": "Ren\u00e9e FCinco",
                "username": "atunbi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79795881",
                "name": "G\u00e9ro Bonini",
                "username": "gerobonini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554313287",
                "name": "hilton tim beta",
                "username": "hiltonvenuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1644205290",
                "name": "computadorweb",
                "username": "computadorweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1644220724",
                "name": "supermercado3",
                "username": "supermercado3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1644159198",
                "name": "internetmercadoblog",
                "username": "webmercado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218596104",
                "name": "Mazin",
                "username": "otaldomazin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251601434",
                "name": "concei\u00e7\u00e3o almeida\ud83c\udf35\ud83d\udc96",
                "username": "_koonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138172915",
                "name": "Geraldo Lu\u00eds",
                "username": "sigageraldoluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1675620708",
                "name": "Diario de Biologia",
                "username": "diariobiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71222416",
                "name": "- Matt,",
                "username": "mateusouz4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1941454657",
                "name": "Luu",
                "username": "itsluu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34307597",
                "name": "Marcelo Cabral",
                "username": "MarceloCabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22089856",
                "name": "Manuela Barem",
                "username": "manubarem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914904",
                "name": "Van Dunnen",
                "username": "Vandunnen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236812600",
                "name": "Embarque no Mundo",
                "username": "embarquenomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88282022",
                "name": "Francielle Lob\u00e3o\ud83c\udf39",
                "username": "mizukisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199568389",
                "name": "Jonas",
                "username": "jonassmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1676482262",
                "name": "Fenanda Ferreira",
                "username": "FC_JORNALITAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969952591",
                "name": "isabela \ud83e\udd8b",
                "username": "20h08pm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553590250",
                "name": "renato zampieri",
                "username": "zampialves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319803335",
                "name": "Igor Portela",
                "username": "igorabreu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186765675",
                "name": "On\u00e9sio Saiete",
                "username": "Saietinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931580737",
                "name": "Bunguel ",
                "username": "eriicmark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51833603",
                "name": "Amanda",
                "username": "Pizzane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329366198",
                "name": "leiliane cunha",
                "username": "Leila1979Cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174413115",
                "name": "AR NEWS",
                "username": "AlagoasReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341277661",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "newsearly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330679324",
                "name": "\u00aeComando SP",
                "username": "Comando_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45862866",
                "name": "Ver\u00f4nica Cestas",
                "username": "VeronicaCestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #YoMeVacunoSeguro",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689913309",
                "name": "#SIGO#DE#VOLTA#BETA",
                "username": "JotaTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1624470690",
                "name": "\u0618",
                "username": "xxnclss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811597166",
                "name": "ana claudia gon\u00e7alve",
                "username": "anaclaudiagona8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462981179",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "saraivajeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77065091",
                "name": "Jos\u00e9 Armando G Pinho",
                "username": "Jagpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379328591",
                "name": "bruno silva \u00ae",
                "username": "bruuuh18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65508676",
                "name": "Lorena Monteiro",
                "username": "_lorenams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59149185",
                "name": "M\u00edriam Mangueira",
                "username": "onewaytripper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51861455",
                "name": "S\u00e9culo Diario",
                "username": "SeculoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76841007",
                "name": "Marcela L\u00e8bre",
                "username": "Marcelinhalebre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383969891",
                "name": "Rafa",
                "username": "_rafadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114015581",
                "name": "Julia Ota",
                "username": "julia_luri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553925852",
                "name": "Cruzando Mundo",
                "username": "CruzandoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559039984",
                "name": "Raissa Lira",
                "username": "LiraRah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52260199",
                "name": "Neillcharlie oficial",
                "username": "Neillcharlie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39571410",
                "name": "Vinicius Gabriel",
                "username": "ViniGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21101930",
                "name": "PSDB SP - Estadual",
                "username": "PSDB_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445031463",
                "name": "krou",
                "username": "eudeboass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96775581",
                "name": "Gladson Cameli",
                "username": "GladsonCameli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455671238",
                "name": "Fabio Jos\u00e9 Kelade",
                "username": "FKelade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60711268",
                "name": "regina helena",
                "username": "reginahelena1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43091122",
                "name": "Gabriel Estevam",
                "username": "StevamGab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326794737",
                "name": "Nosso Mundo",
                "username": "NossoMundo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320779505",
                "name": "Ver\u00f4nica Souza *",
                "username": "veh_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398949265",
                "name": "Casa Anita",
                "username": "CasaAnita1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182478466",
                "name": "Radio One 92.9",
                "username": "RadioOne929",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92966920",
                "name": "Allan Diego",
                "username": "allandiego7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14230524",
                "name": "Lady Gaga",
                "username": "ladygaga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "419863028",
                "name": "G1 Mar\u00edlia",
                "username": "g1marilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418101979",
                "name": "G1 Bauru",
                "username": "g1bauru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78568276",
                "name": "Abeel O. \u1da0\u1db8\u1d9c\u1d4f\u1d67\u2092\u1d64",
                "username": "abeeloliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040196643",
                "name": "ThiagoBelkzorOficial",
                "username": "thiagobelkzor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85150664",
                "name": "Luciana Loureiro",
                "username": "lubloureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46199632",
                "name": "Pocho Su\u00e1rez",
                "username": "PochoVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137048729",
                "name": "Afr\u00e2nio Hon\u00f3rio",
                "username": "afraniohonorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285743387",
                "name": "Diab\u00e9tico fit e vacinado \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udc89",
                "username": "emerson_hmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271142338",
                "name": "Vit\u00f3ria",
                "username": "itsvitoriabb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392948650",
                "name": "higor",
                "username": "higorr96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549308504",
                "name": "Riri",
                "username": "RgrumenvalD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316049466",
                "name": "Ana Cristina Mesquit",
                "username": "ana_mesquit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258155708",
                "name": "B\u00e1rbara ",
                "username": "puts_ba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189302420",
                "name": "Vitor \u270c\ud83c\udffb",
                "username": "bem10ocupado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174359443",
                "name": "Sesc Sorocaba",
                "username": "sescsorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245997617",
                "name": "Wedley Ricardo",
                "username": "wedleyricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77623956",
                "name": "Beto Barros 4MOVE",
                "username": "BetoBarrosDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47744511",
                "name": "Andersony Freitas",
                "username": "Sonyzando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404584506",
                "name": "\ud83c\udd71\ud83c\udd7b\ud83c\udd70\ud83c\udd72\ud83c\udd7a \u200b \ud83c\udd71\ud83c\udd7b\ud83c\udd7e\ud83c\udd7e\ud83c\udd73",
                "username": "Mimi_Monstra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2490489367",
                "name": "Sapa Colorida",
                "username": "SapaColorida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30795956",
                "name": "Kennedy Mendes",
                "username": "KennedyMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651159302",
                "name": "Marcelo Moulin",
                "username": "marcelomoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555040077",
                "name": "Descubra a \u00c1frica do Sul",
                "username": "VivaAfricadoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187316981",
                "name": "may",
                "username": "HeyMayi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937149708",
                "name": "Adilson Barbosa",
                "username": "adilsonb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458562380",
                "name": "Nandinha L.L SJ",
                "username": "parasemprelucco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382166715",
                "name": "Vivi Lima",
                "username": "limalinda_vivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301517104",
                "name": "J\u00fazinha \u2654 \u200f",
                "username": "MartinJuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114293978",
                "name": "TIM-BETA -  Lucas",
                "username": "latadecimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109986384",
                "name": "a se presta",
                "username": "aciprestej",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233160184",
                "name": "Bianca vacinadah",
                "username": "biba_zinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271247677",
                "name": "Greh",
                "username": "GrehFreax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318386538",
                "name": "RODRIGO ALVES LIMA",
                "username": "CONECTBRASILLAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382683327",
                "name": "Mr. Beer Cervejas",
                "username": "MrBeerBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38587974",
                "name": "JC",
                "username": "jucesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92881701",
                "name": "tstparan\u00e1",
                "username": "tstparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204988566",
                "name": "michalski",
                "username": "lmichalski_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295876806",
                "name": "sol",
                "username": "solmrqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204062697",
                "name": "Mari",
                "username": "Maggiezilda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491693141",
                "name": "Dtwo",
                "username": "D2Luz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337362912",
                "name": "Bia.",
                "username": "Biancafrancine_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17467009",
                "name": "Leonardo Pallotta",
                "username": "lpallotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739603945",
                "name": "anninha",
                "username": "AnnaSilvaSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445516623",
                "name": "Ju \ud83d\udcab",
                "username": "juliana_alexia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780368276",
                "name": "Santa Tereza Tem",
                "username": "SantaTerezaTem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122662556",
                "name": "Maria Clenilda",
                "username": "mariaclenilda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421716501",
                "name": "nalda",
                "username": "FIvanalda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561397640",
                "name": "#OCOISON\u00c3ODORME2K21",
                "username": "NycoLemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713348900",
                "name": "may \u200e\u2735",
                "username": "axlsempatience",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95992431",
                "name": "Artur Coke",
                "username": "ArturCoke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941892511",
                "name": "Paulinha",
                "username": "paulinhaalves__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359953824",
                "name": "Shara Rodrigues",
                "username": "sharadri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80101599",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0fZ\u00e9 Roberto\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "zerobastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101372661",
                "name": "\"Shading\"",
                "username": "Figuty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52551592",
                "name": "Cesinha",
                "username": "crvgcesinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226215751",
                "name": "Rikardo Galdino",
                "username": "RikardoGaldino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704043302",
                "name": "\u10e6 NeylaSouza",
                "username": "NeylaSouza2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107868603",
                "name": "Pequeno Viajante",
                "username": "pequenoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350574462",
                "name": "giulia",
                "username": "giuliamirannda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208942703",
                "name": "Julio Monarrez",
                "username": "drmonarrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245592389",
                "name": "Alexandre Crespo",
                "username": "alecrespoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159684331",
                "name": "Gabi",
                "username": "lirougabis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863386249",
                "name": "Attenza Duty Free",
                "username": "AttenzaDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239558101",
                "name": "Leandro",
                "username": "Tonomorotoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277261069",
                "name": "Leonardo Borges",
                "username": "leoborges72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369052385",
                "name": "kev",
                "username": "kevtome_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110771609",
                "name": "Agenda da Periferia",
                "username": "AgendaPeriferia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74531956",
                "name": "A\u00e7\u00e3o Educativa",
                "username": "acaoeducativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428602390",
                "name": "Andre Furtado",
                "username": "AndreFurtado13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336460900",
                "name": "Lu\u00edza Lucco",
                "username": "luizaluquete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74887240",
                "name": "vi",
                "username": "viglo20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713090634",
                "name": "Junior",
                "username": "Dark__Wings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160344817",
                "name": "Tonia Marques",
                "username": "Toniamark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274261083",
                "name": "sofia",
                "username": "sofiagarbeloto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76839473",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Lucena",
                "username": "terraustralis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179974763",
                "name": "Rafaela Corr\u00eaa",
                "username": "Rafaela_Correa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113242221",
                "name": "Juscelino",
                "username": "j_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568876576",
                "name": "Lara",
                "username": "lara_campoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186540184",
                "name": "bellinda",
                "username": "bellaparreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354984564",
                "name": "Bia",
                "username": "_beferrreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410436214231113730",
                "name": "raphaela",
                "username": "raphsssss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83609011",
                "name": "Fernanda",
                "username": "fernandabcpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75462245",
                "name": "Renatch\u00eanha",
                "username": "renatsmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74471480",
                "name": "Thiago Moraes",
                "username": "thiagoGdemoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92962134",
                "name": "Sustentabilidade \u00e9 Ac\u00e7\u00e3o",
                "username": "Sustent_Accao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84965111",
                "name": "emoji de vai se fude",
                "username": "casenriquesuave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202328450",
                "name": "Katiana Ta\u00eds",
                "username": "Nonnemacher_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44175374",
                "name": "Rodrigo Santana \ud83e\udd84\ud83c\udfae",
                "username": "eudigorodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411283022",
                "name": "Fl\u00e1via com acento",
                "username": "flaviapfvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299314828",
                "name": "Paulo Ot\u00e1vio",
                "username": "PloOtavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344441013",
                "name": "Campo Grande RJ",
                "username": "Cgeuamoeucuido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17806975",
                "name": "Elisa Barcellos",
                "username": "elisabarcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250221302",
                "name": "Dany",
                "username": "danysantos021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45059282",
                "name": "Elcio Soares",
                "username": "elciosoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111738584",
                "name": "Edmilson Francisco",
                "username": "edmilson_fco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115656428",
                "name": "EXAME Brasil",
                "username": "exame_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046754068",
                "name": "thereza",
                "username": "therezcoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631218111",
                "name": "Jeova Guimaraes",
                "username": "JeovaTGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81430632",
                "name": "Renan Damasceno",
                "username": "renan_damasceno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73256737",
                "name": "M\u00e1rcia Adriana",
                "username": "marciagaiola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162220096",
                "name": "Charles Mittelmann",
                "username": "cmittelmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124161246",
                "name": "HakunaMatata",
                "username": "cpavez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172768234",
                "name": "CONAF",
                "username": "conaf_minagri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38554256",
                "name": "Esteban Martinez",
                "username": "Chino_Martinez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42631937",
                "name": "Fernando Sampaio",
                "username": "fernandosampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77843344",
                "name": "\u00c9der Reis",
                "username": "derreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011475362",
                "name": "APSA PROJETOS!",
                "username": "Binoculocultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282298136",
                "name": "Marklin Andreoli",
                "username": "marklinandreoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158067227",
                "name": "Lucas Silva",
                "username": "__LucasSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313027751",
                "name": "-",
                "username": "ddddddddd214",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82608570",
                "name": "Jade Marques",
                "username": "bitsaleatorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207626456",
                "name": "Allia Hotels",
                "username": "allia_hotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129854436",
                "name": "Pablo Camargo",
                "username": "pablomcamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168542829",
                "name": "Meduza",
                "username": "Mari_Varotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164476235",
                "name": "Vick Giovanna",
                "username": "VickGiovanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004396762",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267907688",
                "name": "Nath\u00e1lia Muniz",
                "username": "nanathmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129628999",
                "name": "Isaias Andrade (\ud83c\udfe0)",
                "username": "i_f_an",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219676969",
                "name": "Maria Antonieta de Brito",
                "username": "Antonieta_Gja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239036043",
                "name": "annie",
                "username": "annie_pdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75838940",
                "name": "japariga",
                "username": "doix_m4milos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357854659",
                "name": "La\u00eds Franciele",
                "username": "LasFranciele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147841013",
                "name": "Diego P.",
                "username": "diegospaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42106777",
                "name": "Fl\u00e1via Lelis",
                "username": "flaviavlelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14242658",
                "name": "Colin Pantin",
                "username": "cpantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197011552",
                "name": "Regis Bargas",
                "username": "RegisBargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55349576",
                "name": "Aloha, Mila Naves",
                "username": "alohamilanaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16263027",
                "name": "Camila Jardim",
                "username": "camilajardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250371379",
                "name": "Bruna",
                "username": "brunateresa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109335178",
                "name": "Plaza Inn Hot\u00e9is",
                "username": "plazainnhoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735493484",
                "name": "Gaby",
                "username": "ownlr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175584452",
                "name": "Olivia Soares",
                "username": "moliviasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38432405",
                "name": "S\u00e9rgio \ud83d\uddde",
                "username": "Conteudo_Livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110463469",
                "name": "Guilherme",
                "username": "zehpio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34336805",
                "name": "Sete Lagoas.com.br",
                "username": "SeteLagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638588284",
                "name": "PortalPlanetaBrasil",
                "username": "PlanetaBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598761766",
                "name": "Carolinne Souza",
                "username": "CarolinneSouza6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756061802",
                "name": "Deise Nara Fagundes",
                "username": "DeiseNaraFF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170847724",
                "name": "B O R D E L I N E \u2744",
                "username": "umaleone_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561195614",
                "name": "Carlos Henrique",
                "username": "hrq_20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74021009",
                "name": "\ud83c\udf39GREGORY RODRIGUES \ud83c\udf39",
                "username": "prgregory",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38156412",
                "name": "maria tereza cichelli",
                "username": "terezacichelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167269081",
                "name": "YesbananasNews",
                "username": "yesbananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133232170",
                "name": "Hogaria",
                "username": "Hogarianet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161031815",
                "name": "Junior Nunes",
                "username": "juniornunes1990",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284299105",
                "name": "Dean Fox",
                "username": "Dean_fox4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110013611",
                "name": "DandoPitacos",
                "username": "apatotadopitaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493659193",
                "name": "larissa",
                "username": "larihipermeigaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300604527",
                "name": "Nais",
                "username": "cristian_neis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599299358",
                "name": "Fabian Perez",
                "username": "faperez82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "611153577",
                "name": "Fernanda",
                "username": "mello_fefe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228927198",
                "name": "Vitor Saldanha",
                "username": "_vitorsaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68554574",
                "name": "Maria Tereza Penna",
                "username": "Mineiridades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74328095",
                "name": "Pedrinho Botaro",
                "username": "pedrinhobotaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786009565",
                "name": "S\u00d3VISTOS",
                "username": "SOVISTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1714006628",
                "name": "cuentacontrolcali",
                "username": "cuentacontrolca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267158889",
                "name": "adelson barreto",
                "username": "adelson_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "7586182",
                "name": "Decolar",
                "username": "Decolar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161139150",
                "name": "Pedro de Camargo",
                "username": "PEDROPHOTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206235812",
                "name": "Hypersaber",
                "username": "HyperSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39781940",
                "name": "Jornal Folha Vit\u00f3ria",
                "username": "folha_vitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55691495",
                "name": "Domingos",
                "username": "domingospires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474911726",
                "name": "Ramiro Morales Hojas",
                "username": "RamiroHojas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902608980",
                "name": "Alisson Gontijo",
                "username": "alisson_gontijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537358939",
                "name": "relic\u00e1rio",
                "username": "bruazzi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40785025",
                "name": "xuliana \ud83c\udf3b",
                "username": "hseokfilter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81985991",
                "name": "Ananda Prado Alfaia",
                "username": "pradoananda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72264983",
                "name": "Jornal Agito",
                "username": "jornalagito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586522592",
                "name": "Mari de Mochila",
                "username": "MarideMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318587567",
                "name": "Andr\u00e9s Cusme Franco",
                "username": "andres_cusme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969772956",
                "name": "roberto ramalho",
                "username": "ramalho_roberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165162585",
                "name": "LaranjeirasRio",
                "username": "LaranjeirasRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323523013",
                "name": "Record News",
                "username": "tvrecordnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205250372",
                "name": "Blog Eco Verde",
                "username": "BlogEcoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571045850",
                "name": "Ricardo Brucezzi",
                "username": "RBrucezzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176529235",
                "name": "Grupo Pedra",
                "username": "Grupo_Pedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64748772",
                "name": "Denise Franco",
                "username": "denisemvf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107460566",
                "name": "The Modern Times",
                "username": "intomoderntimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326716833",
                "name": "Sky Tour Adventure",
                "username": "Arletemaskytour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26601055",
                "name": "Alex Pongitori",
                "username": "PNGTR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329885880",
                "name": "Sindafis  DF",
                "username": "SindafisDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76998190",
                "name": "sucrilhos no prato",
                "username": "manjerikiller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320048740",
                "name": "Portugal Sociedad...",
                "username": "PT_NW_National",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290143080",
                "name": "viagemlisto!",
                "username": "ViagemListo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1208570756",
                "name": "PRF Brasil",
                "username": "PRFBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20727955",
                "name": "Carlos Gomes",
                "username": "carlos_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34376769",
                "name": "JONAS KAZ",
                "username": "jonaskzk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158900826",
                "name": "Claudeir P. Silva",
                "username": "Claudeir15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106049319",
                "name": "Paulo Eduardo Paetzold",
                "username": "PauloPaetzold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91126255",
                "name": "J\u00e9ssica Morais",
                "username": "Morais1607",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018084248",
                "name": "TEMPLO.cc",
                "username": "templo_cc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267320704",
                "name": "diogo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "_dicarvalhooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26400082",
                "name": "~",
                "username": "nanrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67358778",
                "name": "Remo Salvatierra",
                "username": "RemoSalvatierra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8334542",
                "name": "Dafne | @elfinha",
                "username": "elfinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19142855",
                "name": "Ana M D Oliveira",
                "username": "anamdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171583965",
                "name": "Samuel Gomes",
                "username": "_SamuelGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710317527",
                "name": "Lugares Curiosos",
                "username": "CuriososLugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91858897",
                "name": "Jorge Louren\u00e7o Rocha",
                "username": "jjorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117524881",
                "name": "La Estrella | Panam\u00e1",
                "username": "EstrellaOnline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171490193",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "anamatopeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532463166",
                "name": "GROG",
                "username": "GROGMF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385062668",
                "name": "agregador.pt",
                "username": "agregalhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509895534",
                "name": "Nayerlis Luigi",
                "username": "naybet_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52645407",
                "name": "Banesco Seguros",
                "username": "BanescoSeguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90755686",
                "name": "Portal Barueri Na Web",
                "username": "baruerinaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183534999",
                "name": "Mariana V.P. Lima",
                "username": "MaryPimmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107050820",
                "name": "Ass. Marcia Rosa",
                "username": "Ass_MR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95253000",
                "name": "Roberto Requi\u00e3o",
                "username": "requiaooficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061945220",
                "name": "Alexis Colmenarez",
                "username": "SuperHeroe31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348434789",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u26aa\u26ab",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266677514",
                "name": "Euronews Portugu\u00eas",
                "username": "euronewspt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "394856629",
                "name": "Skyscanner Brasil",
                "username": "SkyscannerBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26219237",
                "name": "Kirmaier Andrade",
                "username": "kirmaier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161068325",
                "name": "F\u039b\u03b2\u042fICI\u00d8 M\u0414\u0166\u042fI\u0436\u2122",
                "username": "fabriciomatrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246782613",
                "name": "Portal SPOT LIFE",
                "username": "portalspotlife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031779362",
                "name": "nicol \u26a2\ufe0e",
                "username": "taiyotanjiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104585037",
                "name": "Carmem Leal",
                "username": "CarmemLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234819951",
                "name": "Mari Coutinho",
                "username": "maricoutcam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449065971",
                "name": "JoiceOliveira  \u10d6",
                "username": "joiceoliveira51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120447634",
                "name": "bruna",
                "username": "luanmania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70933638",
                "name": "Giridhari Das",
                "username": "pandavas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235269889",
                "name": "Cristhiane Lima",
                "username": "cristhiane_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121243042",
                "name": "Thierry Marques",
                "username": "thierrymarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210301319",
                "name": "Consuelo Brehme",
                "username": "ConsuBrehme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418143899",
                "name": "G1 Itapetininga",
                "username": "g1itapetininga",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "374561140854235136",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0l30l04yjtpd35qkgwvwl7o5oc5fh",
        "oldest_id": "373197886596841472",
        "result_count": 500
    }
}