{
    "data": [
        {
            "author_id": "1442050856",
            "created_at": "2013-08-25T13:04:58.000Z",
            "id": "371619210189094912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema - IPER\u00d3 -SP http://t.co/r5M2LBOvth"
        },
        {
            "author_id": "107799831",
            "created_at": "2013-08-25T12:31:48.000Z",
            "id": "371610864291692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora l\u00e1... 3hrs de trilha, subida... nivel hard!!! (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande) http://t.co/l7EyBrcsc7"
        },
        {
            "author_id": "416730182",
            "created_at": "2013-08-25T12:31:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "371610697089974272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando dias melhores, dias de paz, dias a mais! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/3MgXvCbnum"
        },
        {
            "author_id": "192000909",
            "created_at": "2013-08-25T12:26:13.000Z",
            "id": "371609457270460416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "305314052",
            "created_at": "2013-08-25T12:25:53.000Z",
            "id": "371609373715361792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vou no mcdonald's e no parque municipal com meu amor &gt;&lt;'"
        },
        {
            "author_id": "200514699",
            "created_at": "2013-08-25T12:17:41.000Z",
            "id": "371607308910202880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha hard!! (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) http://t.co/QWwQtYLcbW"
        },
        {
            "author_id": "585123546",
            "created_at": "2013-08-25T12:15:19.000Z",
            "id": "371606715177123841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro parque nacional com a galeraaaa!!! E fds agitado heim! Que bommmm!"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-08-25T12:15:02.000Z",
            "id": "371606643722563584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - \u00c1reas de prote\u00e7\u00e3o de SP est\u00e3o abandonadas: \nQuem chega ao Parque Estadual da Ilha do Cardo... http://t.co/M49vvUD2p0"
        },
        {
            "author_id": "1330679324",
            "created_at": "2013-08-25T12:15:00.000Z",
            "id": "371606636357357568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1reas de prote\u00e7\u00e3o de SP est\u00e3o abandonadas: \nQuem chega ao Parque Estadual da Ilha do Cardoso, no e... http://t.co/XMHLY48XNE #comandosp"
        },
        {
            "author_id": "88282022",
            "created_at": "2013-08-25T12:15:00.000Z",
            "id": "371606634688040960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1reas de prote\u00e7\u00e3o de SP est\u00e3o abandonadas: \nQuem chega ao Parque Estadual da Ilha do Cardoso, no extremo sul ... http://t.co/8aI0CIfdF6"
        },
        {
            "author_id": "43174723",
            "created_at": "2013-08-25T12:13:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "371606165110919168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/cEVFIkQji4"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2013-08-25T12:12:01.000Z",
            "id": "371605883337183234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela manha aula do curso de guiamento em vias de escalada(curso intermedi\u00e1rio)curtirio em acao na Agulhinha da Gavea  Parque Nacional Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "14712577",
            "created_at": "2013-08-25T12:11:33.000Z",
            "id": "371605765200822272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bike!!!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others) http://t.co/CkPVGMiqsm"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2013-08-25T11:26:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "371594443691798528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1reas de prote\u00e7\u00e3o de SP est\u00e3o abandonadas: Quem chega ao Parque Estadual da Ilha do Cardos... http://t.co/3O1LELycRJ (via @ericbarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-08-25T11:24:20.000Z",
            "id": "371593882145800194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Tarde \u00c1reas de prote\u00e7\u00e3o de SP est\u00e3o abandonadas: Quem chega ao Parque Estadual da Ilha do Cardoso, no extrem... http://t.co/HlFzJTSHt3"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-08-25T11:10:25.000Z",
            "id": "371590383668441089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1reas de prote\u00e7\u00e3o de SP est\u00e3o abandonadas: Quem chega ao Parque Estadual da Ilha do Cardoso, no extremo sul do... http://t.co/agC32rGELk"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-08-25T11:10:20.000Z",
            "id": "371590358955618304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1reas de prote\u00e7\u00e3o de SP est\u00e3o abandonadas: Quem chega ao Parque Estadual da Ilha do Cardoso, no extremo sul do... http://t.co/kEoS49U523"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-08-25T11:10:17.000Z",
            "id": "371590349510041600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#teamfollowback \u00c1reas de prote\u00e7\u00e3o de SP est\u00e3o abandonadas: Quem chega ao Parque Estadual da Il... http://t.co/kEoS49U523 #teamfollowback"
        },
        {
            "author_id": "139474217",
            "created_at": "2013-08-25T09:33:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.4177069,
                        -7.23847029
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "371565869979435008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha (@ Floresta Nacional do Araripe - FLONA) http://t.co/58rd8W4L7V"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2013-08-25T08:47:07.000Z",
            "id": "371554317171314688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam apenas 5% do inc\u00eandio do Parque Nacional Yosemite na Calif\u00f3rnia http://t.co/W1Ru55uvFE"
        },
        {
            "author_id": "266677514",
            "created_at": "2013-08-25T08:21:03.000Z",
            "id": "371547757263069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam apenas 5% do inc\u00eandio do Parque Nacional Yosemite na Calif\u00f3rnia http://t.co/nLlrzMLSR0"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2013-08-25T06:44:14.000Z",
            "id": "371523395763965952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura e PM retiram invasores de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental sem viol\u00eancia http://t.co/IFioJPmCwM"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2013-08-25T06:08:35.000Z",
            "id": "371514423069786112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Cont.) As hidrel\u00e9tricas que abastecem a regi\u00e3o foram fechadas por causa do inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional Yosemite."
        },
        {
            "author_id": "349331478",
            "created_at": "2013-08-25T05:08:55.000Z",
            "id": "371499408501661696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltinha no parque municipal que frio estava fazendo http://t.co/Cf5BGmOPF6"
        },
        {
            "author_id": "67097555",
            "created_at": "2013-08-25T03:58:21.000Z",
            "id": "371481650523537409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maais ciita uma aai qalquer . \u2014 bom.. o dia que a gente tava no parque municipal e a gente tava discutindo na fr... http://t.co/x7ZFNlkL2G"
        },
        {
            "author_id": "351062247",
            "created_at": "2013-08-25T02:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "227510410",
                        "start": 7,
                        "username": "tscarlatelli_"
                    }
                ]
            },
            "id": "371465811874942976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "eu e o @tscarlatelli_ vendo filme no parque municipal ontem 03 da manha kkk"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-08-25T02:15:59.000Z",
            "id": "371455888294289408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 reajustar valor do ingresso em Setembro. http://t.co/OfeJ654KX6 http://t.co/rRYiIkK3Oo"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2013-08-25T01:59:35.000Z",
            "id": "371451759052746753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras de hotel flagram on\u00e7a do Parque Nacional do Igua\u00e7u - catve.tv http://t.co/S8HoVHdkSQ"
        },
        {
            "author_id": "64051412",
            "created_at": "2013-08-25T01:50:42.000Z",
            "id": "371449523182534657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1876, Andr\u00e9 Rebou\u00e7as propunha a institui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das 7 Quedas a Foz do Igua\u00e7u. Eis a hist\u00f3ria que querem modificar hj..."
        },
        {
            "author_id": "144695631",
            "created_at": "2013-08-25T01:49:05.000Z",
            "id": "371449118406619136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos que tirei no Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa. Algu\u00e9m pode identificar as borboletas? A gralha \u00e9 a  cancan ( Cyanocorax cyanopogon) ."
        },
        {
            "author_id": "1691425344",
            "created_at": "2013-08-25T01:48:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 94,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "371448973124710400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) on @foursquare: http://t.co/hkg4j0kiVr"
        },
        {
            "author_id": "144695631",
            "created_at": "2013-08-25T01:46:59.000Z",
            "id": "371448590998048768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa. Algu\u00e9m pode identificar as borboletas?"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2013-08-25T01:42:36.000Z",
            "id": "371447487141117953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal est\u00e1 fora de controle no parque natural da Serra da Estrela, em Portugal: http://t.co/eZLevE50l2 #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-08-25T01:08:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "371438892656128000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/PApgp9SvNN"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2013-08-25T01:04:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "17655568",
                        "start": 117,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "371437835347591168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mil metros de altitude, o Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 eleito um dos melhores do pa\u00eds: http://t.co/UonzyxGGqb RT @psustentavel"
        },
        {
            "author_id": "141038422",
            "created_at": "2013-08-25T01:03:54.000Z",
            "id": "371437748043145216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha, s\u00f3 minha pop\u00f3!!! #riqueza #lind\u00e3o @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/W0GZoxubDu"
        },
        {
            "author_id": "141038422",
            "created_at": "2013-08-25T01:01:40.000Z",
            "id": "371437183724695552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo minha fam\u00edlia!!! #mam\u00e3ecoruja #papaicoruja @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/FFJJ4DV4CS"
        },
        {
            "author_id": "1553925852",
            "created_at": "2013-08-25T01:01:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4697149,
                        -23.0148567
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "371437118872387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajar de moto, emo\u00e7\u00e3o pura!                           Reserva Biol\u00f3gica de Araras\u2026 http://t.co/dImnLjKkR1"
        },
        {
            "author_id": "68774859",
            "created_at": "2013-08-25T01:00:11.000Z",
            "id": "371436812025487360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela e eu S2.. #Flormaislinda obrigado Deus... @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/FLblLcp900"
        },
        {
            "author_id": "1442050856",
            "created_at": "2013-08-25T00:54:11.000Z",
            "id": "371435299576238080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA EM IPER\u00d3 http://t.co/QLF4YOiZgY"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2013-08-25T00:53:40.000Z",
            "id": "371435171536699392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi um dia muito especial. Menos de duas horas de incurs\u00e3o ao Parque Estadual Verde Grande, fincado entre os... http://t.co/DXKNPwIAdx"
        },
        {
            "author_id": "1442050856",
            "created_at": "2013-08-25T00:50:19.000Z",
            "id": "371434329320456192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAZENDA IPANEMA FLORESTA NACIONAL http://t.co/RYZM1SGRkS"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-08-25T00:47:45.000Z",
            "id": "371433681069412352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teria coragem!? :o\n\nO Parque Nacional de Yosemite, localizado nas montanhas da Serra Nevada, no estado da... http://t.co/uOXsSXYnbZ"
        },
        {
            "author_id": "160726846",
            "created_at": "2013-08-25T00:33:55.000Z",
            "id": "371430200397275136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rio Virgin Narrows, Parque Nacional de Zion, Utah | imagem por Alex Mody http://t.co/Q2w2RJKCrH"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2013-08-25T00:00:25.000Z",
            "id": "371421771058401280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A mil metros de altitude, o Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 eleito um dos melhores do pa\u00eds: http://t.co/f3BNJm4fAP"
        },
        {
            "author_id": "416385585",
            "created_at": "2013-08-24T23:46:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88516144,
                        -16.75906202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "371418153953554433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/aJvNTkkuIk"
        },
        {
            "author_id": "416385585",
            "created_at": "2013-08-24T23:43:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88516144,
                        -16.75901153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "371417608505282560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/EYPPK2SD7k"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-08-24T23:29:32.000Z",
            "id": "371413998631010304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto 'A Mata Atl\u00e2ntica \u00e9 Aqui' chega em Petr\u00f3polis, RJ - Um caminh\u00e3o foi montado no Parque Municipal de... http://t.co/ETWlVvtNXT"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-08-24T23:24:06.000Z",
            "id": "371412632265580544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "SUA FOTO. Futebol e natureza se encontram na Floresta Nacional do Bom Futuro, em Rond\u00f4nia. Foto de\u2026 http://t.co/l8vjOctSsJ"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2013-08-24T23:02:11.000Z",
            "id": "371407117585899520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto 'A Mata Atl\u00e2ntica \u00e9 Aqui' chega em Petr\u00f3polis, RJ: Um caminh\u00e3o foi montado no Parque Municipal de Itai... http://t.co/zSiQcbqFfR"
        },
        {
            "author_id": "33527361",
            "created_at": "2013-08-24T22:41:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10082536,
                        -15.57829226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "371401813289103360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemorando a fam\u00edlia com o Col\u00e9gio Brasilis #pipa  #waldorf #fam\u00edlia @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/kdbpTbBPs1"
        },
        {
            "author_id": "959576677",
            "created_at": "2013-08-24T22:39:02.000Z",
            "id": "371401288107700224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fant\u00e1stica Lagoa azul no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Mato Grosso - Brasil. Curtiu? visite O outro... http://t.co/GgxYlwdvXN"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2013-08-24T22:31:29.000Z",
            "id": "371399388569944064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Calif\u00f3rnia ganha for\u00e7a: Um inc\u00eandio florestal na borda noroeste do parque Nacional de Yo... http://t.co/PeJFXZ9S79"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2013-08-24T22:29:35.000Z",
            "id": "371398910067363840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00ebndio controlado no Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/fIrKRYesb5"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2013-08-24T22:29:32.000Z",
            "id": "371398899694456832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00ebndio controlado no Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/il99jLY9tR"
        },
        {
            "author_id": "530943087",
            "created_at": "2013-08-24T22:26:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "79530758",
                        "start": 3,
                        "username": "partidoindigena"
                    }
                ]
            },
            "id": "371398195252695040",
            "in_reply_to_user_id": "79530758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @partidoindigena TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/sCCDkl6P3i"
        },
        {
            "author_id": "79530758",
            "created_at": "2013-08-24T22:14:09.000Z",
            "id": "371395029639512064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/U2Ga17ZZYF"
        },
        {
            "author_id": "294336675",
            "created_at": "2013-08-24T22:06:51.000Z",
            "id": "371393190861234176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Salto de Socoa, Monte Plata http://t.co/rXEri1J6x1"
        },
        {
            "author_id": "53215300",
            "created_at": "2013-08-24T21:49:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "371388717854105601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segunda vez em 13 anos...mas ta valendo... #toamandopatinar @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/jEEKiqfF0O"
        },
        {
            "author_id": "138166151",
            "created_at": "2013-08-24T21:44:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02127,
                        -12.149
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "371387440574906368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At Parque Municipal de Barranco \u2014 https://t.co/RpNnQhyDXQ"
        },
        {
            "author_id": "57547667",
            "created_at": "2013-08-24T21:37:35.000Z",
            "id": "371385825407553536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual - Rio claro http://t.co/951xJUzshn"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-08-24T21:33:49.000Z",
            "id": "371384878748549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Calif\u00f3rnia ganha for\u00e7a: O inc\u00eandio teve in\u00edcio num remoto c\u00e2nion da Floresta Nacional St... http://t.co/INjMjFyJEJ"
        },
        {
            "author_id": "136794086",
            "created_at": "2013-08-24T21:33:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48991672,
                        -20.36431883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "371384768388399104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal das Andorinhas (Ouro Preto, MG) http://t.co/YTAauZNjoH"
        },
        {
            "author_id": "87023983",
            "created_at": "2013-08-24T21:31:50.000Z",
            "id": "371384379702263808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00aa feira, n\u00e3o perca, no #JA, a estreia da S\u00e9rie Expedi\u00e7\u00e3o Puma. Uma aventura \u00e0 procura de Pumas no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-08-24T21:24:53.000Z",
            "id": "371382629792088064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Calif\u00f3rnia ganha for\u00e7a: O inc\u00eandio teve in\u00edcio num remoto c\u00e2nion da Floresta Nacional St... http://t.co/yEYGpNRydd"
        },
        {
            "author_id": "42546001",
            "created_at": "2013-08-24T21:21:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "371381750678949888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/vQfRUAlSTV"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-08-24T21:19:27.000Z",
            "id": "371381262029557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Calif\u00f3rnia ganha for\u00e7a: Um inc\u00eandio florestal na borda noroeste do parque Nacional de Yo... http://t.co/Ic2QzgIShW"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-08-24T21:19:22.000Z",
            "id": "371381239745216514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Calif\u00f3rnia ganha for\u00e7a: Um inc\u00eandio florestal na borda noroeste do parque Nacional de Yo... http://t.co/RQl9shzD7t"
        },
        {
            "author_id": "47473310",
            "created_at": "2013-08-24T20:58:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "371375951462281216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem t\u00e9cnica. Turma de turismo 2013 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/b1iyqUgeDe"
        },
        {
            "author_id": "60727805",
            "created_at": "2013-08-24T20:56:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03363599,
                        -20.06096144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "371375365824188416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pedalandonotopo #iDuos @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/U7LggUlPP1"
        },
        {
            "author_id": "60727805",
            "created_at": "2013-08-24T20:54:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03363599,
                        -20.06096144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "371374932917510144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#pedalandonotopo #iDuos @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/oJwE8S914H"
        },
        {
            "author_id": "33386714",
            "created_at": "2013-08-24T20:37:15.000Z",
            "id": "371370644220694528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/5QjwodogYB"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2013-08-24T20:30:38.000Z",
            "id": "371368978771632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto mostra o inc\u00eandio ocorrido em 22 de agosto de 2013  perto do Parque Nacional de Yosemite em Buck Meadows,... http://t.co/mgywXe2gUH"
        },
        {
            "author_id": "138628892",
            "created_at": "2013-08-24T20:29:33.000Z",
            "id": "371368706317639680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense.\nhttp://t.co/dLZdJQoQb9"
        },
        {
            "author_id": "1004425442",
            "created_at": "2013-08-24T20:27:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "371368102526996481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque #ar #momentos #natureza #passeio #gyn @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/IubKnaIs2G"
        },
        {
            "author_id": "306410727",
            "created_at": "2013-08-24T20:24:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "371367312827629569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/4hB8BHZmgo"
        },
        {
            "author_id": "1004425442",
            "created_at": "2013-08-24T20:22:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "371367044413132800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque #passeio #lazer #commeuamor #natureza #ar @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/FwyvjiIu3j"
        },
        {
            "author_id": "1669903195",
            "created_at": "2013-08-24T20:22:38.000Z",
            "id": "371366963144314880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Sequoia, Calif\u00f3rnia - EUA http://t.co/3yjtcZGc2h"
        },
        {
            "author_id": "45192130",
            "created_at": "2013-08-24T20:14:52.000Z",
            "id": "371365009336459264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voc\u00eas n\u00e3o est\u00e3o entendendo como venta aqui em casa vou s\u00f3 simplificar:::: eu moro em ~frente~ o parque municipal de belo horizonte"
        },
        {
            "author_id": "234819951",
            "created_at": "2013-08-24T19:59:30.000Z",
            "id": "371361144130502656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalando no Topo @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/SwyDuXK6mO"
        },
        {
            "author_id": "52472940",
            "created_at": "2013-08-24T19:56:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98133185,
                        -3.11104591
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "371360376207990784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/2BhpzRvG52"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2013-08-24T19:54:32.000Z",
            "id": "371359892218458112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNI - Parque Nacional do Itatiaia - Resende - RJ, 2451 metros de altitude, esta\u00e7\u00e3o DAVIS PRO. http://t.co/OK7u8kIJp7"
        },
        {
            "author_id": "240267101",
            "created_at": "2013-08-24T19:44:17.000Z",
            "id": "371357310779531264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AMANH\u00c3 em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos!! \"CONTO DE TODAS AS CORES\"- 25/08 \u00c0S 15H - Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque Da Cidade) #CULTURA"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2013-08-24T19:43:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "447503905",
                        "start": 58,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "371357231775629312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "CHUVA | Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Aparados da Serra (@PNAS_PNSG) informa que j\u00e1 ca\u00edram 132 mm no parque. Visibilidade restrita."
        },
        {
            "author_id": "322379777",
            "created_at": "2013-08-24T19:43:54.000Z",
            "id": "371357218265776129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de uma pequena aventura no Parque Nacional de Ubajara-Ce estamos de volta aki no Semin\u00e1rio Sao Jos\u00e9 Diocese de Tiangu\u00e1-Ce."
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-08-24T19:25:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "371352548449734656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/SRDEXU9ZWG"
        },
        {
            "author_id": "333805079",
            "created_at": "2013-08-24T19:24:33.000Z",
            "id": "371352345109471232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou acampar no parque nacional hoje ! pqp, foda ! hahaha"
        },
        {
            "author_id": "357208810",
            "created_at": "2013-08-24T19:19:28.000Z",
            "id": "371351068065935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atardecer parque nacional - entorno http://t.co/h0479GocYz"
        },
        {
            "author_id": "197088654",
            "created_at": "2013-08-24T19:16:42.000Z",
            "id": "371350373128470528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to aqui no parque municipal fazendo nada"
        },
        {
            "author_id": "610477579",
            "created_at": "2013-08-24T19:03:17.000Z",
            "id": "371346994562088960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo en Portugal: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: http://t.co/WBawdcFFOY"
        },
        {
            "author_id": "69179948",
            "created_at": "2013-08-24T19:02:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.36475329,
                        -21.78599887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "371346810562179072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quando passamos no portal, no alto de uma serra surreal, pr\u00f3ximo ao parque Nacional com um clima sem\u2026 http://t.co/xmwVC8RcQC"
        },
        {
            "author_id": "869730146",
            "created_at": "2013-08-24T18:59:13.000Z",
            "id": "371345970636017664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque municipal http://t.co/BfchPJ7Jxu"
        },
        {
            "author_id": "29245684",
            "created_at": "2013-08-24T18:45:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03363599,
                        -20.06096144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "371342603767541760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalando no topo ! @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/d3wDLYxytK"
        },
        {
            "author_id": "35089389",
            "created_at": "2013-08-24T18:41:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9227241,
                        -4.22619224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d33e934850702f59"
            },
            "id": "371341601135931392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE http://t.co/3IIp10hTZm"
        },
        {
            "author_id": "108154633",
            "created_at": "2013-08-24T18:24:30.000Z",
            "id": "371337234894815232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Time-Lapse Frame. Parque Estadual da Serra Furada. http://t.co/nhenYid8eG"
        },
        {
            "author_id": "51728426",
            "created_at": "2013-08-24T18:14:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "371334645486739457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/mwDv12tnEZ"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2013-08-24T18:01:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "138749160",
                        "start": 125,
                        "username": "MetroUK"
                    }
                ]
            },
            "id": "371331447740579841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O jornal Metro, do Reino Unido, publicou mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/87EeeW1lNJ \u2026 via @MetroUK"
        },
        {
            "author_id": "49838238",
            "created_at": "2013-08-24T17:56:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03363599,
                        -20.06096144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "371330124089942016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/v6qFDobJ9c"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-08-24T17:50:42.000Z",
            "id": "371328730335297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Queimada registrada hoje no Morro da Penha, em Itaipua\u00e7u, no Parque Estadual da Serra da Tiririca."
        },
        {
            "author_id": "958847491",
            "created_at": "2013-08-24T17:38:09.000Z",
            "id": "371325570480500736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 chegando a hora GINCANA MEUADC 2013 | 22 de setembro | Parque Municipal Urussanga http://t.co/vszenpwAkc"
        },
        {
            "author_id": "69324259",
            "created_at": "2013-08-24T17:10:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5630067,
                        -23.53908678
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "371318715381719040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caca e Lulu @ Parque Municipal do Tatuap\u00e9 http://t.co/lGYECS5FNQ"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2013-08-24T16:30:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87341187,
                        -23.49688582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "371308499797823489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado em fam\u00edlia @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/ZxHebpnuUu"
        },
        {
            "author_id": "397690459",
            "created_at": "2013-08-24T16:25:33.000Z",
            "id": "371307300012580864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudei a apar\u00eancia do meu Twitter. Agora est\u00e1 a foto do Crater Lake National Park, meu parque nacional favorito!"
        },
        {
            "author_id": "21149838",
            "created_at": "2013-08-24T16:22:33.000Z",
            "id": "371306545898070016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos praquela que pode ser a \u00faltima subida ao Pico. O parque nacional ta pra fechar as portas.\u2026 http://t.co/Leftbj1rAZ"
        },
        {
            "author_id": "49746821",
            "created_at": "2013-08-24T16:06:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03363599,
                        -20.06096144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "371302548566999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/1LWCTkKKB2"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-08-24T15:30:01.000Z",
            "id": "371293323405062144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares Incr\u00edveis: Parque Nacional de Yosemite - USA\n#Conhe\u00e7a mais a Climatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/PEghKOgzLo"
        },
        {
            "author_id": "292179122",
            "created_at": "2013-08-24T15:25:19.000Z",
            "id": "371292140732956672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00b0 Encontro Dirty Kids Crew no Pico do Jaragu\u00e1 #dkc #stance #vw #dirtykids @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/u7WJnyFH33"
        },
        {
            "author_id": "210217384",
            "created_at": "2013-08-24T15:25:17.000Z",
            "id": "371292133837135872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pato Branco ganha novo parque estadual, no centro da cidade http://t.co/f5DgpNEw0W http://t.co/Y1FwokFbyK"
        },
        {
            "author_id": "283790380",
            "created_at": "2013-08-24T15:20:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "371290895846739968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/k96dA984jm"
        },
        {
            "author_id": "36994720",
            "created_at": "2013-08-24T15:17:46.000Z",
            "id": "371290242562936832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Fonte Grande (Vit\u00f3ria, ES) http://t.co/sjc7aBUTkF"
        },
        {
            "author_id": "48481655",
            "created_at": "2013-08-24T14:34:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13433299,
                        -22.40288451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "371279322826702849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/ESVe9OIeln"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-08-24T14:29:08.000Z",
            "id": "371278002354528256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Yosemite amplia estado de emerg\u00eancia a San Francisco: \nInc\u00eandio no parque nacional de Yose... http://t.co/N2reofPzc8"
        },
        {
            "author_id": "38053287",
            "created_at": "2013-08-24T14:22:31.000Z",
            "id": "371276337090031616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial - Florestas Urbanas - Parque Municipal do Carmo \u2013 Olavo Egydio Set\u00fabal - O maior parque da Cidade.  http://t.co/Vqo4HRkqJu"
        },
        {
            "author_id": "57658694",
            "created_at": "2013-08-24T14:20:10.000Z",
            "id": "371275747522281472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer aquela trilha hoje com o pessoal na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica ;)"
        },
        {
            "author_id": "1644011113",
            "created_at": "2013-08-24T14:16:10.000Z",
            "id": "371274738154618880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou...  Storm x Spartans \ud83c\udfc8\ud83d\udc4a\ud83d\udcaa @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/kWzKjErNV5"
        },
        {
            "author_id": "47473310",
            "created_at": "2013-08-24T14:16:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "371274736107794432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como tomar cuidado ??? Rsrs @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/PnFIWiBpUh"
        },
        {
            "author_id": "167411958",
            "created_at": "2013-08-24T13:32:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 23,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "371263728731557888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Bh @Conexaovivo http://t.co/FQJKyLuCJP"
        },
        {
            "author_id": "207626456",
            "created_at": "2013-08-24T13:30:11.000Z",
            "id": "371263165516251136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaisBrasil #passeios\n\nHoje vamos falar um pouco das trilhas do Parque Estadual de Ilhabela."
        },
        {
            "author_id": "33727400",
            "created_at": "2013-08-24T13:10:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10082536,
                        -15.57829226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "371258102295068672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco-Prego #byme #instaday #instaphoto #instawild @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/sLHXtWlRpU"
        },
        {
            "author_id": "60960871",
            "created_at": "2013-08-24T13:01:49.000Z",
            "id": "371256030350815232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje come\u00e7a, oficialmente, a edi\u00e7\u00e3o de 2013 da Expointer http://t.co/FIzq4hxbXR"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-08-24T13:00:11.000Z",
            "id": "371255619082145794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro Canyons Light Especial - 7 a 11/Outubro (Parque Nacional Aparados da Serra e Parque Nacional da Serra... http://t.co/mkLcOgdDTb"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-08-24T12:56:30.000Z",
            "id": "371254690908213248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque prev\u00ea ecoturismo http://t.co/pqd7ksJfMk"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2013-08-24T12:55:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "371254438180450304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando ao parque para uma caminhada de uma hora, t\u00e1 bom n\u00e9? (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari) http://t.co/hzLud6lmAe"
        },
        {
            "author_id": "72420295",
            "created_at": "2013-08-24T12:53:26.000Z",
            "id": "371253917298196480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corta pra mim !! S\u00e1bad\u00e3o no parque !! @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/tiLa0NjufD"
        },
        {
            "author_id": "20956357",
            "created_at": "2013-08-24T12:51:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27352299,
                        -22.96126385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "371253368150556672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/gUF8NGGhFM"
        },
        {
            "author_id": "38053287",
            "created_at": "2013-08-24T12:50:39.000Z",
            "id": "371253220360089600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Linear Rio Verde\nA cinco minutos do centro de Itaquera, pr\u00f3ximo a Arena Corinthians, o parque... http://t.co/ZtXZl1jFnX"
        },
        {
            "author_id": "38053287",
            "created_at": "2013-08-24T12:47:21.000Z",
            "id": "371252386528243712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Linear Rio Verde\nA cinco minutos do centro de Itaquera, pr\u00f3ximo a Arena Corinthians, o parque... http://t.co/n4FFYq36NC"
        },
        {
            "author_id": "32132845",
            "created_at": "2013-08-24T12:44:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "371251752999616512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others) http://t.co/THk9fX86wi"
        },
        {
            "author_id": "163522036",
            "created_at": "2013-08-24T12:43:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "24358851",
                        "start": 3,
                        "username": "loumartur"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "62891396",
                        "start": 18,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "371251467044134913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @loumartur: RT @MTurismo: #DicadeTurismo O Parque Nacional do Igua\u00e7u realizar\u00e1 + 1 edi\u00e7\u00e3o do Luau das Cataratas http://t.co/s7VgmUjuxJ"
        },
        {
            "author_id": "285743387",
            "created_at": "2013-08-24T12:43:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "371251461931683840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli (Uberl\u00e2ndia, MG) http://t.co/RcSoBnpZBW"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2013-08-24T12:37:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62891396",
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "371249966196334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @MTurismo: #DicadeTurismo O Parque Nacional do Igua\u00e7u realizar\u00e1 mais uma edi\u00e7\u00e3o do Luau das Cataratas. Confira! http://t.co/yu0WnMMKT4"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-08-24T12:31:30.000Z",
            "id": "371248400630837248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#DicadeTurismo O Parque Nacional do Igua\u00e7u realizar\u00e1 mais uma edi\u00e7\u00e3o do Luau das Cataratas. Confira! http://t.co/q5lO98rysW"
        },
        {
            "author_id": "197656246",
            "created_at": "2013-08-24T12:27:49.000Z",
            "id": "371247471931826176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/4hNwCNKMHh"
        },
        {
            "author_id": "60727805",
            "created_at": "2013-08-24T12:22:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03363599,
                        -20.06096144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "371246254099271680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10\u00b0 Pedalando no Topo (@ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a) http://t.co/AFyt4phlwm"
        },
        {
            "author_id": "47376636",
            "created_at": "2013-08-24T12:12:56.000Z",
            "id": "371243725298868224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tema: desafios e oportunidades para comunidades tradicionais da reserva extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns no contexto das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas"
        },
        {
            "author_id": "407791524",
            "created_at": "2013-08-24T11:50:05.000Z",
            "id": "371237975092649984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/lD9YjIVPCn"
        },
        {
            "author_id": "821558773",
            "created_at": "2013-08-24T11:49:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "18079733",
                        "start": 11,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "371237768971972609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia ! \"@viajeaqui: Pra come\u00e7ar bem o s\u00e1bado: o lindo Parque Nacional Marinho, em Fernando de Noronha :)\nhttp://t.co/yrcL2be7pe\""
        },
        {
            "author_id": "1514603250",
            "created_at": "2013-08-24T11:42:14.000Z",
            "id": "371236001051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogo de 'empurra-empurra' p\u00f5e em risco Museu de Geologia no Paran\u00e1: Espa\u00e7o fica no Parque Estadual de Vila Vel... http://t.co/mCw85TOIri"
        },
        {
            "author_id": "1527565692",
            "created_at": "2013-08-24T11:42:12.000Z",
            "id": "371235992352473088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jogo de 'empurra-empurra' p\u00f5e em risco Museu de Geologia no Paran\u00e1: Espa\u00e7o fica no Parque Estadual de Vila Vel... http://t.co/0HTslbnvhS"
        },
        {
            "author_id": "1514844481",
            "created_at": "2013-08-24T11:42:08.000Z",
            "id": "371235974958678016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogo de 'empurra-empurra' p\u00f5e em risco Museu de Geologia no Paran\u00e1: Espa\u00e7o fica no Parque Estadual de Vila Vel... http://t.co/AVKjKpfzYT"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2013-08-24T11:42:05.000Z",
            "id": "371235964330336256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogo de 'empurra-empurra' p\u00f5e em risco Museu de Geologia no Paran\u00e1: Espa\u00e7o fica no Parque Estadual de Vila Vel... http://t.co/I8a0gQPHHX"
        },
        {
            "author_id": "1668260040",
            "created_at": "2013-08-24T11:42:03.000Z",
            "id": "371235955425832962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogo de 'empurra-empurra' p\u00f5e em risco Museu de Geologia no Paran\u00e1: Espa\u00e7o fica no Parque Estadual de Vila Vel... http://t.co/zPCppj9367"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2013-08-24T11:42:01.000Z",
            "id": "371235946248687616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogo de 'empurra-empurra' p\u00f5e em risco Museu de Geologia no Paran\u00e1: Espa\u00e7o fica no Parque Estadual de Vila Vel... http://t.co/6PhPxrDE83"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-08-24T11:41:53.000Z",
            "id": "371235912920735745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogo de 'empurra-empurra' p\u00f5e em risco Museu de Geologia no Paran\u00e1: Espa\u00e7o fica no Parque Estadual de Vila Vel... http://t.co/Fj4C0RvbkR"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-08-24T11:41:51.000Z",
            "id": "371235902871191552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Jogo de 'empurra-empurra' p\u00f5e em risco Museu de Geologia no Paran\u00e1: Espa\u00e7o fica no Parque Estadual de Vila... http://t.co/wy1SrPcQwe"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2013-08-24T11:41:48.000Z",
            "id": "371235893203329024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogo de 'empurra-empurra' p\u00f5e em risco Museu de Geologia no Paran\u00e1: Espa\u00e7o fica no Parque Estadual de Vila Vel... http://t.co/imuXCjs9aR"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2013-08-24T11:41:44.000Z",
            "id": "371235874765144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogo de 'empurra-empurra' p\u00f5e em risco Museu de Geologia no Paran\u00e1: Espa\u00e7o fica no Parque Estadual de Vila Vel... http://t.co/AqAtiJxQgp"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2013-08-24T11:41:09.000Z",
            "id": "371235728992120833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Espa\u00e7o fica no Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa.\nImpasse est\u00e1 ent... http://t.co/2TjzudrfKp #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2013-08-24T11:40:59.000Z",
            "id": "371235684536709120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Espa\u00e7o fica no Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa.\nImpasse est\u00e1 ent... http://t.co/jpIuxkGVwY #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2013-08-24T11:40:46.000Z",
            "id": "371235631612960768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Espa\u00e7o fica no Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa.\nImpasse est\u00e1 entre governo est... http://t.co/Hcn5w9Ebuw"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-08-24T11:36:16.000Z",
            "id": "371234500996390912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogo de 'empurra-empurra' p\u00f5e em risco Museu de Geologia no Paran\u00e1: Espa\u00e7o fica no Parque Estadual de Vila Vel... http://t.co/6mxNFyL2M1"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-08-24T11:36:06.000Z",
            "id": "371234459179167745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogo de 'empurra-empurra' p\u00f5e em risco Museu de Geologia no Paran\u00e1: Espa\u00e7o fica no Parque Estadual de Vila Vel... http://t.co/CbOa5tcIm6"
        },
        {
            "author_id": "119693532",
            "created_at": "2013-08-24T11:34:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98600457,
                        -22.44898225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "371233939970854912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/X04dPrJlCX"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-08-24T11:33:47.000Z",
            "id": "371233875646636032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogo de 'empurra-empurra' p\u00f5e em risco Museu de Geologia no Paran\u00e1: Espa\u00e7o fica no Parque Estadual de Vila Vel... http://t.co/HaStge46lS"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-08-24T11:33:45.000Z",
            "id": "371233866956013568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogo de 'empurra-empurra' p\u00f5e em risco Museu de Geologia no Paran\u00e1: Espa\u00e7o fica no Parque Estadual de Vila Vel... http://t.co/R3Co3XuTgI"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2013-08-24T11:33:40.000Z",
            "id": "371233845267292160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogo de 'empurra-empurra' p\u00f5e em risco Museu de Geologia no Paran\u00e1: Espa\u00e7o fica no Parque Estadual de Vila Vel... http://t.co/h1X01qIDyh"
        },
        {
            "author_id": "798977185",
            "created_at": "2013-08-24T11:16:25.000Z",
            "id": "371229503500320768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho, em Fernando de Noronha http://t.co/aDGiex8OgK"
        },
        {
            "author_id": "18079733",
            "created_at": "2013-08-24T11:10:49.000Z",
            "id": "371228093224349697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar bem o s\u00e1bado: o lindo Parque Nacional Marinho, em Fernando de Noronha :)\nhttp://t.co/ncXd8gGVOy"
        },
        {
            "author_id": "1455671238",
            "created_at": "2013-08-24T10:55:17.000Z",
            "id": "371224187001909248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vassununga (Santa Rita do Passa Quatro, SP) http://t.co/46W0XBSZ5y"
        },
        {
            "author_id": "1455744738",
            "created_at": "2013-08-24T06:00:03.000Z",
            "id": "371149886172835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecido cart\u00e3o-postal dos Estados Unidos, a regi\u00e3o do Grand Canyon tamb\u00e9m tem seu parque nacional. Tudo para... http://t.co/AuwPq2BCFY"
        },
        {
            "author_id": "31622729",
            "created_at": "2013-08-24T05:49:02.000Z",
            "id": "371147113544962048",
            "in_reply_to_user_id": "61288285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taxista_do_rio CARACA, Tingu\u00e1 \u00e9 em New Igua\u00e7u! L\u00e1 est\u00e1 a Reserva Biol\u00f3gica.. legal!! Bom que tenha passeado! Cuidado pra n~ pintar Botafogo"
        },
        {
            "author_id": "902225515",
            "created_at": "2013-08-24T05:30:24.000Z",
            "id": "371142425877942272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c3O SEBASTI\u00c3O GANHA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL COM MAIS DE UM MILH\u00c3O DE METROS QUADRADOS\n\nAs badaladas praias da... http://t.co/mVUPLZlonR"
        },
        {
            "author_id": "176619408",
            "created_at": "2013-08-24T05:28:50.000Z",
            "id": "371142031231287296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O show foi lindo. Queria ter ido nas outras vezes que ele veio pra BH... Ele chegou a fazer show gratuito no Parque Municipal  e eu perdi."
        },
        {
            "author_id": "1455744738",
            "created_at": "2013-08-24T05:00:02.000Z",
            "id": "371134785046851584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Tongariro, encontrado em Nova Zel\u00e2ndia, \u00e9 famoso em todo o mundo por aparecer na trilogia 'O... http://t.co/UwIgLNljtN"
        },
        {
            "author_id": "1455744738",
            "created_at": "2013-08-24T04:00:02.000Z",
            "id": "371119685778948096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Banff fica nas Montanhas Rochosas e tem uma \u00e1rea de quase 7 mil quil\u00f4metros quadrados. Patrim\u00f4nio... http://t.co/1754636qAl"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-08-24T02:52:21.000Z",
            "id": "371102653213720576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ra\u00edzes de jaqueira centen\u00e1ria, sacrificada no s\u00edtio das Paineiras, em pleno Parque Nacional da Tijuca, para dar... http://t.co/7ONkDr26Ap"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-08-24T02:49:33.000Z",
            "id": "371101946511249409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rais de jaqueira centen\u00e1ria, sacrificada no  s\u00edtio das Paineiras, em pleno Parque Nacional da Tijuca, para dar... http://t.co/Tt4oSiOFBv"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2013-08-24T02:48:28.000Z",
            "id": "371101675932483585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o (SP) sanciona cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/2Am126NCzT via @folha_com"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2013-08-24T02:48:28.000Z",
            "id": "371101672023805952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia. http://t.co/bbZL8oxtRj"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-08-24T02:19:11.000Z",
            "id": "371094306033270784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha Caminhos da Serra do Mar, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso)tem como percurso os... http://t.co/JIt3npLD4z"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-08-24T02:14:11.000Z",
            "id": "371093046001422336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha Caminhos da Serra do Mar, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso)tem como percurso  os... http://t.co/fz0cj8IsO3"
        },
        {
            "author_id": "1003255086",
            "created_at": "2013-08-24T01:46:19.000Z",
            "id": "371086035628724224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1era. Feria de Hongos comestibles\nS\u00e1bado 31 de Agosto, 10:00 horas\nParque Nacional Lagunas de Zempoala http://t.co/B24zNdvjf4"
        },
        {
            "author_id": "177183971",
            "created_at": "2013-08-24T01:38:40.000Z",
            "id": "371084108228608001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Nacional de Jericoacoara. Um dos lugares mais bonitos que eu pude ver pessoalmente. \u2014 at Jijoca... http://t.co/0NdvfkDn4d"
        },
        {
            "author_id": "37089472",
            "created_at": "2013-08-24T01:32:23.000Z",
            "id": "371082526083014656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pato Branco ganha novo parque Estadual, no centro da cidade http://t.co/0Vrosh7Ph5"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2013-08-24T01:16:41.000Z",
            "id": "371078574578884609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal TopGyn Home - O portal para toda Fam\u00edlia - Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba j\u00e1 tem pla http://t.co/yq8Nf4sTvh"
        },
        {
            "author_id": "47477256",
            "created_at": "2013-08-24T01:14:10.000Z",
            "id": "371077941255741440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/n1gYayyyXG"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2013-08-24T00:38:21.000Z",
            "id": "371068927117647872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lua vence o v\u00e9u de nuvem e se prepara para se mostrar inteira nos c\u00e9us do Parque Estadual da Mata Seca...... http://t.co/GuMS0PNAQp"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2013-08-24T00:32:48.000Z",
            "id": "371067534172123136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MegaMinas - Semana pedag\u00f3gica movimenta Parque Estadual da Serra do Brigadeiro na Zona da Mata http://t.co/YGMCBq3bz8"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2013-08-24T00:28:35.000Z",
            "id": "371066470606061568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos c\u00e9us da Lagoa da Prata, ontem, Quero-Quero emprestam suas cores e formas \u00e0 paisagem...\n\nParque Estadual da... http://t.co/RhCLwLFrXO"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2013-08-24T00:28:35.000Z",
            "id": "371066469482000384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos c\u00e9us da Lagoa da Prata, ontem, Quero-Quero emprestam suas cores e formas \u00e0 paisagem...\n\nParque Estadual da... http://t.co/qWP8Xz1bZv"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2013-08-24T00:26:09.000Z",
            "id": "371065860632641536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, quando o dia se fazia noite nos c\u00e9us do Parque Estadual da Mata Seca...\n\nManga, Extremo Norte de Minas... http://t.co/zkjtiipeqG"
        },
        {
            "author_id": "160008422",
            "created_at": "2013-08-24T00:12:44.000Z",
            "id": "371062483706183680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada ao meu marido Vaz De Lima por esse belo \"presente\". A APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  \u00e9 uma importante... http://t.co/C1MIdPDMIV"
        },
        {
            "author_id": "81497497",
            "created_at": "2013-08-23T23:51:40.000Z",
            "id": "371057182847946752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, hoje assisti uma apresenta\u00e7\u00e3o SENSACIONAL do circo Manac\u00e1 no Parque Municipal. Vai ter novamente S\u00e1bado e Domingo."
        },
        {
            "author_id": "904125486",
            "created_at": "2013-08-23T23:36:57.000Z",
            "id": "371053477532688384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.... Algu\u00e9m conhece... o que n\u00e3o perder  ... http://t.co/kUpbahrzr5"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2013-08-23T22:40:41.000Z",
            "id": "371039316329246721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o (SP) sanciona cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: A Prefeitura de S\u00e3o Sebasti\u00e3o (SP) sanciono... http://t.co/tmAzw3EJ5r"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-08-23T22:08:48.000Z",
            "id": "371031294592823296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o (SP) sanciona cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: A Prefeitura de S\u00e3o Sebasti\u00e3o (SP) sanciono... http://t.co/gpqhb5DR2D"
        },
        {
            "author_id": "73572021",
            "created_at": "2013-08-23T22:06:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06478953,
                        -15.56574311
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "371030597646680064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida no parque #40\u00b0 @ Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/Qj1JfZIudJ"
        },
        {
            "author_id": "1663642500",
            "created_at": "2013-08-23T22:03:56.000Z",
            "id": "371030070435254272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de Pipa, recebera efetivo da CIPAM. A opera\u00e7\u00e3o contara com equipamentos de monitoramento, o qual orientara as opera\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "1047972012",
            "created_at": "2013-08-23T21:16:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "8802752",
                        "start": 121,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "371018157298696192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s - not\u00edcias em Goi\u00e1s http://t.co/8DdjKxfYyj via @g1"
        },
        {
            "author_id": "181367762",
            "created_at": "2013-08-23T21:10:46.000Z",
            "id": "371016687195533313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue as fotos do caminho at\u00e9 a chegada Naquela Pousada em Jericoacoara - via parque nacional. http://t.co/UPSVl9FUJj"
        },
        {
            "author_id": "1684082348",
            "created_at": "2013-08-23T20:59:35.000Z",
            "id": "371013874272571392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil \u00c1rea est\u00e1 situada na Floresta Nacional do Amana (PA) e o pre\u00e7o m\u00ednimo do metro c\u00fabico da madeira ser\u00e1 ... http://t.co/IAMNVzMl9U"
        },
        {
            "author_id": "14715149",
            "created_at": "2013-08-23T20:58:02.000Z",
            "id": "371013482701139968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de #Ger\u00eas. Paraiso #BTT #asturiasbike #Portugal http://t.co/88teoLRkXA"
        },
        {
            "author_id": "1357714754",
            "created_at": "2013-08-23T20:57:38.000Z",
            "id": "371013384738598912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Kruger \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de fauna da \u00c1frica do Sul, cobrindo cerca de 20 000 km\u00b2.... http://t.co/XFg5T7Xus3"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-08-23T20:47:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "94806717",
                        "start": 1,
                        "username": "Ale_Lameira"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "268257192",
                        "start": 77,
                        "username": "CafeComNoticia_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0550042,
                        0.0409587
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "371010727739670529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@Ale_Lameira: Chefe do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque no programa @CafeComNoticia_   http://t.co/1NQ9t3weOT\""
        },
        {
            "author_id": "776904102",
            "created_at": "2013-08-23T20:46:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2030756,
                        -22.98673357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "371010508415307776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#top @ Vista Privilegiada Do Monumento Natural Do Arquip\u00e9lago Das  Ilhas Cagarrad http://t.co/Xq3xSMIlwr"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-08-23T20:43:54.000Z",
            "id": "371009927416123393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque no programa Caf\u00e9 com Not\u00edcias. http://t.co/W3Op9Jc6jV"
        },
        {
            "author_id": "1684082348",
            "created_at": "2013-08-23T20:39:12.000Z",
            "id": "371008743778971648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil \u00c1rea est\u00e1 situada na Floresta Nacional do Amana (PA) e o pre\u00e7o m\u00ednimo do metro c\u00fabico da madeira ser\u00e1 ... http://t.co/qNMiOXGtJh"
        },
        {
            "author_id": "987200576",
            "created_at": "2013-08-23T20:39:00.000Z",
            "id": "371008694139772928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orleans traz atrativos culturais e naturais, como o Parque Estadual da Serra Furada e o Museu ao Ar Livre: http://t.co/6De4lIhkk4"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-08-23T20:33:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "268257192",
                        "start": 94,
                        "username": "CafeComNoticia_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0550042,
                        0.0409587
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "371007316944252928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste momento o chefe do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque conceder\u00e1 uma entrevista no @CafeComNoticia_"
        },
        {
            "author_id": "33592976",
            "created_at": "2013-08-23T20:21:47.000Z",
            "id": "371004360412917760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anoitecer ao p\u00e9 da serra do espinha\u00e7o !!! @ Parque Estadual Do Biribiri http://t.co/LvZiNVngtn"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-08-23T20:17:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "268257192",
                        "start": 102,
                        "username": "CafeComNoticia_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0550042,
                        0.0409587
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "371003271072464896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o chefe do Parque Nacional Montanhas do Tumumaque, Christoph Jaster conceder\u00e1 uma entrevista no  @CafeComNoticia_"
        },
        {
            "author_id": "33592976",
            "created_at": "2013-08-23T20:16:55.000Z",
            "id": "371003135818735616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde de sexta!!!Bom fim de semana!!!! @ Parque Estadual Do Biribiri http://t.co/p0rsx7vPbg"
        },
        {
            "author_id": "52450169",
            "created_at": "2013-08-23T20:00:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "370999047802593280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo p\u00f4r do sol das f\u00e9rias... (@ Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo) [pic]: http://t.co/ik6B8CeqkG"
        },
        {
            "author_id": "52736824",
            "created_at": "2013-08-23T19:50:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "34665220",
                        "start": 19,
                        "username": "BetoRicha"
                    }
                ]
            },
            "id": "370996575855591425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Em Pato Branco com @BetoRicha que assina conv\u00eanio criando o Parque Estadual Vit\u00f3rio Piassa.Governador leva investimentos para todo o Estado"
        },
        {
            "author_id": "95064256",
            "created_at": "2013-08-23T19:22:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01472257,
                        -25.24949616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "370989513465942016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 4 anos em pg, finalmente visitei Vila Velha. #natureza #lindo #VilaVelha @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/OmjQdykLVL"
        },
        {
            "author_id": "1322989333",
            "created_at": "2013-08-23T19:08:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "142758301",
                        "start": 0,
                        "username": "prefdejandira"
                    }
                ]
            },
            "id": "370985891507875840",
            "in_reply_to_user_id": "142758301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefdejandira Todo santo dia o povo de jandira sofre com as tantas queimadas que acontecem no Parque municipal(Tablado) alguma providencia?"
        },
        {
            "author_id": "1226624976",
            "created_at": "2013-08-23T18:59:24.000Z",
            "id": "370983631495651328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 lan\u00e7ando um novo mapa! Com ele nas m\u00e3os voc\u00ea poder\u00e1 curtir ainda mais as belezas... http://t.co/Rw5nsHNbqi"
        },
        {
            "author_id": "68786437",
            "created_at": "2013-08-23T18:51:49.000Z",
            "id": "370981723280269312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 lan\u00e7ando um novo mapa! Com ele nas m\u00e3os voc\u00ea poder\u00e1 curtir ainda mais as belezas... http://t.co/I1MEnXjMfP"
        },
        {
            "author_id": "1157793739",
            "created_at": "2013-08-23T18:46:00.000Z",
            "id": "370980258054684672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o visual da pesagem do Jungle Fight 56, rolando nesta sexta-feira, 23, nas Cataratas do Parque Nacional do... http://t.co/dYym6smQ0L"
        },
        {
            "author_id": "27956098",
            "created_at": "2013-08-23T18:43:06.000Z",
            "id": "370979523375796224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - Santa Catarina state - #Brazil http://t.co/BkhVuYimOh"
        },
        {
            "author_id": "67365305",
            "created_at": "2013-08-23T18:35:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "370977646152536064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/4eXxcjAo1W"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-08-23T18:32:06.000Z",
            "id": "370976759363416064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informamos que a administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca determinou, dia 22 de agosto de 2013, a suspens\u00e3o das... http://t.co/AoqGaPfDsG"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-08-23T18:20:15.000Z",
            "id": "370973776366039040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unesco sugeriu,  a fus\u00e3o do parque argentino com o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Brasil, porque ambos, al\u00e9m de... http://t.co/RZA3VwlUVT"
        },
        {
            "author_id": "1674141854",
            "created_at": "2013-08-23T18:17:40.000Z",
            "id": "370973128249581568",
            "in_reply_to_user_id": "398090373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CoisinhaDoNiall  ou helen vc mora ne q bairro e perto do parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "215838368",
            "created_at": "2013-08-23T18:16:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "370972846522392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Panor\u00e2mica da cidade (@ Parque Estadual da Fonte Grande) http://t.co/EBgkQHUqb4"
        },
        {
            "author_id": "42546001",
            "created_at": "2013-08-23T18:16:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "370972829535444993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pique nique com os migs @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/R7snFf8CTy"
        },
        {
            "author_id": "151883398",
            "created_at": "2013-08-23T18:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "1418797659750555655",
                        "start": 84,
                        "username": "JuanMilo"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "281266984",
                        "start": 111,
                        "username": "PlataformaJSUA"
                    }
                ]
            },
            "id": "370972338046504961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#24deAgostoYobjeto jovenes por la paz Parque Nacional 10:00 am S\u00e1bado 24 de agosto. @juanmilo @meladelosangele @PlataformaJSUA"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-08-23T18:04:51.000Z",
            "id": "370969902980804608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1 - (document\u00e1rio) http://t.co/RxRPKDyU1D"
        },
        {
            "author_id": "471964446",
            "created_at": "2013-08-23T18:04:20.000Z",
            "id": "370969769941270529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/EithB9kDuf"
        },
        {
            "author_id": "987710856",
            "created_at": "2013-08-23T17:44:22.000Z",
            "id": "370964747589386240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira uma incr\u00edvel exposi\u00e7\u00e3o nas grades do Parque Municipal! Saiba mais: http://t.co/WFK415MKnC"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-08-23T17:37:04.000Z",
            "id": "370962908999864321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rubens Matsushita em A\u00e7\u00e3o, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jari, PA. http://t.co/PR9O6PtlbI"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-08-23T17:35:50.000Z",
            "id": "370962599795363840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto aumenta preven\u00e7\u00e3o contra inc\u00eandios na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (RS) =&gt; http://t.co/Yt2BczLQiw"
        },
        {
            "author_id": "109325600",
            "created_at": "2013-08-23T17:19:31.000Z",
            "id": "370958492762251264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras aceleradas http://t.co/pbwqriQpwF"
        },
        {
            "author_id": "67365305",
            "created_at": "2013-08-23T17:16:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "370957678530789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo e nada mas. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/ChZlKuIOdj"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-08-23T17:10:00.000Z",
            "id": "370956097932099586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sementes aladas!\n\nPau-santo (Kielmeyera - Calophyllaceae)\n\nFoto: Cerrado sentido restrito, Parque Nacional de... http://t.co/7n7AeIywWT"
        },
        {
            "author_id": "1611019429",
            "created_at": "2013-08-23T17:06:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "231853804",
                        "start": 62,
                        "username": "listadacidade"
                    }
                ]
            },
            "id": "370955269045374976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR - http://t.co/p5Cu1UV2Ph Siga @listadacidade"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2013-08-23T16:59:49.000Z",
            "id": "370953537267580930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas e moradores fogem de inc\u00eandio em Yosemite: Um inc\u00eandio perto do Parque Nacional de Yosemite, no Estad... http://t.co/QsX7Xl6ySK"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-08-23T16:36:06.000Z",
            "id": "370947565078204416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "O parque nacional mais antigo da \u00c1frica pode ser o mais novo campo de petr\u00f3leo do continente. http://t.co/em80M2DQkc #SOSVirunga"
        },
        {
            "author_id": "69419844",
            "created_at": "2013-08-23T16:32:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56787946,
                        -25.55415915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "370946715756802048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesagem Jungle Fight @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/SwVA3ocVis"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-08-23T16:31:54.000Z",
            "id": "370946511342817280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas e moradores fogem de inc\u00eandio em Yosemite: Um inc\u00eandio perto do Parque Nacional de Yosemite, no Estad... http://t.co/yB2QnLTz25"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-08-23T16:31:48.000Z",
            "id": "370946486457991168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas e moradores fogem de inc\u00eandio em Yosemite: Um inc\u00eandio perto do Parque Nacional de Yosemite, no Estad... http://t.co/AeYFgEd9HS"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-08-23T16:31:42.000Z",
            "id": "370946459731906560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas e moradores fogem de inc\u00eandio em Yosemite: Um inc\u00eandio perto do Parque Nacional de Yo... http://t.co/AeYFgEd9HS #teamfollowback"
        },
        {
            "author_id": "385062668",
            "created_at": "2013-08-23T16:31:03.000Z",
            "id": "370946294295969792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional http://t.co/RDLhOBkfA3"
        },
        {
            "author_id": "72936035",
            "created_at": "2013-08-23T16:20:43.000Z",
            "id": "370943694355980289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o faz parte da 2\u00aa etapa da revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros, realizada pelo Governo da PB e Petrobras."
        },
        {
            "author_id": "72936035",
            "created_at": "2013-08-23T16:19:36.000Z",
            "id": "370943415090835456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema abre inscri\u00e7\u00f5es para nove cursos de capacita\u00e7\u00e3o que ser\u00e3o oferecidos pelo Monumento Natural Vale dos Dinossauros.\u00d3tima iniciativa!"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2013-08-23T16:18:14.000Z",
            "id": "370943069861851136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas e moradores fogem de inc\u00eandio em Yosemite, na Calif\u00f3rnia: - Um inc\u00eandio perto do Parque Nacional de Y... http://t.co/vatSAzCw7V"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2013-08-23T16:18:14.000Z",
            "id": "370943069446610944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Turistas e moradores fogem de inc\u00eandio em Yosemite, na Calif\u00f3rnia: - Um inc\u00eandio perto do Parque Nacional... http://t.co/SFsuwKxm2U"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2013-08-23T16:18:13.000Z",
            "id": "370943065906638848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Turistas e moradores fogem de inc\u00eandio em parque da Calif\u00f3rnia: Um inc\u00eandio perto do Parque Nacional de Y... http://t.co/V2bRJXE64s"
        },
        {
            "author_id": "236414839",
            "created_at": "2013-08-23T16:04:09.000Z",
            "id": "370939525595660288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei o pessoal doido da minha sala, queriam me arrastar para o parque Nacional, mas nem vou --'"
        },
        {
            "author_id": "95885134",
            "created_at": "2013-08-23T15:52:18.000Z",
            "id": "370936543885934592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal http://t.co/pOrQ9JjOwo"
        },
        {
            "author_id": "78501999",
            "created_at": "2013-08-23T15:50:47.000Z",
            "id": "370936162334277632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA ESTADUAL DE GUARATIBA J\u00c1 TEM PLANO DE MANEJO... http://t.co/k8QM4bUzwk"
        },
        {
            "author_id": "1669139330",
            "created_at": "2013-08-23T15:45:14.000Z",
            "id": "370934767492943873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turistas e moradores fogem de inc\u00eandio em Yosemite: Um inc\u00eandio perto do Parque Nacional de Yosemite, no Estad... http://t.co/pue6A3hzxR"
        },
        {
            "author_id": "76629310",
            "created_at": "2013-08-23T15:45:13.000Z",
            "id": "370934763839709185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas e moradores fogem de inc\u00eandio em Yosemite: Um inc\u00eandio perto do Parque Nacional de Yosemite, no Estad... http://t.co/wC5YTpAeSG"
        },
        {
            "author_id": "142105822",
            "created_at": "2013-08-23T15:24:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9788328,
                        -19.9328716
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "370929538018344960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha mae querendo ir num bang de osteoporose q ta tendo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "81743013",
            "created_at": "2013-08-23T15:14:01.000Z",
            "id": "370926910391717888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/8oVZqCYw5a"
        },
        {
            "author_id": "367372316",
            "created_at": "2013-08-23T15:11:57.000Z",
            "id": "370926389417234432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba\nSabe onde fica?\nCurta a nossa p\u00e1gina e descubra. http://t.co/eRTBiN05a1"
        },
        {
            "author_id": "168548377",
            "created_at": "2013-08-23T15:07:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "4749479609",
                        "start": 0,
                        "username": "Buuosi"
                    }
                ]
            },
            "id": "370925247643402242",
            "in_reply_to_user_id": "223671752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@buuosi eu havia guardado o ingresso da primeira vez que fomos juntos ao parque nacional.. j\u00e1 joguei fora u_u IOSHAIOHASIOHI"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-08-23T15:06:54.000Z",
            "id": "370925117779369984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GovRJ: Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba j\u00e1 tem plano de manejo: \n    Not\u00edcias\n\n    Ambiente\n  \n   ... http://t.co/kzAdZ3wm3T"
        },
        {
            "author_id": "44415405",
            "created_at": "2013-08-23T15:02:54.000Z",
            "id": "370924110404009984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Baleia \u2013 Sahy \u00e9 aprovada pela C\u00e2mara Municipal. Saiba mais: http://t.co/F4tOqvkTXr"
        },
        {
            "author_id": "792356953",
            "created_at": "2013-08-23T14:57:58.000Z",
            "id": "370922870194446337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanta beleza! Vale conferir o ensaio fotogr\u00e1fico realizado em terras amaz\u00f4nicas, na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/bBZ0Athdtc"
        },
        {
            "author_id": "154780609",
            "created_at": "2013-08-23T14:40:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "370918517924982784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falls lado brasilero (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/DbyxNRsvdD"
        },
        {
            "author_id": "210935739",
            "created_at": "2013-08-23T14:24:12.000Z",
            "id": "370914373642227712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual rio da on\u00e7a #instalike #instalove #instamata #Like4like #likeforlike #mato #natureza http://t.co/VMh6eQdUSv"
        },
        {
            "author_id": "15163583",
            "created_at": "2013-08-23T14:17:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "370912715378003970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Green Pool. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/iW3OErp0Pk"
        },
        {
            "author_id": "919750724",
            "created_at": "2013-08-23T14:11:14.000Z",
            "id": "370911111526481920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/bcNpZciRMM"
        },
        {
            "author_id": "218278002",
            "created_at": "2013-08-23T14:04:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43885471,
                        -25.68482136
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "370909341358231552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguassu falls @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/SbXWNh9OMn"
        },
        {
            "author_id": "334440458",
            "created_at": "2013-08-23T13:25:23.000Z",
            "id": "370899570340802560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Green Co. convida para participar da 10\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do PEDALANDO NO TOPO. Devido a agenda do Parque Estadual da... http://t.co/xejFF1mOuc"
        },
        {
            "author_id": "179307214",
            "created_at": "2013-08-23T13:13:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98133185,
                        -3.11104591
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "370896594381864961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkkkk (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) http://t.co/5ZNNh0a7Rv"
        },
        {
            "author_id": "194091367",
            "created_at": "2013-08-23T13:01:10.000Z",
            "id": "370893477137358848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corridinha e depois umas bra\u00e7adas. \u2014 at Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/SyxgOreQ5c"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-08-23T12:53:59.000Z",
            "id": "370891667831656450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SFB lan\u00e7a edital para manejo de 300 mil hectares de floresta no PA\n\n\u00c1rea est\u00e1 situada na Floresta Nacional do... http://t.co/6rwSpNRAB4"
        },
        {
            "author_id": "38053287",
            "created_at": "2013-08-23T12:51:07.000Z",
            "id": "370890950002102273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Linear Ipiranguinha.\n \nO Parque Municipal Linear Ipiranguinha, localizado no bairro do... http://t.co/128GwlhW2U"
        },
        {
            "author_id": "38053287",
            "created_at": "2013-08-23T12:46:42.000Z",
            "id": "370889837932732416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Linear Ipiranguinha.\n \nO Parque Municipal Linear Ipiranguinha, localizado no bairro do... http://t.co/myhBaTQQmV"
        },
        {
            "author_id": "388087679",
            "created_at": "2013-08-23T12:45:45.000Z",
            "id": "370889595954946048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando de visita t\u00e9cnica \u00e0 S\u00e3o Raimundo Nonato-Serra da Capivara. Parque Nacional da Serra da Capivara impec\u00e1vel... http://t.co/J7BR5M1tuW"
        },
        {
            "author_id": "1455671238",
            "created_at": "2013-08-23T12:44:15.000Z",
            "id": "370889221378412544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vassununga (Santa Rita do Passa Quatro, SP) http://t.co/xWiIGiw80B"
        },
        {
            "author_id": "25068989",
            "created_at": "2013-08-23T12:39:18.000Z",
            "id": "370887974734405632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde est\u00e1 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o para proteger a esp\u00e9cie? \u2013 Museu Goeldi alerta para a extin\u00e7\u00e3o da \u00e1rvore Virola http://t.co/lNHhC5bpAb"
        },
        {
            "author_id": "388087679",
            "created_at": "2013-08-23T12:11:47.000Z",
            "id": "370881051021041664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando de visita t\u00e9cnica \u00e0 S\u00e3o Raimundo Nonato-Serra da Capivara. Parque Nacional da Serra da Capivara... http://t.co/ktztssr7aX"
        },
        {
            "author_id": "388087679",
            "created_at": "2013-08-23T12:11:22.000Z",
            "id": "370880943613280256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando de visita t\u00e9cnica \u00e0 S\u00e3o Raimundo Nonato-Serra da Capivara. Parque Nacional da Serra da Capivara... http://t.co/eaTfiCqbdX"
        },
        {
            "author_id": "60614716",
            "created_at": "2013-08-23T12:04:03.000Z",
            "id": "370879102427090944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional http://t.co/x3XrO8CxAn"
        },
        {
            "author_id": "1686466884",
            "created_at": "2013-08-23T11:23:24.000Z",
            "id": "370868875509764096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada a constru\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em duas das praias mais movimentadas de S\u00e3o Sebasti\u00e3o. http://t.co/rtrTFjSyUa"
        },
        {
            "author_id": "129914921",
            "created_at": "2013-08-23T11:18:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "36370970",
                        "start": 0,
                        "username": "BoaViagemOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "370867754121048064",
            "in_reply_to_user_id": "129914921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BoaViagemOGlobo  Dica do dia: a Pedra Furada \u00e9 um dos cart\u00f5es de Jeri, e o caminho at\u00e9 o monumento natural \u00e9 lindo. https://t.co/FbUZkYczNI"
        },
        {
            "author_id": "268844567",
            "created_at": "2013-08-23T11:16:58.000Z",
            "id": "370867255497609216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo dia a todos !! #NoMeioDoMundo \u2014 at Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/LUB6pi7R05"
        },
        {
            "author_id": "762344467",
            "created_at": "2013-08-23T11:15:11.000Z",
            "id": "370866803872112640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal de Elche... http://t.co/UE4pciZobm"
        },
        {
            "author_id": "597600815",
            "created_at": "2013-08-23T09:11:44.000Z",
            "id": "370835740327809024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/bEcGd936Y6"
        },
        {
            "author_id": "42309526",
            "created_at": "2013-08-23T09:09:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57256376,
                        -23.86851627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "370835103184093184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) http://t.co/IbzDBB2DCn"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2013-08-23T05:58:00.000Z",
            "id": "370786984836730880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/KSNQKOHED2 #TurismoInclusivo #TourismForAll"
        },
        {
            "author_id": "41263111",
            "created_at": "2013-08-23T04:55:42.000Z",
            "id": "370771305894645760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba http://t.co/6guY48v3l8"
        },
        {
            "author_id": "111738584",
            "created_at": "2013-08-23T02:17:30.000Z",
            "id": "370731494261944320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome parque nacional na Calif\u00f3rnia http://t.co/V9sccfBHZk"
        },
        {
            "author_id": "66453619",
            "created_at": "2013-08-23T02:16:11.000Z",
            "id": "370731159921364992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotogaleria: Fogo consome parque nacional na Calif\u00f3rnia http://t.co/dLgCoPo5Pn"
        },
        {
            "author_id": "388461434",
            "created_at": "2013-08-23T01:58:25.000Z",
            "id": "370726692379443200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira La Fortuna fica no Parque Nacional Arenal, cercada por vegeta\u00e7\u00e3o intocada, despenca a 70 metros de... http://t.co/J3T35895Rm"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-08-23T01:46:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "370723708840976384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/IEsiZfhReZ"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-08-23T01:45:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "370723413008326656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/XZ9AWqmoW3"
        },
        {
            "author_id": "159732604",
            "created_at": "2013-08-23T01:41:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75796389,
                        -9.612949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "370722430551347200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 (Macei\u00f3, AL) http://t.co/wY1yy2Znv7"
        },
        {
            "author_id": "1179852212",
            "created_at": "2013-08-23T01:32:04.000Z",
            "id": "370720058739544064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/2lZFwm74Ig"
        },
        {
            "author_id": "32077360",
            "created_at": "2013-08-23T01:28:56.000Z",
            "id": "370719271120171008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Praias de S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e3o transformadas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/uXTkSLr3F1"
        },
        {
            "author_id": "44270027",
            "created_at": "2013-08-23T01:11:25.000Z",
            "id": "370714863670419456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que imagem fant\u00e1stica! Parque Nacional Serra da Capivara sempre surpreendendo! http://t.co/4aRUbHnJ53"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2013-08-23T01:05:11.000Z",
            "id": "370713294706728960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praias de S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e3o transformadas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n http://t.co/AyBZ45jWSp"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2013-08-23T00:47:30.000Z",
            "id": "370708845389033472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SFB lan\u00e7a edital para manejo de 300 mil hectares de floresta no PA: \u00c1rea est\u00e1 situada na Floresta Nacional do ... http://t.co/eLDmzg2a2f"
        },
        {
            "author_id": "57543145",
            "created_at": "2013-08-23T00:34:08.000Z",
            "id": "370705479552729089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MERAS DE HOTEL FLAGRAM ON\u00c7A DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\n\nhttp://t.co/sUoukhhClo"
        },
        {
            "author_id": "203160020",
            "created_at": "2013-08-23T00:33:40.000Z",
            "id": "370705362304770049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ou esses lugares tipo, zoologico ou parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1626972546",
            "created_at": "2013-08-23T00:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "315606422",
                        "start": 0,
                        "username": "camilamartinns"
                    }
                ]
            },
            "id": "370704528590372865",
            "in_reply_to_user_id": "315606422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CamilaMartinns Parque Nacional poxa .-."
        },
        {
            "author_id": "91858897",
            "created_at": "2013-08-23T00:23:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53780643,
                        -27.57267512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "370702719050584064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponta do Coral hoje. @ Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/8vsiAbAfZe"
        },
        {
            "author_id": "91858897",
            "created_at": "2013-08-23T00:20:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53780643,
                        -27.57267512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "370702060272242688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia a Ponta do Coral. Quem sabe? @ Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/aRpuRi8LBK"
        },
        {
            "author_id": "57543145",
            "created_at": "2013-08-23T00:11:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "57543145",
                        "start": 100,
                        "username": "radiovoxnet"
                    }
                ]
            },
            "id": "370699688900448257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MERAS DE HOTEL FLAGRAM ON\u00c7A DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\n\nRadio Voxnet http://t.co/8BTj1IZFA3 via @radiovoxnet"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-08-23T00:09:32.000Z",
            "id": "370699289913094145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GovRJ: Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba j\u00e1 tem plano de manejo: \n    Not\u00edcias\n\n    Ambiente\n  \n   ... http://t.co/4NbpWcuCdu"
        },
        {
            "author_id": "54610252",
            "created_at": "2013-08-23T00:04:56.000Z",
            "id": "370698133074083841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caiporas e curupiras\nDia do folclore na mata!\n\nReserva Biol\u00f3gica de Saltinho http://t.co/LlUCKvfKPY"
        },
        {
            "author_id": "67912574",
            "created_at": "2013-08-22T23:45:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43885471,
                        -25.68482136
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "370693171287953408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\u2764\ud83d\ude0d @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lf0aj0lpY5"
        },
        {
            "author_id": "567225562",
            "created_at": "2013-08-22T23:00:03.000Z",
            "id": "370681804518617088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Maze, que significa O Laberinto em ingl\u00eas, \u00e9 como \u00e9 conhecida a \u00e1rea mais remota do Parque Nacional de... http://t.co/pLlmrwHZXH"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-08-22T22:57:50.000Z",
            "id": "370681245790769152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GovRJ: Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba j\u00e1 tem plano de manejo: \n    Not\u00edcias\n\n    Ambiente\n  \n   ... http://t.co/q0UYHnxFc8"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2013-08-22T22:44:04.000Z",
            "id": "370677779257622529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc tem certeza que mora num parque nacional quando chega em casa e ao inv\u00e9s de um cusco faceiro, tu encontra um graxaim muito arrisco!"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-08-22T22:29:28.000Z",
            "id": "370674106808958976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Inaugura\u00e7\u00e3o #C.E.I do bairro da #Santa #Casa \u2014 at Parque Municipal Mucambinho http://t.co/cfPvaI9oI8"
        },
        {
            "author_id": "153094250",
            "created_at": "2013-08-22T22:15:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9658454,
                        -19.811622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "370670576203210752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Turismo \u2661 @ Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - UFMG http://t.co/IR5ZkU40me"
        },
        {
            "author_id": "188336072",
            "created_at": "2013-08-22T22:12:49.000Z",
            "id": "370669914610491392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, PORTUGAL http://t.co/i3U3Br1fLx"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-08-22T22:11:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "370669685911863296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Inaugura\u00e7\u00e3o do C.E.I do bairro da #Santa #Casa (@ Parque Municipal Mucambinho) http://t.co/cUiN4JalTQ"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-08-22T22:06:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "370668393927811072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Inaugura\u00e7\u00e3o do C.E.I do bairro da #Santa #Casa (@ Parque Municipal Mucambinho) http://t.co/bJsbEmN4wQ"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2013-08-22T21:51:49.000Z",
            "id": "370664630785290240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Lan\u00e7ado hoje o edital para concess\u00f5es na Floresta Nacional (Flona) do Amana, no Par\u00e1. Confira: #SiteMMA  http://t.co/KLW5qyFw7r"
        },
        {
            "author_id": "1084624956",
            "created_at": "2013-08-22T21:40:51.000Z",
            "id": "370661870526423043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional - SIC Not\u00edcias http://t.co/3N3QHxo7HP"
        },
        {
            "author_id": "314171484",
            "created_at": "2013-08-22T21:26:32.000Z",
            "id": "370658270903410689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ParqueEcol\u00f3gico do RioCoc\u00f3 \u00e9 uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o,um parque estadual da vida natural localizado na cidade de Fortaleza \u00e1rea de 1155,2ha"
        },
        {
            "author_id": "366280445",
            "created_at": "2013-08-22T21:14:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.79249484,
                        -19.61578595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e731937276be7b7"
            },
            "id": "370655360962789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com alguns Macacos @ Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce http://t.co/ucIDWs953m"
        },
        {
            "author_id": "366280445",
            "created_at": "2013-08-22T21:10:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.79249484,
                        -19.61578595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e731937276be7b7"
            },
            "id": "370654335539380224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Viagem em #Barco com meos #Amigos da #Escola @ Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce http://t.co/TILEhxadxF"
        },
        {
            "author_id": "131033839",
            "created_at": "2013-08-22T21:05:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.796512,
                        -21.20983408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "370652933786173440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Acontecendo Agora - Passeio no parque. @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/ZoguzgiTv0"
        },
        {
            "author_id": "366280445",
            "created_at": "2013-08-22T20:50:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.79249484,
                        -19.61578595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e731937276be7b7"
            },
            "id": "370649077949927424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Brasil #Viagem  do #escola #Melhor #Impossivel @ Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio\u2026 http://t.co/etnIqNAM3u"
        },
        {
            "author_id": "300594874",
            "created_at": "2013-08-22T20:40:53.000Z",
            "id": "370646781438476288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o do Parque Municipal \" A terra vista do c\u00e9u \" , quem j\u00e1 viu damum like, e quem nao viu vale a\u2026 http://t.co/IKvgQZ3CBK"
        },
        {
            "author_id": "28881813",
            "created_at": "2013-08-22T20:27:04.000Z",
            "id": "370643302250741760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobe o som que \u00e9 pra me ver passando. @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/d6Ein1UjOk"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2013-08-22T20:17:29.000Z",
            "id": "370640893256032257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional http://t.co/yIX6Rw1rYr"
        },
        {
            "author_id": "268468750",
            "created_at": "2013-08-22T20:04:49.000Z",
            "id": "370637704989794304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Concegui ler algo,ta marcando de encontrar com Ela um Pinto depois do parque municipal,sera q cai rolar um fite?sera Bruna o motivo do choro"
        },
        {
            "author_id": "1260036324",
            "created_at": "2013-08-22T20:04:29.000Z",
            "id": "370637620813901824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta Ter\u00e7a feira, dia 20, foi realizado um desmate na \u00e1rea da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental de Mateus Leme, o... http://t.co/lbOHwkqXwC"
        },
        {
            "author_id": "131033839",
            "created_at": "2013-08-22T20:01:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.796512,
                        -21.20983408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "370636801469599744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Acontecendo Agora - Passeio no parque. @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/DVIk2BeW3v"
        },
        {
            "author_id": "404805845",
            "created_at": "2013-08-22T19:54:18.000Z",
            "id": "370635057918386176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FONTE da BEN\u00caMOLA  \u00e9 considerada uma \u00e1rea protegida localizada entre as Localidades da Queren\u00e7a e Vendas da Tor... http://t.co/27SVIkxBQi"
        },
        {
            "author_id": "343738555",
            "created_at": "2013-08-22T19:41:44.000Z",
            "id": "370631895257993216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praias de S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e3o transformadas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/I0SzItLLSP"
        },
        {
            "author_id": "57684642",
            "created_at": "2013-08-22T19:23:18.000Z",
            "id": "370627258278748160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca *-* http://t.co/8c0D7Tte0J"
        },
        {
            "author_id": "244051667",
            "created_at": "2013-08-22T19:11:37.000Z",
            "id": "370624314799702016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da Tribuna, Edinho Ara\u00fajo denuncia risco \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de SP http://t.co/Fwc6BkYdHD"
        },
        {
            "author_id": "1091052276",
            "created_at": "2013-08-22T19:04:14.000Z",
            "id": "370622458413346816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Post: Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional - http://t.co/fKBjM5pT7d"
        },
        {
            "author_id": "16350340",
            "created_at": "2013-08-22T19:00:57.000Z",
            "id": "370621630479077377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|PARA\u00cdSO|\n\nVisite o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos na Bahia\nhttp://t.co/tSp3jFt2ju http://t.co/lm4QdwZxgB"
        },
        {
            "author_id": "195174626",
            "created_at": "2013-08-22T18:58:42.000Z",
            "id": "370621066399318017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Baleia \u2013 Sahy \u00e9 aprovada pela C\u00e2mara Municipal\n\nMais informa\u00e7\u00f5es em :... http://t.co/7L2gJNcWMl"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-08-22T18:50:26.000Z",
            "id": "370618983499583489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[FAUNA] On\u00e7a \u00e9 vista pr\u00f3xima a estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/tX03j5syop"
        },
        {
            "author_id": "40033512",
            "created_at": "2013-08-22T18:48:40.000Z",
            "id": "370618540560515073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma conquista para o litoral paulista. http://t.co/JzSBJOOllH"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-08-22T18:42:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "248693492",
                        "start": 99,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "370616981679898624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u!  http://t.co/5e0MKx9l10 via @g1parana"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2013-08-22T17:55:15.000Z",
            "id": "370605097002467328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional http://t.co/RI9Xp2uhxY"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2013-08-22T17:55:12.000Z",
            "id": "370605084821823488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional http://t.co/4E4mjlyIaG"
        },
        {
            "author_id": "36373505",
            "created_at": "2013-08-22T17:54:19.000Z",
            "id": "370604863841140736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional. http://t.co/ZdypC6yvLh"
        },
        {
            "author_id": "48969211",
            "created_at": "2013-08-22T17:53:23.000Z",
            "id": "370604627516854272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Radar - Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional: \n    \n        ... http://t.co/ra82aLUnAD #fb"
        },
        {
            "author_id": "132964425",
            "created_at": "2013-08-22T17:50:19.000Z",
            "id": "370603856314376192",
            "in_reply_to_user_id": "352728778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JulliaMunnavek voc\u00ea mora no parque nacional? UIHAUIH"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2013-08-22T17:47:48.000Z",
            "id": "370603222395670528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto disputa presa com crocodilo em Parque Nacional na \u00c1frica; veja fotos do flag... http://t.co/8ZdZIJJEDI @portalmeionorte"
        },
        {
            "author_id": "67365305",
            "created_at": "2013-08-22T17:38:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "370600932041846784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/RjvdFP6vfK"
        },
        {
            "author_id": "255217770",
            "created_at": "2013-08-22T17:32:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85195013,
                        -29.31346959
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "370599353427443712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas belezas em uma s\u00f3 foto. Uma delas n\u00e3o sou eu. @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/yOTIDsut5w"
        },
        {
            "author_id": "110153375",
            "created_at": "2013-08-22T17:18:59.000Z",
            "id": "370595969563246592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional: \n\n  ... http://t.co/1cm0ogCjzC"
        },
        {
            "author_id": "18055408",
            "created_at": "2013-08-22T17:18:59.000Z",
            "id": "370595969173188608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional http://t.co/QGMGMFwyQU #Portugal"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2013-08-22T17:18:56.000Z",
            "id": "370595959719219200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[iPortugal] Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional: \n    \n        ... http://t.co/gLX0rFFUgy"
        },
        {
            "author_id": "28853278",
            "created_at": "2013-08-22T17:18:55.000Z",
            "id": "370595954539233280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional: \n\n  ... http://t.co/UM2bzLhctj"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2013-08-22T17:18:05.000Z",
            "id": "370595743456714752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional  (http://t.co/Qu8mQ29a1D)"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-08-22T17:17:07.000Z",
            "id": "370595499289485313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional http://t.co/u9BGEGiUar"
        },
        {
            "author_id": "74065794",
            "created_at": "2013-08-22T17:11:57.000Z",
            "id": "370594202318819328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cart\u00e3o postal de Vila Velha. #paran\u00e1 #ta\u00e7a @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/DG7oj8Antv"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-08-22T17:04:32.000Z",
            "id": "370592336243204097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional http://t.co/LYV831THag"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-08-22T17:00:03.000Z",
            "id": "370591207958650880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Sequ\u00f3ia, Calif\u00f3rnia \n#Compartilhe com seus #Amigos a Climatologia Geogr\u00e1fica\n#LN http://t.co/2Ain6nA9Nj"
        },
        {
            "author_id": "467609456",
            "created_at": "2013-08-22T16:56:37.000Z",
            "id": "370590341994274816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a quais s\u00e3o as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Pneum\u00e1tica...\n\nSaiba mais, acessando o... http://t.co/snoJt6HoMm"
        },
        {
            "author_id": "447397227",
            "created_at": "2013-08-22T16:54:52.000Z",
            "id": "370589900069810177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional http://t.co/03ULDV0Y2v"
        },
        {
            "author_id": "132646574",
            "created_at": "2013-08-22T16:51:30.000Z",
            "id": "370589054867623936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT http://t.co/3oQ7Gyc0Er"
        },
        {
            "author_id": "236812600",
            "created_at": "2013-08-22T16:51:20.000Z",
            "id": "370589010898718720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Uluru-Kata Tjuta, na Austr\u00e1lia, \u00e9 um dos maiores ecossistemas terrestes no mundo. \n\nN\u00e3o... http://t.co/5rGisBGvrg"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2013-08-22T16:48:57.000Z",
            "id": "370588412740661248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional http://t.co/HnkRBCaKr1"
        },
        {
            "author_id": "1077458022",
            "created_at": "2013-08-22T16:43:37.000Z",
            "id": "370587072769191936",
            "in_reply_to_user_id": "267990058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ButbecauseGui KKKKKKKKKKKKKK mano tem jiu jitsu de gra\u00e7a la no parque municipal, da hora l\u00e1, tenho uns par\u00e7a que treina l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "35124268",
            "created_at": "2013-08-22T16:43:33.000Z",
            "id": "370587053731221506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara Municipal aprova projeto de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em S\u00e3o Sebasti\u00e3o http://t.co/gUX3lFPvfc"
        },
        {
            "author_id": "74065794",
            "created_at": "2013-08-22T16:38:43.000Z",
            "id": "370585835831586816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/mb9pxFAlLI"
        },
        {
            "author_id": "35799475",
            "created_at": "2013-08-22T16:32:14.000Z",
            "id": "370584204167618560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proteja o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o brasileiras http://t.co/EI9Qdi04Be"
        },
        {
            "author_id": "62218553",
            "created_at": "2013-08-22T16:08:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "3948041",
                        "start": 0,
                        "username": "rosana"
                    }
                ]
            },
            "id": "370578281566715904",
            "in_reply_to_user_id": "3948041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rosana Visconde de Mau\u00e1 \u00e9 muito gostoso. Sempre que posso vou l\u00e1, e tb no Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "182836501",
            "created_at": "2013-08-22T16:00:37.000Z",
            "id": "370576250458222593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um crocodilo do Nilo conseguiu ca\u00e7ar um impala para uma farta ceia no Parque Nacional de South Luangwa, em Mfuwe... http://t.co/G3XAH5rAgM"
        },
        {
            "author_id": "412404226",
            "created_at": "2013-08-22T15:54:08.000Z",
            "id": "370574619637714945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na floresta estadual"
        },
        {
            "author_id": "154609762",
            "created_at": "2013-08-22T15:48:53.000Z",
            "id": "370573295210348544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Agora a novela do Parque do Coc\u00f3 ter\u00e1 novo ingrediente: de que esfera jurisdicional \u00e9 o Parque?   Estadual? Federal?"
        },
        {
            "author_id": "1455671238",
            "created_at": "2013-08-22T15:44:57.000Z",
            "id": "370572308777562112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vassununga (Santa Rita do Passa Quatro, SP) http://t.co/8rQy90MgFy"
        },
        {
            "author_id": "154609762",
            "created_at": "2013-08-22T15:41:41.000Z",
            "id": "370571484839677952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora a novela do Coc\u00f3 ter\u00e1 novo ingrediente: de que esfera \u00e9 o Parque? Estadual, Federal? Quem \u00e9 o competente para processar sobre o tema?"
        },
        {
            "author_id": "245922942",
            "created_at": "2013-08-22T15:31:11.000Z",
            "id": "370568840671141888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou no parque municipal mais tarde, vou tirar um cochilo la e se alguem fizer barulho ja jogo no lago"
        },
        {
            "author_id": "396851473",
            "created_at": "2013-08-22T15:29:43.000Z",
            "id": "370568471962480640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um simples gesto pode fazer toda a diferen\u00e7a.. Parque nacional Cotopaxi em Equador #photoofday\u2026 http://t.co/N1CuVxGCgF"
        },
        {
            "author_id": "71875110",
            "created_at": "2013-08-22T15:29:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1408792856949444624",
                        "start": 0,
                        "username": "BolivarAe"
                    }
                ]
            },
            "id": "370568424864243712",
            "in_reply_to_user_id": "347388439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolivarAE  a ultima vez que o cruzeiro ganhou um titulo tinha dinossauro no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "129914921",
            "created_at": "2013-08-22T15:21:36.000Z",
            "id": "370566430774657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra Furada \u00e9 um dos cart\u00f5es-postais de Jeri, e o caminho at\u00e9 o monumento natural \u00e9 lindo. https://t.co/FbUZkYczNI"
        },
        {
            "author_id": "349843273",
            "created_at": "2013-08-22T15:16:30.000Z",
            "id": "370565147280306176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver um vulc\u00e3o ativo e de pertinho \u00e9 u dos muitos motivos para visitar o parque nacional dos vulc\u00f5es no Hava\u00ed http://t.co/aTCqsbex0E"
        },
        {
            "author_id": "43636195",
            "created_at": "2013-08-22T15:04:17.000Z",
            "id": "370562072305602561",
            "in_reply_to_user_id": "102089539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bresolicia porra breso, o parque municipal, n\u00e3o conhece?? a avenida fica um quarteir\u00e3o atr\u00e1s dele...."
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2013-08-22T14:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "138749160",
                        "start": 124,
                        "username": "MetroUK"
                    }
                ]
            },
            "id": "370559841829269505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O jornal Metro, do Reino Unido, publicou mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional da Chapada Diamantina.  http://t.co/87EeeW1lNJ via @MetroUK"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2013-08-22T14:29:23.000Z",
            "id": "370553289315975168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na d\u00favida do que vai fazer no final de semana? Confira o site oficial do Parque Nacional. http://t.co/0RJ9V985LQ"
        },
        {
            "author_id": "603299936",
            "created_at": "2013-08-22T14:29:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58007988,
                        -23.40400872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "370553264330539008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu agrade\u00e7o pela for\u00e7a e a coragem e ao universo pela oportunidade! Blessed be @ Parque Estadual da\u2026 http://t.co/SbWRYKdctp"
        },
        {
            "author_id": "548688539",
            "created_at": "2013-08-22T14:14:07.000Z",
            "id": "370549445735096323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o Emergencial no Parque Nacional do Capara\u00f3 hoje as 17:00 no centro de visitantes contamos com presen\u00e7as... http://t.co/9TGbecKraT"
        },
        {
            "author_id": "1688723682",
            "created_at": "2013-08-22T13:59:43.000Z",
            "id": "370545821864833024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Santa Teresa, Uruguai http://t.co/D5WCDUvHHi"
        },
        {
            "author_id": "52705145",
            "created_at": "2013-08-22T13:56:16.000Z",
            "id": "370544956936822784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira La Fortuna fica no Parque Nacional Arenal, cercada por vegeta\u00e7\u00e3o intocada, despenca a 70 metros de altura\n\nAproveite o..."
        },
        {
            "author_id": "75266263",
            "created_at": "2013-08-22T13:52:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "79532271",
                        "start": 36,
                        "username": "faab_s"
                    }
                ]
            },
            "id": "370543994884718592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qdo tiver correndo 8 KM, eu vou! RT @faab_s: Quem anima correr no parque municipal cmg 1 vez por semana?????por uma vida mais saudavel!"
        },
        {
            "author_id": "275149432",
            "created_at": "2013-08-22T13:51:40.000Z",
            "id": "370543796049948672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es.\n\nCriado em 1989, abriga in\u00fameras chapadas, onde predomina a vegeta\u00e7\u00e3o... http://t.co/IDYyzJEYpW"
        },
        {
            "author_id": "867198824",
            "created_at": "2013-08-22T13:50:51.000Z",
            "id": "370543593351417856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copa de Patina\u00e7\u00e3o teve participa\u00e7\u00e3o de 16 munic\u00edpios | Movimenta\u00e7\u00e3o foi grande no Parque Municipal durante o s\u00e1bado http://t.co/fVDlk9HIPE"
        },
        {
            "author_id": "67912574",
            "created_at": "2013-08-22T13:38:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "370540375200784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/MLbg9Mkk6d"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2013-08-22T13:33:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "194569651",
                        "start": 81,
                        "username": "O_Presente"
                    }
                ]
            },
            "id": "370539211813683200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 filmada no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/Bu5MKGTc2j via @o_presente"
        },
        {
            "author_id": "74167636",
            "created_at": "2013-08-22T13:17:24.000Z",
            "id": "370535174145966082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A terraplenagem do Shopping Passeio das \u00c1guas aterrou tudo isso: brejos e nascentes, da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Crime ambiental."
        },
        {
            "author_id": "278736376",
            "created_at": "2013-08-22T13:08:10.000Z",
            "id": "370532851139485696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal\n---------------------------------------------------------------\nPorto Seguro... http://t.co/8xSvyTMbM4"
        },
        {
            "author_id": "53371307",
            "created_at": "2013-08-22T13:02:50.000Z",
            "id": "370531507766444034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hava\u00ed: O parque nacional dos vulc\u00f5es em Big Island http://t.co/ZqSMRWpZMe"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2013-08-22T13:00:04.000Z",
            "id": "370530812891889665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA) \n\nNesta \u00e1rea h\u00e1 155 mil hectares de dunas, rios, lagoas e... http://t.co/uZX1BiYbwF"
        },
        {
            "author_id": "192613599",
            "created_at": "2013-08-22T12:59:56.000Z",
            "id": "370530779962425345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 tem programa pro fim de semana?\nEste \u00e9 o Parque Nacional de Aparados da Serra, no Rio Grande do Sul.\nO C\u00e2nion... http://t.co/Uezk3M5uDo"
        },
        {
            "author_id": "16350340",
            "created_at": "2013-08-22T12:58:19.000Z",
            "id": "370530372649754624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos na Bahia http://t.co/GIjH1IM4a5"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-08-22T12:33:02.000Z",
            "id": "370524010502975488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Equador Ind\u00fastria do petr\u00f3leo assedia uma das \u00faltimas fronteiras selvagens da Terra. Leia mais e veja fotos da fauna http://t.co/QFk02RMpjE"
        },
        {
            "author_id": "40124098",
            "created_at": "2013-08-22T12:31:52.000Z",
            "id": "370523714128838656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR - not\u00edcias em Oeste e Sudoeste http://t.co/Td5texbkc7"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-08-22T12:11:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.04998732,
                        0.03121923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "370518608713375744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (@ Fortaleza de S\u00e3o Jos\u00e9 de Macap\u00e1 w/ 3 others) [pic]: http://t.co/9XAXnZZKcH"
        },
        {
            "author_id": "162418211",
            "created_at": "2013-08-22T12:11:02.000Z",
            "id": "370518474269159424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Itatiaia \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada... http://t.co/QxTrncYaWu"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2013-08-22T11:47:15.000Z",
            "id": "370512486350725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(08h26) # Itatiaia - Escola Parque G\u00e1vea - 6o ano: Terminamos o caf\u00e9 da manh\u00e3 e vamos fazer atividades no Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "379424988",
            "created_at": "2013-08-22T11:32:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03363599,
                        -20.06096144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "370508744985427968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/2vYnfKbKaL"
        },
        {
            "author_id": "1618387430",
            "created_at": "2013-08-22T11:20:26.000Z",
            "id": "370505737434193920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/BMI6ZOH2hr"
        },
        {
            "author_id": "379424988",
            "created_at": "2013-08-22T11:12:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "370503818230120448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Cp8gCnMFRF"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-08-22T11:00:02.000Z",
            "id": "370500603342254080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 11 anos de cria\u00e7\u00e3o. (Foto: Cachoeira do Desespero /... http://t.co/V2D1JIJvuv"
        },
        {
            "author_id": "131664164",
            "created_at": "2013-08-22T10:22:10.000Z",
            "id": "370491076030631936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mcrfoco Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/eOcSkgQTcr"
        },
        {
            "author_id": "80551887",
            "created_at": "2013-08-22T10:21:11.000Z",
            "id": "370490829464297472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/YlU6kJ8fqn"
        },
        {
            "author_id": "115179130",
            "created_at": "2013-08-22T10:18:02.000Z",
            "id": "370490036292042752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[cultura] 28/08/2013 19:00:00 - Aut\u00f3grafo - SANTUARIO DAS AVES - PARQUE NACIONAL DA LAGOA DO PEIXE http://t.co/k7k4183h4j"
        },
        {
            "author_id": "1660772582",
            "created_at": "2013-08-22T10:07:51.000Z",
            "id": "370487470779301888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"London vale a pena passar\" @ Parque municipal: http://t.co/Mjge2SGKLa #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "1660772582",
            "created_at": "2013-08-22T10:05:50.000Z",
            "id": "370486963503394816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Do lado minist\u00e9rio das comunica\u00e7\u00f5es.\" @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti: http://t.co/RUPkp8NskN #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "1660772582",
            "created_at": "2013-08-22T10:04:57.000Z",
            "id": "370486740924252160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrega dos doc da r\u00e1dio (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/VZ39IpQ0eJ"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2013-08-22T09:56:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87341187,
                        -23.49688582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "370484716623130624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia na paz do Senhor ! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) [pic]: http://t.co/SLRlrmHwRf"
        },
        {
            "author_id": "60405920",
            "created_at": "2013-08-22T07:22:54.000Z",
            "id": "370445961329266688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Qurimbas, Cabo Delegado, Mo\u00e7ambique. Guludo Beach Lodge. Info&amp;Reservas:... http://t.co/E5lo6mZd78"
        },
        {
            "author_id": "62870082",
            "created_at": "2013-08-22T05:08:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c184b698ed4cd4fc"
            },
            "id": "370412120120504320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brad j\u00e1 dando uns 'rol\u00e9' dentro do Parque Municipal no Po\u00e7o Escuro que ainda nem foi inaugurado. @\u2026 http://t.co/cPkwzbTx03"
        },
        {
            "author_id": "928399944",
            "created_at": "2013-08-22T04:22:45.000Z",
            "id": "370400627299729409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/lUdGVSnnPL"
        },
        {
            "author_id": "1496304282",
            "created_at": "2013-08-22T03:52:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "72301696",
                        "start": 21,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    }
                ]
            },
            "id": "370392988125364224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Esta es la postal de @SEMARNAT_mx de #Bonampak, #Chiapas, decretada como Monumento Natural el 21 de agosto de 1992 http://t.co/K8gAoI8wmr"
        },
        {
            "author_id": "1091052276",
            "created_at": "2013-08-22T03:05:14.000Z",
            "id": "370381118014373888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Post: Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR - http://t.co/zLgLcUUFYz"
        },
        {
            "author_id": "94690876",
            "created_at": "2013-08-22T01:54:12.000Z",
            "id": "370363241526206464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foi o lugar mais interessante que voc\u00ea j\u00e1 esteve? \u2014 hotel fazenda sete cidades e parque nacional das setes ... http://t.co/4Um141XAhe"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-08-22T01:51:00.000Z",
            "id": "370362437654302720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No m\u00eas em que se comemora a seus 11 anos de cria\u00e7\u00e3o, o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (PNMT), realiza,... http://t.co/PekSsTNDty"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2013-08-22T01:47:49.000Z",
            "id": "370361634700541952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: Animal estava \u00e0s margens da estrada q... http://t.co/W9UUXM4Rfh"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-08-22T01:47:48.000Z",
            "id": "370361632964108289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: Animal estava \u00e0s m... http://t.co/QrPKSHlYoj"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2013-08-22T01:45:32.000Z",
            "id": "370361058805837824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/aSA1iLPYpP"
        },
        {
            "author_id": "111722380",
            "created_at": "2013-08-22T01:45:28.000Z",
            "id": "370361042997481472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal estava \u00e0s margens da estrada que leva os visitantes \u00e0s Cataratas. Bi\u00f3logos tem acompanhado os passos do... http://t.co/CyXEEhLAMY"
        },
        {
            "author_id": "69194198",
            "created_at": "2013-08-22T01:43:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94359031,
                        -19.90293613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "370360512779157504",
            "in_reply_to_user_id": "106500986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Nathalia_Delavi oi aqui o pessoal ra marcando de entregar nesse domingo as 15 no parque municipal leva as suas... kkkk"
        },
        {
            "author_id": "320484693",
            "created_at": "2013-08-22T01:26:03.000Z",
            "id": "370356156839264256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trabalho de campo da faculdade semana que vem, em frente ao parque municipal... oh God!"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-08-22T01:26:01.000Z",
            "id": "370356148920397825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/CzUpyPZvXs. A oncinha fazendo pose...rs #PNI"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-08-22T01:23:04.000Z",
            "id": "370355408189550592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/PjT91sjgFE"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2013-08-22T01:22:18.000Z",
            "id": "370355212533641217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/J3kFAxRJoZ"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2013-08-22T01:22:14.000Z",
            "id": "370355196872105984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/zuORjOWG54"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2013-08-22T01:21:10.000Z",
            "id": "370354930135343104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/dAWZ43TruW"
        },
        {
            "author_id": "248436311",
            "created_at": "2013-08-22T00:42:01.000Z",
            "id": "370345074833358849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 148 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PDE - Ponta Grossa - Parque Nacional dos Campos Gerais\" http://t.co/WWT8K4tI29"
        },
        {
            "author_id": "1594365156",
            "created_at": "2013-08-22T00:21:55.000Z",
            "id": "370340019757535232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post: Voe Viagem Hoteis Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/z8mXZwHOy3"
        },
        {
            "author_id": "145709519",
            "created_at": "2013-08-22T00:12:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "370337671904002048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso (Manaus, AM) http://t.co/4Qn0lKyQqn"
        },
        {
            "author_id": "248436311",
            "created_at": "2013-08-22T00:10:01.000Z",
            "id": "370337023548084224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi o dia em que Indiana Jones ficou para tr\u00e1s rsrsrsr - PDE - Ponta Grossa - Parque Nacional dos Campos... http://t.co/pUiwAhC1FY"
        },
        {
            "author_id": "248436311",
            "created_at": "2013-08-21T23:47:48.000Z",
            "id": "370331433916583936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi o dia em que Indiana Jones ficou para tr\u00e1s rsrsrsr - PDE - Ponta Grossa - Parque Nacional   dos Campos Gerais - Buraco do Padre."
        },
        {
            "author_id": "492172713",
            "created_at": "2013-08-21T23:04:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "469517629",
                        "start": 34,
                        "username": "JOSECAMPOS1955"
                    }
                ]
            },
            "id": "370320474360008705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @josecampos1955 http://t.co/LC3thx9zaW PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS"
        },
        {
            "author_id": "1149231992",
            "created_at": "2013-08-21T22:55:00.000Z",
            "id": "370318146084683776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ainda to tentando descobrir quanto \u00e9 a entrada do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "163693012",
            "created_at": "2013-08-21T22:48:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03538189,
                        -23.41120732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "370316463988822016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instaguara final da tarde @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/v1fRRCsuZV"
        },
        {
            "author_id": "1255829682",
            "created_at": "2013-08-21T22:42:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2545860908",
                        "start": 0,
                        "username": "OLD_MONSTER1"
                    }
                ]
            },
            "id": "370314949605994497",
            "in_reply_to_user_id": "1485742958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OLD_MONSTER1 Quando fui ao Rio de Janeiro, voei sobre o morro Dois Irm\u00e3os, o Corcovado e o Parque Nacional da Floresta da Tijuca, a .."
        },
        {
            "author_id": "189982109",
            "created_at": "2013-08-21T22:34:39.000Z",
            "id": "370313023048937472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinando! Treinando!  Tre- tre- tre Treinando. @ Parque Municipal Josefa Coelho http://t.co/RLOIN7eNTN"
        },
        {
            "author_id": "1369704672",
            "created_at": "2013-08-21T22:34:14.000Z",
            "id": "370312918153170945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/GM2OANpHPZ"
        },
        {
            "author_id": "1462536138",
            "created_at": "2013-08-21T22:27:54.000Z",
            "id": "370311324221591552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira #Lara #MonumentosNaturales http://t.co/pbqlrhZTbk"
        },
        {
            "author_id": "405614120",
            "created_at": "2013-08-21T22:14:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.51046187,
                        -27.72767713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "370307882283433984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baby sz @ Parque Municipal da Lagoa do Peri http://t.co/NT6WOfXbpD"
        },
        {
            "author_id": "496529640",
            "created_at": "2013-08-21T22:05:45.000Z",
            "id": "370305748917841920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foi o lugar mais interessante que voc\u00ea j\u00e1 esteve? \u2014 Parque Estadual do Jaragua. http://t.co/QAKJoEFUKa"
        },
        {
            "author_id": "77788191",
            "created_at": "2013-08-21T21:58:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3501797,
                        -24.01489444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e679de542b5d36b"
            },
            "id": "370303934814224384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna uhuh \ud83d\udd1d @ Parque Estadual Intervales http://t.co/Eta9o9SEec"
        },
        {
            "author_id": "237818845",
            "created_at": "2013-08-21T21:55:17.000Z",
            "id": "370303114395385857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Imperial Moto Fest, ser\u00e1 realizado no Parque Municipal de #Petr\u00f3polis, em Itaipava nos dias 27, 28 e 29 de setembro."
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2013-08-21T21:52:05.000Z",
            "id": "370302312519974912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AcontecenoTO: Parque Estadual do Cant\u00e3o abre oficialmente as portas para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica\n\nO Parque Estadual... http://t.co/gyFo89meii"
        },
        {
            "author_id": "43260407",
            "created_at": "2013-08-21T21:48:05.000Z",
            "id": "370301303370817536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/Fdw53lk97U"
        },
        {
            "author_id": "259972410",
            "created_at": "2013-08-21T21:25:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93603412,
                        -19.92246039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "370295629928734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu em Porto Alegre hehe #aterravistaporcima @ Parque municipal http://t.co/DHDx5Dqh2x"
        },
        {
            "author_id": "11928962",
            "created_at": "2013-08-21T21:21:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.58453369,
                        -21.72633442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "370294593478488064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vassununga (Santa Rita do Passa Quatro, SP) http://t.co/r0brdckGjD"
        },
        {
            "author_id": "962479274",
            "created_at": "2013-08-21T21:18:43.000Z",
            "id": "370293913833451520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/EiOxFV12wA - Menino encontra diamante em parque estadual dos EUA"
        },
        {
            "author_id": "33592976",
            "created_at": "2013-08-21T20:42:08.000Z",
            "id": "370284708569288704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom anoitecer, esteja em paz no regresso ao lar!!!! Zen. . . @ Parque Estadual Do Biribiri http://t.co/TvtPg8ctxN"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-08-21T20:34:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "370282775402016768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/whbDThbPGe"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-08-21T20:30:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "370281854861316096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/7GHNP7eslS"
        },
        {
            "author_id": "321992965",
            "created_at": "2013-08-21T20:22:50.000Z",
            "id": "370279849774301184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 16 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA\" http://t.co/u2alztsZqj"
        },
        {
            "author_id": "1210640090",
            "created_at": "2013-08-21T20:22:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "370279803678908416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por hj e so.... Voltando da serra! (@ Portaria - Floresta Nacional de Caraj\u00e1s) http://t.co/sq71WHMWlN"
        },
        {
            "author_id": "348994498",
            "created_at": "2013-08-21T20:22:37.000Z",
            "id": "370279796703772672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei do Parque Municipal o/"
        },
        {
            "author_id": "125360011",
            "created_at": "2013-08-21T20:10:02.000Z",
            "id": "370276628209078272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nascentes de Paranapiacaba \u00e9 premiado em concurso do Iphan\n\nO Parque Natural Municipal Nascentes de... http://t.co/liMH1lsrg7"
        },
        {
            "author_id": "23429210",
            "created_at": "2013-08-21T20:02:34.000Z",
            "id": "370274751408660481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei sabendo que a Dona Raquel n\u00e3o mora mais no Vale do Pati, no Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia.\n\nhttps://t.co/pI6bTz1z3T"
        },
        {
            "author_id": "80551887",
            "created_at": "2013-08-21T19:57:47.000Z",
            "id": "370273544779096064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardi\u00f5es da Natureza participam de atividades do Parque Municipal das Arauc\u00e1rias http://t.co/hBHwR9b4TD"
        },
        {
            "author_id": "274486045",
            "created_at": "2013-08-21T19:48:23.000Z",
            "id": "370271181624324097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Sete Passagens em Miguel Calmon foi tema do programa Mosaico Baiano da Rede Bahia (S\u00e1bado 17/08). http://t.co/XY3rg358i9"
        },
        {
            "author_id": "15468940",
            "created_at": "2013-08-21T19:30:02.000Z",
            "id": "370266561199607808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Timelapse chuva de mete\u00f3ros Perseidas no Parque Nacional de Joshua Tree (EUA) http://t.co/VQxcxjnsPx"
        },
        {
            "author_id": "89599220",
            "created_at": "2013-08-21T19:12:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "11160692",
                        "start": 0,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "370262173999583232",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF_Brasil EU DIGO NAO  \u00e0 explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no parque nacional mais antigo da \u00c1frica"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-08-21T19:10:53.000Z",
            "id": "370261742078935041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Por favor, tire 1 minuto para dizer N\u00c3O \u00e0 explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no parque nacional mais antigo da \u00c1frica http://t.co/em80M2DQkc #SOSvirunga"
        },
        {
            "author_id": "142095733",
            "created_at": "2013-08-21T19:04:44.000Z",
            "id": "370260194284298240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo Passeio \u2014 at Parque Municipal Belo Horizonte http://t.co/fsli4Qa2u6"
        },
        {
            "author_id": "79070310",
            "created_at": "2013-08-21T19:00:03.000Z",
            "id": "370259017312260096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal se envolver nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses? O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de... http://t.co/VdzK9whF6S"
        },
        {
            "author_id": "319657093",
            "created_at": "2013-08-21T19:00:03.000Z",
            "id": "370259016259481600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Cachoeira da Fuma\u00e7a instala aceiros para prevenir inc\u00eandios\n\nO Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a... http://t.co/Qszz4oznY1"
        },
        {
            "author_id": "1630888094",
            "created_at": "2013-08-21T18:59:39.000Z",
            "id": "370258915033767936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador anuncia explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed http://t.co/ajQhWTrm9t"
        },
        {
            "author_id": "46638722",
            "created_at": "2013-08-21T18:39:10.000Z",
            "id": "370253762725572608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Tatu Bola pode ser instalada em Petrolina http://t.co/AG4wuklZev"
        },
        {
            "author_id": "67370612",
            "created_at": "2013-08-21T18:30:05.000Z",
            "id": "370251476473774080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf08 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qKAOrlvakG"
        },
        {
            "author_id": "157351631",
            "created_at": "2013-08-21T18:09:26.000Z",
            "id": "370246278674153472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho \u00e1rea protegida Ecco salva.  Precisei usar duas vezes em 5 anos . Uma, \u00f3timo atendimento. Outra, p\u00e9ssimo."
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-08-21T18:00:08.000Z",
            "id": "370243938629591041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra do Ibitipoca est\u00e1 localizada no sudeste de Minas Gerais. O Parque Estadual do Ibitipoca est\u00e1 pr\u00f3ximo a... http://t.co/4HYIxp1z71"
        },
        {
            "author_id": "478082406",
            "created_at": "2013-08-21T17:58:37.000Z",
            "id": "370243558273323009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guabiruba sinaliza territ\u00f3rio do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed - http://t.co/3EHkIvZAK9"
        },
        {
            "author_id": "1534061976",
            "created_at": "2013-08-21T17:55:56.000Z",
            "id": "370242882885931008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o R.R soares est\u00e1 no centro de belo Horizonte av. dos Andradas 1005 em frente ao parque municipal 16h e 19h."
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-08-21T17:46:35.000Z",
            "id": "370240528291725312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco, uma reuni\u00e3o aqui no escritorio. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s) [pic]: http://t.co/0VQJDkRzwl"
        },
        {
            "author_id": "39889202",
            "created_at": "2013-08-21T17:41:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7349435,
                        -29.35659379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "370239314246262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/3r9jKdZDpY"
        },
        {
            "author_id": "44415405",
            "created_at": "2013-08-21T17:41:45.000Z",
            "id": "370239312488460289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Baleia \u2013 Sahy \u00e9 aprovada pela C\u00e2mara Municipal. Saiba mais: http://t.co/F4tOqvkTXr"
        },
        {
            "author_id": "165820644",
            "created_at": "2013-08-21T17:41:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.67406654,
                        -6.45544349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "370239167684685824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra da Boca (Arar\u00fana, PB) http://t.co/wv0RO9IOlk"
        },
        {
            "author_id": "246251075",
            "created_at": "2013-08-21T17:36:14.000Z",
            "id": "370237924626792448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de Biologia da Uniara visitam o Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira\n\nhttp://t.co/joDoJVxbm0"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-08-21T17:26:46.000Z",
            "id": "370235540978667520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada para praias de S\u00e3o Sebasti\u00e3o\n\nUm projeto que cria uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de... http://t.co/PAW5qIdNLy"
        },
        {
            "author_id": "1688723682",
            "created_at": "2013-08-21T17:22:48.000Z",
            "id": "370234544361730048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Santa Teresa, Uruguai http://t.co/D5WCDUvHHi"
        },
        {
            "author_id": "246417829",
            "created_at": "2013-08-21T17:16:17.000Z",
            "id": "370232903328096256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foi o lugar mais interessante que voc\u00ea j\u00e1 esteve? \u2014 parque estadual de campinhos http://t.co/i6hY9FFP0f"
        },
        {
            "author_id": "50440584",
            "created_at": "2013-08-21T17:04:32.000Z",
            "id": "370229947819765761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA EXTRATIVISTA DO SUL DE SERGIPE EST\u00c1 PARADA http://t.co/sGPUjR2E6C"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-08-21T16:45:05.000Z",
            "id": "370225052366565376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara\u00edba!\nTabebuia aurea - Bignoniaceae\n\nFoto: Cerrado sentido restrito, Parque Nacional de Bras\u00edlia.... http://t.co/FVfFspIzcr"
        },
        {
            "author_id": "14014322",
            "created_at": "2013-08-21T16:31:44.000Z",
            "id": "370221691500527616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e se as palavras somem... http://t.co/N2oOOch7rw @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/VLAIpcbgPX"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-08-21T16:21:08.000Z",
            "id": "370219024124493824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#praia Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco... http://t.co/ACglcHwJVv"
        },
        {
            "author_id": "159732604",
            "created_at": "2013-08-21T16:11:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75796389,
                        -9.612949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "370216556275703808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 (Macei\u00f3, AL) http://t.co/YQkIhDV4so"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2013-08-21T16:00:05.000Z",
            "id": "370213727468941312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio de um agitado Rio de Janeiro, o Parque Nacional da Tijuca pode ser comparado a um o\u00e1sis de tranquilidade.... http://t.co/ipYjvntSip"
        },
        {
            "author_id": "1022956615",
            "created_at": "2013-08-21T15:45:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9113053,
                        -15.7336892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "370210177762746368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bra\u00e7adas do almo\u00e7o. @ Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/mAnIM2zpdh"
        },
        {
            "author_id": "84061776",
            "created_at": "2013-08-21T15:32:25.000Z",
            "id": "370206765830664192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portas abertas para uma das paisagens mais bonitas de Portugal. Sabe junto a que monumento natural est\u00e1 a nova... http://t.co/jSgJ5DcAcn"
        },
        {
            "author_id": "1594365156",
            "created_at": "2013-08-21T15:24:00.000Z",
            "id": "370204645093695488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post: Voe Viagem Hoteis Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/z8mXZwHOy3"
        },
        {
            "author_id": "44415405",
            "created_at": "2013-08-21T15:21:28.000Z",
            "id": "370204009132355584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/k9QFQUCFkM \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Baleia \u2013 Sahy \u00e9 aprovada pela C\u00e2mara Municipal! http://t.co/6SMA6Vl39e"
        },
        {
            "author_id": "1405852513",
            "created_at": "2013-08-21T15:14:58.000Z",
            "id": "370202375325114368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados aprovam reabertura da Estrada do Colono.  Via corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u e est\u00e1 fechada desde 2001. http://t.co/02gq8Un2p6"
        },
        {
            "author_id": "146264369",
            "created_at": "2013-08-21T15:01:52.000Z",
            "id": "370199078086647808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2013-08-21T14:55:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "138749160",
                        "start": 124,
                        "username": "MetroUK"
                    }
                ]
            },
            "id": "370197446392967170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O jornal Metro, do Reino Unido, publicou mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional da Chapada Diamantina.  http://t.co/87EeeW1lNJ via @MetroUK"
        },
        {
            "author_id": "404226998",
            "created_at": "2013-08-21T14:37:33.000Z",
            "id": "370192955807895552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARA\u00cdSO DENTRO DO PARA\u00cdSO EM BARBADOS!\nCaminhe por Welchman Hall Gully, esse parque nacional conta com uma incr\u00edvel \nvegeta\u00e7\u00e3o e trilhas..."
        },
        {
            "author_id": "28593487",
            "created_at": "2013-08-21T14:33:09.000Z",
            "id": "370191850281250817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Loul\u00e9 contra constru\u00e7\u00e3o de central fotovoltaica: Um grupo de moradores de uma \u00e1rea protegida de L... http://t.co/dUSxAUarS3"
        },
        {
            "author_id": "1326716833",
            "created_at": "2013-08-21T14:08:42.000Z",
            "id": "370185695769276417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o local que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u e est\u00e1 localizado no extremo-Oeste do... http://t.co/fLl4x5JP0d"
        },
        {
            "author_id": "76536599",
            "created_at": "2013-08-21T13:52:09.000Z",
            "id": "370181531647897600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Maragogi, em #Alagoas, faz parte da Costa dos Corais - uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), criada\u2026 http://t.co/2RaFg2ylxx"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2013-08-21T13:46:16.000Z",
            "id": "370180049644683264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cineclube Olaria: amanh\u00e3, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG, filmes sobre a loucura. http://t.co/LC0hLZIU7W"
        },
        {
            "author_id": "61663805",
            "created_at": "2013-08-21T13:26:30.000Z",
            "id": "370175076622413824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maragogi, em Alagoas, faz parte da Costa dos Corais - uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) criada em 1997, mas a... http://t.co/CjW9KsMFZy"
        },
        {
            "author_id": "162072963",
            "created_at": "2013-08-21T13:11:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5629549,
                        -20.452106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "370171174552354816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Prosa (Campo Grande, MS) http://t.co/ABoP8a4kvo"
        },
        {
            "author_id": "61864506",
            "created_at": "2013-08-21T13:02:54.000Z",
            "id": "370169139203039232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00b0 Anivers\u00e1rio do Atormentados MC\nDias 23 e 24 de novembro no Parque Municipal Luis La Torre!\nVai ser mais uma... http://t.co/uKalEwGjFG"
        },
        {
            "author_id": "272212737",
            "created_at": "2013-08-21T12:33:17.000Z",
            "id": "370161684260085760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Divers\u00e3o e tranquilidade ao mesmo tempo, muito limpo e organizado.\" @ Parque Nacional Sete Passagens: http://t.co/G9T1diAeKB #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "36680538",
            "created_at": "2013-08-21T12:16:59.000Z",
            "id": "370157580704047104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Placa furtada h\u00e1 mais de 20 anos no Parque Nacional dos Aparados da Serra, em Cambar\u00e1 do Sul, nunca foi reposta http://t.co/Q35x0WJjpq"
        },
        {
            "author_id": "733065469",
            "created_at": "2013-08-21T12:08:22.000Z",
            "id": "370155414505005058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Edinho Ara\u00fajo (@_edinhoaraujo) denuncia risco \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Noroeste Paulista  http://t.co/PraAOIgI21"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2013-08-21T12:00:58.000Z",
            "id": "370153552309932032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A mil metros de altitude, o Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 eleito um dos melhores do pa\u00eds: http://t.co/f3BNJm4fAP"
        },
        {
            "author_id": "745839877",
            "created_at": "2013-08-21T11:47:16.000Z",
            "id": "370150104709079042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual do Amap\u00e1\n\nEsta Floresta Estadual \u00e9 uma unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que faz parte do Corredor... http://t.co/TfmcQYpyJP"
        },
        {
            "author_id": "365575991",
            "created_at": "2013-08-21T11:37:19.000Z",
            "id": "370147601825669120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/eBzTjAdNTQ"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2013-08-21T11:30:29.000Z",
            "id": "370145879984197632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 mais dia\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\nFoto das maravilhas do... http://t.co/KPiJOM86pb"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2013-08-21T11:28:50.000Z",
            "id": "370145464697778177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tran\u00e7a sertaneja\n\nMineiramente a liana abra\u00e7a, envolve a forte aroeira...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga,... http://t.co/PtlgAAFyVU"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2013-08-21T11:26:38.000Z",
            "id": "370144910969937920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por quem brilha os olhos da coruja...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais.\nFoto... http://t.co/V4vSHdu9Sq"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2013-08-21T11:25:15.000Z",
            "id": "370144562687516672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 no morrer \u00e9 ouro o cen\u00e1rio do sert\u00e3o...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais.... http://t.co/yU4SV8W6Gu"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2013-08-21T11:23:26.000Z",
            "id": "370144105265127424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre o fogo do sert\u00e3o\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\nFoto das... http://t.co/8nurYaqClo"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2013-08-21T11:20:10.000Z",
            "id": "370143282539794432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A face Sul do Parque Estadual da Mata seca \u00e9 riqu\u00edssima em esp\u00e9cies, embora pouco estudada ou visitada por ficar... http://t.co/7U8FWa2t9O"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OLD_MONSTER1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OLD_MONSTER1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OLD_MONSTER1"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pacoti, Brasil",
                "id": "d33e934850702f59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ant\u00f4nio Dias, Brasil",
                "id": "0e731937276be7b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil",
                "id": "c184b698ed4cd4fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cap\u00e3o Bonito, Brasil",
                "id": "6e679de542b5d36b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Passa Quatro, Brasil",
                "id": "00ebc8b9c8115dce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1442050856",
                "name": "Vantuir Luiz Junior",
                "username": "vantuirluizjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107799831",
                "name": "Joana D'Arc",
                "username": "joanadarkcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416730182",
                "name": "Lorena Rezende",
                "username": "lorirezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192000909",
                "name": "F\u00e1bio Baroni",
                "username": "ReiBaroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305314052",
                "name": "Babii \u2655",
                "username": "Babi_k3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200514699",
                "name": "\ua0c5\ua35f\ua317\ua317\ua024\ua0a6\ua224 \ua038\ua34f\ua329\ua34f\ua224",
                "username": "hessiondayan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585123546",
                "name": "Thiago Salles",
                "username": "tsallees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330679324",
                "name": "\u00aeComando SP",
                "username": "Comando_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88282022",
                "name": "Francielle Lob\u00e3o\ud83c\udf39",
                "username": "mizukisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43174723",
                "name": "Talita Gomes",
                "username": "talitagomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14712577",
                "name": "rodrigofoz",
                "username": "rodrigofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139474217",
                "name": "Carvalho",
                "username": "LINDEMBERGUECA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348434789",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u26aa\u26ab",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266677514",
                "name": "Euronews Portugu\u00eas",
                "username": "euronewspt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "349331478",
                "name": "Paulo Andr\u00e9",
                "username": "profeta1paulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67097555",
                "name": "Fernando",
                "username": "nandobertonii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351062247",
                "name": "Rasta EtKo",
                "username": "OtavioReis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227510410",
                "name": "COKe",
                "username": "tscarlatelli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64051412",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo",
                "username": "direito_civil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144695631",
                "name": "Francisco Carrera",
                "username": "CARRERAADVOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1691425344",
                "name": "Jos\u00e9 Cezar Bittencou",
                "username": "CezarJos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141038422",
                "name": "Amanda Bas\u00edlio",
                "username": "Amandaboliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553925852",
                "name": "Cruzando Mundo",
                "username": "CruzandoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68774859",
                "name": "Felipe",
                "username": "fiuferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160726846",
                "name": "Aloisio",
                "username": "JAloisioSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416385585",
                "name": "Ro' Lop\u00eaz",
                "username": "Ro2lopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92881701",
                "name": "tstparan\u00e1",
                "username": "tstparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33527361",
                "name": "Luciana Dorileo",
                "username": "LuDorileo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959576677",
                "name": "clevane pessoa",
                "username": "clevanepessoa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "530943087",
                "name": "sos_fortaleza",
                "username": "fortalezanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79530758",
                "name": "Partido Ind\u00edgena",
                "username": "partidoindigena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294336675",
                "name": "Eliseo Mbo",
                "username": "eliseombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53215300",
                "name": "AndreDiniz",
                "username": "AndreDiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138166151",
                "name": "M",
                "username": "aka_dou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57547667",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "leoogoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136794086",
                "name": "Samara Moura",
                "username": "mourasamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87023983",
                "name": "RBSTVBlumenau",
                "username": "RBSTVBlumenau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42546001",
                "name": "uai credo uai",
                "username": "anawillrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47473310",
                "name": "Jefferson Candido",
                "username": "JeffersonCandid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60727805",
                "name": "obaiano",
                "username": "tierrecruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33386714",
                "name": "eduardo",
                "username": "eduardonino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138628892",
                "name": "salvado jose v.",
                "username": "sotaima90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004425442",
                "name": "Carlosibraim",
                "username": "carlosibraimms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306410727",
                "name": "BruninhaJT",
                "username": "bruninhajt_brs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669903195",
                "name": "\ud83c\udd81\ud83c\udd74\ud83c\udd7d\ud83c\udd70\ud83c\udd83\ud83c\udd7e \ud83c\udd82\ud83c\udd78\ud83c\udd7b\ud83c\udd85\ud83c\udd70 \ud83c\udd73\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d\ud83c\udd70\ud83c\udd83\ud83c\udd7e",
                "username": "renatosilvarjs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45192130",
                "name": ".",
                "username": "littlebelga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234819951",
                "name": "Mari Coutinho",
                "username": "maricoutcam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52472940",
                "name": "Caroline F\u00e9lix",
                "username": "carolltav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253847119",
                "name": "Clima na Grande SP",
                "username": "ArturChiovitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240267101",
                "name": "Teatro nos Parques",
                "username": "teatronoparque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322379777",
                "name": "Jos\u00e9 Roberto",
                "username": "stopphotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333805079",
                "name": "PequenaOrganica",
                "username": "LelisGuarilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357208810",
                "name": "Krudo",
                "username": "krudocity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197088654",
                "name": "Brubs",
                "username": "brubsway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610477579",
                "name": "*Albert May*",
                "username": "alaramay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69179948",
                "name": "Tchuca",
                "username": "LilianLomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869730146",
                "name": "lucas yanelli",
                "username": "lucasyanelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29245684",
                "name": "\ud835\udde9\ud835\uddf6\ud835\ude03\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf2 \ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude01\ud835\uddfc",
                "username": "XuxuCouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35089389",
                "name": "Thiago Magalh\u00e3es",
                "username": "ThiagoMagalhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108154633",
                "name": "Flow Images",
                "username": "flowimg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51728426",
                "name": "ORION CONSTELATION",
                "username": "YSNESHY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138749160",
                "name": "Metro",
                "username": "MetroUK",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49838238",
                "name": "Wellington  Lima",
                "username": "Well_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958847491",
                "name": "Meuadc Criciuma",
                "username": "Meuadccriciuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69324259",
                "name": "\ud835\udd13\ud835\udd1e\ud835\udd33\ud835\udd29\ud835\udd2c",
                "username": "lechepaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39732687",
                "name": "Jonatas Firmo",
                "username": "jonatasfirmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397690459",
                "name": "Eloy da Fonseca Neto",
                "username": "real_eloy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21149838",
                "name": "Abner Almeida",
                "username": "abneralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49746821",
                "name": "Daniel Bretz",
                "username": "danbretz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292179122",
                "name": "Ivan Carolino",
                "username": "icarolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210217384",
                "name": "RASPA DA TEIA!",
                "username": "raspadateia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283790380",
                "name": "Bruno",
                "username": "BrunoLvL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36994720",
                "name": "Evanil Junior",
                "username": "evaniljr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48481655",
                "name": "Daniel \ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udfff",
                "username": "senhoritoleinad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38053287",
                "name": "Ricardo Teixeira",
                "username": "rteixeira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57658694",
                "name": "Spanha",
                "username": "spainha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1644011113",
                "name": "Victor Hugo VH MEGA",
                "username": "VictorHSouza11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167411958",
                "name": "EU WAGNER",
                "username": "wagnercapichaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207626456",
                "name": "Allia Hotels",
                "username": "allia_hotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33727400",
                "name": "Jonilson Fraga",
                "username": "FragaOJonilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60960871",
                "name": "Guia da Semana",
                "username": "GuiadaSemana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72420295",
                "name": "Nyara Cunha",
                "username": "nycunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20956357",
                "name": "Bruno Bezerra\ud83d\udca1",
                "username": "brunobezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32132845",
                "name": "Mercedes Salgueiro",
                "username": "mesalgueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163522036",
                "name": "Aprendiz de Viajante",
                "username": "AprendizViajant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "285743387",
                "name": "Diab\u00e9tico fit e vacinado \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udc89",
                "username": "emerson_hmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197656246",
                "name": "Washington dias",
                "username": "washington_wdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47376636",
                "name": "F\u00e1bio Pena",
                "username": "fabinhopena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407791524",
                "name": "Gustavo Ladeira",
                "username": "gladeirabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821558773",
                "name": "\u0d60 \ud835\udc03\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a \u0d60",
                "username": "dricacorrea12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1514603250",
                "name": "Mikka V\u00edrginia F\u00e9lix",
                "username": "MikkaVirg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527565692",
                "name": "Luh Carlla",
                "username": "LuCarlla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1514844481",
                "name": "Jacklyn Daphne",
                "username": "JacklynDaphnef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668260040",
                "name": "yuri_souza",
                "username": "YuriDrul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119693532",
                "name": "Dri Tim Beta Lab",
                "username": "Adriameal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798977185",
                "name": "Turismo Fatos&Fotos",
                "username": "Turismo_FeF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455671238",
                "name": "Fabio Jos\u00e9 Kelade",
                "username": "FKelade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455744738",
                "name": "Mundo da Ci\u00eancia",
                "username": "mundodaciencia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31622729",
                "name": "MaluWerneck \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MaluCabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902225515",
                "name": "PrefS\u00e3oSeb\u00e1",
                "username": "prefsaoseba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176619408",
                "name": "fernanda",
                "username": "feerps_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176153668",
                "name": "ReginaLuciaRRangel",
                "username": "ReginaLuciaRang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003255086",
                "name": "Resonancias",
                "username": "Resonancias_Mx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177183971",
                "name": "Michael R. da Silva",
                "username": "Michael_Gja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37089472",
                "name": "Alecsander Dornelas",
                "username": "alecsanderbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47477256",
                "name": "Breno Jos\u00e9 de Ara\u00fajo",
                "username": "BrenoJose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160008422",
                "name": "Ivani Vaz de Lima",
                "username": "ivanivazdelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81497497",
                "name": "Bitch I'm loca",
                "username": "rogerhenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904125486",
                "name": "E\ua646o\u1952 M\u1959\u2cfd\u0199\u00a9\u2656",
                "username": "Viagensparasemp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73572021",
                "name": "RAUL",
                "username": "Raul_Arruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1663642500",
                "name": "Cipam/pmrn",
                "username": "Cipam3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047972012",
                "name": "Jornal o Democrata",
                "username": "JornalDemocrata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "181367762",
                "name": "Andre Pizetti",
                "username": "alrpizetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1684082348",
                "name": "El Gubernamental",
                "username": "GubernamentalBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14715149",
                "name": "alfonsoroa",
                "username": "alfonsoroa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357714754",
                "name": "MilhasTur",
                "username": "MilhasTurBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "Pfaaaaaizer",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268257192",
                "name": "Caf\u00e9 com Not\u00edcia",
                "username": "CafeComNoticia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776904102",
                "name": "Carlos Nogueira",
                "username": "programavibecf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987200576",
                "name": "Eliter",
                "username": "VegaEliter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33592976",
                "name": "Z\u00e9lia Oliveira\u270ci",
                "username": "zelmarry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52450169",
                "name": "Pedro Alves Jr.",
                "username": "pedroalves_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52736824",
                "name": "Deputado Traiano",
                "username": "DepTraiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34665220",
                "name": "Beto Richa",
                "username": "BetoRicha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95064256",
                "name": "Thiago Terada",
                "username": "TeagoTerada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322989333",
                "name": "Diogo Nunes",
                "username": "_dbnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142758301",
                "name": "Prefeitura Jandira",
                "username": "prefdejandira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226624976",
                "name": "Simone Dantas",
                "username": "SimoneDantas13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68786437",
                "name": "e-trilhas",
                "username": "e_trilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157793739",
                "name": "Sul MMA",
                "username": "SulMMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27956098",
                "name": "Yami Koolie",
                "username": "Soullessdraw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67365305",
                "name": "Richard Rafael",
                "username": "Richardrafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1674141854",
                "name": "Naju",
                "username": "imortalworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215838368",
                "name": "Shirley #betalab",
                "username": "shirleyIstrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151883398",
                "name": "H\u00e9ctor Pineda S.",
                "username": "ticopineda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418797659750555655",
                "name": "Juan Milo",
                "username": "JuanMilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281266984",
                "name": "Plataforma Juvenil",
                "username": "PlataformaJSUA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471964446",
                "name": "Viaje Junto",
                "username": "Viajejuntotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987710856",
                "name": "Jornal DiverCidade",
                "username": "Jor_DiverCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109325600",
                "name": "Carlos Benevides",
                "username": "Adv_Benevides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1611019429",
                "name": "Dilma Aran\u00e3",
                "username": "DARANA02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231853804",
                "name": "Lista da Cidade",
                "username": "listadacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69419844",
                "name": "Sylvio Behring",
                "username": "sylviobehring",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385062668",
                "name": "agregador.pt",
                "username": "agregalhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72936035",
                "name": "Ruth Avelino",
                "username": "ruthavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236414839",
                "name": "-A",
                "username": "Amanda_Fid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95885134",
                "name": "El Campello Turismo",
                "username": "CampelloTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78501999",
                "name": "ARERJ AMBIENTAL",
                "username": "ARERJAMBIENTAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669139330",
                "name": "Jose Medeiros Neto",
                "username": "JoseMedeirosNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76629310",
                "name": "vinicius lucena",
                "username": "carlosvml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142105822",
                "name": "Giu",
                "username": "giuwtf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81743013",
                "name": "annabelle",
                "username": "anabiel03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367372316",
                "name": "guiadeviagens",
                "username": "guiaparaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168548377",
                "name": "Luiz com z",
                "username": "_felipemarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4749479609",
                "name": "Buuosi",
                "username": "Buuosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44415405",
                "name": "AlmaSurf",
                "username": "almasurf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792356953",
                "name": "Andrea Zimmermann",
                "username": "andreamatres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154780609",
                "name": "Rodril1 \uf8ff \u25b3\u20d2\u20d8",
                "username": "Rodril1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210935739",
                "name": "Beatriz Godoi",
                "username": "beattrizgodoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15163583",
                "name": "Eduardo Insaurriaga",
                "username": "eduardoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919750724",
                "name": "Rosiane",
                "username": "StriRosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218278002",
                "name": "David Pan",
                "username": "dpan16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334440458",
                "name": "Green Co",
                "username": "Greencobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179307214",
                "name": "childish gordinho",
                "username": "bizteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194091367",
                "name": "Erik Roots",
                "username": "CmteErik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388087679",
                "name": "Mito",
                "username": "braswilt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25068989",
                "name": "Joao Meirelles Filho",
                "username": "JoaoMeirelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60614716",
                "name": "Daniel Teixeira",
                "username": "colunaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686466884",
                "name": "Iris Melissa",
                "username": "ccsustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129914921",
                "name": "Vila Kalango",
                "username": "vilakalango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36370970",
                "name": "Boa Viagem - O Globo",
                "username": "BoaViagemOGlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268844567",
                "name": "\u2022 GUI GRAVA\u00c7\u00d5ES \u2022",
                "username": "GuiGravacoess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762344467",
                "name": "Y t\u00fa, \u00bfQu\u00e9 sabes?",
                "username": "yonadadenada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597600815",
                "name": "Marta Corredera",
                "username": "martacorrederac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42309526",
                "name": "Ronaldo Conde",
                "username": "ronaldoconde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #YoMeVacunoSeguro",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41263111",
                "name": "Tuparadapanama",
                "username": "tuparadapanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111738584",
                "name": "Edmilson Francisco",
                "username": "edmilson_fco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66453619",
                "name": "O Globo | Mundo",
                "username": "OGlobo_Mundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "388461434",
                "name": "Costa Almeida",
                "username": "CostaAlmeidaTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159732604",
                "name": "Graydson Medeiros",
                "username": "graydsonmedeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179852212",
                "name": "Deyse",
                "username": "deyse_deysiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32077360",
                "name": "Instituto Supereco",
                "username": "superecco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44270027",
                "name": "Alex Negreiros",
                "username": "alexnegreiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57543145",
                "name": "Jose Luis Lemos",
                "username": "radiovoxnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203160020",
                "name": "Pedro Oliveira",
                "username": "pedrim_ph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1626972546",
                "name": "pff2 e fora bolsonaro",
                "username": "andradesther",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315606422",
                "name": "droga, \u00e9 a camila",
                "username": "camilamartinns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91858897",
                "name": "Jorge Louren\u00e7o Rocha",
                "username": "jjorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54610252",
                "name": "Silmara Nepomuceno",
                "username": "SilNepomuceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67912574",
                "name": "Maria",
                "username": "maariaslaviero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567225562",
                "name": "Buthier",
                "username": "onbuthier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153094250",
                "name": "Dani Duarte",
                "username": "Daany_Duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188336072",
                "name": "FelisminaNovais",
                "username": "FelisminaLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1084624956",
                "name": "ameliapinto",
                "username": "ameliapinto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314171484",
                "name": "georgegomes",
                "username": "GeorgeGomesSil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366280445",
                "name": "\ud835\ude9c\ud835\ude99\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude94\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude90\ud835\ude9c\ud835\ude94\ud835\udea2\ud83d\udef8",
                "username": "MinneVillarreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131033839",
                "name": "Diogo Carvalho",
                "username": "Diogo_carvalhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300594874",
                "name": "Isa Storck \u10d6",
                "username": "belacamps_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28881813",
                "name": "Paris Saint-Germar\u00e7a",
                "username": "MarceloManoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "268468750",
                "name": "Paulo Assis",
                "username": "paulo_assis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260036324",
                "name": "Gazeta Online MG",
                "username": "GazetaOnlineMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404805845",
                "name": "luis godinho antunes",
                "username": "la1946",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343738555",
                "name": "Ricardo de Sousa",
                "username": "RicardodeSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57684642",
                "name": "Tayn\u00e1 Tassi",
                "username": "TaynascimenT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244051667",
                "name": "Fabricio M Spatti",
                "username": "fspatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091052276",
                "name": "Luso-Brasileiro",
                "username": "lusobrasileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16350340",
                "name": "Portal GCN",
                "username": "portalgcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195174626",
                "name": "ECCAPLAN CONSULTORIA",
                "username": "Eccaplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40033512",
                "name": "Ecosurf",
                "username": "ecosurfoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153825966",
                "name": "Tipografia Gouveia",
                "username": "tipogouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36373505",
                "name": "MSN Portugal",
                "username": "MSN_Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48969211",
                "name": "RuiPedroAzevedo",
                "username": "RuiPedroAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132964425",
                "name": "Dr Guaitaneli",
                "username": "Oguaitaneli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39973121",
                "name": "Grupo Meio Norte de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "meionorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255217770",
                "name": "isa",
                "username": "manugnordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110153375",
                "name": "Alfa Jornal",
                "username": "AlfaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18055408",
                "name": "Portugal Glocal",
                "username": "Portugal_Glocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28853278",
                "name": "siouxlater",
                "username": "pensamentolivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74065794",
                "name": "S\u00edlvia Oliveira",
                "username": "matraqueando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467609456",
                "name": "Falanga Pneum\u00e1tica",
                "username": "FalangaService",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447397227",
                "name": "Ler Not\u00edcias",
                "username": "LerNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132646574",
                "name": "Daniel Rosa",
                "username": "paralellotour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236812600",
                "name": "Embarque no Mundo",
                "username": "embarquenomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077458022",
                "name": "Wesley Aka Young Quasar",
                "username": "wellyoungquasar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124268",
                "name": "N\u00c1UTICA",
                "username": "revista_nautica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35799475",
                "name": "carlos kaspchak",
                "username": "carloskaspchak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62218553",
                "name": "Nando Pax",
                "username": "NandoPax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3948041",
                "name": "Rosana Hermann",
                "username": "rosana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182836501",
                "name": "Iran Ferreira",
                "username": "IranFerreira_pi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412404226",
                "name": "gabri eli",
                "username": "gabizonx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154609762",
                "name": "Demetrius Coelho Ribeiro",
                "username": "demetriusadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245922942",
                "name": "g\u00e9 gomes",
                "username": "gegomess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396851473",
                "name": "rodrigo dhig\u00e3o",
                "username": "_dhigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71875110",
                "name": "mara  cristina gomes",
                "username": "mara_mqt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408792856949444624",
                "name": "Ae Bolivar",
                "username": "BolivarAe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349843273",
                "name": "Id\u00e9ias na mala",
                "username": "Ideiasnamala_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43636195",
                "name": "rndr",
                "username": "rnderl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603299936",
                "name": "Cavalheiro Producoes",
                "username": "cavalheiroprod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548688539",
                "name": "Portal Alto Capara\u00f3",
                "username": "PortalAltoCapar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1688723682",
                "name": "Rango e Trago",
                "username": "RangoeTrago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52705145",
                "name": "Vectra Viagens",
                "username": "VectraViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75266263",
                "name": "Tila\u00b9\u00b3 Jogou AONDE?",
                "username": "atila_totti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79532271",
                "name": "Fabs",
                "username": "faab_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275149432",
                "name": "Canopus Turismo",
                "username": "Canopustour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867198824",
                "name": "Gyrus",
                "username": "patinacaogyrus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74167636",
                "name": "Djalma Ara\u00fajo",
                "username": "djalmaaraujo18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278736376",
                "name": "Turismo Porto Seguro",
                "username": "portoseguro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53371307",
                "name": "Marina Vidigal",
                "username": "marividigal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192613599",
                "name": "Cabana Sport",
                "username": "cabanasport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40124098",
                "name": "Luis Poletti",
                "username": "luispoletti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162418211",
                "name": "CIGANTOUR TURISMO",
                "username": "cigantour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379424988",
                "name": "Ronaldo Silva",
                "username": "ronaldo_als",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1618387430",
                "name": "Not\u00edcias FOZ",
                "username": "noticiasemFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131664164",
                "name": "MCRFOCO.com.br",
                "username": "mcrfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80551887",
                "name": "Guto Net",
                "username": "GutoVip8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115179130",
                "name": "Compartilhe POA",
                "username": "SharePoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660772582",
                "name": "ANDERSON TEODORO",
                "username": "frandersoncap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60405920",
                "name": "Larsen C\u00e2ndido",
                "username": "larsenito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62870082",
                "name": "\u02d7\u02cf\u02cb SETTE \u02ce\u02ca\u02d7",
                "username": "JohnnySette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928399944",
                "name": "Janine Drexler",
                "username": "PpDrexler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496304282",
                "name": "Reporteros en Acci\u00f3n",
                "username": "REAChiapas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72301696",
                "name": "SEMARNAT M\u00e9xico",
                "username": "SEMARNAT_mx",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94690876",
                "name": "Orrayra Magalh\u00e3es",
                "username": "Orrayra_calypso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111722380",
                "name": "projeto ybura",
                "username": "ybura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69194198",
                "name": "Biel Bellato",
                "username": "Biel_Bellato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320484693",
                "name": "Gustavo Martins \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2728",
                "username": "GutoMartinsCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "H\u00e9lida",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248436311",
                "name": "Eliete M MARCOLINA",
                "username": "ELIETEMM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1594365156",
                "name": "Voe ViagemeHot\u00e9is",
                "username": "VoeViagemHoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145709519",
                "name": "Eduardo Lins",
                "username": "Eduard0lins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492172713",
                "name": "Liliropedi",
                "username": "Liliropedi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "469517629",
                "name": "JOS\u00c9 CAMPOS",
                "username": "JOSECAMPOS1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149231992",
                "name": "rafaela",
                "username": "whylovarowrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163693012",
                "name": "Nicolas Cardoso",
                "username": "nicolascaardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255829682",
                "name": "Brasileiro Burro",
                "username": "BurroBrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189982109",
                "name": "Pamella Brand\u00e3o",
                "username": "pamfbrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369704672",
                "name": "TAMIRES",
                "username": "TAMIRES26790472",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462536138",
                "name": "CEPCPPLARA",
                "username": "CEPCPPLARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405614120",
                "name": "Montibeller",
                "username": "gabilbm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496529640",
                "name": "Luiiza Santos Liiima",
                "username": "LuizaSLima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77788191",
                "name": "Larissa Valencia",
                "username": "lamenk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237818845",
                "name": "Messias de Andrade \u2654",
                "username": "MESSIAS_MAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43260407",
                "name": "Rodrigo Lima",
                "username": "rodcarlim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259972410",
                "name": "Becca",
                "username": "rebeccavs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11928962",
                "name": "Roberto Bulgarelli",
                "username": "rbulgarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962479274",
                "name": "Ritos Ocultos",
                "username": "ritosocultos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321992965",
                "name": "SERRA BRASILIS",
                "username": "SERRABRASILIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210640090",
                "name": " fabricio paes",
                "username": "fabriciorpaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348994498",
                "name": "Sabrina #BetaQuerLab",
                "username": "SabrinaaSanttos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125360011",
                "name": "Jornal Imprensa ABC",
                "username": "imprensaabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23429210",
                "name": "Dom de Oliveira",
                "username": "domdeoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274486045",
                "name": "UPB",
                "username": "upboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15468940",
                "name": "Ueba",
                "username": "Ueba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89599220",
                "name": "Henrique",
                "username": "HenriqueReiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142095733",
                "name": "\u011eustavo Henrique",
                "username": "GuH_Henrique_19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79070310",
                "name": "Zipper-Zipper",
                "username": "zipperzipper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319657093",
                "name": "Esp\u00edrito 40",
                "username": "Espirito40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1630888094",
                "name": "P.D.Ambiental",
                "username": "AmbientalD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46638722",
                "name": "Jornal Gazzeta",
                "username": "GazzetaSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67370612",
                "name": "Catalina Betancourt",
                "username": "betancourtcata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157351631",
                "name": "Giovani",
                "username": "giovani_frari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478082406",
                "name": "O Munic\u00edpio",
                "username": "omunicipiobru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1534061976",
                "name": "raissa pereira lopes",
                "username": "raissapereiralo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39889202",
                "name": "Gabriela Capra",
                "username": "gabrielacapra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165820644",
                "name": "o victor",
                "username": "omesmovictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246251075",
                "name": "Imprensa Uniara",
                "username": "ImprensaUniara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246417829",
                "name": "Bruna",
                "username": "brubruuh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50440584",
                "name": "F\u00f3rum Caraj\u00e1s",
                "username": "forumcarajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14014322",
                "name": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af",
                "username": "naosouohugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022956615",
                "name": "Gustavo Fedosseeff ",
                "username": "GuCandangosRott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84061776",
                "name": "Cockpit Autom\u00f3vel",
                "username": "cockpitauto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1405852513",
                "name": "Jornal e Not\u00edcias",
                "username": "JornaleNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146264369",
                "name": "tincho",
                "username": "MartinFortain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404226998",
                "name": "Sidon Turismo",
                "username": "SidonTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28593487",
                "name": "PER",
                "username": "Renovaveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326716833",
                "name": "Sky Tour Adventure",
                "username": "Arletemaskytour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76536599",
                "name": "Soul Traveler",
                "username": "soul_traveler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61663805",
                "name": "Barra Travel",
                "username": "BarraTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162072963",
                "name": "JessicaPiesanti",
                "username": "JessicaPiesanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61864506",
                "name": "Leticia Carolina",
                "username": "leticiarh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272212737",
                "name": "#Tim Beta# Murianne",
                "username": "muriannes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36680538",
                "name": "Pioneiro",
                "username": "_pioneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733065469",
                "name": "Rede PMDB 15",
                "username": "RedePMDB15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745839877",
                "name": "Guias do Brasil",
                "username": "GuiasdoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365575991",
                "name": "Thiago Freitas Silva",
                "username": "titi_op",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "371619210189094912",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0l2zbj9mof282zaz7e2ywpu2dnc71",
        "oldest_id": "370143282539794432",
        "result_count": 500
    }
}