{
    "data": [
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2013-08-21T11:16:50.000Z",
            "id": "370142445058945024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje sai de casa com a certeza de que retrato \u00e9 poesia...\n\nParque Estadual da Mata Seca,  Manga, Extremo Norte de... http://t.co/loxenLJspJ"
        },
        {
            "author_id": "168651999",
            "created_at": "2013-08-21T11:02:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "61843152",
                        "start": 32,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "370138907838382080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pronunciamento que fiz ontem na @CamaraDeputados sobre os inc\u00eandios que amea\u00e7am da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Noroeste Pta: http://t.co/12wxuLFN7B"
        },
        {
            "author_id": "168651999",
            "created_at": "2013-08-21T11:01:57.000Z",
            "id": "370138699138215936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recomendo a leitura do editorial do jornal Di\u00e1rio da Regi\u00e3o de hoje, \"Terra de ningu\u00e9m\", sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica: http://t.co/1m3FpG0MCE"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2013-08-21T11:00:35.000Z",
            "id": "370138355495096320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Trilha de The Maze, Parque Nacional de Canyonlands, Utah, EUA http://t.co/ijlZMckykp"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-08-21T10:54:35.000Z",
            "id": "370136846900408320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia de encontrar os le\u00f5es \u2014 saf\u00e1ri Parque Nacional Chobe \u2014 Botswana http://t.co/SuS0IkNFDl"
        },
        {
            "author_id": "1675620708",
            "created_at": "2013-08-21T10:40:03.000Z",
            "id": "370133189542825984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boooooom diaaaaa!\nUm beb\u00ea macaco, da esp\u00e9cie 'Macaca arctoides', foi visto no parque nacional de Taiping, na... http://t.co/cnwRqxvatS"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2013-08-21T09:39:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87341187,
                        -23.49688582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "370118023577075712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia na paz do Senhor ! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) [pic]: http://t.co/2HGIpejIFF"
        },
        {
            "author_id": "155753370",
            "created_at": "2013-08-21T07:37:46.000Z",
            "id": "370087314183438336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foi o lugar mais interessante que voc\u00ea j\u00e1 esteve? \u2014 Parque Estadual de Vila Velha, Ilha do Mel http://t.co/OYeMsicFwy"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2013-08-21T07:28:40.000Z",
            "id": "370085025640771584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u2019ai publi\u00e9 10 photos sur Facebook, dans l\u2019album Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/9mJiG3rvl3"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2013-08-21T07:08:48.000Z",
            "id": "370080024612716545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo come\u00e7ou no s\u00e1bado (17) no Parque Nacional Yosemite.\nV\u00e1rias estradas na regi\u00e3o est\u00e3o fechadas. http://t.co/4jFK7zPTc7"
        },
        {
            "author_id": "508441763",
            "created_at": "2013-08-21T06:47:25.000Z",
            "id": "370074645288206336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foi o lugar mais interessante que voc\u00ea j\u00e1 esteve? \u2014 Parque municipal http://t.co/EFCBawUtLa"
        },
        {
            "author_id": "134632804",
            "created_at": "2013-08-21T06:35:24.000Z",
            "id": "370071621895065602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no lago Pehoe, dentro do parque nacional Torres del Paine, cart\u00e3o postal do Chile. http://t.co/nrH3CcEFzQ"
        },
        {
            "author_id": "65725453",
            "created_at": "2013-08-21T05:30:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.66690403,
                        -8.97875437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "370055410105208832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por esse dias o novo escrit\u00f3rio \u00e9 aqui... @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/NQW7KXKpvO"
        },
        {
            "author_id": "1591511322",
            "created_at": "2013-08-21T05:13:56.000Z",
            "id": "370051117910351872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos pedalinho @ parque municipal http://t.co/uPV5vnqWKT"
        },
        {
            "author_id": "1591511322",
            "created_at": "2013-08-21T05:12:23.000Z",
            "id": "370050729194815488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ parque municipal http://t.co/oNcdvNQmZm"
        },
        {
            "author_id": "36433435",
            "created_at": "2013-08-21T04:37:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -109.666944,
                        23.660278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9c33633c20ad451"
            },
            "id": "370042032905281536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noi e lui/lei. @ Parque Nacional Cabo Pulmo http://t.co/rawPyeIZE1"
        },
        {
            "author_id": "44045240",
            "created_at": "2013-08-21T02:05:21.000Z",
            "id": "370003660862160896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 no YouTube o v\u00eddeo do Parque Municipal de Ara\u00e7\u00e1s, uma das postagens do m\u00eas de Setembro. Confira!... http://t.co/PiEgKY3p8J"
        },
        {
            "author_id": "294939339",
            "created_at": "2013-08-21T01:53:47.000Z",
            "id": "370000751009210368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele momento que voc\u00ea passa pelo parque municipal sozinha :0 #nemligo KKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "94640840",
            "created_at": "2013-08-21T01:50:30.000Z",
            "id": "369999921514283008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foi o lugar mais interessante que voc\u00ea j\u00e1 esteve? \u2014 O Parque Estadual de Vila Velha, todo ele http://t.co/FHwIi81G4C"
        },
        {
            "author_id": "1121541655",
            "created_at": "2013-08-21T01:28:01.000Z",
            "id": "369994264677466112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almasurf: A segunda vota\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Baleia-Sa... http://t.co/CKEuINYsL4 via http://t.co/y84cG1mt01"
        },
        {
            "author_id": "218907115",
            "created_at": "2013-08-21T00:43:23.000Z",
            "id": "369983030922076160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foi o lugar mais interessante que voc\u00ea j\u00e1 esteve? \u2014 Parque Estadual da Pedra da Boca em Araruna-PB/Passa e ... http://t.co/y1L1knbgvH"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-08-21T00:18:02.000Z",
            "id": "369976651029159936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros abriga cachoeiras com mais de 100 metros e pared\u00f5es de pedra. #GOI\u00c1S #VIAJEAQUI"
        },
        {
            "author_id": "123391570",
            "created_at": "2013-08-21T00:11:11.000Z",
            "id": "369974926888824832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oeste Canadense [Parte 5: Lake Moraine]: \nO lago Moraine fica tamb\u00e9m situado no Parque Nacional de Banff, pert... http://t.co/cQYUsXv0de"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2013-08-21T00:08:56.000Z",
            "id": "369974364143640576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 um Parque Nacional Tierra del Fuego diferente daquele que a maioria das pessoas (que v\u00eam no\u2026 http://t.co/e63zIiM744"
        },
        {
            "author_id": "168651999",
            "created_at": "2013-08-20T23:34:50.000Z",
            "id": "369965778981777408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da Tribuna, Edinho Ara\u00fajo denuncia risco \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de SP http://t.co/e5l8mD8L2L"
        },
        {
            "author_id": "168651999",
            "created_at": "2013-08-20T23:32:36.000Z",
            "id": "369965220984139776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meu site: Da Tribuna, Edinho Ara\u00fajo denuncia risco \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica -\nhttp://t.co/eWfOmSaxHN"
        },
        {
            "author_id": "168651999",
            "created_at": "2013-08-20T23:27:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "61843152",
                        "start": 26,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "369964049582141441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pronunciamento que fiz na @CamaraDeputados falei sobre os inc\u00eandios que amea\u00e7am da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Noroeste Pta: http://t.co/12wxuLFN7B"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-08-20T23:19:31.000Z",
            "id": "369961926094098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Marcela - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/rWZi9hMUpn"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2013-08-20T22:48:06.000Z",
            "id": "369954021580087296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda porque a Bancada \u00e9 contra a reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/IfT9DzdR9Z"
        },
        {
            "author_id": "1210640090",
            "created_at": "2013-08-20T22:40:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "369952173050044416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando da serra (@ Portaria - Floresta Nacional de Caraj\u00e1s) http://t.co/f2rpgr3osF"
        },
        {
            "author_id": "856768148",
            "created_at": "2013-08-20T22:35:37.000Z",
            "id": "369950878553608192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa Meio Ambiente por Inteiro fala sobre per\u00edcia ambiental e o inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/ohyZBRnvmE"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2013-08-20T22:21:06.000Z",
            "id": "369947227524833281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O programa Meio Ambiente por Inteiro fala sobre per\u00edcia ambiental e o inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/bRzC9XdOug"
        },
        {
            "author_id": "107130762",
            "created_at": "2013-08-20T21:51:53.000Z",
            "id": "369939873660010496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu irmao me pedindo pra ir no parque municipal com ele. N\u00e3o consegui deixar de rir na cara dele."
        },
        {
            "author_id": "192316494",
            "created_at": "2013-08-20T21:40:08.000Z",
            "id": "369936916948324352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um abrigo para a noite\" por Roberto Berbeto. \n(Parque Nacional Gran Paradiso, Aosta Valley.)\n\nE voc\u00ea, gosta... http://t.co/HYuiN48AoM"
        },
        {
            "author_id": "192966880",
            "created_at": "2013-08-20T21:13:36.000Z",
            "id": "369930240379736064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo vou l\u00e1 no parque municipal matar essa maldita vontade/saudade *0*"
        },
        {
            "author_id": "164945818",
            "created_at": "2013-08-20T21:09:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10082536,
                        -15.57829226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "369929203049070592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha.  #saidemimsedentarismo (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) http://t.co/Y4kwgruqcv"
        },
        {
            "author_id": "152548744",
            "created_at": "2013-08-20T20:42:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "864485317096681473",
                        "start": 46,
                        "username": "IAXMIM"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.65113879,
                        2.84169375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "369922322834403328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aonde aperta pra voltar no tempo? Hahahah #BH @iaxmim \u2764 @ Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/U6MKzsqR1F"
        },
        {
            "author_id": "541901937",
            "created_at": "2013-08-20T20:15:43.000Z",
            "id": "369915672304050176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Conhe\u00e7am,um lindo lugar\" @ Lagoa do Parque Municipal: http://t.co/ujUvrAqvCU #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "541901937",
            "created_at": "2013-08-20T20:15:12.000Z",
            "id": "369915541323931649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descansar... (@ Lagoa do Parque Municipal) http://t.co/EVPZXtSQ6w"
        },
        {
            "author_id": "1584426444",
            "created_at": "2013-08-20T19:55:38.000Z",
            "id": "369910617337262080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de brincar.  #menina #mel  #dogs #parque @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/Q95yhE1H6G"
        },
        {
            "author_id": "1584426444",
            "created_at": "2013-08-20T19:52:13.000Z",
            "id": "369909757316173824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de parque pra elas. #dogs #recreio #menina @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/aihJ842GxA"
        },
        {
            "author_id": "84325230",
            "created_at": "2013-08-20T19:36:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "80306410",
                        "start": 0,
                        "username": "Miltonneves"
                    }
                ]
            },
            "id": "369905783812542464",
            "in_reply_to_user_id": "80306410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiltonNeves Essa foto foi tirada no Parque Municipal, quando da funda\u00e7\u00e3o do Glorioso Clube Atl\u00e9tico Mineiro. hahahahahah."
        },
        {
            "author_id": "117308462",
            "created_at": "2013-08-20T19:28:34.000Z",
            "id": "369903807016497152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea \u00e9 a favor ou contra a reabertura da Estrada do Colono que corta no meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u? (pode argumentar)"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-08-20T19:11:35.000Z",
            "id": "369899530864824320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada Diamantina, principal destino de ecoturismo do Brasil &gt; http://t.co/VPqrZZHM69"
        },
        {
            "author_id": "925203810",
            "created_at": "2013-08-20T19:00:03.000Z",
            "id": "369896627764330499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Vulc\u00e3o Po\u00e1s, \u00e9 um parque nacional na Costa Rica, que abrange uma \u00e1rea de aproximadamente 16.000... http://t.co/kGtg6VAfQZ"
        },
        {
            "author_id": "71583643",
            "created_at": "2013-08-20T18:46:20.000Z",
            "id": "369893179350585344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bromo Tengger Semeru Parque Nacional est\u00e1 localizado no leste de Java , na Indon\u00e9sia, a leste de Malang e ao... http://t.co/Dpg11RW0XC"
        },
        {
            "author_id": "94451504",
            "created_at": "2013-08-20T18:01:17.000Z",
            "id": "369881840724635648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2007, o Equador descobriu que, debaixo da exuberante floresta do Parque Nacional de Yasun\u00ed, na Amaz\u00f4nia... http://t.co/ZwpkVOgNUF"
        },
        {
            "author_id": "284550170",
            "created_at": "2013-08-20T17:55:23.000Z",
            "id": "369880357778124800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITA\u00daNAS: http://t.co/2ENqdG2Lg3. Com dunas, praias selvagens e o Parque Estadual de Ita\u00fanas, o vilarejo de Ita\u00fanas \u00e9 palco de festivais d..."
        },
        {
            "author_id": "67370612",
            "created_at": "2013-08-20T17:47:46.000Z",
            "id": "369878437827457024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83d\udc4c @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/BJNlj96BXl"
        },
        {
            "author_id": "67370612",
            "created_at": "2013-08-20T17:46:26.000Z",
            "id": "369878103142989824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu visitei Brasil! \u2600\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/QH9CvXqnah"
        },
        {
            "author_id": "63820776",
            "created_at": "2013-08-20T17:40:52.000Z",
            "id": "369876702815481857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vento modifica continuamente a paisagem do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, num infinito bal\u00e9. Comece a... http://t.co/5wmMs3s78M"
        },
        {
            "author_id": "63820776",
            "created_at": "2013-08-20T17:39:06.000Z",
            "id": "369876256222744576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vento modifica a paisagem do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses continuamente, num infinito bal\u00e9. Comece a... http://t.co/4NAkvSSiTM"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-08-20T17:12:55.000Z",
            "id": "369869668359487488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u nesta sexta-feira, 23 de agosto, promover\u00e1, mais uma edi\u00e7\u00e3o do Luau das Cataratas!... http://t.co/pSnVbGAXTw"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-08-20T16:58:54.000Z",
            "id": "369866141784887296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/NKA4JDaoNF"
        },
        {
            "author_id": "245954742",
            "created_at": "2013-08-20T16:55:19.000Z",
            "id": "369865240256581632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/fAwS149PLY Manifesta\u00e7\u00e3o marca segunda vota\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Baleia-Sahy http://t.co/vWOBEtTccu"
        },
        {
            "author_id": "567225562",
            "created_at": "2013-08-20T16:45:08.000Z",
            "id": "369862676845166592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba abriga seis trilhas pelo interior dessa \u00e1rea preservada de... http://t.co/vnqlm0lVzo"
        },
        {
            "author_id": "1024234670",
            "created_at": "2013-08-20T16:34:00.000Z",
            "id": "369859874290536449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIBAMAR: Autorizada constru\u00e7\u00e3o da arquibancada do Parque Municipal do Folclore com recursos federais e municipais\u2026 http://t.co/4mZN8ge586"
        },
        {
            "author_id": "148230148",
            "created_at": "2013-08-20T16:33:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "56204596",
                        "start": 32,
                        "username": "DanielPretzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "369859738601017344",
            "in_reply_to_user_id": "56204596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o ;( \u201c@DanielPretzel: Aceito convite pra ir at\u00e9 as montanhas do parque nacional do Tumucumaque\u201d"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2013-08-20T16:23:33.000Z",
            "id": "369857246609432577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do Farol,para tomar posse no conselho consultivo do Parque Estadual da Lagoa do a\u00e7u.90% do Parque est\u00e1 em territ\u00f3rio de Campos."
        },
        {
            "author_id": "56204596",
            "created_at": "2013-08-20T16:22:54.000Z",
            "id": "369857082956472321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceito convite pra ir at\u00e9 as montanhas do parque nacional do Tumucumaque"
        },
        {
            "author_id": "129510685",
            "created_at": "2013-08-20T15:49:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "369848590384254976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem parece uma ter\u00e7a no meio de agosto!\u25cf\uff10\u25cf @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/heTYWx7fOX"
        },
        {
            "author_id": "142297481",
            "created_at": "2013-08-20T15:33:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.66690403,
                        -8.97875437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "369844543761702912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou privilegiado por ver paisagens como essa diariamente... @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/6A5yEJIAEj"
        },
        {
            "author_id": "124485626",
            "created_at": "2013-08-20T15:30:16.000Z",
            "id": "369843834068697088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rebanho de ovelhas - Parque Nacional de Husta, na Mong\u00f3lia http://t.co/yeXmCwZO8y"
        },
        {
            "author_id": "219655711",
            "created_at": "2013-08-20T15:23:43.000Z",
            "id": "369842186549862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IFAC inicia curso do Pronacampo na Reserva Extrativista Chico Mendes\n\nA Escola Estadual Boa Uni\u00e3o no P\u00f3lo Rio... http://t.co/ZWSs4AGrGU"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2013-08-20T15:18:48.000Z",
            "id": "369840951176355840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O jornal Metro, do Reino Unido, publicou mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional da Chapada Diamantina &gt;&gt;&gt; http://t.co/87EeeW1lNJ \u2026"
        },
        {
            "author_id": "206455771",
            "created_at": "2013-08-20T15:13:45.000Z",
            "id": "369839678389633024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto chefe da SPU, L\u00facia Carvalho autorizou obras numa \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Arie) n\u00e3o edificante"
        },
        {
            "author_id": "533213018",
            "created_at": "2013-08-20T15:11:33.000Z",
            "id": "369839126960676864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Expointer 2013 ser\u00e1 realizada de 24 de agosto a 01 de setembro no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil."
        },
        {
            "author_id": "44415405",
            "created_at": "2013-08-20T14:58:12.000Z",
            "id": "369835766144176128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/k9QFQUCFkM Manifesta\u00e7\u00e3o marca segunda vota\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Baleia-Sahy http://t.co/lkZgZYmZV9"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2013-08-20T14:55:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "138749160",
                        "start": 124,
                        "username": "MetroUK"
                    }
                ]
            },
            "id": "369835163158466560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O jornal Metro, do Reino Unido, publicou mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional da Chapada Diamantina.  http://t.co/87EeeW1lNJ via @MetroUK"
        },
        {
            "author_id": "115755519",
            "created_at": "2013-08-20T14:55:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27352299,
                        -22.96126385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "369834993226612736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos Macacos @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/JazUAf9f3L"
        },
        {
            "author_id": "169541073",
            "created_at": "2013-08-20T14:48:51.000Z",
            "id": "369833414343405569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei se o bairro \u00e9 bom, mas quem importa, tem seguran\u00e7a 24 horas. Perto do parque municipal? Aff, sei onde \u00e9 n\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "135499275",
            "created_at": "2013-08-20T14:46:03.000Z",
            "id": "369832707981078528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem muito linda! #cascatadocaracol #canela #showdebola @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/nlMqDLbK8U"
        },
        {
            "author_id": "118485945",
            "created_at": "2013-08-20T14:44:50.000Z",
            "id": "369832402664714241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "*Massai Mara \u00e9 o parque nacional mais famoso do Qu\u00eania, possui uma enorme \u00e1rea e \u00e9 lar de v\u00e1rios tribos e \u00e9 claro da vida selvagem local"
        },
        {
            "author_id": "165113436",
            "created_at": "2013-08-20T14:37:14.000Z",
            "id": "369830489932464128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada constru\u00e7\u00e3o da arquibancada do Parque Municipal do Folclore \u00ab Neto Ferreira \u2013 Conte\u00fado... http://t.co/BqXj3o0wyX"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-08-20T14:00:08.000Z",
            "id": "369821151880429570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1973, o ent\u00e3o Governador de Minas Gerais, Magalh\u00e3es Pinto, criou o Parque Estadual do ibitipoca, com 1.488... http://t.co/qlUhSf48KP"
        },
        {
            "author_id": "1180625900",
            "created_at": "2013-08-20T13:50:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "369818713803202560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/IcM7No46bu"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2013-08-20T13:45:01.000Z",
            "id": "369817350540759040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo Evando F. Lopes, que sempre registra as belezas naturais da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadasme chama... http://t.co/MGWB9wnGPw"
        },
        {
            "author_id": "439153565",
            "created_at": "2013-08-20T13:05:56.000Z",
            "id": "369807514587496450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Claro SP - Serra do Itaqueri \n\nFloresta Estadual Edmundo de Andrade, saiba mais, sobre o desenvolvimento... http://t.co/CYKSfiutR7"
        },
        {
            "author_id": "47965106",
            "created_at": "2013-08-20T13:02:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14516239,
                        -22.76352743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bb53315fb45b9ec"
            },
            "id": "369806625814904832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!;) @ Parque Municipal Zeca Malavazi http://t.co/gEPuX3Rqn5"
        },
        {
            "author_id": "168651999",
            "created_at": "2013-08-20T12:58:00.000Z",
            "id": "369805516848918528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Noroeste Paulista pode desaparecer. J\u00e1 s\u00e3o 4 inc\u00eandios em sequ\u00eancia: http://t.co/PitGaIXjP2"
        },
        {
            "author_id": "168651999",
            "created_at": "2013-08-20T12:57:21.000Z",
            "id": "369805353082318848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Importante reportagem no Di\u00e1rio hoje. Terra Ardente mostra como o homem destr\u00f3i a natureza, sempre de forma impune: http://t.co/PitGaIXjP2"
        },
        {
            "author_id": "33592976",
            "created_at": "2013-08-20T12:52:38.000Z",
            "id": "369804166753185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! Deixe a luz do sol brilhar, no c\u00e9u do seu olhar!!!! @ Parque Estadual Do Biribiri http://t.co/aDY7gfHZIo"
        },
        {
            "author_id": "934864128",
            "created_at": "2013-08-20T12:52:34.000Z",
            "id": "369804150827012096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador ir\u00e1 explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nhttp://t.co/RBzvZgC2Ru"
        },
        {
            "author_id": "1326716833",
            "created_at": "2013-08-20T12:43:28.000Z",
            "id": "369801859239669760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Safari, Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nUma caminhada de 600 metros que permite contato direto com o meio... http://t.co/qnlEByyu0o"
        },
        {
            "author_id": "52744476",
            "created_at": "2013-08-20T12:23:51.000Z",
            "id": "369796923198156802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#ColunaGralhaAzul Parque Nacional da Serra Geral alerta para riscos de alimentar animais http://t.co/NPoJvQVtHg"
        },
        {
            "author_id": "99534530",
            "created_at": "2013-08-20T11:22:43.000Z",
            "id": "369781537912680448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar o dia bem :-) (@ Parque Municipal Carmo Bernades) [pic]: http://t.co/4JU4MUDlZm"
        },
        {
            "author_id": "26564468",
            "created_at": "2013-08-20T10:51:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "369773745160093696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/2LEZXfQi64"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2013-08-20T10:40:43.000Z",
            "id": "369770969315176448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Para\u00edso em perigo\"\n\nYasuni National Park \u00e9 um parque nacional equatoriano que se estende por uma \u00e1rea de 9.820... http://t.co/Rt9lqye5VK"
        },
        {
            "author_id": "798802129",
            "created_at": "2013-08-20T09:49:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -7.16173,
                        43.55348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7a92de505270949f"
            },
            "id": "369758078616748032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural : praia de as catedrais"
        },
        {
            "author_id": "243651141",
            "created_at": "2013-08-20T07:51:20.000Z",
            "id": "369728340812656640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Qurimbas, Cabo Delegado, Mo\u00e7ambique. Guludo Beach Lodge. Info&amp;Reservas:... http://t.co/NTLfsTTp6p"
        },
        {
            "author_id": "60079613",
            "created_at": "2013-08-20T02:58:05.000Z",
            "id": "369654543145259008",
            "in_reply_to_user_id": "80077749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robaraomeunick ja se pegavam hahaha te conheci na guerra de bal\u00e3o d'\u00e1gua que geral tomou batida no parque municipal hahaha"
        },
        {
            "author_id": "42262355",
            "created_at": "2013-08-20T02:26:25.000Z",
            "id": "369646575427289088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show no Parque Municipal Belo Horizonte/MG\nFestival Conex\u00e3o Vivo http://t.co/qBrQS5mrL1"
        },
        {
            "author_id": "110452689",
            "created_at": "2013-08-20T02:07:16.000Z",
            "id": "369641753873092610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos em busca de apoio do governo federal para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Morro do Ba\u00fa e para a pavimenta\u00e7\u00e3o do acesso ao Parque"
        },
        {
            "author_id": "14014322",
            "created_at": "2013-08-20T02:02:33.000Z",
            "id": "369640565681688577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "observando... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/5yMyXIuZ1A"
        },
        {
            "author_id": "82929573",
            "created_at": "2013-08-20T01:25:25.000Z",
            "id": "369631224027160577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Professores do Riso faz visita ao Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya... http://t.co/rehneG20yl"
        },
        {
            "author_id": "55699496",
            "created_at": "2013-08-20T01:19:11.000Z",
            "id": "369629655407808512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura do JAAVAS (@ Parque Municipal do Idoso w/ 4 others) http://t.co/vLGvWS0Iy8"
        },
        {
            "author_id": "223651339",
            "created_at": "2013-08-20T01:10:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "369627557039464448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura do JAAVAS!!! mt legal a atitude!! @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/a4Zs9l1fNh"
        },
        {
            "author_id": "319803335",
            "created_at": "2013-08-20T01:03:46.000Z",
            "id": "369625773247705088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero parque nacional, quero clube comary, quero pelada na quadra da feirinha todo fds"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-08-20T01:03:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "245386814",
                        "start": 68,
                        "username": "alermendes"
                    }
                ]
            },
            "id": "369625673079734273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BoaNoite Visite o Parque Nacional do #Japal\u00e3o, em #Tocantins Foto: @alermendes http://t.co/stMkdnrli2 #ViajepeloBrasil #Mtur"
        },
        {
            "author_id": "82011558",
            "created_at": "2013-08-20T00:33:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "104931122",
                        "start": 0,
                        "username": "gallobh"
                    }
                ]
            },
            "id": "369618061487112192",
            "in_reply_to_user_id": "104931122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gallobh to em BH, uai! Mais precisamente na Afonso Pena, em um pr\u00e9dio em frente ao Parque Municipal. Ta batendo um frio de bater o queixo!"
        },
        {
            "author_id": "1553590250",
            "created_at": "2013-08-20T00:03:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74811136,
                        -20.74285618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "369610618577625088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/Tpy4StnVap"
        },
        {
            "author_id": "539148167",
            "created_at": "2013-08-20T00:00:10.000Z",
            "id": "369609769629138944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 3\u00aa Exposi\u00e7\u00e3o Agropecu\u00e1ria de Barra acontecer\u00e1 de 22 a 25 de agosto no Parque Municipal que ocupa uma \u00e1rea de 40... http://t.co/eJhTBlXOSF"
        },
        {
            "author_id": "57785554",
            "created_at": "2013-08-19T23:48:42.000Z",
            "id": "369606881742192640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia :D http://t.co/mF95j8nCI9"
        },
        {
            "author_id": "89204792",
            "created_at": "2013-08-19T23:47:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.52115801,
                        -23.62715183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "369606662942121985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o bagulho \u00e9 louco na caverna, ta ligado? @ Petar Parque Estadual http://t.co/c2krzVrfA5"
        },
        {
            "author_id": "89204792",
            "created_at": "2013-08-19T23:43:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.52115801,
                        -23.62715183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "369605467791953920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fogueira de s\u00e1bado, queimando m\u00e3os e fazendo marshmallows. @ Petar Parque Estadual http://t.co/1NRUfpvcZJ"
        },
        {
            "author_id": "183890982",
            "created_at": "2013-08-19T23:20:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "369599675168718848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/2MfrOOxZYz"
        },
        {
            "author_id": "33592976",
            "created_at": "2013-08-19T23:16:57.000Z",
            "id": "369598891345596416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite, que o dia de amanh\u00e3 seja melhor que o dia de hoje!!! @ Parque Estadual Do Biribiri http://t.co/ARHUOCn91p"
        },
        {
            "author_id": "1676777610",
            "created_at": "2013-08-19T22:59:41.000Z",
            "id": "369594547413987328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "falta 4 dias para eu ir para o parque estadual do rio doce:D"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-08-19T22:31:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62891396",
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "369587371634724864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MTurismo: #DicadeTurismo O Parque Nacional do Igua\u00e7u realizar\u00e1 mais uma edi\u00e7\u00e3o do Luau das Cataratas. Confira! http://t.co/ZS9YTbbi0R"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2013-08-19T22:31:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "62891396",
                        "start": 10,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "369587329532325888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pauta! RT @MTurismo: #DicadeTurismo O Parque Nacional do Igua\u00e7u realizar\u00e1 mais uma edi\u00e7\u00e3o do Luau das Cataratas.http://t.co/S734qErMum"
        },
        {
            "author_id": "97317529",
            "created_at": "2013-08-19T22:22:04.000Z",
            "id": "369585080202985473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis que ou\u00e7o na TV \"parque nacional de jabu\" kaka"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2013-08-19T21:34:01.000Z",
            "id": "369572990767603713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Best of Portugal  -  Cela  -  Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas  (3)\" http://t.co/rQPmJQC5jy #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "126061274",
            "created_at": "2013-08-19T21:31:05.000Z",
            "id": "369572250372300800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed... \u2014 at Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/1zTJQ2qWqS"
        },
        {
            "author_id": "65603282",
            "created_at": "2013-08-19T21:28:00.000Z",
            "id": "369571474417262592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "____ Best of Portugal  -  Cela  -  Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas  (3) - #Portugal #Photography - http://t.co/X9jC2xzGzm"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2013-08-19T21:18:48.000Z",
            "id": "369569160746901504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto do Itatiaia, sa\u00edda em 13 de setembro.\n\nSituado na Serra da Mantiqueira, o Parque Nacional do Itatiaia... http://t.co/3KSnOnCt4Y"
        },
        {
            "author_id": "77009962",
            "created_at": "2013-08-19T21:17:57.000Z",
            "id": "369568944589254656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renato Grimm lan\u00e7a livro Santu\u00e1rio das Aves \u2013 Parque Nacional da Lagoa do Peixe: Fot\u00f3grafo realiza sess\u00e3o de a... http://t.co/4tlWcDK71q"
        },
        {
            "author_id": "42041956",
            "created_at": "2013-08-19T20:59:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "369564191273017344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aterravistadoceu show de bola ... #fotografar #surpreendente @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/jT7TNSzRQe"
        },
        {
            "author_id": "77009962",
            "created_at": "2013-08-19T20:57:22.000Z",
            "id": "369563765341421568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para reunir mais de 200 imagens em 232 p\u00e1ginas da obra, Renato visitou o Parque por aproximadamente 17 anos. Ele... http://t.co/PCK1wgX6Ui"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2013-08-19T20:44:51.000Z",
            "id": "369560616002125824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Decis\u00e3o do Equador de explorar petr\u00f3leo na Amaz\u00f4nia causa revolta\"\n\n(Foto: Parque nacional Yasun\u00ed - Autor... http://t.co/zatcS6dfHh"
        },
        {
            "author_id": "156363339",
            "created_at": "2013-08-19T20:37:57.000Z",
            "id": "369558878993674240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim como aos assentados da Reserva Extrativista do Marac\u00e1 (MZG),que tanto nos apoiaram e agora s\u00e3o uns dos que recebem o benef\u00edcio"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-08-19T20:32:54.000Z",
            "id": "369557608438706176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#DicadeTurismo O Parque Nacional do Igua\u00e7u realizar\u00e1 mais uma edi\u00e7\u00e3o do Luau das Cataratas. Confira! http://t.co/MSqW3353Y7"
        },
        {
            "author_id": "67370612",
            "created_at": "2013-08-19T20:21:08.000Z",
            "id": "369554645179305984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/GkohIicHUx"
        },
        {
            "author_id": "486152547",
            "created_at": "2013-08-19T20:14:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.91138181,
                        -23.10274819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3808e75b9aad7e5d"
            },
            "id": "369552850663141376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Floresta Estadual de Avar\u00e9 (Horto Florestal) http://t.co/vBoT4qRSBK"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2013-08-19T20:01:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "138749160",
                        "start": 137,
                        "username": "MetroUK"
                    }
                ]
            },
            "id": "369549776934543360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O jornal Metro, do Reino Unido, publicou mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional da Chapada Diamantina &gt;&gt;&gt; http://t.co/87EeeW1lNJ \u2026 via @MetroUK"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-08-19T20:00:42.000Z",
            "id": "369549506821357569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - FOTO DO DIA: Deslumbrante iceberg na Groenl\u00e2ndia: Um imenso iceberg no Parque Nacional do N... http://t.co/7NGGwrM9tC"
        },
        {
            "author_id": "258565556",
            "created_at": "2013-08-19T19:41:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3353893,
                        -27.6995517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "36e1d45f28827153"
            },
            "id": "369544693920444417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada vai nos separar! #love #rodeio #bestfriend @ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Governador Klein\u00fcbing http://t.co/7IfqPGGSXU"
        },
        {
            "author_id": "65904095",
            "created_at": "2013-08-19T19:30:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01434162,
                        -25.24958095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "369541864522661888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/Svyk7owvWm"
        },
        {
            "author_id": "215132091",
            "created_at": "2013-08-19T19:26:03.000Z",
            "id": "369540785969983490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra sempre na memoria!! @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/5CjAPIKESb"
        },
        {
            "author_id": "38053287",
            "created_at": "2013-08-19T19:19:39.000Z",
            "id": "369539175516614657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ecol\u00f3gico Chico Mendes\n \nO Parque Ecol\u00f3gico Chico Mendes tem uma \u00e1rea de 61 mil metros.\nO... http://t.co/13dasSrpZM"
        },
        {
            "author_id": "38053287",
            "created_at": "2013-08-19T19:17:02.000Z",
            "id": "369538516037804033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ecol\u00f3gico Chico Mendes\n \nO Parque Ecol\u00f3gico Chico Mendes tem uma \u00e1rea de 61 mil metros.\nO parque... http://t.co/rFp7FVbAbU"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2013-08-19T19:10:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "138749160",
                        "start": 133,
                        "username": "MetroUK"
                    }
                ]
            },
            "id": "369536943865876481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O jornal Metro, do Reino Unido, publicou mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional da Chapada Diamantina &gt;&gt; http://t.co/87EeeW1lNJ \u2026 via @MetroUK"
        },
        {
            "author_id": "138568904",
            "created_at": "2013-08-19T18:40:00.000Z",
            "id": "369529194952159232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pelos irm\u00e3os Villas-B\u00f4as, foi criado, em 1961, o Parque Nacional do Xingu, a mais importante reserva ind\u00edgena das Am\u00e9ricas."
        },
        {
            "author_id": "418031865",
            "created_at": "2013-08-19T18:19:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "78164362",
                        "start": 25,
                        "username": "AlejaImitola"
                    }
                ]
            },
            "id": "369524053909831680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tayrona #mis30 photo by @alejaimitola @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/68EjqpL7Mj"
        },
        {
            "author_id": "480600045",
            "created_at": "2013-08-19T18:12:13.000Z",
            "id": "369522204007882754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arinos Corr\u00eaa: Entretenimento &amp; Not\u00edcias: RJ: 2\u00ba Mutir\u00e3o no Parque Natural Municipal de Nova... http://t.co/l9yhbEdZAJ"
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2013-08-19T18:00:13.000Z",
            "id": "369519182510968835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Equador quer explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/YkeMXj1Ygr"
        },
        {
            "author_id": "44045240",
            "created_at": "2013-08-19T17:45:18.000Z",
            "id": "369515432312463360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal Gruta da On\u00e7a - Vit\u00f3ria\" http://t.co/pKHBJWSoCL"
        },
        {
            "author_id": "255980156",
            "created_at": "2013-08-19T17:44:44.000Z",
            "id": "369515285608292352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/S3MNzD6kv0 Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de engenharia para constru\u00e7\u00e3o da base de apoio \u00e0 Floresta Estadual do Amap\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1627746962",
            "created_at": "2013-08-19T17:39:20.000Z",
            "id": "369513929333932032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador anuncia explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed http://t.co/2Kl4GghmF5"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2013-08-19T17:33:17.000Z",
            "id": "369512408173146112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de #Abrolhos (BA) - Aves-Marinhas\nhttp://t.co/cNVwl9jB5v... http://t.co/y0yACEKkO6"
        },
        {
            "author_id": "9234192",
            "created_at": "2013-08-19T17:25:13.000Z",
            "id": "369510376380977156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/CYFQzHyEHx"
        },
        {
            "author_id": "33592976",
            "created_at": "2013-08-19T17:11:31.000Z",
            "id": "369506927694188546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Do Biribiri http://t.co/CisNHBmdEb"
        },
        {
            "author_id": "160537024",
            "created_at": "2013-08-19T17:05:25.000Z",
            "id": "369505392885125121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada constru\u00e7\u00e3o da arquibancada do Parque Municipal do Folclore Obra custeada com recursos f http://t.co/En9qtPPeQ2"
        },
        {
            "author_id": "119693532",
            "created_at": "2013-08-19T17:03:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98600457,
                        -22.44898225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "369505000390529025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/JlA3AclWyd"
        },
        {
            "author_id": "112515376",
            "created_at": "2013-08-19T16:57:08.000Z",
            "id": "369503307040968704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE! Para salvar o Yasuni, Parque Nacional Yasuni, a maior biodiversidade do mundo. ASSINATURA\nhttp://t.co/XfVKhXncT6 #Portugal"
        },
        {
            "author_id": "112515376",
            "created_at": "2013-08-19T16:56:49.000Z",
            "id": "369503228389363712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE! Para salvar o Yasuni, Parque Nacional Yasuni, a maior biodiversidade do mundo. ASSINATURA\nhttp://t.co/XfVKhXncT6 #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2013-08-19T16:54:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "138749160",
                        "start": 124,
                        "username": "MetroUK"
                    }
                ]
            },
            "id": "369502715979653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O jornal Metro, do Reino Unido, publicou mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional da Chapada Diamantina.  http://t.co/87EeeW1lNJ via @MetroUK"
        },
        {
            "author_id": "343878440",
            "created_at": "2013-08-19T16:30:07.000Z",
            "id": "369496511362502656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/ubxW96uMCZ"
        },
        {
            "author_id": "15163583",
            "created_at": "2013-08-19T16:18:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "369493458571898880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Last Friday in paradise. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/zZ7pBeex0X"
        },
        {
            "author_id": "186959471",
            "created_at": "2013-08-19T16:00:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.5375917,
                        -20.7622756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d8d0ce70676c203"
            },
            "id": "369488991436812288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um peda\u00e7o do c\u00e9u na terra... #auladecampo #picodabandeira #para\u00edso @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/Ms4ZHP6wpO"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-08-19T15:38:48.000Z",
            "id": "369483594986577920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Montanhas do Tumucumaque lan\u00e7a nova marca http://t.co/9Hs2l1q4NK"
        },
        {
            "author_id": "211190208",
            "created_at": "2013-08-19T15:35:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03363599,
                        -20.06096144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "369482837621108736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" O beijo \u00e9 a menor dist\u00e2ncia entre dois apaixonados.\" @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/GhK1rj2yU4"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-08-19T15:32:52.000Z",
            "id": "369482102871318528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: PARNA Montanhas do Tumucumaque lan\u00e7a logomarca http://t.co/7mxRMyz61F"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-08-19T15:26:02.000Z",
            "id": "369480382095183873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DicadeDestino Conhe\u00e7a o parque estadual da Serra do Lajeado, em #Tocantins Foto : Renato Neves http://t.co/Ctf8iwxNqo"
        },
        {
            "author_id": "518529082",
            "created_at": "2013-08-19T15:05:51.000Z",
            "id": "369475305192177664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental .: #Am\u00e9ricas | http://t.co/AQu3qwtmYu"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-08-19T14:52:36.000Z",
            "id": "369471968979873792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Montanhas do Tumucumaque lan\u00e7a nova marca http://t.co/jpHFaEeBlW"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-08-19T14:47:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "369470616522330113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Montanhas do Tumucumaque lan\u00e7a nova marca. http://t.co/QvFtQa7qk6"
        },
        {
            "author_id": "365637671",
            "created_at": "2013-08-19T14:41:32.000Z",
            "id": "369469182963752960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o ocupa grades do Parque Municipal com fotos a\u00e9reas de ... - UAI / http://t.co/F7CoFPmG4H"
        },
        {
            "author_id": "256243852",
            "created_at": "2013-08-19T14:27:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "369465614831591425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/wtb1sYzGgq"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-08-19T14:06:48.000Z",
            "id": "369460442088763393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "URGENTE! Ajude a proteger o + antigo parque nacional da \u00c1frica. N\u00c3O \u00e0 explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Virunga http://t.co/YYHfq7YIPR #SOSvirunga"
        },
        {
            "author_id": "1603334934",
            "created_at": "2013-08-19T13:43:33.000Z",
            "id": "369454591026282496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora no #UAU!: Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/knjSMN1beR"
        },
        {
            "author_id": "496414913",
            "created_at": "2013-08-19T13:42:59.000Z",
            "id": "369454448512217088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ponta do Ara\u00e7\u00e1 \nhttp://t.co/ZpR3PVnG3A http://t.co/pnuKuxPJ4n"
        },
        {
            "author_id": "81470421",
            "created_at": "2013-08-19T13:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "16632084",
                        "start": 19,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8730573,
                        -15.79796186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "369453914648608768",
            "in_reply_to_user_id": "16632084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solu\u00e7\u00e3o global? RT @cartacapital: Equador vai explorar petr\u00f3leo no Parque Nacional  de Yasun\u00ed,  na Floresta Amaz\u00f4nica http://t.co/pNVpLLKRjI"
        },
        {
            "author_id": "38251186",
            "created_at": "2013-08-19T13:40:07.000Z",
            "id": "369453729042284544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador ir\u00e1 explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/YBmEsZ8Z8L"
        },
        {
            "author_id": "63226178",
            "created_at": "2013-08-19T13:00:06.000Z",
            "id": "369443657817939968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Lagos Waterton \u00e9 um parque nacional canadense localizado no extremo sudoeste da prov\u00edncia de... http://t.co/DvDVraGtYM"
        },
        {
            "author_id": "47121024",
            "created_at": "2013-08-19T12:38:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "369438300236283908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) [pic]: http://t.co/TlJ8h7gkCL"
        },
        {
            "author_id": "186959471",
            "created_at": "2013-08-19T12:37:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.5375917,
                        -20.7622756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d8d0ce70676c203"
            },
            "id": "369437928935550976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda ter\u00e3o que me aturar haha #auladecampo #picodabandeira @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/UUac25gc4b"
        },
        {
            "author_id": "186959471",
            "created_at": "2013-08-19T12:33:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.5375917,
                        -20.7622756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d8d0ce70676c203"
            },
            "id": "369436843877478400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma doida pro meu bando haha. #teadoro #auladecampo #picodabandeira @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/lAVSZiCzjt"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-08-19T12:01:19.000Z",
            "id": "369428862867763201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, pessoal. Uma semana aben\u00e7oada a todos. \nParque Nacional Montanhas do Tumucumaque.\nFoto: Leonardo Milano. http://t.co/FyLCLb8PlB"
        },
        {
            "author_id": "457519056",
            "created_at": "2013-08-19T12:00:06.000Z",
            "id": "369428558487109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara Kenia http://t.co/ZNqHnLndKI"
        },
        {
            "author_id": "516248414",
            "created_at": "2013-08-19T11:43:29.000Z",
            "id": "369424377151893504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para Conselheiros Gestores do Parque Municipal Guarapiranga http://t.co/5fLaF1cKYz"
        },
        {
            "author_id": "9234192",
            "created_at": "2013-08-19T10:10:51.000Z",
            "id": "369401063700299776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/wEYJckqJQN"
        },
        {
            "author_id": "226918215",
            "created_at": "2013-08-19T10:05:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "369399827185954817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/ZGG7SxWvPc"
        },
        {
            "author_id": "43939899",
            "created_at": "2013-08-19T09:58:27.000Z",
            "id": "369397942085353474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia ! @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/wjftANTFu2"
        },
        {
            "author_id": "56236266",
            "created_at": "2013-08-19T09:38:16.000Z",
            "id": "369392865522089986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha na Flona (Floresta Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/pSwWusQG9C"
        },
        {
            "author_id": "1648928862",
            "created_at": "2013-08-19T04:39:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "18888488",
                        "start": 90,
                        "username": "imirante"
                    }
                ]
            },
            "id": "369317754731380738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-MA quer conclus\u00e3o de cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista em SL http://t.co/SIwwkCkj7H via @imirante"
        },
        {
            "author_id": "330710444",
            "created_at": "2013-08-19T02:56:49.000Z",
            "id": "369291836143046656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em busca do casulo...\ud83d\udc1b @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/HNHZTKW4Y2"
        },
        {
            "author_id": "1146182900",
            "created_at": "2013-08-19T02:16:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "266193896",
                        "start": 0,
                        "username": "ollgjdrew"
                    }
                ]
            },
            "id": "369281643174834178",
            "in_reply_to_user_id": "967011566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ollgjdrew ah sei l\u00e1, voc\u00ea conhece o parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "92098989",
            "created_at": "2013-08-19T02:02:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "369278123222630400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio de Gestante do doming\u00e3o, a espera da {Alice} @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/5XW84lCFOH"
        },
        {
            "author_id": "341350340",
            "created_at": "2013-08-19T01:49:30.000Z",
            "id": "369274896150298625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ossa dia 24 eu vou apresentar o parque municipal de mandirituba"
        },
        {
            "author_id": "289412450",
            "created_at": "2013-08-19T01:38:58.000Z",
            "id": "369272243584376832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Gandarela - Minas Gerais http://t.co/TcDJ8AVRpq"
        },
        {
            "author_id": "64861597",
            "created_at": "2013-08-19T01:28:19.000Z",
            "id": "369269563206012928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns  a estas lindas profissionais   do Verde e Meio Ambiente  do Parque Municipal do Guanhembu. http://t.co/nxJBkqKatw"
        },
        {
            "author_id": "363884314",
            "created_at": "2013-08-19T00:53:38.000Z",
            "id": "369260836839120897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo \u00e9 condenada por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Tocantins: http://t.co/o98J0tUOQH"
        },
        {
            "author_id": "55627674",
            "created_at": "2013-08-18T23:34:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19999024,
                        -2.57067787
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "369240988872486913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/CEs2qXhdoc"
        },
        {
            "author_id": "55627674",
            "created_at": "2013-08-18T23:25:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19999024,
                        -2.57067787
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "369238726221631488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pense num lugar lindo! Deus \u00e9 topper\u2122. \ud83d\udc4f\ud83d\ude4f @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/UTfLAchDXG"
        },
        {
            "author_id": "443213649",
            "created_at": "2013-08-18T23:23:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64384408,
                        -26.92045712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "369238175186571264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25aa @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/isvE9168KE"
        },
        {
            "author_id": "455928570",
            "created_at": "2013-08-18T23:21:15.000Z",
            "id": "369237588105646082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#boanoite @ Parque nacional da Cantareira http://t.co/lCQtAEJyxt"
        },
        {
            "author_id": "120902967",
            "created_at": "2013-08-18T23:18:16.000Z",
            "id": "369236835412627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal. http://t.co/uCDucxg1Xn"
        },
        {
            "author_id": "122211574",
            "created_at": "2013-08-18T23:16:01.000Z",
            "id": "369236269269663745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me levem para o Parque Nacional Banff no Canada, por favor"
        },
        {
            "author_id": "117410027",
            "created_at": "2013-08-18T23:00:04.000Z",
            "id": "369232254674796544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sugest\u00e3o de viagem. Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed. Canions, serras, trilhas e muita arte... http://t.co/IPUARe1ZVn"
        },
        {
            "author_id": "160726846",
            "created_at": "2013-08-18T22:56:35.000Z",
            "id": "369231379906576384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas de gelo \u00a0- \u00a0Parque Nacional Skaftafell - Isl\u00e2ndia http://t.co/mc2VEIt3Nj"
        },
        {
            "author_id": "323174656",
            "created_at": "2013-08-18T22:46:14.000Z",
            "id": "369228774237163520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem  a tarde pegamos a estrada e fomos ao parque Estadual Sete Saloes para realizado o pre wedding que Amanda de... http://t.co/kcbLrvaUZn"
        },
        {
            "author_id": "93010677",
            "created_at": "2013-08-18T22:14:15.000Z",
            "id": "369220727355867136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photoset: retroativo: Retroativo: Parque Nacional Tayrona, Col\u00f4mbia http://t.co/K8K9mpDsiP"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-08-18T22:10:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "369219772040241152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/uPBBBWHD6M"
        },
        {
            "author_id": "212349283",
            "created_at": "2013-08-18T22:08:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42595715,
                        -20.60015955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "369219269910724608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mozao, chiclete e intelig\u00eancia pura \u2764 @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha http://t.co/CXnTIDSIAl"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-08-18T22:07:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "369219088641298432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/LNAqTfb2px"
        },
        {
            "author_id": "1441151508",
            "created_at": "2013-08-18T22:03:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "369218002526273537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slack... (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 2 others) http://t.co/dxbJRQYaUY"
        },
        {
            "author_id": "217799438",
            "created_at": "2013-08-18T21:57:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "369216520749993984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mandando muito! \ud83d\udc4c #s\u00f3quen\u00e3o #slackline @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/2YHi3AVS8z"
        },
        {
            "author_id": "176892415",
            "created_at": "2013-08-18T21:49:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.284698,
                        -7.9900521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c9991031f7839df"
            },
            "id": "369214570939691008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que coisinha mais linda!!!! *-* @ Parque Estadual Dois Irm\u00e3os http://t.co/sS8tBK3CgG"
        },
        {
            "author_id": "12949692",
            "created_at": "2013-08-18T21:45:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "369213425701748736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vai embora pra Fortaleza, n\u00e3o, nathanrecamonde! T_T @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/RyITztrpIM"
        },
        {
            "author_id": "125428603",
            "created_at": "2013-08-18T21:29:42.000Z",
            "id": "369209514429390848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal. http://t.co/8UksP52Yj5"
        },
        {
            "author_id": "183340602",
            "created_at": "2013-08-18T21:20:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "369207233755623424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 10 others http://t.co/d5NucP0i0g"
        },
        {
            "author_id": "169575762",
            "created_at": "2013-08-18T21:18:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "117638606",
                        "start": 63,
                        "username": "ZioHC"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "1269021833975783426",
                        "start": 70,
                        "username": "JorgeAtlas"
                    }
                ]
            },
            "id": "369206714588868608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geladooooo! Stefani (@ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a w/ @ziohc @jorgeatlas) http://t.co/dchibI81zO"
        },
        {
            "author_id": "211190208",
            "created_at": "2013-08-18T21:14:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00273481,
                        -19.92218273
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "369205697008791554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o bela quanto a vista ! @ Mirante parque estadual do rola mo\u00e7a http://t.co/AnZjTUAyKA"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2013-08-18T21:12:02.000Z",
            "id": "369205067854802944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 intensifica servi\u00e7os de limpeza http://t.co/geqp941ZBv"
        },
        {
            "author_id": "910662180",
            "created_at": "2013-08-18T21:08:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "369204222668972032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 9 others [pic]: http://t.co/YcuksIALkd"
        },
        {
            "author_id": "335701271",
            "created_at": "2013-08-18T21:01:51.000Z",
            "id": "369202507655815169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paguei pra passa o dia dormindo dentro do \u00f4nibus :'( \u2014 em Parque Estadual do Caracol - Canela http://t.co/tf51Ms5d90"
        },
        {
            "author_id": "33592976",
            "created_at": "2013-08-18T20:55:46.000Z",
            "id": "369200975518527489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Do Biribiri http://t.co/n5lhWb4pQH"
        },
        {
            "author_id": "55598094",
            "created_at": "2013-08-18T20:51:48.000Z",
            "id": "369199977236414465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ali\u00e1s, Marau inteira foi para o Parque Municipal ver o time. Bebber\u00e3o cheio! #5x2"
        },
        {
            "author_id": "896478618",
            "created_at": "2013-08-18T20:50:54.000Z",
            "id": "369199748789440512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o: A Terra vista do c\u00e9u de Yann Arthus-Bertrand, em BH, at\u00e9 01 de setembro 2013 nas grades d Parque Municipal http://t.co/BeGLYDJNAf"
        },
        {
            "author_id": "73492372",
            "created_at": "2013-08-18T20:48:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25499227,
                        -16.62783146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "369199233292705792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os filhos #children #pet #dog #instapet #instadog #bird #calosita \ud83d\udc95\ud83d\udc26\ud83d\udc36\ud83d\udc3e @ Parque Municipal Leolidio di\u2026 http://t.co/C8A6Wed0xW"
        },
        {
            "author_id": "73492372",
            "created_at": "2013-08-18T20:43:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25499227,
                        -16.62783146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "369197804779876352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de domingo #sunday #walk #calosita @ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado http://t.co/MyWJmQAZO9"
        },
        {
            "author_id": "65603282",
            "created_at": "2013-08-18T20:19:27.000Z",
            "id": "369191833613508608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "__ Nature @ Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas  -  Portugal __ #Portugal #Nature #Photography - http://t.co/MzFM5fQJr5"
        },
        {
            "author_id": "618514651",
            "created_at": "2013-08-18T20:04:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "17655568",
                        "start": 47,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "369187964825268225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso nas alturas http://t.co/gluEhgCCjU via @psustentavel"
        },
        {
            "author_id": "25024893",
            "created_at": "2013-08-18T19:54:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "369185615209701377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso Vai ou Racha (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/TbDkDrw7c5"
        },
        {
            "author_id": "156322529",
            "created_at": "2013-08-18T19:45:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "369183284942475264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque com as gurias lindas !! #parque #viol\u00e3o #Goi\u00e2nia #vidaboa #Nice #tarde @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/5GIacnTn5L"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2013-08-18T19:36:01.000Z",
            "id": "369180905996173312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite a Cidade de Pedra\n\nA visita\u00e7\u00e3o \u00e0 Cidade de Pedra (Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es) foi aberta em... http://t.co/hu4K0KJA2b"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2013-08-18T19:32:18.000Z",
            "id": "369179969143848960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pagina do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es. Pesquisa com mam\u00edferos de m\u00e9dio e grande porte da UFMT. http://t.co/v37rMwdILg"
        },
        {
            "author_id": "75202600",
            "created_at": "2013-08-18T19:31:03.000Z",
            "id": "369179655485390848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o existe amor em MG... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Tssv6BtZzi"
        },
        {
            "author_id": "75202600",
            "created_at": "2013-08-18T18:54:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1246147387321614337",
                        "start": 31,
                        "username": "NenaGoncalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "369170447956312064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refletindo o final de semana...@nenagoncalves (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/9Kw7LbLd2r"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2013-08-18T18:50:08.000Z",
            "id": "369169359777701888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas de gelo - Parque Nacional Skaftafell - Isl\u00e2ndia http://t.co/bFXl1UqAtp"
        },
        {
            "author_id": "214680734",
            "created_at": "2013-08-18T18:41:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "145851537",
                        "start": 59,
                        "username": "itssamanda2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3014044,
                        -22.98693484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "369167209857163264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "W/ friendss \u270c\u270c (@ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado w/ @itssamanda2) http://t.co/9Wtcv6D2fB"
        },
        {
            "author_id": "72471104",
            "created_at": "2013-08-18T18:37:14.000Z",
            "id": "369166112505606144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/nIN1Udiufz"
        },
        {
            "author_id": "86859736",
            "created_at": "2013-08-18T17:53:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.59769056,
                        -11.42703573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf5f1fb40765fd7e"
            },
            "id": "369154981082832896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina do nordeste. @ Parque Nacional Sete Passagens http://t.co/ajNawjErvM"
        },
        {
            "author_id": "959576677",
            "created_at": "2013-08-18T17:52:30.000Z",
            "id": "369154855970930689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trova e foto:Clevane Pessoa\nLocal:Parque Municipal-Belo Horizonte-MG-Brasil http://t.co/imIRY17J15"
        },
        {
            "author_id": "179742485",
            "created_at": "2013-08-18T17:44:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "369152924376514560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um fim de semana justo! &lt;3 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/eOvUIoaNT9"
        },
        {
            "author_id": "57659342",
            "created_at": "2013-08-18T17:33:48.000Z",
            "id": "369150148720349184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mais do mesmo: Parque Estadual da Costa do Sol, na Regi\u00e3o dos Lagos fluminense, tem 100 km2 e estende-se por... http://t.co/I93d2lD1OJ"
        },
        {
            "author_id": "264987231",
            "created_at": "2013-08-18T17:32:36.000Z",
            "id": "369149848101998592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Yasun\u00ed: floresta tropical \u00e0 vendaO autor Scott Wallace e uma equipe de fot\u00f3grafos... http://t.co/b4OJDpUS4j"
        },
        {
            "author_id": "266869045",
            "created_at": "2013-08-18T17:27:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "369148590284738560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/dze9YxLGaw"
        },
        {
            "author_id": "54237854",
            "created_at": "2013-08-18T17:15:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.0023321,
                        -22.979721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "369145635112382464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plastemodelismo @ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini http://t.co/yLhcz2gRby"
        },
        {
            "author_id": "624975809",
            "created_at": "2013-08-18T17:13:32.000Z",
            "id": "369145048618631168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os\u00e9as Camilo (Uma viajem para parque nacional serra das confus\u00f5es em caracol em julho de 2011) http://t.co/SvO0jya29O #VIDEO"
        },
        {
            "author_id": "54237854",
            "created_at": "2013-08-18T17:10:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.0023321,
                        -22.979721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "369144171866501120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "plastemodelismo @ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini http://t.co/dcmwFeprkO"
        },
        {
            "author_id": "54237854",
            "created_at": "2013-08-18T17:05:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.0023321,
                        -22.979721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "369142953517654016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje at\u00e9 as 17 horas no Parque Municipal Open de Plastimodelismo @ Parque Municipal Monsenhor Bruno\u2026 http://t.co/KFSqXCEREF"
        },
        {
            "author_id": "1087571917",
            "created_at": "2013-08-18T17:00:40.000Z",
            "id": "369141811580649473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos! http://t.co/OOAMzQFujb"
        },
        {
            "author_id": "1182855817",
            "created_at": "2013-08-18T16:50:01.000Z",
            "id": "369139128371126272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12:50 @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/bfwLAKE95Q"
        },
        {
            "author_id": "164430496",
            "created_at": "2013-08-18T16:39:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75579092,
                        -23.46047252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "369136377780133888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhaaa @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/tegqtaeDdR"
        },
        {
            "author_id": "352580513",
            "created_at": "2013-08-18T16:37:44.000Z",
            "id": "369136037202632705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Atalaia (Maca\u00e9) http://t.co/l4XJOY4AhW"
        },
        {
            "author_id": "57460014",
            "created_at": "2013-08-18T16:30:20.000Z",
            "id": "369134177133666305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo \u00e0 reportagem que foi ao ar ontem na TV Rio Sul sobre o Parque Nacional de Itatiaia aqui no Sul do Estado"
        },
        {
            "author_id": "198661930",
            "created_at": "2013-08-18T16:24:45.000Z",
            "id": "369132770909372418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jornada deportiva Parque Nacional http://t.co/lk61TBXvil"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2013-08-18T16:20:14.000Z",
            "id": "369131636446597120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas Cachoeiras do Brasil - Cachoeira V\u00e9u da Noiva - Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/ETXr4wJJy0"
        },
        {
            "author_id": "91858897",
            "created_at": "2013-08-18T16:16:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53780643,
                        -27.57267512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "369130607453806593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ponta do Coral @ Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/k5dpEmgbWc"
        },
        {
            "author_id": "863129424",
            "created_at": "2013-08-18T16:10:16.000Z",
            "id": "369129127715954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que vou no parque municipal sabado aparece la felipe"
        },
        {
            "author_id": "91858897",
            "created_at": "2013-08-18T15:59:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 61,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "369126423903997952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sou o prefeito de Ponta do Coral - Parque Municipal no @foursquare! http://t.co/jqZ3QIfUMM http://t.co/8pcM1To353"
        },
        {
            "author_id": "266706553",
            "created_at": "2013-08-18T15:56:03.000Z",
            "id": "369125547122515968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Morro do Chap\u00e9u - BA http://t.co/Lme86EqdRG"
        },
        {
            "author_id": "72859542",
            "created_at": "2013-08-18T15:41:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "369121839517155330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude81\ud83d\ude81\ud83d\ude81\ud83d\ude81 tchau ! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/yo8sulVZBI"
        },
        {
            "author_id": "119557685",
            "created_at": "2013-08-18T15:33:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10082536,
                        -15.57829226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "369119746962112513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) w/ 3 others http://t.co/En6TL5KcZR"
        },
        {
            "author_id": "180130513",
            "created_at": "2013-08-18T15:27:31.000Z",
            "id": "369118366763470848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPOINTER 2013 - DE 24 DE AGOSTO A 01 DE SETEMBRO, PARQUE ESTADUAL DE EXPOSI\u00c7\u00d5ES ASSIS BRASIL http://t.co/QLMp5GEjP7 http://t.co/6jkHtYIPZp"
        },
        {
            "author_id": "39985652",
            "created_at": "2013-08-18T15:06:43.000Z",
            "id": "369113132477599745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/Xm6wtKhJkw"
        },
        {
            "author_id": "70226349",
            "created_at": "2013-08-18T15:05:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42595715,
                        -20.60015955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "369112769238278144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ecol\u00f3gico #JE #UPGrandeVitoria #funday #beach #friends #happiness @ Parque Estadual Paulo\u2026 http://t.co/sz01UVXMJt"
        },
        {
            "author_id": "258541988",
            "created_at": "2013-08-18T15:01:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5795207,
                        -23.63413542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a6cc8dd0faec0a58"
            },
            "id": "369111727134093312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jos\u00e9 Alves dos Reis (S\u00e3o Caetano do Sul, SP) http://t.co/YEfX1faAkT"
        },
        {
            "author_id": "62853947",
            "created_at": "2013-08-18T14:51:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4541394,
                        -15.36709334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "accaeeb8158a9f7f"
            },
            "id": "369109195523497985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada pela minha vida... #itiquira #paz @ Parque Municipal Salto do Itiquira http://t.co/ojTUGRilZ2"
        },
        {
            "author_id": "159991322",
            "created_at": "2013-08-18T14:10:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93603412,
                        -19.92246039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "369099058100461568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#happines \u270c\ud83d\ude01 @ Parque municipal http://t.co/ZQNhv1L16N"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-08-18T14:05:26.000Z",
            "id": "369097709589774336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Precisamos de VOC\u00ca! Ajude a proteger o parque nacional mais antigo da \u00c1frica. http://t.co/YYHfq7YIPR #SOSVirunga"
        },
        {
            "author_id": "82705804",
            "created_at": "2013-08-18T13:50:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "369093831490146304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/sGGCpIEV6M"
        },
        {
            "author_id": "66548493",
            "created_at": "2013-08-18T13:47:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "68840424",
                        "start": 77,
                        "username": "Clelsonbueno"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "47521902",
                        "start": 91,
                        "username": "OrlandoJr16"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10082536,
                        -15.57829226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "369093187584802816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exercicios cumpridos, vamos ao domingo!! (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia w/ @clelsonbueno @orlandojr16) http://t.co/Y2e67yt3om"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2013-08-18T13:35:03.000Z",
            "id": "369090066993262592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surf feminino de caverna. @ Petar Parque Estadual http://t.co/JDSvUc9lEg"
        },
        {
            "author_id": "47521902",
            "created_at": "2013-08-18T13:33:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10082536,
                        -15.57829226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "369089585067724800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincando no parque @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/IdHlp2JTnR"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2013-08-18T13:16:37.000Z",
            "id": "369085425169596416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova modalidade... surf de caverna. O Bioventura te leva l\u00e1. @ Petar Parque Estadual http://t.co/UjYFMiJEdu"
        },
        {
            "author_id": "866770885",
            "created_at": "2013-08-18T13:14:18.000Z",
            "id": "369084841888739329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/eZwUuSL4UN"
        },
        {
            "author_id": "72859542",
            "created_at": "2013-08-18T13:12:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "369084375033344001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Bjaylandia! #JayDasDunas @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/is466nPVcR"
        },
        {
            "author_id": "20061184",
            "created_at": "2013-08-18T12:36:49.000Z",
            "id": "369075409654018049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr :) (@ Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique) [pic]: http://t.co/aJsZjXO7YH"
        },
        {
            "author_id": "579233711",
            "created_at": "2013-08-18T12:02:45.000Z",
            "id": "369066837968842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quedas d'\u00e1gua do Parque Nacional do Igua\u00e7u vistas durante o Macuco Saf\u00e1ri, uma das atra\u00e7\u00f5es deste parque... http://t.co/yah2RpXbCz"
        },
        {
            "author_id": "187388063",
            "created_at": "2013-08-18T11:30:37.000Z",
            "id": "369058749517811712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco no Parque Municipal em Belo Horizonte!\nSEMENTES DE POESIA com Regina Mello!\nMuseu Nacional da Poesia http://t.co/VuNxus2pJ6"
        },
        {
            "author_id": "55627674",
            "created_at": "2013-08-18T11:09:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "110147687",
                        "start": 60,
                        "username": "Tripdaareia"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "36438675",
                        "start": 76,
                        "username": "terciobruno"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "77076144",
                        "start": 89,
                        "username": "ENCoelho"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "179742485",
                        "start": 99,
                        "username": "tashasmarques"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "369053452816482304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vamo que vamo! (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia w/ @terciobruno @encoelho @tashasmarques) http://t.co/HrYeY5GfDk"
        },
        {
            "author_id": "36438675",
            "created_at": "2013-08-18T10:57:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "369050291552784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) w/ 2 others http://t.co/0DYmTzQu2v"
        },
        {
            "author_id": "1455671238",
            "created_at": "2013-08-18T10:38:04.000Z",
            "id": "369045527473582080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vassununga (Santa Rita do Passa Quatro, SP) http://t.co/a4Jlwe0I7u"
        },
        {
            "author_id": "353170116",
            "created_at": "2013-08-18T09:38:47.000Z",
            "id": "369030607352766464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Peneda-Ger\u00eas National Park (Portuguese: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas), also known simply as Ger\u00eas, is the... http://t.co/8eqIyMfXVt"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2013-08-18T07:11:41.000Z",
            "id": "368993589239357440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente equatoriano anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:  http://t.co/5wQy2QlXty"
        },
        {
            "author_id": "826069766",
            "created_at": "2013-08-18T05:35:18.000Z",
            "id": "368969330697834496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nicole e heitor. Muito daora. Mais bem fui kakaka ! Com - nicki_gomes @ parque municipal http://t.co/k0ZqIj32uC"
        },
        {
            "author_id": "826069766",
            "created_at": "2013-08-18T05:25:33.000Z",
            "id": "368966877151641600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heitor e nicole ! Mol daora o escorregador. Mais nem fui... kakaka ! Com ! nicki_gomes @ parque municipal http://t.co/dbvQ8dFSuK"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2013-08-18T05:23:01.000Z",
            "id": "368966241278361600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente equatoriano anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/VMStOxHd6P"
        },
        {
            "author_id": "388938662",
            "created_at": "2013-08-18T04:39:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "368955231872118784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "anaflaviadantas  anamailavicente nataliavicent @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/RkYGyIw1sU"
        },
        {
            "author_id": "388938662",
            "created_at": "2013-08-18T04:29:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "368952738874290177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "anamailavicente anaflaviadantas nataliavicent @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/21q3AE5uNe"
        },
        {
            "author_id": "292417951",
            "created_at": "2013-08-18T02:46:58.000Z",
            "id": "368926970467201024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando de Caseara *--* Parque Estadual do Cant\u00e3o foi pequeno pra Info II kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "417009472",
            "created_at": "2013-08-18T02:08:23.000Z",
            "id": "368917259445485568",
            "in_reply_to_user_id": "1214092200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VihSatiro colou no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "417009472",
            "created_at": "2013-08-18T01:53:23.000Z",
            "id": "368913484613836800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ae vitu colou no parque municipal hj ?"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-08-18T01:25:25.000Z",
            "id": "368906446747873280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia? Foto Arte: Parque Nacional de Jiuzhaigou - China http://t.co/NRlSHHNGcD"
        },
        {
            "author_id": "203241716",
            "created_at": "2013-08-18T01:24:44.000Z",
            "id": "368906274181623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo dia de Vai! ou Racha. Chuva de gra\u00e7as!! @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/YLcU0E6nmd"
        },
        {
            "author_id": "72859542",
            "created_at": "2013-08-18T00:55:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "368898911550726144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c #tripjay @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/UTTetfS63v"
        },
        {
            "author_id": "143627495",
            "created_at": "2013-08-18T00:46:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "368896685205766144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando a saudade! &lt;3 #MauroJr #Rhayssa #Vovo (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/nqp73acD1n"
        },
        {
            "author_id": "340954325",
            "created_at": "2013-08-18T00:43:16.000Z",
            "id": "368895839491485696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente afirma que trabalhos em um dos campos come\u00e7am nas pr\u00f3ximas semanas.\n\nO governo do Equador desistiu de... http://t.co/E79alW62BE"
        },
        {
            "author_id": "1231296181",
            "created_at": "2013-08-18T00:40:39.000Z",
            "id": "368895179320598530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador autoriza a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no parque nacional Yasuni, \u00e1rea de rica biodiversidade e habitada por... http://t.co/OwvfEeheJZ"
        },
        {
            "author_id": "340954325",
            "created_at": "2013-08-18T00:38:35.000Z",
            "id": "368894659499540480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente afirma que trabalhos em um dos campos come\u00e7am nas pr\u00f3ximas semanas.\n\nO governo do Equador desistiu de... http://t.co/V6EBF9mmWP"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-08-18T00:31:05.000Z",
            "id": "368892773698510848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OBrasilpelosBrasileiros Trilha de Petr\u00f3polis a Teres\u00f3polis, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://t.co/BgazhEvM26  Foto: FCampbell"
        },
        {
            "author_id": "1553590250",
            "created_at": "2013-08-18T00:19:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74811136,
                        -20.74285618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "368889886763253760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/hHZlooftmX"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-18T00:09:15.000Z",
            "id": "368887279160270848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G+: Parque Municipal de #BH\u00a0 Com Nikon D5100 http://t.co/x6tzDIkujj"
        },
        {
            "author_id": "1553590250",
            "created_at": "2013-08-17T23:59:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74811136,
                        -20.74285618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "368884729161871360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/7LwXexc5Ma"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-08-17T23:56:30.000Z",
            "id": "368884072078012417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Fot\u00f3grafo Rubens Matsushita na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jari, PA. http://t.co/oeg5eBWLi9"
        },
        {
            "author_id": "220676424",
            "created_at": "2013-08-17T23:43:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "119835415",
                        "start": 10,
                        "username": "TonyAllysson"
                    }
                ]
            },
            "id": "368880818271166465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 18-08 @TonyAllysson em Manaus- AM Vai ou Racha 2013 -Parque Municipal do Idoso - Av. Rio Mar , 1324 - Nossa Senhora das Gra\u00e7as -  21 hs"
        },
        {
            "author_id": "133725943",
            "created_at": "2013-08-17T23:39:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89814828,
                        -3.83881891
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "368879779723763712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para lembrar em cada passar mal do B-R-O-BR\u00d3 @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/po6l1BduMj"
        },
        {
            "author_id": "133725943",
            "created_at": "2013-08-17T23:36:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89814828,
                        -3.83881891
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "368879003005751296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criando coragem pra encarar! @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/lTiBYvP4zZ"
        },
        {
            "author_id": "595530028",
            "created_at": "2013-08-17T23:31:24.000Z",
            "id": "368877752033619968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Serra das Areias \u00e9 atingido por grave inc\u00eandio.\n\nO Parque Municipal Serra das Areias foi atingido por um... http://t.co/TR4qsyOmbI"
        },
        {
            "author_id": "56746209",
            "created_at": "2013-08-17T23:04:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "368871037951164416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contabilizando as preocupa\u00e7\u00f5es. #len\u00e7\u00f3ismaranhenses #Barreirinhas @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 http://t.co/3C03wtwysa"
        },
        {
            "author_id": "1617787706",
            "created_at": "2013-08-17T22:27:19.000Z",
            "id": "368861626268536833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rafael Paulino cadastrou Parque Nacional do Igua\u00e7u #Dicas de #Viagem no #Waveet. : http://t.co/KyPfxJJieD"
        },
        {
            "author_id": "99968908",
            "created_at": "2013-08-17T22:09:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -4.33369885,
                        42.59203469
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c845ed1bbe11d141"
            },
            "id": "368857188908802048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instafriends #instapool #instasummer #instalove #instacutes #instabff #instakiss @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/dwrJ3ZAnOE"
        },
        {
            "author_id": "36760765",
            "created_at": "2013-08-17T22:09:28.000Z",
            "id": "368857136022818816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a manh\u00e3 foi na sede do Parque Nacional da Tijuca. Frio l\u00e1 fora, mas com cora\u00e7\u00e3o quentim http://t.co/dn82SN354t"
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2013-08-17T22:05:46.000Z",
            "id": "368856203343822848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 2\u00ba Mutir\u00e3o Volunt\u00e1rio do Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u foi adiado para o dia 25/08. http://t.co/ensq8ULdpb"
        },
        {
            "author_id": "72859542",
            "created_at": "2013-08-17T21:50:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "368852234609512448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui \u00e9 o m\u00e1ximo! \ud83c\udf1e#len\u00e7\u00f3ismaranhenses #tripjay #Vopostarprakcthoje @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 http://t.co/dJMgl4QF1B"
        },
        {
            "author_id": "1056796824",
            "created_at": "2013-08-17T21:47:37.000Z",
            "id": "368851636904407041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Agulhas Negras e Gal\u00e1xia de Andr\u00f4meda \n\nFoto registrada no Parque Nacional de Itatiaia, ao fundo... http://t.co/1V9oVpcrLZ"
        },
        {
            "author_id": "72859542",
            "created_at": "2013-08-17T21:41:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "368850141920231424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jay Alfahed! \ud83d\ude1c #jaytour2013 #len\u00e7\u00f3ismaranhenses @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/I7JPfOuQLC"
        },
        {
            "author_id": "497867396",
            "created_at": "2013-08-17T21:33:18.000Z",
            "id": "368848031086415873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brunei,Parque Nacional Temburong Observat\u00f3rio Floresta Mais Alto Mundo http://t.co/kvUoBzKErB"
        },
        {
            "author_id": "737012442",
            "created_at": "2013-08-17T21:20:34.000Z",
            "id": "368844826654945281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador autoriza a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no parque nacional Yasuni, \u00e1rea de rica biodiversidade e habitada por povos ind\u00edgenas"
        },
        {
            "author_id": "79239365",
            "created_at": "2013-08-17T21:17:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10082536,
                        -15.57829226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "368843974229778433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/n7y43ai4QY"
        },
        {
            "author_id": "112033691",
            "created_at": "2013-08-17T21:08:54.000Z",
            "id": "368841892437315584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 50 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual da Serra dos Pireneus\" http://t.co/XhlS6zRZD4"
        },
        {
            "author_id": "149970911",
            "created_at": "2013-08-17T21:08:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "294897568",
                        "start": 0,
                        "username": "pimentalucas_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.567028,
                        -22.4952393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "368841865044320256",
            "in_reply_to_user_id": "294897568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pimentalucas_ kkkkkkk, minha v\u00f3 ta indo na casa da minha prima. E minha m\u00e3e ta indo pro Parque Nacional, ou eu vou pro parque ou pra vr, af"
        },
        {
            "author_id": "203241716",
            "created_at": "2013-08-17T20:59:31.000Z",
            "id": "368839530259816448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo \u00e9 poss\u00edvel aquele que cr\u00ea #VAIouRACHA @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/ZnAb7G2uYY"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-08-17T20:41:52.000Z",
            "id": "368835089905369088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis:Avenida Ipiranga, 727.Centro .CEP: 25610-150. O Parque possui \u00e1rea de... http://t.co/HPk24Z9Bpb"
        },
        {
            "author_id": "57534562",
            "created_at": "2013-08-17T20:33:05.000Z",
            "id": "368832879645585408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Utria http://t.co/N043wl4efb"
        },
        {
            "author_id": "57534562",
            "created_at": "2013-08-17T20:33:00.000Z",
            "id": "368832856627224577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Utria http://t.co/lWrNBmCTz2"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-08-17T20:32:22.000Z",
            "id": "368832699365986305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o das Brom\u00e9lias:Localizado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Fica no Bonfim. http://t.co/Kl1Gx46ax0"
        },
        {
            "author_id": "287655642",
            "created_at": "2013-08-17T20:31:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "368832501877190658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de cultura, filosofia aqui no Parque Flamboyant #fazparte @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/KdluKeMEIM"
        },
        {
            "author_id": "57534562",
            "created_at": "2013-08-17T20:31:28.000Z",
            "id": "368832469778194432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tuparro http://t.co/IK15fIiNCq"
        },
        {
            "author_id": "57534562",
            "created_at": "2013-08-17T20:31:25.000Z",
            "id": "368832461112762368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tuparro http://t.co/VDMbYcP2jF"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-08-17T20:30:14.000Z",
            "id": "368832163459788800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Araras:                RESERVA BIOL\u00d3GICA DE ARARAS.\n\nEndere\u00e7o :Estrada de Araras, s/n\u00ba... http://t.co/baYHiShAb7"
        },
        {
            "author_id": "57534562",
            "created_at": "2013-08-17T20:29:31.000Z",
            "id": "368831980789444608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Natural Tayrona \u00a0\u00a0 Area: 15.000 hectareas.\u00a0 Altura: 0-900 msnm\u00a0 Clima: Templado \u2013... http://t.co/aUgtOicgzj"
        },
        {
            "author_id": "57534562",
            "created_at": "2013-08-17T20:29:26.000Z",
            "id": "368831961734709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Natural Tayrona \u00a0\u00a0 Area: 15.000 hectareas.\u00a0 Altura: 0-900 msnm\u00a0 Clima: Templado \u2013... http://t.co/qwPJ411qM9"
        },
        {
            "author_id": "71355738",
            "created_at": "2013-08-17T20:14:14.000Z",
            "id": "368828133958365184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa seca em Bras\u00edlia j\u00e1 foi mais poderosa. Peguei chuva no Parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "224954147",
            "created_at": "2013-08-17T20:07:21.000Z",
            "id": "368826403191406593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurante \"O Buti\u00e1\" vizinho ao Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/NZ5fuFOQpp"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-08-17T20:00:11.000Z",
            "id": "368824596981481472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro Canyons Light Especial - 7 a 11/Outubro (Parque Nacional Aparados da Serra e Parque Nacional da Serra... http://t.co/BoqijGmQbn"
        },
        {
            "author_id": "503159920",
            "created_at": "2013-08-17T19:56:23.000Z",
            "id": "368823641611321345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Patrim\u00f4nio Natural - Parque Nacional do Ja\u00fa, Amazonas\" http://t.co/J53efvuqdT"
        },
        {
            "author_id": "297795129",
            "created_at": "2013-08-17T19:55:58.000Z",
            "id": "368823537248649216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis o Rio que passa debaixo da Afonso Pena e Parque Municipal at\u00e9 o Arrudas. http://t.co/5Pt279xpH8"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-08-17T19:55:38.000Z",
            "id": "368823454616653824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA DE ARARAS.\n\nEndere\u00e7o :Estrada de Araras, s/n\u00ba -Vale das Videiras .CEP: 25725-020... http://t.co/4H6VPnFTcd"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-08-17T19:50:05.000Z",
            "id": "368822056416075776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Equador, Rafael Correa, diz que deve explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #AMAZ\u00d4NIAEQUATORIANA #EXAME"
        },
        {
            "author_id": "1276294320",
            "created_at": "2013-08-17T19:42:07.000Z",
            "id": "368820053476536320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador  vai explorar petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed, na Floresta  Amaz\u00f4nica."
        },
        {
            "author_id": "72471104",
            "created_at": "2013-08-17T19:40:58.000Z",
            "id": "368819761481646080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/ZGibmRxk9D"
        },
        {
            "author_id": "76093489",
            "created_at": "2013-08-17T19:36:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "16632084",
                        "start": 1,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "368818753791750144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@cartacapital: Equador  vai explorar petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed, na Floresta  Amaz\u00f4nica  http://t.co/ciAcanYMgR\""
        },
        {
            "author_id": "276794881",
            "created_at": "2013-08-17T19:33:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02674698,
                        -20.39326291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "368817826271748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mana ! @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/MbjhMT5KXV"
        },
        {
            "author_id": "25696440",
            "created_at": "2013-08-17T19:18:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "368814108524552192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/nCHeOTJ1HB"
        },
        {
            "author_id": "1671806390",
            "created_at": "2013-08-17T19:14:39.000Z",
            "id": "368813141901049857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To com vontade de ir p parque municipal :(("
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2013-08-17T19:09:27.000Z",
            "id": "368811829645946880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas esp\u00e9cies descobertas no Parque Nacional da Gorongosa via Mo\u00e7ambique para todos - Pelo ... http://t.co/aCcnwT2Xo2"
        },
        {
            "author_id": "1202381732",
            "created_at": "2013-08-17T19:06:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "368811008946487296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/HGOhLHXFfv"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2013-08-17T18:50:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "372419476",
                        "start": 3,
                        "username": "ferdycar_90"
                    }
                ]
            },
            "id": "368806992191582209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT\"@ferdycar_90 \nSouto da Retorta #Viveiro #GaliciaNorte http://t.co/FWNBlFBPbB\"\nMonumento Natural\nhttp://t.co/ZKQ6FOM5di"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2013-08-17T18:44:26.000Z",
            "id": "368805535543336961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas esp\u00e9cies descobertas no Parque Nacional da Gorongosa  http://t.co/Xjs0qM9YP3"
        },
        {
            "author_id": "244204220",
            "created_at": "2013-08-17T18:38:33.000Z",
            "id": "368804056984084480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal http://t.co/Z86LWUtE1y"
        },
        {
            "author_id": "748526503",
            "created_at": "2013-08-17T18:31:05.000Z",
            "id": "368802177805856768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador  vai explorar petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed, na Floresta  Amaz\u00f4nica  http://t.co/VJ31g7e865\""
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2013-08-17T18:30:49.000Z",
            "id": "368802108796989440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programe seu passeio pelo Parque Estadual do Rio Preto. Acompanhe no #Descubraminas informa\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m em ingl\u00eas. http://t.co/h2VqmfIMu3"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2013-08-17T18:16:10.000Z",
            "id": "368798420502183936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Equador  vai explorar petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed, na Floresta  Amaz\u00f4nica  http://t.co/aXilwE7LJW"
        },
        {
            "author_id": "618700772",
            "created_at": "2013-08-17T18:14:28.000Z",
            "id": "368797995455610880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O homem argumenta, a natureza age.\"                          Voltaire @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/FV1WlLr3P0"
        },
        {
            "author_id": "1609584900",
            "created_at": "2013-08-17T18:11:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "721130706122993664",
                        "start": 0,
                        "username": "Emanuel99_"
                    }
                ]
            },
            "id": "368797339852357632",
            "in_reply_to_user_id": "337885123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Emanuel99_ Villa \u00e9 muito longe pra mim, tu poderia ir no Parque Municipal no Boa Vista - Barueri mesmo n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "47891061",
            "created_at": "2013-08-17T18:06:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "110147687",
                        "start": 78,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "368796070102323200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco fotos nos len\u00e7\u00f3is. (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/lOuY2zHUCF"
        },
        {
            "author_id": "600347079",
            "created_at": "2013-08-17T18:03:30.000Z",
            "id": "368795233397403649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em outrubro ser\u00e1 inaugurado o primeiro Borbolet\u00e1rio de SP, na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Capivari-Monos, na Zona Sul. http://t.co/is7Oq5364z"
        },
        {
            "author_id": "70226349",
            "created_at": "2013-08-17T17:57:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42595715,
                        -20.60015955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "368793795191533571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ecol\u00f3gico #JE @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha http://t.co/c4bKMlaJi0"
        },
        {
            "author_id": "229663718",
            "created_at": "2013-08-17T17:54:13.000Z",
            "id": "368792897178435584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luissando Artes Marciais: AULAS DE TAEKWONDO NO PARQUE MUNICIPAL AOS FINS DE... http://t.co/Ll3JEEtQaK"
        },
        {
            "author_id": "400366129",
            "created_at": "2013-08-17T17:42:23.000Z",
            "id": "368789919151308801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EmBeloHorizonte tem o parque municipal que em algumas datas do ano enxe de crian\u00e7a correndo de um lado pro outro"
        },
        {
            "author_id": "57374485",
            "created_at": "2013-08-17T17:40:09.000Z",
            "id": "368789360323203072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pauta da II Assembleia #IgrejaNaRua pode ser baixada aqui: http://t.co/jYUTF96tYO nos encontraremos no coreto do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "107506156",
            "created_at": "2013-08-17T17:33:52.000Z",
            "id": "368787778823131137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s 15h, no Coreto do Parque Municipal, Igreja na Rua. Vms???"
        },
        {
            "author_id": "133725943",
            "created_at": "2013-08-17T17:33:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89814828,
                        -3.83881891
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "368787662607351809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a brincadeira s\u00f3 come\u00e7ando... @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/Rz6q2EXomL"
        },
        {
            "author_id": "105866570",
            "created_at": "2013-08-17T17:27:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.74487254,
                        18.90686648
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "368786106377990144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxxxxxxx \\o/ @ Parque Municipal de Constanza http://t.co/wqjLle0LM5"
        },
        {
            "author_id": "897834572",
            "created_at": "2013-08-17T17:25:35.000Z",
            "id": "368785692421156865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ter ido la no parque municipal ver a banda do Dan tocar"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2013-08-17T17:22:45.000Z",
            "id": "368784979007770627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - http://t.co/4Iz92agADH"
        },
        {
            "author_id": "133725943",
            "created_at": "2013-08-17T17:16:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89814828,
                        -3.83881891
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "368783348702785536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cata lugar lindo, \u00eata lugar maravilhoso!! @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/JjDDx1EqY9"
        },
        {
            "author_id": "133725943",
            "created_at": "2013-08-17T17:13:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89814828,
                        -3.83881891
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "368782553139793922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mal sabia eu que depois que a vontade de sentar viria depois... @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/WLukaCmejD"
        },
        {
            "author_id": "85955988",
            "created_at": "2013-08-17T17:10:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "368781924757565440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/ug7PINu38k"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-08-17T17:07:29.000Z",
            "id": "368781136714932224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[SEGURAN\u00c7A] Pol\u00edcia Ambiental apreende carv\u00e3o ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/YiQLdyVVAY"
        },
        {
            "author_id": "433442103",
            "created_at": "2013-08-17T16:39:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.09067958,
                        -26.50247205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "368774203060678656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu as bike fera pra voc\u00eas!! \u270c\ud83d\udeb4\ud83d\ude01 @ Parque Municipal de Eventos http://t.co/KizbqOi7OV"
        },
        {
            "author_id": "436063071",
            "created_at": "2013-08-17T16:37:50.000Z",
            "id": "368773676134445056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bike Expedition lan\u00e7a passeio de bike pela Patag\u00f4nia e Argentina (Parque Nacional Nahuel Huapi) http://t.co/JMDgGzQvP7"
        },
        {
            "author_id": "436063071",
            "created_at": "2013-08-17T16:37:50.000Z",
            "id": "368773674205077504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bike Expedition lan\u00e7a passeio de bike pela Patag\u00f4nia e Argentina (Parque Nacional Nahuel Huapi) http://t.co/ys8sdxVIo1"
        },
        {
            "author_id": "77087731",
            "created_at": "2013-08-17T16:20:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "368769260299882496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/TRzzswCR6W"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2013-08-17T15:41:07.000Z",
            "id": "368759403131858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2018O mundo fracassou conosco\u2019, afirmou Rafael Correa ao permitir explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em Parque Nacional na Am... http://t.co/npXyvUylxB"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2013-08-17T15:39:18.000Z",
            "id": "368758945155801089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018O mundo fracassou conosco\u2019, afirmou Rafael Correa ao permitir explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em\u2026 http://t.co/IxCVtPmluQ"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2013-08-17T15:37:28.000Z",
            "id": "368758482532438017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... http://t.co/CTKOzOtF8z"
        },
        {
            "author_id": "1434247298",
            "created_at": "2013-08-17T15:32:00.000Z",
            "id": "368757108335837184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eai, rap do bom no parque municipal de barueri, vamos colar?"
        },
        {
            "author_id": "1266949854",
            "created_at": "2013-08-17T15:30:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.79794761,
                        -29.35363345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "368756836813398016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A felicidade de voltar a ser crian\u00e7a. #fun #hapiness #foreverkid #dadiloveyou @ Floresta Nacional de\u2026 http://t.co/DsMr3VhmcY"
        },
        {
            "author_id": "57374485",
            "created_at": "2013-08-17T15:30:53.000Z",
            "id": "368756826726080512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Assembleia #IgrejaNaRua hoje \u00e0s 15 horas no coreto do Parque Municipal em BH. http://t.co/FHXjpCqVGv"
        },
        {
            "author_id": "57374485",
            "created_at": "2013-08-17T15:29:48.000Z",
            "id": "368756553219715072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Assembleia #IgrejaNaRua hoje \u00e0s 15 horas no coreto do Parque Municipal em BH/MG.... http://t.co/OZkuUYcZAw"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2013-08-17T15:26:55.000Z",
            "id": "368755828574015489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018O mundo fracassou conosco\u2019, afirmou Rafael Correa ao permitir explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em Parque Nacional na Am... http://t.co/YM7yZv6yqZ"
        },
        {
            "author_id": "71156313",
            "created_at": "2013-08-17T15:25:23.000Z",
            "id": "368755445009108992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018O mundo fracassou conosco\u2019, afirmou Rafael Correa ao permitir explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em Parque Naci http://t.co/s5EUVO30Kp"
        },
        {
            "author_id": "117149750",
            "created_at": "2013-08-17T15:11:08.000Z",
            "id": "368751858350694400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Estadual do Utinga, ela \u00e9 uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o integral dos Lagos\u2026 http://t.co/19lV2Wb2qn"
        },
        {
            "author_id": "15163583",
            "created_at": "2013-08-17T15:03:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "368749853234302976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Real desert. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/NBzm710ics"
        },
        {
            "author_id": "101560772",
            "created_at": "2013-08-17T15:02:47.000Z",
            "id": "368749755565752321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A administra\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Zoobot\u00e2nico vinculado \u00e0 (Semam), alem do ADMINISTRADOR, tem Chefe de gabinete e assessor ? Um parque?"
        },
        {
            "author_id": "72859542",
            "created_at": "2013-08-17T14:58:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "368748647703252992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! #len\u00e7\u00f3ismaranhenses @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/wmK1WshChG"
        },
        {
            "author_id": "1205567804",
            "created_at": "2013-08-17T14:30:09.000Z",
            "id": "368741544724922369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ferias maravilhosa rakelbcavalcante26 .... @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/OdP5fNmgdd"
        },
        {
            "author_id": "469846969",
            "created_at": "2013-08-17T14:29:25.000Z",
            "id": "368741357570904064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Chapada dos Guimar\u00e3es National Park (Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Portuguese) is a national... http://t.co/FmpNObCS2p"
        },
        {
            "author_id": "363899244",
            "created_at": "2013-08-17T14:00:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93603412,
                        -19.92246039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "368734049101025280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Book :D @ Parque municipal http://t.co/VhW4ko15af"
        },
        {
            "author_id": "177293526",
            "created_at": "2013-08-17T13:57:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.851879,
                        -29.31348836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "368733379321016321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Azul! #nofilter #canela #ParqueDoCaracol @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/xijo7uVzMp"
        },
        {
            "author_id": "1609200055",
            "created_at": "2013-08-17T13:54:48.000Z",
            "id": "368732648987832320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FicaIvo Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/riYFWROHLQ Netflix"
        },
        {
            "author_id": "1609200055",
            "created_at": "2013-08-17T13:54:47.000Z",
            "id": "368732642151133184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#afazenda Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/riYFWROHLQ #FicaDenise"
        },
        {
            "author_id": "1609200055",
            "created_at": "2013-08-17T13:54:45.000Z",
            "id": "368732635142430720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#piracicaba Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/riYFWROHLQ #campinas"
        },
        {
            "author_id": "1609200055",
            "created_at": "2013-08-17T13:54:44.000Z",
            "id": "368732628817432577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sampa Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/riYFWROHLQ #saopaulo"
        },
        {
            "author_id": "1609200055",
            "created_at": "2013-08-17T13:54:42.000Z",
            "id": "368732621695496193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#riodejaneiro Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/riYFWROHLQ #rio"
        },
        {
            "author_id": "1609200055",
            "created_at": "2013-08-17T13:54:42.000Z",
            "id": "368732620168769536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/9KCurgGzYq #brasil"
        },
        {
            "author_id": "1609200055",
            "created_at": "2013-08-17T13:54:40.000Z",
            "id": "368732614338703361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/vRt2uysTra #brasil"
        },
        {
            "author_id": "1359896388",
            "created_at": "2013-08-17T13:54:27.000Z",
            "id": "368732561066844161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/vUqGpt0tS4"
        },
        {
            "author_id": "1359896388",
            "created_at": "2013-08-17T13:54:20.000Z",
            "id": "368732528279949312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/3aqaq2To7r"
        },
        {
            "author_id": "159489683",
            "created_at": "2013-08-17T13:48:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "16632084",
                        "start": 43,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "368730959442497537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo fala em internacionaliza\u00e7\u00e3o -&gt; RT @cartacapital: Equador vai explorar  petr\u00f3leo no Pq Nac de Yasun\u00ed, Amaz\u00f4nia http://t.co/ndUeB2iVxr"
        },
        {
            "author_id": "143544170",
            "created_at": "2013-08-17T13:47:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -58.31934459,
                        -31.8521241
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "368730734975922176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonjour palmeras! (@ Parque Nacional El Palmar) http://t.co/dBnnVhZgbC"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2013-08-17T13:45:53.000Z",
            "id": "368730404418637825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Equador vai explorar  petr\u00f3leo no  Parque Nacional de Yasun\u00ed, na Floresta Amaz\u00f4nica http://t.co/aXilwE7LJW"
        },
        {
            "author_id": "42795638",
            "created_at": "2013-08-17T13:45:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06455536,
                        -15.56574311
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "368730265998221313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saguizinho mais bonitinho!!! @ Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/P1pZufJeB9"
        },
        {
            "author_id": "31006727",
            "created_at": "2013-08-17T13:41:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00717401,
                        -3.07870187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "368729385781563392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O verdadeiro p\u00e9-de-moleque. @ Parque Municipal do Mind\u00fa http://t.co/t01EFUMhGM"
        },
        {
            "author_id": "60381804",
            "created_at": "2013-08-17T13:41:29.000Z",
            "id": "368729297164308481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das vistas mais lindas que j\u00e1 vi. *-* Parque Nacional de Reserva Natural. #Ubajara #Ceara #Nat\u00e1lia\u2026 http://t.co/iEfCIaAXxP"
        },
        {
            "author_id": "104237140",
            "created_at": "2013-08-17T13:39:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "368728909342187520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantar Cantar Cantareira @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/XlG9v0KMlN"
        },
        {
            "author_id": "255693871",
            "created_at": "2013-08-17T13:26:10.000Z",
            "id": "368725441483264001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018O mundo fracassou conosco\u2019, afirmou Rafael Correa ao permitir explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em Parque Naci http://t.co/WX5sHk05Pv"
        },
        {
            "author_id": "55883315",
            "created_at": "2013-08-17T13:24:58.000Z",
            "id": "368725138717417472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/jvPkvDFzfx"
        },
        {
            "author_id": "60381804",
            "created_at": "2013-08-17T13:19:22.000Z",
            "id": "368723731608129538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais lindos que j\u00e1 vi *-*. Parque Nacional de Reserva Nacional. #Ubajara #Cear\u00e1\u2026 http://t.co/NdFmbHCHgu"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2013-08-17T13:19:02.000Z",
            "id": "368723645335486465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/LiyYMMZfjJ"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-08-17T13:18:36.000Z",
            "id": "368723536187121664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: O presidente do Equador... http://t.co/BCFqQ9cnqV"
        },
        {
            "author_id": "14893241",
            "created_at": "2013-08-17T13:09:14.000Z",
            "id": "368721178006781953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/DPhdXxJ0ru"
        },
        {
            "author_id": "68512588",
            "created_at": "2013-08-17T13:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "209780362",
                        "start": 0,
                        "username": "MashiRafael"
                    }
                ]
            },
            "id": "368720522424492034",
            "in_reply_to_user_id": "209780362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MashiRafael anuncia q vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/6jwQlGrmCn A petralh\u00e1tica @silva_marina falou algo?"
        },
        {
            "author_id": "448833778",
            "created_at": "2013-08-17T12:54:07.000Z",
            "id": "368717376713261056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018O mundo fracassou conosco\u2019, afirmou Rafael Correa ao permitir explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em Parque Nacional na Am... http://t.co/zNb6dIFk6p"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-08-17T12:46:55.000Z",
            "id": "368715564060913665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Equador quer explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" http://t.co/89VimeeQoS"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2013-08-17T12:40:23.000Z",
            "id": "368713920426430465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Ecocamp - Patagonia]\n\nCom cerca de 24 mil hectares ao sul da Patag\u00f4nia chilena, o Parque Nacional de Torres... http://t.co/t51s68qK5r"
        },
        {
            "author_id": "57701952",
            "created_at": "2013-08-17T12:30:50.000Z",
            "id": "368711518197538817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui olhar um apartamento no Lourdes *-* da p ver o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "541305032",
            "created_at": "2013-08-17T12:26:34.000Z",
            "id": "368710443960770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanto por terra quanto pela Ba\u00eda, todo o restante do trajeto \u00e9 feito no territ\u00f3rio da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... http://t.co/IR4cpcMEhI"
        },
        {
            "author_id": "369771800",
            "created_at": "2013-08-17T12:13:49.000Z",
            "id": "368707232147324928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de ituango antioquia http://t.co/Sg1uJwNeOr"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2013-08-17T12:05:16.000Z",
            "id": "368705081148837891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador quer explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - http://t.co/5Rqffpleos http://t.co/HTP0djX4nn"
        },
        {
            "author_id": "229191707",
            "created_at": "2013-08-17T12:04:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "368704865007972353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/dXhgPkEXLR"
        },
        {
            "author_id": "104237140",
            "created_at": "2013-08-17T12:01:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "368704081377771521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/xDQ9KUcogr"
        },
        {
            "author_id": "57204622",
            "created_at": "2013-08-17T11:48:07.000Z",
            "id": "368700764744454144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/fttpBxWizT"
        },
        {
            "author_id": "64509407",
            "created_at": "2013-08-17T11:48:06.000Z",
            "id": "368700761997201408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ao parque municipal! Quem sabe l\u00e1 eu consigo dormir de novo haha"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2013-08-17T11:33:07.000Z",
            "id": "368696991754113024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EBC Equador quer explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/2HTsWKhygw Bogot\u00e1 - O presidente do... http://t.co/8FtPLrBDlp"
        },
        {
            "author_id": "115133291",
            "created_at": "2013-08-17T11:22:31.000Z",
            "id": "368694322872340480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shorty... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/GPeqUBFG6c"
        },
        {
            "author_id": "33332757",
            "created_at": "2013-08-17T11:21:52.000Z",
            "id": "368694161152565248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte nas grades do Parque Municipal. N\u00e3o precisa de muito para dizer que o conceito da exposi\u00e7\u00e3o A\u2026 http://t.co/GjO57au11u"
        },
        {
            "author_id": "19184114",
            "created_at": "2013-08-17T11:17:14.000Z",
            "id": "368692993051484160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, vamos treinar !!! #crossfit  #wod @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/PR8WWlAZ3V"
        },
        {
            "author_id": "389197486",
            "created_at": "2013-08-17T11:16:18.000Z",
            "id": "368692757881032706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ae galera hoje o parque municipal vai estar lotado de atra\u00e7\u00f5es compare\u00e7a e leve os amigos !!!"
        },
        {
            "author_id": "32959265",
            "created_at": "2013-08-17T11:07:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "16632084",
                        "start": 95,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "368690626268626945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador anuncia explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed http://t.co/HF3LwPlZNL via @cartacapital"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-08-17T10:42:45.000Z",
            "id": "368684316017950720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/XJFV1BAaJg\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-08-17T10:38:59.000Z",
            "id": "368683367325106176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surpreendente Hike do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/Sl3n8EIdoo"
        },
        {
            "author_id": "16462951",
            "created_at": "2013-08-17T09:59:45.000Z",
            "id": "368673497016315905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao parque nacional do Igua\u00e7u para a ulta etapa dessa viagem. Cedo. Frio. Sol."
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2013-08-17T09:58:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87341187,
                        -23.49688582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "368673244477276160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia na paz do Senhor ! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/DQAKeG5ilV"
        },
        {
            "author_id": "74566983",
            "created_at": "2013-08-17T08:40:20.000Z",
            "id": "368653510717362177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Equador quer explorar petroleo em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental\". Al\u00f4, Greenpeace?"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2013-08-17T03:45:31.000Z",
            "id": "368579316600156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Equador vai explorar petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed, na Floresta Amaz\u00f4nica http://t.co/aXilwE7LJW"
        },
        {
            "author_id": "1553925852",
            "created_at": "2013-08-17T03:39:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.45383484,
                        -23.02157393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "368577733145526273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conviv\u00eancia pass\u00edfica com a #natureza em pleno #riodejaneiro @ \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das\u2026 http://t.co/Wi9qu50nmj"
        },
        {
            "author_id": "85487113",
            "created_at": "2013-08-17T03:30:39.000Z",
            "id": "368575572751831040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador quer explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/BmuiAqrdzV"
        },
        {
            "author_id": "72859542",
            "created_at": "2013-08-17T03:06:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "368569535961378816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia foi assim! Lugar magico #len\u00e7\u00f3ismaranhenses  #tripjay @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/Irq1gi6gJ5"
        },
        {
            "author_id": "1291574246",
            "created_at": "2013-08-17T02:36:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43523871,
                        -23.72139251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9cd4b2380b86cf2e"
            },
            "id": "368562047279063040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Milton Marinho de Moraes http://t.co/wEweNorPEN"
        },
        {
            "author_id": "96981090",
            "created_at": "2013-08-17T02:20:52.000Z",
            "id": "368558013696585728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Equador quer explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:  http://t.co/Nt7DxPCuKq"
        },
        {
            "author_id": "159886632",
            "created_at": "2013-08-17T02:17:46.000Z",
            "id": "368557232427782144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador quer explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/SJ9MLVp3Ea"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2013-08-17T02:17:43.000Z",
            "id": "368557219249266688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Equador quer explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/dpPlKC23w8"
        },
        {
            "author_id": "507852095",
            "created_at": "2013-08-17T02:17:42.000Z",
            "id": "368557214450991104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador quer explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/CbWIiQMErw"
        },
        {
            "author_id": "18802976",
            "created_at": "2013-08-17T01:59:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "368552696845836288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FozDoIgua\u00e7u #SevenWonders #Vacation #Blessed #Legendary #Epic #Brazil @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gbK0hPfxVa"
        },
        {
            "author_id": "115656428",
            "created_at": "2013-08-17T01:54:06.000Z",
            "id": "368551277648556032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Equador quer explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Rafael Correa anunciou que pretende explorar cam... http://t.co/g5SGZQglO5"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2013-08-17T01:54:05.000Z",
            "id": "368551274012098562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador quer explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Rafael Correa anunciou que pretende explorar cam... http://t.co/1ls1bqI9Zs"
        },
        {
            "author_id": "340546530",
            "created_at": "2013-08-17T01:41:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3014044,
                        -22.98693484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "368548023569117184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/Ke1pLnfk9q"
        },
        {
            "author_id": "1306116049",
            "created_at": "2013-08-17T01:38:08.000Z",
            "id": "368547260721680385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rafael Correa vai explorar petr\u00f3leo cru no Parque Yasuni, na Amaz\u00f4nia equatoriana.\nA regi\u00e3o \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nSeria proibido."
        },
        {
            "author_id": "344056161",
            "created_at": "2013-08-17T01:30:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "14116807",
                        "start": 86,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "368545408131162112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruta en Parque Nacional do Igua\u00e7u puede acabar en impasse \nhttp://t.co/gdTvb8f6wY v\u00eda @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-08-17T01:30:43.000Z",
            "id": "368545391987269632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABR- Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Leandra FelipeCorr... http://t.co/HPGmwR9ykC"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-08-17T01:30:39.000Z",
            "id": "368545377768579072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Leandra FelipeCorrespon... http://t.co/0H6DlDah1e"
        },
        {
            "author_id": "33656426",
            "created_at": "2013-08-17T01:28:02.000Z",
            "id": "368544716012277760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental http://t.co/B2UYskZgks"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-08-17T01:24:25.000Z",
            "id": "368543808260042752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/KEL9PaTAmx"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2013-08-17T01:24:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "368543799934345217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Lea... http://t.co/g1hNIKmZg4 (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2013-08-17T01:19:24.000Z",
            "id": "368542545380270080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Caminh\u00f5es pipa captam \u00e1gua de c\u00f3rrego em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/seyMmHyPuE #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2013-08-17T01:19:23.000Z",
            "id": "368542541785731072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00f5es pipa captam \u00e1gua de c\u00f3rrego em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:  http://t.co/n6LGzW86fe"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2013-08-17T01:03:47.000Z",
            "id": "368538615199965184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/zV77xKiT0S"
        },
        {
            "author_id": "43260407",
            "created_at": "2013-08-17T00:59:11.000Z",
            "id": "368537454908686337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/X5SCPFdErS"
        },
        {
            "author_id": "144167869",
            "created_at": "2013-08-17T00:44:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "368533706715054083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/5RxJIOxGYn"
        },
        {
            "author_id": "32954770",
            "created_at": "2013-08-17T00:40:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "6135602",
                        "start": 95,
                        "username": "dw_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "368532797557731328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador anuncia explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed http://t.co/czUqapcWIo via @dw_brasil"
        },
        {
            "author_id": "1617787706",
            "created_at": "2013-08-17T00:33:26.000Z",
            "id": "368530976399302657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camila Trindade cadastrou Parque Nacional do Grand Canyon #Dicas de #Viagem no #Waveet. : http://t.co/oJlOxpk8x5"
        },
        {
            "author_id": "74584333",
            "created_at": "2013-08-17T00:21:52.000Z",
            "id": "368528064226922496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Belo Horizonte. #BH #ferias #turismo #viagemBH http://t.co/0rSAHpt4sj"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:12:40.000Z",
            "id": "368525748836900865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G+: Parque Municipal de BH (16/08/2013) http://t.co/8jmvJyNuXP"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:05:41.000Z",
            "id": "368523992920911872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/umKMvWGJZr"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:05:29.000Z",
            "id": "368523942769594368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/8Lja9pJIe6"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:05:18.000Z",
            "id": "368523896535797761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/DUY2sMKbBW"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:05:07.000Z",
            "id": "368523851136659456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/ovExACfs0q"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:05:00.000Z",
            "id": "368523821751365632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/Rwb6yaicHt"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:04:53.000Z",
            "id": "368523792206663680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/RlRHeKpUgT"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:04:46.000Z",
            "id": "368523764033531904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/JTcwFGK4lb"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:04:39.000Z",
            "id": "368523734543380480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/4ON8pUqoXJ"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:04:33.000Z",
            "id": "368523709016850432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/ABpaDKV9mC"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:04:25.000Z",
            "id": "368523672413155329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/gl4J9bxnZh"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:04:17.000Z",
            "id": "368523640590979072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/NjsNCtbZaJ"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:04:08.000Z",
            "id": "368523602565398530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/cgpOYYZknC"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:04:01.000Z",
            "id": "368523572475473920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/XUIwoGxWWz"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:03:50.000Z",
            "id": "368523529748090880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/RQfWPwpHK2"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:03:41.000Z",
            "id": "368523490711715840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/29WoIioJUL"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:03:32.000Z",
            "id": "368523454204481539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/o5RDmpuP10"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:03:24.000Z",
            "id": "368523416615153664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/2UlZr0Gjv6"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:03:15.000Z",
            "id": "368523378803490816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/X8apgTRHdi"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:03:04.000Z",
            "id": "368523336227115008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/VTeyhFhZ6Z"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:02:57.000Z",
            "id": "368523303800950784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/Jz2gJzlxCz"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:02:50.000Z",
            "id": "368523275472617474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/RMK2YXetIr"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:02:41.000Z",
            "id": "368523238613065728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/d8xXQWpbIB"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:02:31.000Z",
            "id": "368523194753249282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/5UWgvd4ASx"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:02:22.000Z",
            "id": "368523157910458369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/u1E5Ta6je2"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:02:11.000Z",
            "id": "368523112431640576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/84kibiaJXQ"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:02:01.000Z",
            "id": "368523072451518464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/MGTfMdo0WN"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:01:53.000Z",
            "id": "368523035290001408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/DkkY0Lq2E8"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:01:45.000Z",
            "id": "368523003727847424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/V5SGwx3uXA"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:01:38.000Z",
            "id": "368522975626006530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/3fNhg6FEpW"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:01:32.000Z",
            "id": "368522949348696064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/4pM0xGApVE"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:01:26.000Z",
            "id": "368522923427897344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/ieLsHCOFSA"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:01:19.000Z",
            "id": "368522894944382976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/dAfffEOpMZ"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:01:12.000Z",
            "id": "368522864711831553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/0nk6rpVQfi"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:01:04.000Z",
            "id": "368522833455902720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/Wq0dmXgU0r"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:00:56.000Z",
            "id": "368522797326155777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/2n5YdacTMV"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:00:48.000Z",
            "id": "368522764866445313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/kyOMRZH0UG"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:00:40.000Z",
            "id": "368522729638473730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/PkLogQVOix"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:00:31.000Z",
            "id": "368522692242051072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/xEmrhhuHsj"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:00:23.000Z",
            "id": "368522657735536640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/YcTvXxDmY2"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-17T00:00:14.000Z",
            "id": "368522621366702080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/cZPOH61bMT"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-16T23:59:55.000Z",
            "id": "368522542618644482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/8enSmCtR9G"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-16T23:59:47.000Z",
            "id": "368522506803499009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/qiBdyvnRsL"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-16T23:59:40.000Z",
            "id": "368522478332559360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/RpD8XZUBNT"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-16T23:59:30.000Z",
            "id": "368522437840752641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/TWfN9dePXS"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-16T23:59:22.000Z",
            "id": "368522403590074368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/L1xJEPIWUH"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-16T23:59:10.000Z",
            "id": "368522355313627137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/CkiCa6Myta"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-16T23:59:02.000Z",
            "id": "368522319947235328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/b54aBSfKA6"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-16T23:58:51.000Z",
            "id": "368522274661355522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/HvqmjJl5gy"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-16T23:58:41.000Z",
            "id": "368522232059793409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/5FPmF1gARn"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-16T23:58:31.000Z",
            "id": "368522191081463808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/C3yCgtTjaY"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-16T23:58:20.000Z",
            "id": "368522142247161857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/qFJyp8KusA"
        },
        {
            "author_id": "15164651",
            "created_at": "2013-08-16T23:58:14.000Z",
            "id": "368522116666097664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH http://t.co/Vlku0heb7B"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Baja California Sur, M\u00e9xico",
                "id": "b9c33633c20ad451",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paul\u00ednia, Brasil",
                "id": "8bb53315fb45b9ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Barreiros, Espa\u00f1a",
                "id": "7a92de505270949f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Avar\u00e9, Brasil",
                "id": "3808e75b9aad7e5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alfredo Wagner, Brasil",
                "id": "36e1d45f28827153",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alegre, Brasil",
                "id": "0d8d0ce70676c203",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra Talhada, Brasil",
                "id": "3c9991031f7839df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Miguel Calmon, Brasil",
                "id": "cf5f1fb40765fd7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil",
                "id": "a6cc8dd0faec0a58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Formosa, Brasil",
                "id": "accaeeb8158a9f7f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Herrera de Pisuerga, Espa\u00f1a",
                "id": "c845ed1bbe11d141",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil",
                "id": "9cd4b2380b86cf2e",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168651999",
                "name": "Edinho Ara\u00fajo",
                "username": "edinhoaraujo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1675620708",
                "name": "Diario de Biologia",
                "username": "diariobiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39732687",
                "name": "Jonatas Firmo",
                "username": "jonatasfirmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155753370",
                "name": "Eduardo Baron",
                "username": "_Mooreno3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401021193",
                "name": "gotoportugal",
                "username": "GoToPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508441763",
                "name": "Andy",
                "username": "Andy1808Andreza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134632804",
                "name": "Grupo Jaime B\u00f3rquez",
                "username": "JaimeBorquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65725453",
                "name": "ChicoRasta",
                "username": "chicorasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591511322",
                "name": "JOHN CITSON",
                "username": "JCITSON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36433435",
                "name": "Alberta Longo",
                "username": "TittaLongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44045240",
                "name": "Terra Capixaba",
                "username": "terracapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294939339",
                "name": "Thaissa",
                "username": "ThaissaBassini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94640840",
                "name": "relampago nicoll\u00e3o",
                "username": "ninirenata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121541655",
                "name": "ZT Surf",
                "username": "zt_surf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218907115",
                "name": "Sr Lucas",
                "username": "EsseBiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123391570",
                "name": "Brazucas no Canad\u00e1",
                "username": "BrazuCanada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107868603",
                "name": "Pequeno Viajante",
                "username": "pequenoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625928936",
                "name": "BancadaVerde",
                "username": "BancadaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210640090",
                "name": " fabricio paes",
                "username": "fabriciorpaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856768148",
                "name": "W. Luis BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2693",
                "username": "wluis_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107130762",
                "name": "Sara",
                "username": "sd_albanese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192316494",
                "name": "Comunit\u00e0 Italiana",
                "username": "comunitaitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192966880",
                "name": "-",
                "username": "BabiiRiibeiiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164945818",
                "name": "\ud83d\ude3d",
                "username": "Hta_endoiou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152548744",
                "name": "V\u00edvian",
                "username": "_vivianbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864485317096681473",
                "name": "nimsaY",
                "username": "IAXMIM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541901937",
                "name": "L\u00e9o#BETA_LAB",
                "username": "leo_mota16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1584426444",
                "name": "Fernanda Fran\u00e7a",
                "username": "fnf_fernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84325230",
                "name": "Davidson Oliveira",
                "username": "davidson_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80306410",
                "name": "Milton Neves",
                "username": "Miltonneves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117308462",
                "name": "R\u00e1dio Viva FM",
                "username": "vivafmslo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "925203810",
                "name": "clickviaja.com",
                "username": "clickviaja_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71583643",
                "name": "WEBTRIP",
                "username": "WEBTRIP_AGENCIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94451504",
                "name": "Nestablo Ramos",
                "username": "Nestablo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284550170",
                "name": "Clipper Turismo",
                "username": "ClipperTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67370612",
                "name": "Catalina Betancourt",
                "username": "betancourtcata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63820776",
                "name": "Viagem Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245954742",
                "name": "Hotel Camburi",
                "username": "HotelCamburi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567225562",
                "name": "Buthier",
                "username": "onbuthier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024234670",
                "name": "Blog Waldemar Ter",
                "username": "wter15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148230148",
                "name": "\ud83c\udf3b",
                "username": "turismologa_lap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56204596",
                "name": "DANIEL PRETZEL",
                "username": "DanielPretzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129510685",
                "name": "Tiali",
                "username": "TialiKL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142297481",
                "name": "Rodrigo Oliveira",
                "username": "rodrigosrn10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124485626",
                "name": "Capril Virtual",
                "username": "CaprilVirtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219655711",
                "name": "Instituto Federal do Acre",
                "username": "ifacoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206455771",
                "name": "Saulo Ara\u00fajo",
                "username": "sauloaraujo_25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533213018",
                "name": "M.Stortti",
                "username": "mstortti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44415405",
                "name": "AlmaSurf",
                "username": "almasurf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138749160",
                "name": "Metro",
                "username": "MetroUK",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115755519",
                "name": "Sarah Scabelli",
                "username": "sarahscabelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169541073",
                "name": "Samuel Miranda",
                "username": "Samueel0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135499275",
                "name": "C\u00e9sar C\u00e1ssio",
                "username": "cesarcassioPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118485945",
                "name": "Portal Lovato \ud83e\udd8b",
                "username": "portallovato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165113436",
                "name": "Neto Ferreira",
                "username": "BlogdoNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180625900",
                "name": "Nathalia Assis",
                "username": "nathylamim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439153565",
                "name": "Serra do Itaqueri",
                "username": "SerraItaqueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47965106",
                "name": "N\u00edvea Rando",
                "username": "nivearando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33592976",
                "name": "Z\u00e9lia Oliveira\u270ci",
                "username": "zelmarry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934864128",
                "name": "Synergia Editora ",
                "username": "SynergiaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326716833",
                "name": "Sky Tour Adventure",
                "username": "Arletemaskytour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52744476",
                "name": "Cambar\u00e1 On-line",
                "username": "cambaraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99534530",
                "name": "Camarada AnaLu, bela e vacinada! \ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "oliveiranalu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26564468",
                "name": "Andre Holanda",
                "username": "holandaandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798802129",
                "name": "\u2022 Moonie \u2022",
                "username": "iresmk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243651141",
                "name": "Muhimbi \u00c1frica",
                "username": "muhimbiafrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60079613",
                "name": "Joyce Lloyd",
                "username": "joycelloyd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42262355",
                "name": "Joseph Tourton",
                "username": "jtourton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110452689",
                "name": "Jean Kuhlmann",
                "username": "Jean_Kuhlmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14014322",
                "name": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af",
                "username": "naosouohugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82929573",
                "name": "UniSEB",
                "username": "UniSEB_RP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55699496",
                "name": "Luciana Pereira \u2665\ufe0f\ud83d\ude80\ud83c\udf35\ud83e\udd19",
                "username": "_007Luciana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223651339",
                "name": "Rodrigo Martins",
                "username": "jrodrigomds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319803335",
                "name": "Igor Portela",
                "username": "igorabreu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245386814",
                "name": "Alessandro Mendes",
                "username": "alermendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82011558",
                "name": "Leandro Be1\u00edzio",
                "username": "primoBELIZIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931122",
                "name": "\ud83d\udd0e\ud83d\udd0d",
                "username": "gallobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553590250",
                "name": "renato zampieri",
                "username": "zampialves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539148167",
                "name": "Artur Silva Filho",
                "username": "ArturSilvaFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57785554",
                "name": "Leticia Pimentel",
                "username": "maria_pimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89204792",
                "name": "Darwin",
                "username": "prodbydarwin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183890982",
                "name": "Isabele -",
                "username": "Beelyfontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1676777610",
                "name": "augusto batista",
                "username": "augustobatist20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97317529",
                "name": "little miss sunshine \u2728",
                "username": "fllufi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365270620",
                "name": "Aquafloater",
                "username": "Aquafloater",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126061274",
                "name": "Jo\u00e3o Vicente Amorim",
                "username": "AMORIMEARAUJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65603282",
                "name": "VitorJK",
                "username": "VitorJunqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77009962",
                "name": "Retweet Cultura!",
                "username": "ecult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42041956",
                "name": "T\u00falio",
                "username": "barcoavela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156363339",
                "name": "F\u00e1tima Pelaes",
                "username": "fatimapelaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "486152547",
                "name": "D\u00e9",
                "username": "DhLima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258565556",
                "name": "Cristina",
                "username": "crishinckel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65904095",
                "name": "JudiFurtado",
                "username": "Judi38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215132091",
                "name": "pedro",
                "username": "pedrofaggian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38053287",
                "name": "Ricardo Teixeira",
                "username": "rteixeira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138568904",
                "name": "mari",
                "username": "Mari_ans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418031865",
                "name": "Javier Roca",
                "username": "Neneroca18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78164362",
                "name": "Alejandra  Imitola \u2661",
                "username": "AlejaImitola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480600045",
                "name": "Arinos Corr\u00eaa",
                "username": "mixtoquentenet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166592691",
                "name": "Art Ambiental",
                "username": "artambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255980156",
                "name": "Giovani Musial",
                "username": "giovanimusial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1627746962",
                "name": "Agro Pol\u00edtica",
                "username": "PoliticaAgro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120108570",
                "name": "Diego Trambaioli",
                "username": "diegotrambaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9234192",
                "name": "doug",
                "username": "douglasoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160537024",
                "name": "oquartopoder.com",
                "username": "oquartopoder4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119693532",
                "name": "Dri Tim Beta Lab",
                "username": "Adriameal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112515376",
                "name": "Viajeros Ecuador",
                "username": "viajerosecuador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343878440",
                "name": "EdWiN JuNiOr",
                "username": "AriesEd25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15163583",
                "name": "Eduardo Insaurriaga",
                "username": "eduardoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186959471",
                "name": "Ma-ria Alice",
                "username": "mar_riamachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211190208",
                "name": "Andr\u00e9 Avelar",
                "username": "dedehavelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "Pfaaaaaizer",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518529082",
                "name": "Epoch Times Portugu\u00eas",
                "username": "EpochTimesPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365637671",
                "name": "Cool Clips RJ",
                "username": "CoolClipsRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256243852",
                "name": "w\u0251\u0257",
                "username": "wadsondav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1603334934",
                "name": "Segredos do Mundo",
                "username": "segredosdomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496414913",
                "name": "Hora de Porto Belo",
                "username": "NoticiasPortoBe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81470421",
                "name": "Marccella Berte",
                "username": "MarccellaBerte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38251186",
                "name": "TN PETR\u00d3LEO",
                "username": "tnpetroleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63226178",
                "name": "Soft Travel",
                "username": "SOFT_TRAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47121024",
                "name": "Carol Nascimento",
                "username": "carol_tata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457519056",
                "name": "Xebe RD",
                "username": "RdElfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516248414",
                "name": "Ong Criativa",
                "username": "ongcriativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226918215",
                "name": "Gabriel Aidar",
                "username": "GabrielAidar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43939899",
                "name": "Pilot on Board \ud83c\uddf2\ud83c\uddf9",
                "username": "Piloting_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56236266",
                "name": "Diego Lins",
                "username": "diegolinsdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648928862",
                "name": "Lidiane Amorim",
                "username": "lidianecas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18888488",
                "name": "Imirante.com",
                "username": "imirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330710444",
                "name": "Belle DeFaveri",
                "username": "BelleDeFaveri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146182900",
                "name": "ka",
                "username": "djrwsddl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266193896",
                "name": "Li",
                "username": "ollgjdrew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92098989",
                "name": "Rodrigo Roncolato",
                "username": "rroncolato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341350340",
                "name": "Fernando.",
                "username": "Dae_Fernandinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289412450",
                "name": "CLEUBE BRACHO",
                "username": "cleubebracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64861597",
                "name": "maria calixta",
                "username": "calixtasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363884314",
                "name": "Luiz HASS Seguros",
                "username": "luizhassseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55627674",
                "name": "DELEGAS",
                "username": "eudelegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443213649",
                "name": "Lele",
                "username": "leeccel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455928570",
                "name": "eleinat",
                "username": "Tanielens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120902967",
                "name": "Anes Day Vida",
                "username": "anesday",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122211574",
                "name": "ailatan",
                "username": "chavonat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117410027",
                "name": "D\u00e3oSilveiraChevrolet",
                "username": "daosilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160726846",
                "name": "Aloisio",
                "username": "JAloisioSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323174656",
                "name": "Edson Mendes",
                "username": "emendesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93010677",
                "name": "Bellezas Colombianas",
                "username": "fycolombianas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212349283",
                "name": "Miss Karen",
                "username": "karen_fadini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1441151508",
                "name": "no one",
                "username": "isadorabdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217799438",
                "name": "Jenifer Sousa",
                "username": "Jeniifer_Sousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176892415",
                "name": "Luana",
                "username": "PoulainLu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12949692",
                "name": "\u2736 jacaroa \ud83d\udc0a \u2736",
                "username": "umacertagabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125428603",
                "name": "deboraahsv",
                "username": "deboraahsv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183340602",
                "name": "Luciana Barbosa",
                "username": "lucisb9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169575762",
                "name": "Graziele",
                "username": "Gragrasaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117638606",
                "name": "Hermes Cerelli",
                "username": "ZioHC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269021833975783426",
                "name": "Jorge Jair",
                "username": "JorgeAtlas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "910662180",
                "name": "Helton Junior",
                "username": "HeltonJunior9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335701271",
                "name": "Cantor W\u0251gui\u0273\u0266\u0473 Duarte \ud83c\udfa4",
                "username": "Waguinho_Duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55598094",
                "name": "Alessandra Formagini",
                "username": "aleformagini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896478618",
                "name": "Fabiana Lopes",
                "username": "BelvsLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73492372",
                "name": "M\u00f4nica",
                "username": "monicat_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618514651",
                "name": "Lais Sonkin",
                "username": "LaisSonkin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25024893",
                "name": "una diosa inolvidable",
                "username": "viajecomfabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156322529",
                "name": "Felipe Naves",
                "username": "lipe_naves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75202600",
                "name": "Guilherme Givisiez",
                "username": "oguilhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246147387321614337",
                "name": "Claudiene",
                "username": "NenaGoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214680734",
                "name": "D\u00e9bora Fernandes",
                "username": "Deboradof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145851537",
                "name": "Amanda Cortes",
                "username": "itssamanda2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72471104",
                "name": "Leonardo Montagner",
                "username": "mouseaway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86859736",
                "name": "Marcelo Motta",
                "username": "fr4jol4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959576677",
                "name": "clevane pessoa",
                "username": "clevanepessoa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179742485",
                "name": "Tasha",
                "username": "tashasmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57659342",
                "name": "Simples Decora\u00e7\u00e3o",
                "username": "Blog_da_Ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264987231",
                "name": "Carmen Rivero Colina",
                "username": "carrivcol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266869045",
                "name": "Nicollas Melo",
                "username": "_nicomelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54237854",
                "name": "Claiton",
                "username": "ClaitonSerafim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624975809",
                "name": "M\u00e9xico en Tweets",
                "username": "MexicoEnTweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087571917",
                "name": "Gabriel C.",
                "username": "GabriellCoelho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182855817",
                "name": "Vick Abreu",
                "username": "vickwtf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164430496",
                "name": "caralho Ani \u2122",
                "username": "Anig_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352580513",
                "name": "Daniel Santos",
                "username": "Amooorim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57460014",
                "name": "Charles Luiz",
                "username": "OCharlesLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198661930",
                "name": "Radio Polic\u00eda Bogot\u00e1 92.4 FM",
                "username": "Policia924FM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91858897",
                "name": "Jorge Louren\u00e7o Rocha",
                "username": "jjorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863129424",
                "name": "Anazita",
                "username": "quecrlh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266706553",
                "name": "MauroBarretoIreceBA",
                "username": "maurosbarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72859542",
                "name": "Di\u00f3genes Queiroz",
                "username": "DiogenesBjay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119557685",
                "name": "Sakuna \ud83d\udc79",
                "username": "victorcarrijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180130513",
                "name": "Porto Alegre na Copa",
                "username": "PortoAlegreCopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39985652",
                "name": "Helder Lima",
                "username": "HelderLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70226349",
                "name": "Douglas\ud83e\udd13",
                "username": "douglassaar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258541988",
                "name": "Dj -",
                "username": "djanes97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62853947",
                "name": "Ap\u00ea da Ray",
                "username": "RaianyGui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159991322",
                "name": "Carol do Vigor",
                "username": "CarolMunaier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82705804",
                "name": "Fafarotto \ud83c\udde8\ud83c\udde6",
                "username": "fabriciopaulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66548493",
                "name": "Daniella Bueno",
                "username": "daniellasoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68840424",
                "name": "Cl\u00e9lson Bueno",
                "username": "Clelsonbueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47521902",
                "name": "Orlando Ferreira Jr.",
                "username": "OrlandoJr16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866770885",
                "name": "carlos augusto",
                "username": "auggsttos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20061184",
                "name": "Daniel Filipe Lobo",
                "username": "daniel_lobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579233711",
                "name": "Rafael Franklin Nogueira",
                "username": "_faeel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187388063",
                "name": "MUSEUNACIONALPOESIA",
                "username": "MUNAPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36438675",
                "name": "T\u00e9rcio \ud83c\udf7a",
                "username": "terciobruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77076144",
                "name": "Eduardo",
                "username": "ENCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455671238",
                "name": "Fabio Jos\u00e9 Kelade",
                "username": "FKelade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353170116",
                "name": "Lu\u00eds Delgado Oficial",
                "username": "LuisDelgadolde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826069766",
                "name": "Junior",
                "username": "xxtjauregui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388938662",
                "name": "Flaviana Dantas",
                "username": "Flavianadantaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292417951",
                "name": "Juliana Oliveira",
                "username": "Juba_Ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417009472",
                "name": "vrauvrau",
                "username": "_WallSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203241716",
                "name": "Joyce",
                "username": "JoyFerreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143627495",
                "name": "dudo",
                "username": "dudarigaudperes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340954325",
                "name": "ParquedasLaranjeiras",
                "username": "PqLaranjeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231296181",
                "name": "Brazil News 140",
                "username": "brazilnews140",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15164651",
                "name": "AFS PHOTO",
                "username": "afsphotobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220676424",
                "name": "Roberto Thomaz",
                "username": "robertotom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119835415",
                "name": "Tony Allysson",
                "username": "TonyAllysson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725943",
                "name": "Murillo C Lago",
                "username": "murillolago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595530028",
                "name": "Verde Vale Mineiros",
                "username": "VVFMMineiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56746209",
                "name": "Patr\u00edcia Rodrigues",
                "username": "titaticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1617787706",
                "name": "TopDicasWaveet",
                "username": "TopDicasWaveet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99968908",
                "name": "Ruben Gagre",
                "username": "ChicoIndeciso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36760765",
                "name": "Fl\u00e1 na pandemia",
                "username": "flafaisal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056796824",
                "name": "GOASA",
                "username": "goasa2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497867396",
                "name": "Not1",
                "username": "BlogNot1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737012442",
                "name": "Gerson Alves",
                "username": "GersonAlves19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79239365",
                "name": "Lenise Cavalcanti",
                "username": "leecavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112033691",
                "name": "Elismar Veiga",
                "username": "prelismarveiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149970911",
                "name": "stefany",
                "username": "xstenunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294897568",
                "name": "Pimenta",
                "username": "pimentalucas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176153668",
                "name": "ReginaLuciaRRangel",
                "username": "ReginaLuciaRang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57534562",
                "name": "Hely Rojas",
                "username": "sysmaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287655642",
                "name": "Alex Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "alexuberaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71355738",
                "name": "Lisiane Cardoso",
                "username": "lisiane_cardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224954147",
                "name": "Lisiane Alves",
                "username": "Lisi_Alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503159920",
                "name": "Defesa do Patrim\u00f4nio",
                "username": "PatrimonioMAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297795129",
                "name": "Edson Barbosa",
                "username": "EdsonBarbosaOfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276294320",
                "name": "Em\u00edlia Pires",
                "username": "DaEmlia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76093489",
                "name": "CARLOS CHIODINI",
                "username": "carloschiodini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "276794881",
                "name": "thalita uliana",
                "username": "thaliitauliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25696440",
                "name": "Paulo Costa",
                "username": "DJPauloCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671806390",
                "name": "amanda",
                "username": "mandssbueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202381732",
                "name": "Clarissa",
                "username": "mendesfclarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372419476",
                "name": "Fernando Carrasco",
                "username": "ferdycar_90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244204220",
                "name": "Isaque \ud83e\udd8d",
                "username": "Isaaqueoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748526503",
                "name": "Fabr\u00edcio Dutra",
                "username": "_FabricioDutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618700772",
                "name": "Brunossauro",
                "username": "brunnossauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1609584900",
                "name": "Evelyn",
                "username": "_barms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721130706122993664",
                "name": "Emanuel Cardozo",
                "username": "Emanuel99_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47891061",
                "name": "F\u00e1bio Meireles",
                "username": "fabiomeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600347079",
                "name": "Durafloor Pisos",
                "username": "DurafloorPisos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229663718",
                "name": "Luissando Taekwondo",
                "username": "LuisGGontijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400366129",
                "name": "Deoxy \ud83c\udf97",
                "username": "Deoxy_Diamond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57374485",
                "name": "Igor Miguel | PY4IM",
                "username": "igorpensar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107506156",
                "name": "Janaina Cunha",
                "username": "janamangerote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105866570",
                "name": "Sr Saco",
                "username": "srsaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897834572",
                "name": "Jes",
                "username": "_raveni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54862977",
                "name": "4cantosalagoas",
                "username": "4cantosalagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85955988",
                "name": "Paulo Lemos",
                "username": "prolcampinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433442103",
                "name": "Ronchi",
                "username": "_julesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436063071",
                "name": "maria cecilia maciel",
                "username": "mceciliamaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77087731",
                "name": "L. Victoria",
                "username": "lulybressan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434247298",
                "name": "Dapper",
                "username": "lhdapper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266949854",
                "name": "Rafaela Lima",
                "username": "limaraafah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71156313",
                "name": "QI-Empresarial",
                "username": "qiempresarial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117149750",
                "name": "Pedro Victor Amaral",
                "username": "PedroVictor_00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101560772",
                "name": "Junior Tumucumaq",
                "username": "JuniorTumucumaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205567804",
                "name": "Rodson Alencar",
                "username": "RodsonAlencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469846969",
                "name": "Castle Sci/Tech Cent",
                "username": "CastleSciTech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363899244",
                "name": "D\u00e9bora",
                "username": "DehFerreira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177293526",
                "name": "Mario Marques",
                "username": "docmarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1609200055",
                "name": "Get Noticia",
                "username": "getnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359896388",
                "name": "falamatogrosso",
                "username": "falamatogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159489683",
                "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd94 \ud835\udd6c\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd8f\ud835\udd94 \u2642",
                "username": "oSandroAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143544170",
                "name": "Jes Besares",
                "username": "jesibesares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42795638",
                "name": "Crismil",
                "username": "crismil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31006727",
                "name": "M\u00e1rcio Noronha",
                "username": "marcionoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60381804",
                "name": "Conte\u00fado sem qualidade",
                "username": "TrouxYanny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104237140",
                "name": "Alfred Myers",
                "username": "AlfredMyers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255693871",
                "name": "Bosco Carvalho\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "boscocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55883315",
                "name": "Carlos Fortes",
                "username": "CaseFortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14893241",
                "name": "Rafael Trindade",
                "username": "rafaeltds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68512588",
                "name": "Roney Maur\u00edcio",
                "username": "roneymau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209780362",
                "name": "Rafael Correa",
                "username": "MashiRafael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "448833778",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "revistecologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57701952",
                "name": "curereca",
                "username": "thatsaIIfolkss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541305032",
                "name": "antoniolouzano",
                "username": "antoniolouzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369771800",
                "name": "@osvalriver",
                "username": "osvalriver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229191707",
                "name": "Darciso Zenatti",
                "username": "dzenatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57204622",
                "name": "Via Comercial",
                "username": "ViaComercial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64509407",
                "name": "Rafaelp",
                "username": "bro_rafaelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115133291",
                "name": "MARCO AURELIO PRATES",
                "username": "map_fot_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33332757",
                "name": "fabricio carlos",
                "username": "fabriciocarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19184114",
                "name": "Joaquim Motta Jr.",
                "username": "joaquimmotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389197486",
                "name": "Vitor Lucas \ue022",
                "username": "Viiiiiiitiinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32959265",
                "name": "Eduardo L\u00facio",
                "username": "elcs2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16462951",
                "name": "Cleber Santos",
                "username": "clebersantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74566983",
                "name": "Jean F. de Souza",
                "username": "JeanFlavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553925852",
                "name": "Cruzando Mundo",
                "username": "CruzandoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85487113",
                "name": "Green Farm CO\u00b2FREE",
                "username": "GreenFarmCO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291574246",
                "name": "Kaique",
                "username": "kaiquevieirajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96981090",
                "name": "EXAME Meio Ambiente",
                "username": "EXAME_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159886632",
                "name": "di Barbosa",
                "username": "dB_id",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "psipaulosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507852095",
                "name": "Belluno Fibras\u00ae",
                "username": "bellunofibras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18802976",
                "name": "MasterSmoothie",
                "username": "MastaSmoothie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115656428",
                "name": "EXAME Brasil",
                "username": "exame_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340546530",
                "name": "Ani Gonz\u00e1lez",
                "username": "anigonzalezm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306116049",
                "name": "L\u00e9o Gerchmann",
                "username": "Leogerchmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344056161",
                "name": "Pedro Calvillo Serrano",
                "username": "adiro61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33656426",
                "name": "Jornal da M\u00eddia",
                "username": "Jornaldamidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43260407",
                "name": "Rodrigo Lima",
                "username": "rodcarlim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144167869",
                "name": "Azeda",
                "username": "thais_azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32954770",
                "name": "Marcinha",
                "username": "_Marcye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74584333",
                "name": "Diarista S\u00e3o Paulo \ud83e\uddf9\ud83e\uddfd\ud83e\udde4",
                "username": "tiagohaka",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "370142445058945024",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0l02x4m9xlh3pd744dkr4l9l2nfjx",
        "oldest_id": "368522116666097664",
        "result_count": 500
    }
}