{
    "data": [
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2013-08-05T18:13:07.000Z",
            "id": "364448999220469760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/rsGkse46Or"
        },
        {
            "author_id": "60136444",
            "created_at": "2013-08-05T17:55:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "364444603010654210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEDRA DA G\u00c1VEA VISTA DO PICO DA TIJUCA... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/G70QEagO3Z"
        },
        {
            "author_id": "159130521",
            "created_at": "2013-08-05T17:52:21.000Z",
            "id": "364443773519937539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devasta\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Gurupi, no MA, j\u00e1 destruiu um ter\u00e7o do lar dos \u00edndios Aw\u00e1 http://t.co/Bnmrvz4ylc"
        },
        {
            "author_id": "110013611",
            "created_at": "2013-08-05T17:49:09.000Z",
            "id": "364442967886413824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A luta dos Aw\u00e1-guaj\u00e1 para impedir a devasta\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Gurupi http://t.co/xRVArkNeXA"
        },
        {
            "author_id": "110013611",
            "created_at": "2013-08-05T17:45:29.000Z",
            "id": "364442048126267392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A luta dos Aw\u00e1-guaj\u00e1 para impedir a devasta\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Gurupi | Dando Pitacos http://t.co/N7VydvrOw4"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-08-05T17:20:46.000Z",
            "id": "364435824785375232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Devasta\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Gurupi, no MA, j\u00e1 destruiu um ter\u00e7o do lar dos \u00edndios Aw\u00e1 http://t.co/L316BF2sBb"
        },
        {
            "author_id": "60136444",
            "created_at": "2013-08-05T17:02:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "364431346824785920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAGO DAS FADAS... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/tx4NDamtQx"
        },
        {
            "author_id": "51161584",
            "created_at": "2013-08-05T16:56:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1631456600",
                        "start": 3,
                        "username": "PerezDiWernec"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "10228272",
                        "start": 111,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "364429817116385280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @PerezDiWernec: Denuncia Reserva Extrativista Rio Caut\u00e1rio desmatamento sem fim: http://t.co/bYr25SR95n via @youtube @MiriamLeitaoCom"
        },
        {
            "author_id": "1631456600",
            "created_at": "2013-08-05T16:49:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "10228272",
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "364427905897480193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Denuncia Reserva Extrativista Rio Caut\u00e1rio desmatamento sem fim: http://t.co/yXEORLKpK2 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2013-08-05T16:48:45.000Z",
            "id": "364427770463395840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00f3s existimos!\"\n\nAs terras ind\u00edgenas que formam a Reserva Biol\u00f3gica de Gurupi, no Maranh\u00e3o, est\u00e3o virando alvo da... http://t.co/5de13iIzBc"
        },
        {
            "author_id": "177729688",
            "created_at": "2013-08-05T16:43:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "57665732",
                        "start": 3,
                        "username": "ciminacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "364426501057282048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT\"@CimiNacional: Devasta\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Gurupi, no MA, j\u00e1 destruiu um ter\u00e7o do lar dos \u00edndios Aw\u00e1 http://t.co/o3PDWhLo8J\""
        },
        {
            "author_id": "374678689",
            "created_at": "2013-08-05T16:40:46.000Z",
            "id": "364425758787121152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INGRESSO PARA PARQUE NACIONAL TEM REAJUSTE - Acesse: http://t.co/UoV17eHIwf"
        },
        {
            "author_id": "596521102",
            "created_at": "2013-08-05T16:34:37.000Z",
            "id": "364424211550732288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca n\u00e3o \u00e9 lugar para um hotel, nem um edif\u00edcio-garagem com 400 vagas, nem um centro de... http://t.co/iovHVGtiH1"
        },
        {
            "author_id": "596521102",
            "created_at": "2013-08-05T16:29:40.000Z",
            "id": "364422966806712322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca n\u00e3o \u00e9 lugar para um hotel, nem um edif\u00edcio-garagem com 400 vagas, nem um centro de... http://t.co/7m4YXFGxJG"
        },
        {
            "author_id": "47479633",
            "created_at": "2013-08-05T16:26:55.000Z",
            "id": "364422272418717696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A floresta nacional pega fogo o jardim bot\u00e2nico pega fogo os mato tudo pega fogo"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2013-08-05T16:21:19.000Z",
            "id": "364420865620180993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o na natureza com belas vistas, dos que melhor sabem :) \nSerra Amarela, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. http://t.co/8NZv4Mk7Qn"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2013-08-05T16:20:35.000Z",
            "id": "364420681494048769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Devasta\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Gurupi, no MA, j\u00e1 destruiu um ter\u00e7o do lar dos \u00edndios Aw\u00e1 http://t.co/e1jGijoIHX"
        },
        {
            "author_id": "55253686",
            "created_at": "2013-08-05T16:15:13.000Z",
            "id": "364419330030583808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/fQ2810jSmN com amigo Cecir de Santo Ant\u00f4nio do Itambe ... Vale a pena conhecer a cidade e o parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "203936088",
            "created_at": "2013-08-05T16:13:23.000Z",
            "id": "364418869504393219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Sergipe \u00e9 produto de pesquisa de alunos de Alagoas: Ref\u00fagio de Vida Silvestre Mata d... http://t.co/xG8UFLK8pJ"
        },
        {
            "author_id": "69591724",
            "created_at": "2013-08-05T16:10:42.000Z",
            "id": "364418192216563713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O drama dos \u00edndios Aw\u00e1, que tenta impedir a a\u00e7\u00e3o criminosa de madeireiros na Reserva Biol\u00f3gica Gurupi http://t.co/wXRUB7gI46"
        },
        {
            "author_id": "400366129",
            "created_at": "2013-08-05T16:06:40.000Z",
            "id": "364417178293907458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amo / Amo / AMO as fotos no parque municipal com o proust"
        },
        {
            "author_id": "192945639",
            "created_at": "2013-08-05T16:05:44.000Z",
            "id": "364416945187069952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n\nO Parque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/BIOeIWuG3T"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2013-08-05T16:01:12.000Z",
            "id": "364415802218254338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Sergipe \u00e9 produto de pesquisa de alunos de Alagoas: Ref\u00fagio de Vida Silvestre Mata d... http://t.co/gOO7duH9SW"
        },
        {
            "author_id": "51754101",
            "created_at": "2013-08-05T15:46:24.000Z",
            "id": "364412079186644992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fal\u00e9sias @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/gJL48FM6Mb"
        },
        {
            "author_id": "34479816",
            "created_at": "2013-08-05T15:36:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11106339,
                        -4.15439427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "364409680509931520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Areia das Fal\u00e9sias da Praia do Morro Branco - Cear\u00e1 @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/2GFruLPK3C"
        },
        {
            "author_id": "31943429",
            "created_at": "2013-08-05T15:35:53.000Z",
            "id": "364409430680408064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea no Rio Piquiri \u00e9 transformada em Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/p1VDErtbvT"
        },
        {
            "author_id": "37063958",
            "created_at": "2013-08-05T15:28:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.851879,
                        -29.31348836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "364407516119441408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo dia de sol!! (@ Parque Estadual do Caracol w/ 4 others) [pic]: http://t.co/arEfXcnHpd"
        },
        {
            "author_id": "123092826",
            "created_at": "2013-08-05T14:57:04.000Z",
            "id": "364399662964289537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2012 foi criado na Fran\u00e7a o 10o parque nacional, entre Marseille e Cassis. Mais um post da s\u00e9rie Maravilhas... http://t.co/4SOQv2pXAF"
        },
        {
            "author_id": "14664499",
            "created_at": "2013-08-05T14:56:50.000Z",
            "id": "364399604349296640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/GJoAtjdUSL"
        },
        {
            "author_id": "75141819",
            "created_at": "2013-08-05T14:41:08.000Z",
            "id": "364395654065713152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/ct8dt6xcIj"
        },
        {
            "author_id": "1515627672",
            "created_at": "2013-08-05T14:40:56.000Z",
            "id": "364395601770708992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Homenaxe o primeiro funcionario encargado do Parque Municipal Leyendo articulo en  http://t.co/J8Xu4YnS4e"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2013-08-05T14:00:12.000Z",
            "id": "364385350086852608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos abrigar\u00e1 workshop de fotografia de montanha &gt;&gt; http://t.co/MVRinW70Bm http://t.co/KMrRZojIq3"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-08-05T13:43:40.000Z",
            "id": "364381190989422592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP Inc\u00eandio destr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Unesp de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, SP http://t.co/hcImWjggsh"
        },
        {
            "author_id": "36686570",
            "created_at": "2013-08-05T13:39:54.000Z",
            "id": "364380244204982274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O drama dos \u00edndios Aw\u00e1 que tentam impedir a a\u00e7\u00e3o criminosa de madeireiros na Reserva Biol\u00f3gica Gurupi: http://t.co/OOk2aCZTUq"
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2013-08-05T13:36:51.000Z",
            "id": "364379477381365760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 30 DE AGOSTO A 01 DE SETEMBRO!! (RESTAM 6 VAGAS)\n\nA Mar de Bem vai te levar para o Parque Nacional do... http://t.co/PMYMz1n0Xh"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-08-05T13:35:18.000Z",
            "id": "364379087462080514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Unesp de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, SP http://t.co/Yden7yCzQ5"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-08-05T13:35:15.000Z",
            "id": "364379074589769729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Unesp de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, SP http://t.co/uMC81jL5Pr"
        },
        {
            "author_id": "1183659746",
            "created_at": "2013-08-05T13:34:22.000Z",
            "id": "364378852094922752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ISSO A GLOBO N\u00c3O MOSTRA!\n\nTocantins: Rede Globo \u00e9 condenadas por promover rafting em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica\n\nA... http://t.co/K8DPxq5nsa"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2013-08-05T13:28:42.000Z",
            "id": "364377424957816833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Unesp de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, SP http://t.co/Vn8ZraSHjb"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-08-05T13:24:57.000Z",
            "id": "364376481050267648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Unesp de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, SP: Fogo atingiu uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/1Xwhcyl3CL"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2013-08-05T13:21:46.000Z",
            "id": "364375678697103360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petr\u00f3leo amea\u00e7a Parque Nacional de Virunga da Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo.\n\n'Oil threat' to DR Congo's Virunga... http://t.co/5aCMLLoGVh"
        },
        {
            "author_id": "176627472",
            "created_at": "2013-08-05T13:21:44.000Z",
            "id": "364375670757277696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um belo dia resolvi mudar. @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/rkt436fip3"
        },
        {
            "author_id": "309686630",
            "created_at": "2013-08-05T13:21:33.000Z",
            "id": "364375623663222786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF processa a Uni\u00e3o pela finaliza\u00e7\u00e3o da cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na foz do Rio S\u00e3o  | Portal EcoDebate http://t.co/3k1O7PoHpu"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-08-05T13:19:18.000Z",
            "id": "364375059554512896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL: Inc\u00eandio destr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Unesp de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, SP http://t.co/7vyYd5OUNB #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2013-08-05T13:17:39.000Z",
            "id": "364374644804952066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Unesp de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, SP: Fogo atingiu uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/ByoiyUW0tb"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2013-08-05T13:17:37.000Z",
            "id": "364374637381025793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Unesp de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, SP: Fogo atingiu uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/DBtprxeBPz"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2013-08-05T13:16:44.000Z",
            "id": "364374413476909056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Unesp de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, SP http://t.co/PZthFplqKI"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2013-08-05T13:16:40.000Z",
            "id": "364374397970157568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yes!News - Inc\u00eandio destr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Unesp de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio ... - http://t.co/RTGyxvyYVo: Inc\u00eandio... http://t.co/fRB7axlwp6"
        },
        {
            "author_id": "506402820",
            "created_at": "2013-08-05T13:07:28.000Z",
            "id": "364372082458505219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Essa daqui \u00e9 casada e nem por isso cultiva a floresta nacional ai embaixo\" HAHAHAHAHA esse filme \u00e9 tudo"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2013-08-05T13:03:47.000Z",
            "id": "364371156180025345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Unesp de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, SP http://t.co/w3U2aaBxun"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2013-08-05T13:00:05.000Z",
            "id": "364370222704504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Unesp de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, SP http://t.co/WM7VBIcDpL"
        },
        {
            "author_id": "418152072",
            "created_at": "2013-08-05T12:59:13.000Z",
            "id": "364370005883748352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Unesp de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, SP http://t.co/z9XNpuLxLL"
        },
        {
            "author_id": "419870069",
            "created_at": "2013-08-05T12:59:02.000Z",
            "id": "364369959268663296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Unesp de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, SP http://t.co/LO8Zcih7bN"
        },
        {
            "author_id": "53050509",
            "created_at": "2013-08-05T12:58:32.000Z",
            "id": "364369833644658689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pre\u00e7o do ingresso ao Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha ser\u00e1 reajustado hoje.\nhttp://t.co/sGvbNna949"
        },
        {
            "author_id": "255952500",
            "created_at": "2013-08-05T12:36:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "373821470",
                        "start": 3,
                        "username": "casadobatan"
                    }
                ]
            },
            "id": "364364395939233792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @casadobatan: A 2 kms de Casa do Bat\u00e1n: Souto da Retorta (Viveiro)\nMonumento Natural \nv\u00eda @GaliciaNorte \nhttp://t.co/SLfiplOjrY\n#Galicia"
        },
        {
            "author_id": "87192457",
            "created_at": "2013-08-05T12:16:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43861958,
                        -25.68492928
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "364359370576244736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo lugar pra pensar na vida. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/XUcwKexC6g"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2013-08-05T12:16:21.000Z",
            "id": "364359217164988416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista do Facilitador Mestre da Capacita\u00e7\u00e3o que recebemos em nossa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, Ricardo Henrique... http://t.co/sjB741ztVc"
        },
        {
            "author_id": "182601351",
            "created_at": "2013-08-05T12:12:14.000Z",
            "id": "364358181847597056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artista de rua! \nParque Municipal http://t.co/BMvYmotbSa"
        },
        {
            "author_id": "152642428",
            "created_at": "2013-08-05T12:03:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35749514,
                        -29.49090128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "364356073664155650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/eO8C1lmGaJ"
        },
        {
            "author_id": "158257077",
            "created_at": "2013-08-05T11:44:05.000Z",
            "id": "364351098540556288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A quantidade de on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI) pode desaparecer em at\u00e9 80 anos, calculam os... http://t.co/RAFb7mWFlr"
        },
        {
            "author_id": "51077410",
            "created_at": "2013-08-05T11:20:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "364345280583303169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Looking the horizon from above @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/kpGj7CIU2s"
        },
        {
            "author_id": "832070143",
            "created_at": "2013-08-05T11:10:42.000Z",
            "id": "364342697034645505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - Guia da Semana #dia http://t.co/ZC5FfQ3f1C #BuscaCult"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2013-08-05T10:29:15.000Z",
            "id": "364332263514718209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - Hoje posso classificar como o mais desorganizado do Brasil.  Enquanto est\u00e3o se... http://t.co/fB7waLKs06"
        },
        {
            "author_id": "62327655",
            "created_at": "2013-08-05T10:23:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98600457,
                        -22.44898225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "364330867420065793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/PnYIn1wLnv"
        },
        {
            "author_id": "132636824",
            "created_at": "2013-08-05T09:26:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 87,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "364316482018082816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Restaurante Chikalango (Chitengo Camp Site, Parque Nacional De Gorongosa) on @foursquare: http://t.co/gJfhDJ8rFR"
        },
        {
            "author_id": "1186882081",
            "created_at": "2013-08-05T08:17:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.3987141,
                        -28.259067
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e6870f8d60ebf34"
            },
            "id": "364299115078758401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente lindo!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/vxKih2u9BB"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2013-08-05T06:37:41.000Z",
            "id": "364273988844785666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O retorno do Parque Municipal Lagoa do Japiim em Manaus - Portal A Cr\u00edtica http://t.co/QCaclxJVop"
        },
        {
            "author_id": "373821470",
            "created_at": "2013-08-05T06:29:10.000Z",
            "id": "364271846482395136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A 2 kms de Casa do Bat\u00e1n: Souto da Retorta (Viveiro)\nMonumento Natural \nv\u00eda @GaliciaNorte \nhttp://t.co/6aWU8UlVMf\n#Galicia #turismo"
        },
        {
            "author_id": "338774687",
            "created_at": "2013-08-05T06:06:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.81044602,
                        -23.54608531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "364266067138322432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haha , ontem s\u00f3 role de bicicleta no parque com ele e elas &lt;3 @ Parque Municipal de Barueri Playground http://t.co/GqnEScHVmS"
        },
        {
            "author_id": "338774687",
            "created_at": "2013-08-05T05:59:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.81044602,
                        -23.54608531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "364264429997002752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "te amo mto minha nega loira &lt;3 #Ingrid @ Parque Municipal de Barueri Playground http://t.co/jASbaxHW2o"
        },
        {
            "author_id": "1128983940",
            "created_at": "2013-08-05T05:51:11.000Z",
            "id": "364262287546126336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Brava - Peru\u00edbe -  A praia Brava em Peru\u00edbe faz parte do Parque Estadual do Itingu\u00e7\u00fa e a visita\u00e7\u00e3o por... http://t.co/in33VhhfsK"
        },
        {
            "author_id": "365637671",
            "created_at": "2013-08-05T05:25:44.000Z",
            "id": "364255882210988032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o ocupa grades do Parque Municipal com fotos a\u00e9reas de ... - UAI / http://t.co/lksJiS4kTq"
        },
        {
            "author_id": "59136588",
            "created_at": "2013-08-05T04:25:18.000Z",
            "id": "364240675195199488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um belo domingo no parc\u00e3o, em 1975. #sunnyday #bud #beer @ Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/HeSfyErFdy"
        },
        {
            "author_id": "365452679",
            "created_at": "2013-08-05T04:09:39.000Z",
            "id": "364236734394941440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Natural Municipal de Marapendi http://t.co/BDM9mmKOrt"
        },
        {
            "author_id": "918057216",
            "created_at": "2013-08-05T03:58:22.000Z",
            "id": "364233894163677184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ree e Leeh na lua de meel kk @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/mscow39LhW"
        },
        {
            "author_id": "383947825",
            "created_at": "2013-08-05T03:36:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.75632912,
                        -22.34563338
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "364228482575769603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Parque Municipal Rio das Ostras http://t.co/lHLKNf5lVa"
        },
        {
            "author_id": "171213530",
            "created_at": "2013-08-05T02:48:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "364216320960634880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo voc\u00eas \u2665 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/6LbR5yS8FE"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2013-08-05T02:20:05.000Z",
            "id": "364209162827603968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 receber\u00e1 R$ 852 mil para obras de melhorias #meioambiente http://t.co/PpSUAAQdJe"
        },
        {
            "author_id": "51077410",
            "created_at": "2013-08-05T02:17:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "364208487053942784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando SP ficou pequeno pra mim... @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/oNxTo3LZb7"
        },
        {
            "author_id": "140275817",
            "created_at": "2013-08-05T02:14:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3413531111",
                        "start": 0,
                        "username": "AjudeOGui"
                    }
                ]
            },
            "id": "364207735887249408",
            "in_reply_to_user_id": "1641172854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ajudeogui a Carol Dias est\u00e1 no Parque Nacional Santa Tereza - Uruguai..."
        },
        {
            "author_id": "51796117",
            "created_at": "2013-08-05T01:43:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3413531111",
                        "start": 0,
                        "username": "AjudeOGui"
                    }
                ]
            },
            "id": "364199944686546944",
            "in_reply_to_user_id": "1641172854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ajudeogui 1745KM D\u00c1 NO PARQUE NACIONAL DE CABO POLONIO URUGUAI.."
        },
        {
            "author_id": "51796117",
            "created_at": "2013-08-05T01:41:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3413531111",
                        "start": 0,
                        "username": "AjudeOGui"
                    }
                ]
            },
            "id": "364199572626620416",
            "in_reply_to_user_id": "1641172854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ajudeogui SIM GUI- PARQUE NACIONAL DE CABO POLONIO"
        },
        {
            "author_id": "51796117",
            "created_at": "2013-08-05T01:40:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3413531111",
                        "start": 0,
                        "username": "AjudeOGui"
                    }
                ]
            },
            "id": "364199260230660096",
            "in_reply_to_user_id": "1641172854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ajudeogui REFAZENDO ROTA NO GOOGLE MAPS: PARQUE NACIONAL DE CABO POLONIO- URUGUAI"
        },
        {
            "author_id": "41160256",
            "created_at": "2013-08-05T01:31:44.000Z",
            "id": "364196993133854722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional, Ushuaia http://t.co/xUXSQQKTVB"
        },
        {
            "author_id": "69766377",
            "created_at": "2013-08-05T01:23:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3413531111",
                        "start": 0,
                        "username": "AjudeOGui"
                    }
                ]
            },
            "id": "364194885147967489",
            "in_reply_to_user_id": "1641172854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ajudeogui Parque Nacional de Cabo Polonio, Rocha, Uruguai 1743km do Morumbi - Sao Paulo"
        },
        {
            "author_id": "69766377",
            "created_at": "2013-08-05T01:21:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3413531111",
                        "start": 0,
                        "username": "AjudeOGui"
                    }
                ]
            },
            "id": "364194428342120448",
            "in_reply_to_user_id": "1641172854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ajudeogui Tenho certeza que \u00e9 Parque Nacional de Cabo Polonio, Rocha, Uruguai"
        },
        {
            "author_id": "69766377",
            "created_at": "2013-08-05T01:15:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3413531111",
                        "start": 0,
                        "username": "AjudeOGui"
                    }
                ]
            },
            "id": "364192856254054400",
            "in_reply_to_user_id": "1641172854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ajudeogui Parque Nacional de Cabo Polonio, Rocha, Uruguai fica exatamente a 1743km do Morumbi - SP"
        },
        {
            "author_id": "69766377",
            "created_at": "2013-08-05T01:14:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3413531111",
                        "start": 0,
                        "username": "AjudeOGui"
                    }
                ]
            },
            "id": "364192725756682242",
            "in_reply_to_user_id": "1641172854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ajudeogui Ou ela ta em Punta Del Leste, Uruguai ou Parque Nacional de Cabo Polonio - Uruguai"
        },
        {
            "author_id": "43086806",
            "created_at": "2013-08-05T01:09:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3413531111",
                        "start": 0,
                        "username": "AjudeOGui"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "35765232",
                        "start": 11,
                        "username": "programapanico"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "68765193",
                        "start": 27,
                        "username": "oguisantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "364191517767766016",
            "in_reply_to_user_id": "1641172854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ajudeogui @programapanico @oguisantana   Gui, ela deve estar no Parque Nacional do Cabo Pol\u00f4nio no Uruguai"
        },
        {
            "author_id": "333137964",
            "created_at": "2013-08-05T01:08:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3413531111",
                        "start": 0,
                        "username": "AjudeOGui"
                    }
                ]
            },
            "id": "364191097368891393",
            "in_reply_to_user_id": "1641172854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ajudeogui Acredito que \u00e9 proximo ao Parque Nacional do Cabo Polonio no Uruguai, proximo a cidade de Barra de Valizas..."
        },
        {
            "author_id": "337657824",
            "created_at": "2013-08-05T01:05:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3413531111",
                        "start": 0,
                        "username": "AjudeOGui"
                    }
                ]
            },
            "id": "364190289486819328",
            "in_reply_to_user_id": "1641172854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ajudeogui #ajudeogui ela esta rocha no uruguai no parque nacional de santa teresa pesquisei no google maps comfia ne mim"
        },
        {
            "author_id": "69766377",
            "created_at": "2013-08-05T01:04:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3413531111",
                        "start": 0,
                        "username": "AjudeOGui"
                    }
                ]
            },
            "id": "364190172243443712",
            "in_reply_to_user_id": "1641172854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ajudeogui #ajudeogui Parque Nacional de Cabo Polonio, Rocha, Uruguai CERTEZA!!!!"
        },
        {
            "author_id": "43086806",
            "created_at": "2013-08-05T01:03:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "3413531111",
                        "start": 72,
                        "username": "AjudeOGui"
                    }
                ]
            },
            "id": "364189882219905024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gui, ela deve estae no Parque Nacional Cabo Polonio Uruguai #AjudeOGui  @ajudeogui"
        },
        {
            "author_id": "75051686",
            "created_at": "2013-08-05T01:02:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3413531111",
                        "start": 0,
                        "username": "AjudeOGui"
                    }
                ]
            },
            "id": "364189598961762305",
            "in_reply_to_user_id": "1641172854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ajudeogui Parque Nacional de Santa Teresa - Uruguai!!"
        },
        {
            "author_id": "75051686",
            "created_at": "2013-08-05T01:01:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3413531111",
                        "start": 0,
                        "username": "AjudeOGui"
                    }
                ]
            },
            "id": "364189408511004673",
            "in_reply_to_user_id": "1641172854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ajudeogui ACHEI GUI !!! PARQUE NACIONAL DE SANTA TEREZA - URUGUAI"
        },
        {
            "author_id": "61867950",
            "created_at": "2013-08-05T00:59:42.000Z",
            "id": "364188934231691265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a vida e cultura dos \u00edndios Awa que resistem na Floresta Amaz\u00f4nica do Maranh\u00e3o e na Reserva Biol\u00f3gica do... http://t.co/EtYx37Q1ss"
        },
        {
            "author_id": "716537766",
            "created_at": "2013-08-05T00:49:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3413531111",
                        "start": 0,
                        "username": "AjudeOGui"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "364186302171709440",
            "in_reply_to_user_id": "1641172854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ajudeogui Parque Nacional Natural da Macarena, na Serra da Macarena, na Col\u00f4mbia"
        },
        {
            "author_id": "297696820",
            "created_at": "2013-08-05T00:42:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "364184493164621824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/FCtNOSeyWL"
        },
        {
            "author_id": "69035818",
            "created_at": "2013-08-05T00:30:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3413531111",
                        "start": 0,
                        "username": "AjudeOGui"
                    }
                ]
            },
            "id": "364181694313955328",
            "in_reply_to_user_id": "69035818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ajudeogui Ela est\u00e1 em Foz do Igua\u00e7u no hotel dentro do parque nacional alguns metros das Cataratas!"
        },
        {
            "author_id": "807940915",
            "created_at": "2013-08-05T00:21:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3413531111",
                        "start": 0,
                        "username": "AjudeOGui"
                    }
                ]
            },
            "id": "364179242700906496",
            "in_reply_to_user_id": "1641172854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ajudeogui Reserva Extrativista Rio Ouro Preto. BIOMA: Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "144695631",
            "created_at": "2013-08-04T23:53:21.000Z",
            "id": "364172236023808000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangue no Parque Municipal Darke de Matos em Paquet\u00e1. http://t.co/rX3LLASfFl"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2013-08-04T22:55:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "153617232",
                        "start": 28,
                        "username": "LoreFlaves"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "443687599",
                        "start": 40,
                        "username": "pfvrcissa"
                    }
                ]
            },
            "id": "364157765079822336",
            "in_reply_to_user_id": "100081199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@djlucasconner @natiezinha_ @LoreFlaves @pfvrcissa por nada kkkkk vamos p parque municipal domingo?"
        },
        {
            "author_id": "1405852513",
            "created_at": "2013-08-04T22:37:33.000Z",
            "id": "364153157930061824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas. Reajuste de 21,21% vale a partir de setembro. http://t.co/3RgnTyiyI9"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-08-04T22:33:15.000Z",
            "id": "364152076835635202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil.\n#Venha conhecer a Climatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/X44Dix4KZw"
        },
        {
            "author_id": "71312921",
            "created_at": "2013-08-04T22:27:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03942704,
                        -23.41079123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "364150510468993024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho http://t.co/UTW25U83Yg"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2013-08-04T22:26:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "22810645",
                        "start": 38,
                        "username": "LuizMotta"
                    }
                ]
            },
            "id": "364150430483632129",
            "in_reply_to_user_id": "22810645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e1pido!! Vamos culpar um ruralista RT @LuizMotta: Fogo no Parque Nacional de #Bras\u00edlia #SOSFloresta ##blas\u00e9 http://t.co/BekTYZP7Ae\u201d"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2013-08-04T22:23:55.000Z",
            "id": "364149726549000194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio em vegeta\u00e7\u00e3o atinge Parque Estadual do bairro Serra Verde. http://t.co/wvLSO9r2qn"
        },
        {
            "author_id": "1329366198",
            "created_at": "2013-08-04T22:22:55.000Z",
            "id": "364149477588086784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/reLj6yG6vv"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:21:33.000Z",
            "id": "364149131045896192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/b9y7Tv8IMU"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:21:32.000Z",
            "id": "364149130345463808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/Kc3x0KBHXy"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:21:32.000Z",
            "id": "364149129603055616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/ilkKPgStVG"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:21:32.000Z",
            "id": "364149127992856576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/P9yPSeQfCL"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:21:03.000Z",
            "id": "364149006164692992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/zyVyghwTbk"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:21:02.000Z",
            "id": "364149004462202881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/UKekWO9yeY"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:21:02.000Z",
            "id": "364149004407287808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/TumyEzIVTl"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:21:02.000Z",
            "id": "364149003505913856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/mXzn5s1XPF"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:21:02.000Z",
            "id": "364149002641891328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/IxFKlJayPM"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:20:13.000Z",
            "id": "364148795233148928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/z2KvG8Xn83"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:20:12.000Z",
            "id": "364148794490757120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/XBPGk0mebV"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:20:12.000Z",
            "id": "364148794205552641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/rAAMEoyN9W"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:20:12.000Z",
            "id": "364148792536207360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/6FG9xhJBo6"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:20:11.000Z",
            "id": "364148789873225729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/PFyez8llkt"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:19:44.000Z",
            "id": "364148673774497792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/HOHc63rAmg"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:19:43.000Z",
            "id": "364148670369112064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/wYiKOSVQaO"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:19:43.000Z",
            "id": "364148669521862656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/SBVW9CJJdR"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:19:42.000Z",
            "id": "364148669173334016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/xaR5DcuFOi"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:19:42.000Z",
            "id": "364148668607107073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/adFq7roql6"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:19:05.000Z",
            "id": "364148510469259264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/UJLGvxlLwD"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:19:05.000Z",
            "id": "364148510087593985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/qERBReJjtq"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:19:04.000Z",
            "id": "364148508661514240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/R8faA3fN9f"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:19:04.000Z",
            "id": "364148508388900864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/pUp34Pd4gj"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:19:04.000Z",
            "id": "364148508192169984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/IoJYBnhxGT"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:18:41.000Z",
            "id": "364148413350162432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/gpihbEdrpb"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:18:41.000Z",
            "id": "364148412041531393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/eSYllxEW57"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:18:41.000Z",
            "id": "364148411014328320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/WCXGzp1Bto"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:18:41.000Z",
            "id": "364148410108350464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/7fNWUMtjYg"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:18:40.000Z",
            "id": "364148408585420800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/fKdrf9ox39"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:18:21.000Z",
            "id": "364148325895122944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/WWRUOCT2o5"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:18:20.000Z",
            "id": "364148324846145536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/HRm51PYk0A"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:18:20.000Z",
            "id": "364148324083191808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/F9aTatTagN"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:18:20.000Z",
            "id": "364148323478798337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/qyrHc7r5SU"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:18:20.000Z",
            "id": "364148323294646272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/y6QMSxvoFj"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:17:56.000Z",
            "id": "364148223130087424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/KGRc2niGYf"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:17:55.000Z",
            "id": "364148218960941056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/fC4BbFzi0W"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:17:55.000Z",
            "id": "364148218864476160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/Tppo00HsIA"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:17:55.000Z",
            "id": "364148216952274944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/udLS0ypOdV"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:17:54.000Z",
            "id": "364148215345451009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/IkN94Wq9Xv"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:17:30.000Z",
            "id": "364148113520754688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/GFZ2SUDI28"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:17:30.000Z",
            "id": "364148112899993600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/73ycl08sve"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:17:30.000Z",
            "id": "364148112060727296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/2rxQ4SfyA1"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:17:30.000Z",
            "id": "364148111809069056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/Z8r9foFtsz"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:17:29.000Z",
            "id": "364148110295314432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/nJW6TJ2e4d"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:17:11.000Z",
            "id": "364148032016621568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/Td8q56i2Hz"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:17:10.000Z",
            "id": "364148031601385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/SMCfvyp8B2"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:17:10.000Z",
            "id": "364148031223902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/nlu44EdKZm"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:17:10.000Z",
            "id": "364148029882138624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/zejjaZT1k9"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:17:10.000Z",
            "id": "364148029609484288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/UfbWPiQWjh"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:16:51.000Z",
            "id": "364147950320361472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/dd6OQoVNSA"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:16:51.000Z",
            "id": "364147949300756480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/70yvrW8hZh"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:16:51.000Z",
            "id": "364147948948426752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/tdeSNx0Tza"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:16:51.000Z",
            "id": "364147948927459328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/qoopq9fifV"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:16:50.000Z",
            "id": "364147945480151040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/7NwUunxZ3A"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:16:33.000Z",
            "id": "364147873782706176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/0SBmbEUuq4"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:16:33.000Z",
            "id": "364147873467744256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/00UdkZw8eA"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:16:33.000Z",
            "id": "364147873065488384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/PlgJ7vg8qw"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:16:33.000Z",
            "id": "364147872964427776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/8Uk0MkJnfd"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:16:32.000Z",
            "id": "364147872066834432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/sviq81vcWL"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:16:07.000Z",
            "id": "364147765594427393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/a3sx6WBBSz"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:16:06.000Z",
            "id": "364147762545565696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/KWfScPr8Zw"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:16:06.000Z",
            "id": "364147761739870208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/cyJJ4R8ZlH"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:16:06.000Z",
            "id": "364147760368713728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/RsncYiVmrw"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:16:06.000Z",
            "id": "364147760200949760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/D1voGm4K4v"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:15:50.000Z",
            "id": "364147694140657664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/qRebxNOBnc"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:15:50.000Z",
            "id": "364147694023213056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/JlV4MPwWFe"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:15:50.000Z",
            "id": "364147693951909888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/k34WKxJ7cS"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:15:49.000Z",
            "id": "364147691322109952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/c41qGsLiUu"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:15:49.000Z",
            "id": "364147690755874817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/pRjLnthWMB"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:15:34.000Z",
            "id": "364147627559890944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/Hw2RTbDMGm"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:15:34.000Z",
            "id": "364147625819242496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/x7RUCVs3Kc"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:15:34.000Z",
            "id": "364147625450160128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/gsasObMdCO"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:15:34.000Z",
            "id": "364147625190522880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/BpSFxP9xF2"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:15:33.000Z",
            "id": "364147624137342976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/p0MLP5cVZU"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:15:03.000Z",
            "id": "364147499000283138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/EzlA0l0JhS"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:15:03.000Z",
            "id": "364147496903122946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/0OrP2g5peS"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:15:03.000Z",
            "id": "364147496345272320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/jNtIPHYsjv"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:15:03.000Z",
            "id": "364147496115007488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/ohaAD2dUEl"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:15:03.000Z",
            "id": "364147495988756480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/j8b2rvApAw"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:14:49.000Z",
            "id": "364147439604740096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/HXKqptijER"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:14:49.000Z",
            "id": "364147439173115904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/sftWKVOWR7"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:14:49.000Z",
            "id": "364147438791049216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/YCrtAnrACF"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:14:49.000Z",
            "id": "364147438602706945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/Tzo7t3niwz"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2013-08-04T22:14:49.000Z",
            "id": "364147438376202240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 04/08/13 http://t.co/uk5TP1TXIy"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2013-08-04T21:52:54.000Z",
            "id": "364141922803134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MA: Reserva Biol\u00f3gica de Gurupi \u00e9 alvo da cobi\u00e7a de madeireiros e grileiros, e a devasta\u00e7\u00e3o j\u00e1 destruiu \u00b9/\u00b3 das terras  Aw\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "131661796",
            "created_at": "2013-08-04T21:45:19.000Z",
            "id": "364140016186195968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@geodireito: AP: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Macap\u00e1 recebe mapeamento para garantir preserva\u00e7\u00e3o.... http://t.co/GgaDMWbVrl\""
        },
        {
            "author_id": "98990410",
            "created_at": "2013-08-04T21:38:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "364138194625101824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dizem que tudo q \u00e9 bom, descabela!!! Obrigada Deus! \ud83d\ude4f @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/yie4XisPnn"
        },
        {
            "author_id": "57191937",
            "created_at": "2013-08-04T21:37:24.000Z",
            "id": "364138021127331840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AP: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Macap\u00e1 recebe mapeamento para garantir preserva\u00e7\u00e3o.... http://t.co/a7q1NXSfFL"
        },
        {
            "author_id": "60136444",
            "created_at": "2013-08-04T21:25:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "364135111916134400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOBO-GUAR\u00c1... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/FQC8pAX7Wg"
        },
        {
            "author_id": "1064015178",
            "created_at": "2013-08-04T21:14:42.000Z",
            "id": "364132309206704128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Distraindo um pouco #parque #amormeu rodriguesjj @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/U9O8VBXYlB"
        },
        {
            "author_id": "161173235",
            "created_at": "2013-08-04T21:07:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47430639,
                        -20.65587803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ca1ac90b0cff479a"
            },
            "id": "364130522005381120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sendo verdes @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/pDZtGZVVSm"
        },
        {
            "author_id": "49841417",
            "created_at": "2013-08-04T21:00:25.000Z",
            "id": "364128714202038272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Bras\u00edlia novamente! Obrigado meu Deus, pela vida! O nosso c\u00e9u, mais uma vez, dando\u2026 http://t.co/KKrK5sqhf6"
        },
        {
            "author_id": "49841417",
            "created_at": "2013-08-04T20:49:59.000Z",
            "id": "364126090719412224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Bras\u00edlia! #quati #natureza #aguamineral http://t.co/EVarrtoxxt"
        },
        {
            "author_id": "93984082",
            "created_at": "2013-08-04T20:48:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9530587,
                        -19.7975292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "364125602808598528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG \u2013 Moradores hist\u00f3ricos est\u00e3o sendo expulsos de suas terras na \u00e1rea do atual Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3... \n\nhttp://t.co/RZGa6SE53I"
        },
        {
            "author_id": "929945581",
            "created_at": "2013-08-04T20:29:26.000Z",
            "id": "364120916218753024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assis Brasil has a show on 2013-08-06 at 15:00 @ Parque Municipal... in Vinhedo, S\u00e3O... http://t.co/CqZRXjE7Ar"
        },
        {
            "author_id": "929945581",
            "created_at": "2013-08-04T20:29:17.000Z",
            "id": "364120882001625090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assis Brasil has a show on 2013-08-06 at 15:00 @ Parque Municipal... in Vinhedo, S\u00e3O... http://t.co/8t91TzUGrh"
        },
        {
            "author_id": "792584035",
            "created_at": "2013-08-04T20:26:57.000Z",
            "id": "364120292672544768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia?: Parque Estadual do Ibitipoca - Minas Gerais - Brasil http://t.co/rkBeXjWvzS"
        },
        {
            "author_id": "172372961",
            "created_at": "2013-08-04T20:22:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "172372961",
                        "start": 31,
                        "username": "lss_santos"
                    }
                ]
            },
            "id": "364119053864300544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @lss_santos http://t.co/zs9tlLpniq O Parque Nacional Canaima - Venezuela"
        },
        {
            "author_id": "121588996",
            "created_at": "2013-08-04T20:14:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "364117144440537088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 7 others http://t.co/wXyOT86rrZ"
        },
        {
            "author_id": "121640424",
            "created_at": "2013-08-04T20:12:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "364116756127678464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":D #zonanorte #pedragrande @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/FYpM1y7wok"
        },
        {
            "author_id": "14904781",
            "created_at": "2013-08-04T20:08:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "364115530199752704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/QOUPr20XBj"
        },
        {
            "author_id": "16930371",
            "created_at": "2013-08-04T20:07:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.61263611,
                        -22.4128112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "364115422456860672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual dos Tres Picos http://t.co/Ekm2G1MyPE"
        },
        {
            "author_id": "121640424",
            "created_at": "2013-08-04T20:05:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "364114820829683712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente andou, andou e andou.. @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/qMkgUB1F0h"
        },
        {
            "author_id": "121640424",
            "created_at": "2013-08-04T20:04:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "364114713288146944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo, cidade linda! #pedragrande #zonanorte @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/LT7ipSdKmx"
        },
        {
            "author_id": "164384148",
            "created_at": "2013-08-04T20:01:58.000Z",
            "id": "364114003830009856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria quer eliminar demora para enterrar mortos em SP, que chega a 18 horas http://t.co/sIZR8PqoG7"
        },
        {
            "author_id": "729011576",
            "created_at": "2013-08-04T19:28:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "322093607",
                        "start": 41,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "364105666052382720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha... (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca) http://t.co/gpbiaLrw5s"
        },
        {
            "author_id": "117524495",
            "created_at": "2013-08-04T19:21:51.000Z",
            "id": "364103909867925506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, minha filha Kathryn e meu filho Edson Moreira Junior em Extrema-MG (Parque Municipal da Cachoeira do Salto) http://t.co/vM3uMfj15w"
        },
        {
            "author_id": "333590185",
            "created_at": "2013-08-04T19:19:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "364103365711507456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada de domingo. #Luquete #primos #sol #vistalinda #Vit\u00f3ria #natureza @ Parque Estadual da Fonte\u2026 http://t.co/waHlywV3mi"
        },
        {
            "author_id": "117524495",
            "created_at": "2013-08-04T19:18:00.000Z",
            "id": "364102940035788801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu filho Edson Moreira Junior eu e minha filha Kathryn em Extrema-MG (Parque Municipal da Cachoeira do Salto) http://t.co/j6rQK2Clm4"
        },
        {
            "author_id": "117524495",
            "created_at": "2013-08-04T19:12:27.000Z",
            "id": "364101546075619330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com minhas filhas Raquel Keller e Kathryn em Extrema-MG (Parque Municipal da Cachoeira do Salto) http://t.co/t7tLE3FIpR"
        },
        {
            "author_id": "249218266",
            "created_at": "2013-08-04T19:12:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.64047905,
                        41.00773204
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "213d887d20587c6f"
            },
            "id": "364101488101961729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Municipal Jo\u00e3o De Deus http://t.co/IKEfIc6ibV"
        },
        {
            "author_id": "234364071",
            "created_at": "2013-08-04T19:12:06.000Z",
            "id": "364101456011333633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nao  existe lugar mais bonito que o Parque Nacional de Yosemite"
        },
        {
            "author_id": "117524495",
            "created_at": "2013-08-04T19:09:51.000Z",
            "id": "364100888178073600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com meu filho Edson Moreira Junior em Extrema-MG (Parque Municipal da Cachoeira do Salto) http://t.co/sej5pigrpB"
        },
        {
            "author_id": "1635918247",
            "created_at": "2013-08-04T19:08:03.000Z",
            "id": "364100435956613120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#10lugaresencuautla 6.- Caballito de Morelos Monumento Natural"
        },
        {
            "author_id": "117524495",
            "created_at": "2013-08-04T19:00:06.000Z",
            "id": "364098437962141698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com minha filha Kathryn em Extrema-MG (Parque Municipal da Cachoeira do Salto). http://t.co/zShblDNUbL"
        },
        {
            "author_id": "1258218396",
            "created_at": "2013-08-04T18:54:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "248693492",
                        "start": 130,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "364097064516329474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas - not\u00edcias em Oeste e Sudoeste http://t.co/tEKx9rUQjK via @g1parana"
        },
        {
            "author_id": "106892472",
            "created_at": "2013-08-04T18:53:44.000Z",
            "id": "364096833448325120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos curtir um natural no parque municipal \\o/"
        },
        {
            "author_id": "1408401698",
            "created_at": "2013-08-04T18:51:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "364096356815605760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente op\u00e7\u00e3o de lazer para curtit o domingo @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/tTCUwoHtF6"
        },
        {
            "author_id": "522440445",
            "created_at": "2013-08-04T18:48:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "453940657",
                        "start": 52,
                        "username": "pqpnandaaa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64747338,
                        -27.21063037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "364095577321394177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos eu tentei kkk\n#domingao #roler luiskrl0s @pqpnandaaa \ud83d\udc4a\ud83d\udca2 @ Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/88cj0amd0L"
        },
        {
            "author_id": "257590155",
            "created_at": "2013-08-04T18:47:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "17153867",
                        "start": 56,
                        "username": "pepontocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "364095239813730306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Dois Irm\u00e3os. http://t.co/MMJflfsdVJ via @pepontocom"
        },
        {
            "author_id": "66522545",
            "created_at": "2013-08-04T18:43:57.000Z",
            "id": "364094372239138816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check-in: Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/gcHY6k8woe"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-08-04T18:35:54.000Z",
            "id": "364092346842877952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[TURISMO] Ingressos para o Parque Nacional do Igua\u00e7u sofrer\u00e3o reajustes em setembro: http://t.co/CD1DqEiqO2"
        },
        {
            "author_id": "106892472",
            "created_at": "2013-08-04T18:28:32.000Z",
            "id": "364090491815858176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal eu ador voc\u00ea seu lindo!!!"
        },
        {
            "author_id": "61304450",
            "created_at": "2013-08-04T18:28:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "2382250982",
                        "start": 36,
                        "username": "Sr_Lyn"
                    }
                ]
            },
            "id": "364090471540195329",
            "in_reply_to_user_id": "261932013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm na safadeza at beira do lago RT @sr_lyn I'm at Parque Municipal de Trindade w/ @igustavodc http://t.co/Cuz2uGVjSt"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2013-08-04T18:14:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58007988,
                        -23.40400872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "364086881400938496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa caminhada na Cantareira (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador) http://t.co/dtTMXAS1Lp"
        },
        {
            "author_id": "333590185",
            "created_at": "2013-08-04T18:07:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "364085146569703424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um domingo sa\u00fade. #descabelada #fontegrande #sol #caminhada @ Parque Estadual da Fonte Grande http://t.co/REAKjvdlvJ"
        },
        {
            "author_id": "24968217",
            "created_at": "2013-08-04T18:07:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "364085090789249024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/MfsLX17R4x"
        },
        {
            "author_id": "48884499",
            "created_at": "2013-08-04T18:05:42.000Z",
            "id": "364084744796913665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta rolando a Festa das NA\u00e7oes no parque municipal de Barueri .. vai ate as 19 hs ...varias atra\u00e7oes ,\u2026 http://t.co/Ch7K8WH0gM"
        },
        {
            "author_id": "522509451",
            "created_at": "2013-08-04T18:00:02.000Z",
            "id": "364083321930014720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mundo dos ciclistas.\n\nParque Nacional dos Alerces, Argentina.\n\nEncontre a melhor bike para voc\u00ea:... http://t.co/fPGw3XF8iK"
        },
        {
            "author_id": "51077410",
            "created_at": "2013-08-04T17:59:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "364083246642233344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No alto da Pedra Grande @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/X04F8tHU2k"
        },
        {
            "author_id": "123340213",
            "created_at": "2013-08-04T17:58:50.000Z",
            "id": "364083017385406464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com a Gaby! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 4 others) http://t.co/jSoPxMkd0Y"
        },
        {
            "author_id": "67945392",
            "created_at": "2013-08-04T17:55:51.000Z",
            "id": "364082268651806720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/GaMuKApkbN"
        },
        {
            "author_id": "184921116",
            "created_at": "2013-08-04T17:41:54.000Z",
            "id": "364078756815577088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do Parna\u00edba fica na Chapada das Mangabeiras, dentro do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba"
        },
        {
            "author_id": "53154609",
            "created_at": "2013-08-04T17:31:20.000Z",
            "id": "364076096456642560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Espinilho http://t.co/0wjLQfwW3V"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2013-08-04T17:10:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "364070747288772610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/z3W79LcYFX #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2013-08-04T17:09:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "364070660349235200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/1sWepQBkKU #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2013-08-04T17:09:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "364070628854218753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/8gLuVHuXPH #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2013-08-04T17:09:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "364070565536997376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/jh3jOf2J1C #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2013-08-04T17:08:52.000Z",
            "id": "364070443839275008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas: Reajuste de 21,21% passa a valer a partir ... http://t.co/Y7OSwpy58W"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2013-08-04T17:08:23.000Z",
            "id": "364070321411727360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas: Reajuste de 21,21% passa a valer a partir ... http://t.co/Bk5V9vaXkr"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2013-08-04T17:08:23.000Z",
            "id": "364070319855648768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas: Reajuste de 21,21% passa a valer a partir ... http://t.co/MqUj33FsXy"
        },
        {
            "author_id": "382463356",
            "created_at": "2013-08-04T17:08:22.000Z",
            "id": "364070317896900610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas: Reajuste de 21,21% passa a valer a partir ... http://t.co/52j25wotJV"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2013-08-04T17:08:19.000Z",
            "id": "364070305595002881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas: Reajuste de 21,21% passa a valer a partir ... http://t.co/LDbcXDvx8X"
        },
        {
            "author_id": "1434466621",
            "created_at": "2013-08-04T17:08:19.000Z",
            "id": "364070303862751232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas: Reajuste de 21,21% passa a valer a partir ... http://t.co/scxknduCiG"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2013-08-04T17:08:09.000Z",
            "id": "364070262901186561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas: Reajuste de 21,21% passa a valer a partir ... http://t.co/X06LvzFjpt"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2013-08-04T17:08:05.000Z",
            "id": "364070244341399552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas: Reajuste de 21,21% passa a v... http://t.co/EhR7DnBEh7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "1475360071",
            "created_at": "2013-08-04T17:08:00.000Z",
            "id": "364070223432790017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas: Reajuste de 21,21% passa a valer a partir ... http://t.co/N4bUiFvvde"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2013-08-04T17:07:56.000Z",
            "id": "364070206856888321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas: Reajuste de 21,21% passa a v... http://t.co/iafwNDz7Mr #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "1612594866",
            "created_at": "2013-08-04T17:07:55.000Z",
            "id": "364070204315144192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas: Reajuste de 21,21% passa a valer a partir ... http://t.co/LhsUK7D7Av"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-08-04T17:07:53.000Z",
            "id": "364070194185904129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas: Reajuste de 21,21% passa a valer a partir ... http://t.co/qmVymDxbYm"
        },
        {
            "author_id": "90032658",
            "created_at": "2013-08-04T17:07:46.000Z",
            "id": "364070167967301633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas: Reajuste de 21,21% passa a valer a partir ... http://t.co/4gc7GNcq0R"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2013-08-04T17:07:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "364070154121916416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/z462Qio1UL #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-08-04T17:07:33.000Z",
            "id": "364070114255060992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas: Reajuste de 21,21% passa a valer a partir ... http://t.co/X5X0wFL3cr"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2013-08-04T17:07:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "364070096949362689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas: Reajuste de 21,21% pass... http://t.co/tPeke3dizi via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1362652746",
            "created_at": "2013-08-04T17:07:28.000Z",
            "id": "364070092767641601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Not\u00edcias] Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/9KWmOHSv4d"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2013-08-04T17:07:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "364070092205596672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/kHWIX7Fdzp #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2013-08-04T17:07:22.000Z",
            "id": "364070066020548609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reajuste de 21,21% passa a valer a partir de setembro.\nSegundo do PNI, ultimo aumento ocorreu em 1\u00ba de julho de 2011. http://t.co/Q6W2dPAdqo"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2013-08-04T17:07:21.000Z",
            "id": "364070061004173313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas: Reajuste de 21,21% passa a valer a partir ... http://t.co/jnZriDjLrs"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2013-08-04T17:07:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "364070037583175681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/YTDYo9oPnZ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2013-08-04T17:07:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069996231540736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/X4UQKnALd2 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2013-08-04T17:07:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069996042780672",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/ebeW5s2HIA #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2013-08-04T17:07:02.000Z",
            "id": "364069980968452096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas: Reajuste de 21,21... http://t.co/zGrj5244hM #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2013-08-04T17:07:01.000Z",
            "id": "364069977575272448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/p4AFIH0T4h"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2013-08-04T17:06:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069967588634625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/Q4aW9b04Zh #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2013-08-04T17:06:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069959657197568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/OX4gCkAVa2 #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2013-08-04T17:06:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069947523080192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/dSYR6vFaoq #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2013-08-04T17:06:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069899536048128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/NGUwgg0q55 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2013-08-04T17:06:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069891969515521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas: Reajuste de 21,21% pas... http://t.co/LlYhzFyOvP (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2013-08-04T17:06:38.000Z",
            "id": "364069882498789378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas: Reajuste de 21,21% passa a valer a partir ... http://t.co/xxx1yhauYA"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2013-08-04T17:06:37.000Z",
            "id": "364069875305553922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/iW6ZEf4YdY"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2013-08-04T17:06:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069843202342914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/CG1xVQ0Grv #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2013-08-04T17:06:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069842350899201",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/h03AKPHcPu #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2013-08-04T17:06:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069796175810560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/Swqea2IRMg #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2013-08-04T17:06:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069790366703616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/j1MyVU5BQC #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2013-08-04T17:06:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069788936445953",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/lrJDxNW6ny #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2013-08-04T17:06:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069785748766720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/obafmmaRBi #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2013-08-04T17:06:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069769558769664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/2aduhe6KTh #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2013-08-04T17:06:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069766786326529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/2r7ZO5WGOv #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2013-08-04T17:06:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069759182045184",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/Ee8D8OHlHi #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2013-08-04T17:06:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069735794614273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/VNy9ho643K #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2013-08-04T17:05:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069710905622529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/jSrDI1W3LN #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-08-04T17:05:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069698020716545",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/OMZDCgKwZv #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2013-08-04T17:05:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069681721651201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/yE0FUx1b5R #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2013-08-04T17:05:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069658497794048",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/KVa1oMwD4M #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2013-08-04T17:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069632367263746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/QHjsnmQokV #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2013-08-04T17:05:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069583365214209",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/VbVPzW01ye #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2013-08-04T17:05:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069557062733824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/BoV6zEIL63 #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2013-08-04T17:05:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069547134824448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/qD8xM4Bak3 #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2013-08-04T17:05:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069545834590208",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/1LQV70vYQt #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2013-08-04T17:05:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069539618619395",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/uzl8Nry8yd #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2013-08-04T17:05:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069532085653504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/pgY6dVD3cD #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2013-08-04T17:04:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069401005273088",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/PNmV9z9qXi #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2013-08-04T17:04:24.000Z",
            "id": "364069319015022593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas: Reajuste de 21,21% passa a v... http://t.co/HNVwDnO6Si #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2013-08-04T17:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069241382645762",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/YGd1vHh860 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2013-08-04T17:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069239105134593",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/YXl6F6JGSq #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2013-08-04T17:04:05.000Z",
            "id": "364069238161420289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas: Reajuste de 21,21% passa a v... http://t.co/sLUGWASu2S #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2013-08-04T17:03:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069109404667906",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/22dTiu7DZ5 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2013-08-04T17:03:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069104283418624",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/iZAioh9HAn #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2013-08-04T17:03:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069103763341314",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/CswUUmdZuC #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2013-08-04T17:03:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069103004168193",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/JWbnYU9tCM #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2013-08-04T17:03:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069072855502848",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/H55uNxKA9Q #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2013-08-04T17:03:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364069036742553600",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/NQ7b2NOBpG #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "1091052276",
            "created_at": "2013-08-04T17:03:09.000Z",
            "id": "364069004509315072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Post: Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas - http://t.co/bCB9jtqQUj"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2013-08-04T17:03:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068982887686144",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/AuGNEIIlGH #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "205031359",
            "created_at": "2013-08-04T17:03:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.829474,
                        -15.40680484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "364068979905540096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/EdbhlGpZjh"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-08-04T17:02:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068931792674817",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/oRbIcvulJX #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2013-08-04T17:02:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068928097492995",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/hpiNph8G29 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2013-08-04T17:02:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068877526777856",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/yfll836DEN #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-08-04T17:02:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068836917514240",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/MkRpKW0BAA #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2013-08-04T17:02:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068836078665732",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/gu283VFfGa #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2013-08-04T17:02:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068788016128000",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/HT5LgwCYNv #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2013-08-04T17:02:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068757401899008",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/iZAioh9HAn #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2013-08-04T17:02:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068737726427136",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/OX4gCkAVa2 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2013-08-04T17:02:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068717769916416",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/2Jj67JC4ZA #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2013-08-04T17:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068690087514112",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/ibwHyxhrby #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-08-04T17:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068689047326721",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/COGhK2qWrv #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2013-08-04T17:01:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068621351260160",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/4ymOYR5BEd #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2013-08-04T17:01:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068615751868416",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/zkOvugxgYe #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-08-04T17:01:32.000Z",
            "id": "364068599968706560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL: Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/hugFu8YUSt #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2013-08-04T17:01:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068585909387264",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/EWiZfzbWs7 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2013-08-04T17:01:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068583875162115",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/8bgeXrUIHH #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2013-08-04T17:01:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068528107683840",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/YqiZGAijKi #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2013-08-04T17:01:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068484071702528",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/p7sL81PRs0 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2013-08-04T17:00:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068397106987008",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/0oXikezbD7 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2013-08-04T17:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068356405473283",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/DqHL0pRdpN #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2013-08-04T17:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068333357768704",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/FWU1GmSqRf #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2013-08-04T17:00:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068310695936000",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/2zmemzyY89 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2013-08-04T17:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068304157028352",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/95yMC2OmH9 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2013-08-04T17:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068293306363904",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/zoAkhBClTx #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2013-08-04T17:00:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068280807337985",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/gRNJjWFQXM #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2013-08-04T17:00:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068230991593474",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/x7uHBDCxtB #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2013-08-04T17:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068213752995841",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/j4c7ZZbXec #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2013-08-04T16:59:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068181813379075",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/Rz9S6V4ECO #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2013-08-04T16:59:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364068021007949824",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/IZVAFL8uQn #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2013-08-04T16:58:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364067926392848384",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/smCRvp5SXR #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2013-08-04T16:58:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364067829500231682",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/BpOijoRQNq #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2013-08-04T16:58:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364067736118231040",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/BlvXVwKRTu #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2013-08-04T16:57:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364067688756158464",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/AuGNEIIlGH #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2013-08-04T16:57:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364067640328732675",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/wtXpkt0SNE #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2013-08-04T16:57:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364067593193140224",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/vMCA9F1nEL #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "449289570",
            "created_at": "2013-08-04T16:57:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364067545784909826",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/StZwGPO20U #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "449285825",
            "created_at": "2013-08-04T16:57:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364067499748237312",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/a3fZEfROjk #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2013-08-04T16:56:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364067452528754688",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/mhUL1dwji6 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "171206906",
            "created_at": "2013-08-04T16:56:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364067405493829633",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/tGTR7jqAbZ #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2013-08-04T16:56:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364067358505050113",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/ccBpxeEoaO #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2013-08-04T16:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364067313177202689",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/9CGEdbfihl #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2013-08-04T16:56:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364067265165008896",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/E64VRp7qoN #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2013-08-04T16:56:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364067219719720960",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/7hk69fRrC6 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "50426602",
            "created_at": "2013-08-04T16:55:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "364067174153199616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/aPeCgVY7sP"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2013-08-04T16:55:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364067125192687618",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/fpPIBTTbdf #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2013-08-04T16:55:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364067076895281152",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/zZCmob7kIn #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2013-08-04T16:55:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364067030296576000",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/Gncbg55ETT #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-08-04T16:55:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364066981051240448",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/x5t80XK0x5 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2013-08-04T16:54:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364066935207505920",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/Bvh4QEpsKD #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2013-08-04T16:54:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364066887744749569",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/RVJyu6FPXQ #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2013-08-04T16:54:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364066841045368832",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/IajMEDwmZY #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2013-08-04T16:54:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364066793721040896",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/kOBjM6dwhT #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2013-08-04T16:54:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364066745872420864",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/CwGNSKl7eK #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2013-08-04T16:54:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364066704126509056",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/vEZBcgXP5y #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2013-08-04T16:53:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364066651001454592",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/fwh4X73XgW #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2013-08-04T16:53:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364066604838957058",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/9BLRO0FBfC #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2013-08-04T16:53:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364066557879533568",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/2aduhe6KTh #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2013-08-04T16:53:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364066511138201600",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/fk8lYVkOVu #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-08-04T16:53:08.000Z",
            "id": "364066484546322432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BR Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/FniMtZk9OJ"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2013-08-04T16:52:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364066416292409344",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/Ea30H0WDq9 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2013-08-04T16:52:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364066369525923842",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/bXXxXWhkLn #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2013-08-04T16:52:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364066322973335552",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/hGQYwE9PvH #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2013-08-04T16:52:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364066229046095872",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/2uvrllYb2G #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2013-08-04T16:51:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364066182317346816",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/sGXm2rdlof #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2013-08-04T16:51:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364066087882592257",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/tBs4mm5HEh #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2013-08-04T16:51:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364066040830889984",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/MBuTHBXa5O #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2013-08-04T16:51:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364065993493983232",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/RUybGRT3je #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2013-08-04T16:50:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364065852305321984",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/A34XzAY9to #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2013-08-04T16:50:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364065810630717441",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/jp40mvRLhe #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2013-08-04T16:50:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364065762392031233",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/jIMfCxXFP7 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2013-08-04T16:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364065711154405376",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/knauY1AiuM #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2013-08-04T16:49:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364065616832888832",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/1g7LDiMXwc #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2013-08-04T16:49:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364065569336598528",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/Cptp6h7HK4 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2013-08-04T16:49:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364065523522224130",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/BKaYxKzzTz #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2013-08-04T16:49:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364065475514216448",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/CoBeNvCKGN #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2013-08-04T16:48:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364065379745673217",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/AgspZhl5QL #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2013-08-04T16:48:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364065333222445058",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/FY1LBgWv2x #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2013-08-04T16:47:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364065146647232515",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/KWw3OK8Gyo #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2013-08-04T16:47:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364065053315571712",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/Ll9DMzxiES #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2013-08-04T16:47:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364065005265629184",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/FU2hmk9CXn #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2013-08-04T16:47:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364064959304445952",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/KgdR5jF4sd #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2013-08-04T16:46:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364064911371943936",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/rG0SSDcMzT #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2013-08-04T16:46:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364064864580276224",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/cZUY245GTN #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2013-08-04T16:46:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364064814240243712",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/8ooGCx6Goe #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2013-08-04T16:46:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364064766899138560",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/vzsyRFgeBD #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2013-08-04T16:46:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364064719532863489",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/PVXDgGulWx #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2013-08-04T16:45:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364064672753782784",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/yDB61YZK4A #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2013-08-04T16:45:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364064578201595904",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/EIigfN5mUI #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2013-08-04T16:45:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364064529191145473",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/HaBQ9bbzEd #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2013-08-04T16:45:11.000Z",
            "id": "364064484622483457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/afT5SasDgR"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2013-08-04T16:45:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364064481317367808",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/pTACFHuD72 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2013-08-04T16:44:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364064433594564608",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/EW3p2oDYbK #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2013-08-04T16:44:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364064339914801152",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/9Dbq6yFslJ #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2013-08-04T16:44:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364064292619812866",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/3dT1wR1uGh #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2013-08-04T16:44:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364064245832364032",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/TncxU1fwFW #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2013-08-04T16:43:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364064153205346304",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/qciXtQnUio #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2013-08-04T16:43:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364064106052976641",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/Qn7EpRWSFp #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2013-08-04T16:43:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364064059471040513",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/GY18bLX2pD #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2013-08-04T16:43:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364064010334777345",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/vytzgR0fDt #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2013-08-04T16:43:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364063963773804545",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/j97MRufoaI #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2013-08-04T16:43:07.000Z",
            "id": "364063962641342465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/EPMUOFWyd0"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2013-08-04T16:42:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364063916453675009",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/tWaeHZXijB #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2013-08-04T16:42:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364063869016088578",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/EWiZfzbWs7 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2013-08-04T16:42:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364063823453356032",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/HT5LgwCYNv #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2013-08-04T16:42:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364063775067877376",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/zZa0C1fmuz #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2013-08-04T16:42:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364063731002519553",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/SOzGT3KgWr #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2013-08-04T16:42:11.000Z",
            "id": "364063727433162752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/hizRNK7G8z"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2013-08-04T16:42:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364063682256306177",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/pJg7rapsTP #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2013-08-04T16:41:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "364063635082981377",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/gRNJjWFQXM #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2013-08-04T16:41:03.000Z",
            "id": "364063444988723201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/KU4ENOQm6w"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2013-08-04T16:40:09.000Z",
            "id": "364063216852152320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/Vf6wHushpf"
        },
        {
            "author_id": "135696981",
            "created_at": "2013-08-04T16:10:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52507038,
                        -22.41396857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "364055693097451520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/GhRL2XsNCt"
        },
        {
            "author_id": "990493988",
            "created_at": "2013-08-04T15:57:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "364052555204407296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0dIn heaven\ud83d\udc98\ud83c\udf08 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/USRTOuUPhk"
        },
        {
            "author_id": "117760623",
            "created_at": "2013-08-04T15:55:57.000Z",
            "id": "364052093168254976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - Santa Catarina (by Lucas Brentano) http://t.co/Egjez6mdp0"
        },
        {
            "author_id": "51099302",
            "created_at": "2013-08-04T15:50:50.000Z",
            "id": "364050806531559425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) w/ 4 others http://t.co/fdlWKfsZUv"
        },
        {
            "author_id": "413311019",
            "created_at": "2013-08-04T15:39:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "364047890756685825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradinha aqui no parque dos bilhares... Ate mais! (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/IBxoh0lDxK"
        },
        {
            "author_id": "35293183",
            "created_at": "2013-08-04T15:31:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "364046020445237248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu irm\u00e3o mineiro @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/PrEvVuCRyM"
        },
        {
            "author_id": "1637139247",
            "created_at": "2013-08-04T15:26:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "823638433218359297",
                        "start": 77,
                        "username": "jusnavigandi"
                    }
                ]
            },
            "id": "364044555722571777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conflito fundi\u00e1rio do Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/wmbeEEB41y via @jusnavigandi"
        },
        {
            "author_id": "22761247",
            "created_at": "2013-08-04T15:24:21.000Z",
            "id": "364044141829038080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque ok? #coconut #park #health (em Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/yPI5AhyM1r"
        },
        {
            "author_id": "22761247",
            "created_at": "2013-08-04T15:24:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "364044134145093632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque ok? #coconut #park #health @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/TEMipUGkAX"
        },
        {
            "author_id": "17286126",
            "created_at": "2013-08-04T15:22:42.000Z",
            "id": "364043726647492608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/DqLQisvjc8"
        },
        {
            "author_id": "79572353",
            "created_at": "2013-08-04T15:20:01.000Z",
            "id": "364043050319740928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #natureza #nature #parque #cachoeira #relax #landscape #paisagem #cool (em Parque Municipal Juarez... http://t.co/8CgXqGGo9k"
        },
        {
            "author_id": "24214756",
            "created_at": "2013-08-04T15:14:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "364041548859965440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Y\u00f4ga no parque!! #y\u00f4ga #swasthya #health #hard #sunday @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/rk0aEEHvTl"
        },
        {
            "author_id": "27322836",
            "created_at": "2013-08-04T15:08:25.000Z",
            "id": "364040131600056320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Justi\u00e7a Federal condenou a Globo e uma empresa de turismo a repararem dano causado \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra... http://t.co/y9J6WlShBv"
        },
        {
            "author_id": "22362992",
            "created_at": "2013-08-04T15:06:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "448356091",
                        "start": 15,
                        "username": "alexistocq"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "22362992",
                        "start": 28,
                        "username": "mparaujo"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "14842285",
                        "start": 38,
                        "username": "sapo"
                    }
                ]
            },
            "id": "364039728737169408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ora a\u00ed est\u00e1 RT @alexistocq: @mparaujo @sapo Em Coimbra, juntaram-se as Feiras do Livro e do Artesanato no mesmo local, o Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "448356091",
            "created_at": "2013-08-04T15:03:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "22362992",
                        "start": 0,
                        "username": "mparaujo"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "448356091",
                        "start": 10,
                        "username": "alexistocq"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "22362992",
                        "start": 22,
                        "username": "mparaujo"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "14842285",
                        "start": 32,
                        "username": "sapo"
                    }
                ]
            },
            "id": "364038931790049280",
            "in_reply_to_user_id": "22362992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mparaujo @alexistocq @mparaujo @sapo Em Coimbra, juntaram-se as Feiras do Livro e do Artesanato no mesmo local, o Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "376210653",
            "created_at": "2013-08-04T15:00:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8852034,
                        -16.75395304
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "364038239575089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bruna na piscina !!!! @ Parque Municipal http://t.co/qjq57yKmAo"
        },
        {
            "author_id": "407703854",
            "created_at": "2013-08-04T14:59:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01434162,
                        -25.24958095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "364037965736980480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/jL1NbiEOnJ"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-08-04T14:56:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "364037177144905728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Cachoeira V\u00e9u de Noiva no Parque Nacional de Aparados da Serra est\u00e1 assim neste domingo. Linda!! #Itaimbezinho http://t.co/oHZUzkN3Ec"
        },
        {
            "author_id": "176268149",
            "created_at": "2013-08-04T14:53:06.000Z",
            "id": "364036278670462977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal #BH #bike   \ud83d\udeb4\ud83d\udeb5 http://t.co/x7uG1iPUkL"
        },
        {
            "author_id": "24214756",
            "created_at": "2013-08-04T14:52:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "364036093433630720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Y\u00f4ga no parque!! #y\u00f4ga #sunday #swasthya #health #nature @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/AfQFh7h2HG"
        },
        {
            "author_id": "199832110",
            "created_at": "2013-08-04T14:48:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "1239919189",
                        "start": 85,
                        "username": "leodcopa"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "228361217",
                        "start": 95,
                        "username": "claudiomellorj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98600457,
                        -22.44898225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "364035214122557441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos conhecer e respirar ar puro, com mic (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os w/ @leodcopa @claudiomellorj) http://t.co/XoE9Ss0Dnb"
        },
        {
            "author_id": "21905945",
            "created_at": "2013-08-04T14:48:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1170371384",
                        "start": 7,
                        "username": "MoniqueCheker"
                    }
                ]
            },
            "id": "364035045939757056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show! \"@MoniqueCheker: Os \u00edndios Aw\u00e1, na Reserva Biol\u00f3gica Gurupi, Maranh\u00e3o, pelas lentes de Sebasti\u00e3o Salgado: http://t.co/TCVybin8wJ\""
        },
        {
            "author_id": "9709312",
            "created_at": "2013-08-04T14:42:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "364033605728612352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Skate or die. (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/lyRpPze5aV"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2013-08-04T14:37:02.000Z",
            "id": "364032231943049216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os \u00edndios Aw\u00e1, na Reserva Biol\u00f3gica Gurupi, Maranh\u00e3o, pelas lentes de Sebasti\u00e3o Salgado: http://t.co/ecuxI6OcqG"
        },
        {
            "author_id": "24214756",
            "created_at": "2013-08-04T14:36:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "364032173302878208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Y\u00f4ga no parque!! #swasthya #y\u00f4ga #sunday #health @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/EKXj20gTt6"
        },
        {
            "author_id": "38431152",
            "created_at": "2013-08-04T14:34:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "364031496409337856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pic-Nic das Cocotas! Rsrsrs #dietadukan #projetoamigascocotas #projetonoivamagra @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/ZrJwRJD2Bq"
        },
        {
            "author_id": "172463096",
            "created_at": "2013-08-04T14:32:08.000Z",
            "id": "364031001628278784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio em (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) http://t.co/yTWuPYQPXx"
        },
        {
            "author_id": "258425435",
            "created_at": "2013-08-04T14:30:22.000Z",
            "id": "364030556587036672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Globo por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/tEZ8WVrX0n"
        },
        {
            "author_id": "144918319",
            "created_at": "2013-08-04T14:23:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "364028878802923520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Una de las cosas mas lindas que vi en mi vida. #Maravilla @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/4eTV6sp9H9"
        },
        {
            "author_id": "88744389",
            "created_at": "2013-08-04T14:23:36.000Z",
            "id": "364028851866710016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "comer e partir pro parque nacional hihih"
        },
        {
            "author_id": "379890385",
            "created_at": "2013-08-04T14:22:28.000Z",
            "id": "364028566679191552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ir pro parque municipal o/"
        },
        {
            "author_id": "78978226",
            "created_at": "2013-08-04T14:12:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11106339,
                        -4.15439427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "364025937077088257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/QiVXB0tsSa"
        },
        {
            "author_id": "631688271",
            "created_at": "2013-08-04T14:11:10.000Z",
            "id": "364025723826081792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final do dia no Campo de Aventura, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://t.co/v488Q2Fm8m"
        },
        {
            "author_id": "47521902",
            "created_at": "2013-08-04T14:10:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10082536,
                        -15.57829226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "364025453654585344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincando com os primos na areia @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/i9mqY2SC3D"
        },
        {
            "author_id": "164384148",
            "created_at": "2013-08-04T14:01:55.000Z",
            "id": "364023397418020864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea particular na Mooca pode se tornar o primeiro parque municipal do bairro http://t.co/rdix1GlYhu"
        },
        {
            "author_id": "308656643",
            "created_at": "2013-08-04T14:01:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "364023164575416320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2661 @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/vBKXkMsXjZ"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-08-04T14:00:02.000Z",
            "id": "364022921561669632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/73zZv6lCwv"
        },
        {
            "author_id": "119916935",
            "created_at": "2013-08-04T13:58:50.000Z",
            "id": "364022620598960128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante as manh\u00e3s silenciosas impec\u00e1veis costumo passear com o trompete debaixo do bra\u00e7o pelo parque municipal... [Matei Visniec]"
        },
        {
            "author_id": "407703854",
            "created_at": "2013-08-04T13:57:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01434162,
                        -25.24958095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "364022283263676416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/dXJpGM1T11"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2013-08-04T13:53:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "364021315336142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Hcvd6ighNU"
        },
        {
            "author_id": "73960958",
            "created_at": "2013-08-04T13:45:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "36644719",
                        "start": 50,
                        "username": "RafaTricolor"
                    }
                ]
            },
            "id": "364019287964790784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha! (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os w/ @rafatricolor) http://t.co/cBaf9dBzcj"
        },
        {
            "author_id": "228398712",
            "created_at": "2013-08-04T13:43:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9365681,
                        -19.926008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "364018851282812928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando com o mor \u2665 @ parque municipal - Belo Horizonte http://t.co/YAdAv3BA70"
        },
        {
            "author_id": "87791309",
            "created_at": "2013-08-04T13:38:01.000Z",
            "id": "364017381913657344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa das Na\u00e7\u00f5es em Barueri no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "49841417",
            "created_at": "2013-08-04T13:37:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "364017131635355648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/lWuFE0HTW4"
        },
        {
            "author_id": "87791309",
            "created_at": "2013-08-04T13:32:26.000Z",
            "id": "364015976569765891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa das Na\u00e7\u00f5es no Parque Municipal de Barueri.... http://t.co/TTZI9Iiutd"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2013-08-04T13:23:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "187388063",
                        "start": 0,
                        "username": "MUNAPbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "364013628938141696",
            "in_reply_to_user_id": "187388063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MUNAPbr Domingo Interessante http://t.co/omF66HqZQG  Parque Municipal Am\u00e9rico Ren\u00ea Giannetti"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2013-08-04T13:12:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "187388063",
                        "start": 3,
                        "username": "MUNAPbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "364010928527781888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MUNAPbr Domingo 18 agosto tem SEMENTES DE POESIA no Parque Municipal http://t.co/VMklxFN9UY"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2013-08-04T13:10:53.000Z",
            "id": "364010554441994240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ MUNAPbr 02 de agosto Domingo 18 de agosto Temperatura SEMENTES DE POESIA no Parque Municipal http://t.co/vBPOfKfHat /"
        },
        {
            "author_id": "24214756",
            "created_at": "2013-08-04T13:00:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "364007941974011904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Y\u00f4ga no parque! (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 2 others) http://t.co/qnOm5yVflM"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2013-08-04T12:57:20.000Z",
            "id": "364007144481239042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeria da \u00c1rvore - Parque Municipal - http://t.co/omF66HqZQG #BananART #MUNAP"
        },
        {
            "author_id": "53603247",
            "created_at": "2013-08-04T12:43:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "322093607",
                        "start": 82,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "364003593198006272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To passandooo!!!! Sentido PRAIAAA!!! Uhuuuuuuuu!!! (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca w/ 6 others) [pic]: http://t.co/66mIKOceuP"
        },
        {
            "author_id": "44711388",
            "created_at": "2013-08-04T12:37:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.86643263,
                        -19.78792049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a2f1244d9c37588d"
            },
            "id": "364002043905581056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":)) @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/Cd1PyuPaLu"
        },
        {
            "author_id": "1239919189",
            "created_at": "2013-08-04T12:27:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97887328,
                        -22.42965216
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "363999514476433408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo bom para fazer uma bela caminhada. No parque nacional da serra dis \u00f3rg\u00e3os. (@ Teres\u00f3polis w/ @aylsonmoliveira) http://t.co/MiuLhiSxOp"
        },
        {
            "author_id": "95407262",
            "created_at": "2013-08-04T12:26:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "363999272637067264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos as Cataratas do Igua\u00e7u \\o/ (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/vFsnM4dx47"
        },
        {
            "author_id": "38431152",
            "created_at": "2013-08-04T12:18:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "363997488715677696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro das Cocotas! Rsrsrs #caminhada #picNic #dietaDukan #projetoAmigasCocotas (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/kaHYtIcJZa"
        },
        {
            "author_id": "181401156",
            "created_at": "2013-08-04T12:12:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "363995748938952706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o do Grupo \u00caxtase as 11h. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/8iLuZKyJ1O"
        },
        {
            "author_id": "407703854",
            "created_at": "2013-08-04T11:59:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01434162,
                        -25.24958095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "363992701420986368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/VqX8vJitTn"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2013-08-04T11:32:42.000Z",
            "id": "363985845771972608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MA: Reserva Biol\u00f3gica de Gurupi \u00e9 alvo da cobi\u00e7a de madeireiros e grileiros, e a devasta\u00e7\u00e3o j\u00e1 destruiu \u00b9/\u00b3 das terras Aw\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "407703854",
            "created_at": "2013-08-04T11:03:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01434162,
                        -25.24958095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "363978524224266242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/3Z4zGpMqjp"
        },
        {
            "author_id": "1390912698",
            "created_at": "2013-08-04T10:47:49.000Z",
            "id": "363974550821695488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/AzVTzApo6n"
        },
        {
            "author_id": "69687848",
            "created_at": "2013-08-04T10:32:26.000Z",
            "id": "363970677562290176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena criado h\u00e1 13 anos ainda aguarda regulariza\u00e7\u00e3o http://t.co/1SATeFKHM0"
        },
        {
            "author_id": "168264998",
            "created_at": "2013-08-04T09:25:45.000Z",
            "id": "363953896047538176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada da APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) do Curia\u00fa. Vou dar uma de fot\u00f3grafa agora .. kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "368587524",
            "created_at": "2013-08-04T07:41:05.000Z",
            "id": "363927556661067777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devasta\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Gurupi, no MA, j\u00e1 destruiu um ter\u00e7o do lar dos \u00edndios Aw\u00e1 http://t.co/MhqKBjrocL"
        },
        {
            "author_id": "832070143",
            "created_at": "2013-08-04T06:10:32.000Z",
            "id": "363904769057759232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques Parque Nacional Da Serra Da Canastra - Belo Horizonte - Guia da Semana #passeio http://t.co/vv0mHtLClP #BuscaCult"
        },
        {
            "author_id": "948242066",
            "created_at": "2013-08-04T05:43:09.000Z",
            "id": "363897876432183296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PerfeccionesDelMundo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en Brasil... http://t.co/nJnVVnndcm"
        },
        {
            "author_id": "47198441",
            "created_at": "2013-08-04T05:33:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87344501,
                        -23.49646656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "363895497204830209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On nature \ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38 @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/iJ2M56ACnQ"
        },
        {
            "author_id": "1184192010",
            "created_at": "2013-08-04T05:28:52.000Z",
            "id": "363894282186276864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrado corpo de homem que havia desaparecido no Parque Nacional da Lagoa do Peixe http://t.co/r56FUp4NZH"
        },
        {
            "author_id": "807524334",
            "created_at": "2013-08-04T04:23:21.000Z",
            "id": "363877795254259712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, Piau\u00ed, Brasil (by Andr\u00e9 Pessoa) http://t.co/aCeLjregDz"
        },
        {
            "author_id": "202750352",
            "created_at": "2013-08-04T03:27:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "202750352",
                        "start": 16,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "363863657718882304",
            "in_reply_to_user_id": "78700936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201c@annemmenezes: @BlitzBH andradas sentido sta efigenia em ao parque municipal gigante parando ate cadeirante\u201d"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-08-04T03:26:33.000Z",
            "id": "363863499723653121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia?: Parque Estadual do Ibitipoca - Minas Gerais - Brasil http://t.co/PkYgId7UrA"
        },
        {
            "author_id": "253281224",
            "created_at": "2013-08-04T03:24:22.000Z",
            "id": "363862952543137793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca \u2013 Minas Gerais \u2013 Brasil http://t.co/YxFzuKzgWo"
        },
        {
            "author_id": "461563293",
            "created_at": "2013-08-04T03:20:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "461563293",
                        "start": 0,
                        "username": "andrefdiniz1607"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "202750352",
                        "start": 18,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "363862025820459008",
            "in_reply_to_user_id": "461563293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrefdiniz1607: @BlitzBH Blitz na av andradas na altura do parque municipal, sentido boulevard"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2013-08-04T03:20:07.000Z",
            "id": "363861881666428928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - Minas Gerais - Brasil http://t.co/LS1iXKySFw"
        },
        {
            "author_id": "44802139",
            "created_at": "2013-08-04T03:14:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "363860583738638339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#WorldWarZ #instaplaceapp #RiodeJaneiro #Brazil @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/KNzm2M2VCc"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2013-08-04T03:10:09.000Z",
            "id": "363859374282129408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio deve indeniza\u00e7\u00e3o por im\u00f3veis desapropriados para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra\n\nA 4.\u00aa... http://t.co/JrIDM3EYdp"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [AjudeOGui].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AjudeOGui",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AjudeOGui"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AjudeOGui].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AjudeOGui",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AjudeOGui"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AjudeOGui].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AjudeOGui",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AjudeOGui"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AjudeOGui].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AjudeOGui",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AjudeOGui"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AjudeOGui].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AjudeOGui",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AjudeOGui"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AjudeOGui].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AjudeOGui",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AjudeOGui"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AjudeOGui].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AjudeOGui",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AjudeOGui"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AjudeOGui].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AjudeOGui",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AjudeOGui"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AjudeOGui].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AjudeOGui",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AjudeOGui"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AjudeOGui].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AjudeOGui",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AjudeOGui"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AjudeOGui].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AjudeOGui",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AjudeOGui"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AjudeOGui].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AjudeOGui",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AjudeOGui"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AjudeOGui].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AjudeOGui",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AjudeOGui"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AjudeOGui].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AjudeOGui",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AjudeOGui"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AjudeOGui].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AjudeOGui",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AjudeOGui"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AjudeOGui].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AjudeOGui",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AjudeOGui"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AjudeOGui].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AjudeOGui",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AjudeOGui"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AjudeOGui].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AjudeOGui",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AjudeOGui"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passo Fundo, Brasil",
                "id": "0e6870f8d60ebf34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esp\u00edrito Santo, Brasil",
                "id": "ca1ac90b0cff479a",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Espinho, Portugal",
                "id": "213d887d20587c6f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Luzia, Brasil",
                "id": "a2f1244d9c37588d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60136444",
                "name": "Marcello Lobo \ud83c\udfe0\ud83d\ude37",
                "username": "Marcello_Lobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159130521",
                "name": "Bruce Albert",
                "username": "Bruce_Albert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110013611",
                "name": "DandoPitacos",
                "username": "apatotadopitaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51161584",
                "name": "Heron Martins",
                "username": "HeronDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631456600",
                "name": "PEREZ DE WERNECK",
                "username": "PerezDiWernec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177729688",
                "name": "Rita",
                "username": "BobMaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374678689",
                "name": "Rede Sim 21",
                "username": "redesim21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596521102",
                "name": "Alfredo Piragibe",
                "username": "SOSJBRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47479633",
                "name": "palestrinha de Pariana",
                "username": "knld_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55253686",
                "name": "Alencar da Silveira Jr.",
                "username": "depalencar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "203936088",
                "name": "SE Agora",
                "username": "seagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69591724",
                "name": "Edgar Borges",
                "username": "Edgar_Borges_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400366129",
                "name": "Deoxy \ud83c\udf97",
                "username": "Deoxy_Diamond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192945639",
                "name": "Clube Turismo CPS",
                "username": "clubeturismocps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51754101",
                "name": "Nyarlathotep",
                "username": "danielv19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34479816",
                "name": "Aline Lima",
                "username": "alinases",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31943429",
                "name": "A Cr\u00edtica de Campo Grande",
                "username": "acriticadecg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37063958",
                "name": "Felipe Maldonado",
                "username": "felipemaldonado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123092826",
                "name": "Natalia Itabayana",
                "username": "destinoprovence",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14664499",
                "name": "Ricardo",
                "username": "rickyfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75141819",
                "name": "Pedro",
                "username": "pedro_hgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1515627672",
                "name": "O Carballi\u00f1o",
                "username": "ccarballino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36686570",
                "name": "Lucas de Sousa",
                "username": "lucasdesousa07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324145736",
                "name": "Mar de Bem",
                "username": "MardeBem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92881701",
                "name": "tstparan\u00e1",
                "username": "tstparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183659746",
                "name": "PALMAS MIL GRAU",
                "username": "PALMASMILGRAU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176627472",
                "name": "galtiery rodrigues",
                "username": "GaltieryR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309686630",
                "name": "Maria do Carmo",
                "username": "maydocarmo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167269081",
                "name": "YesbananasNews",
                "username": "yesbananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "506402820",
                "name": "Mariana",
                "username": "maridamasc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "G1 - S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "418152072",
                "name": "G1 Rio Preto",
                "username": "g1riopreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "419870069",
                "name": "G1 Ara\u00e7atuba",
                "username": "g1aracatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53050509",
                "name": "Visual Turismo",
                "username": "visualturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255952500",
                "name": "Bicistore Net",
                "username": "Bicistore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373821470",
                "name": "Casa do Bat\u00e1n hotel",
                "username": "casadobatan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87192457",
                "name": "Marina Reis Deusdar\u00e1",
                "username": "reis_marina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182601351",
                "name": "Lucas Hallel",
                "username": "lucashallel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152642428",
                "name": "priscila \u2654",
                "username": "pri_baumgratz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158257077",
                "name": "Bioma Brasil - UMRAS",
                "username": "UMRAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51077410",
                "name": "Cesar Ferracin",
                "username": "SpaceMichael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832070143",
                "name": "BuscaCult",
                "username": "buscacult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62327655",
                "name": "Ma\u00edlson Antunes",
                "username": "MailsonAntunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132636824",
                "name": "MAFI",
                "username": "amorabrava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1186882081",
                "name": "Taiane Carnevali",
                "username": "TaianeCarnevali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338774687",
                "name": "viih \u264a\ufe0f",
                "username": "aahrio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128983940",
                "name": "Loucos por Praia",
                "username": "LoucosPorPraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365637671",
                "name": "Cool Clips RJ",
                "username": "CoolClipsRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59136588",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmosouzajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365452679",
                "name": "Vivente Andante",
                "username": "viventeandante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918057216",
                "name": "Kamila Lain",
                "username": "KamilaLain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383947825",
                "name": "Guada Falcon",
                "username": "GuadalupeFalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171213530",
                "name": "Illa Piris Cruvinel",
                "username": "illalli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140275817",
                "name": "Reviane Loyola",
                "username": "revianeloyola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51796117",
                "name": "Luana Linck",
                "username": "luanalinck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41160256",
                "name": "Gianpaulo M. Soares",
                "username": "jampowpowpow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69766377",
                "name": "Lucas Soares",
                "username": "chempz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43086806",
                "name": "Douglas de Moura",
                "username": "Cowboy_Douglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35765232",
                "name": "Programa P\u00e2nico",
                "username": "programapanico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68765193",
                "name": "Gui Santana",
                "username": "oguisantana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "333137964",
                "name": "Reinaldo Malheiros",
                "username": "reinaldodemolay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337657824",
                "name": "victor fernando",
                "username": "victorfernand44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75051686",
                "name": "Rodrigo de F. Paiva",
                "username": "RodrigoPrime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61867950",
                "name": "Sergio Ricardo Verde Potiguara",
                "username": "osergioricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716537766",
                "name": "winchester",
                "username": "IDDLOBRIEN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297696820",
                "name": "Regis faustino",
                "username": "Regisfaustino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69035818",
                "name": "Eder Lazaro Ferreira",
                "username": "EderLazaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807940915",
                "name": "francisco de assis",
                "username": "francisco_gmr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144695631",
                "name": "Francisco Carrera",
                "username": "CARRERAADVOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267907688",
                "name": "Nath\u00e1lia Muniz",
                "username": "nanathmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153617232",
                "name": "\u2113ore",
                "username": "LoreFlaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443687599",
                "name": "lia",
                "username": "pfvrcissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1405852513",
                "name": "Jornal e Not\u00edcias",
                "username": "JornaleNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71312921",
                "name": "Andr\u00e9ia Pinheiro O",
                "username": "andreiatuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22810645",
                "name": "Luiz da Motta",
                "username": "LuizMotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329366198",
                "name": "leiliane cunha",
                "username": "Leila1979Cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175048959",
                "name": "Deiverson Rodrigo",
                "username": "deiversondrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131661796",
                "name": "Apenas Geografia - Renato Ponciano",
                "username": "ApenasGeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98990410",
                "name": "Ju",
                "username": "Ateliejujuegigi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57191937",
                "name": "Luiz Ugeda",
                "username": "luizugeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064015178",
                "name": "MICA",
                "username": "MicaelleCF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161173235",
                "name": "jesca",
                "username": "jessicambrosio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49841417",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "thiagorsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93984082",
                "name": "Eduhard",
                "username": "EPAJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929945581",
                "name": "Assis Brasil da Cruz",
                "username": "MissoesAssis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792584035",
                "name": "margaret mirella ",
                "username": "CristalMargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172372961",
                "name": "Leandro Santos",
                "username": "lss_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121588996",
                "name": "David Barbosa",
                "username": "davidbassline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121640424",
                "name": "L\u00edgia Oliveira",
                "username": "ligiamso21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14904781",
                "name": "Carol Nobre",
                "username": "carolza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16930371",
                "name": "Sarcelo de Mouza",
                "username": "desouzamarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164384148",
                "name": "\ud83e\uddf1 Ag\u00eancia Mural",
                "username": "agmural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "729011576",
                "name": "Morris Albert",
                "username": "Morris_Albert_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117524495",
                "name": "ApEdsonMoreira",
                "username": "ApEdsonMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333590185",
                "name": "todo dia o mesmo dia",
                "username": "BarbaraFeller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249218266",
                "name": "Sara",
                "username": "SaritaCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234364071",
                "name": "maria vit\u00f3ria lima",
                "username": "mavitorialb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1635918247",
                "name": "cuautla libre",
                "username": "cuautla_libre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258218396",
                "name": "wilma correia",
                "username": "correia2_wilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106892472",
                "name": "R\u00eana's",
                "username": "rehsantoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408401698",
                "name": "Brasil\u00eara Im\u00f3veis",
                "username": "Braimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522440445",
                "name": "Indianara Boing",
                "username": "IndianaraBoing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453940657",
                "name": "Amanda Luz",
                "username": "pqpnandaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257590155",
                "name": "Isonilda Bispo",
                "username": "IsonildaBispo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17153867",
                "name": "Pernambuco.com",
                "username": "pepontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66522545",
                "name": "Daniel Reis",
                "username": "Dsilvareis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61304450",
                "name": "Lil Nas Y",
                "username": "DouglasDalien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2382250982",
                "name": "Stalyn Crespo ",
                "username": "Sr_Lyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24968217",
                "name": "djessica\u26a1 um del\u00edrio comunista",
                "username": "JhessicaAtalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48884499",
                "name": "MC Markinhos Bombom",
                "username": "McBombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522509451",
                "name": "SportixBicycle",
                "username": "SportixBicycle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123340213",
                "name": "Polly",
                "username": "pollyviana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67945392",
                "name": "wallace Andrade",
                "username": "wallaceandradee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184921116",
                "name": "ANA Oficial",
                "username": "ANAgovbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53154609",
                "name": "Rafael Rechia",
                "username": "rafaelrechia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382463356",
                "name": "Bruna \ud83c\udfae\ud83e\udd8b",
                "username": "devbruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434466621",
                "name": "Penna Penna",
                "username": "PennaPenna1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1475360071",
                "name": "joao antonio",
                "username": "meucodigocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1612594866",
                "name": "MARGARIDA SOARES",
                "username": "MARGARIDASOAR18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90032658",
                "name": "Murilo H\u00e9bert",
                "username": "Murilo_911",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1362652746",
                "name": "Noticias 1000 Grau",
                "username": "noticia1000grau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171180508",
                "name": "Rocha Peritos  \u00ae",
                "username": "Peritos_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280504996",
                "name": "VEJAM TV ONLINE 0800",
                "username": "VejaTvOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091052276",
                "name": "Luso-Brasileiro",
                "username": "lusobrasileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205031359",
                "name": "Danielle Barbato",
                "username": "dani_barbato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449281945",
                "name": "Filmes e TV Online \u00ae",
                "username": "TelevanLocadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449289570",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "VeiculosTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449285825",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "TelevanVeiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171206906",
                "name": "Consultoria Cont\u00e1bil",
                "username": "PeritoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50426602",
                "name": "\uf8ff Eraldo Nogueira \uf8ff",
                "username": "stails_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270512535",
                "name": "Gabriel Jesus",
                "username": "Minas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135696981",
                "name": "Lore Reis \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffb",
                "username": "alorereis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990493988",
                "name": "Lulu",
                "username": "Liviron1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117760623",
                "name": "Andrew Charles Clements aka Andhika",
                "username": "FYOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51099302",
                "name": "Marcelle Ribeiro",
                "username": "marcelleribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413311019",
                "name": "Matheus Silveira \uf8ff",
                "username": "msilveira14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35293183",
                "name": "Fael Rodriguess",
                "username": "faelrodriguess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1637139247",
                "name": "ALLAN KARDEC",
                "username": "CARONEPETERSEN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823638433218359297",
                "name": "Jus Navigandi",
                "username": "jusnavigandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22761247",
                "name": "whitney barros",
                "username": "whitneybarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17286126",
                "name": "Fl\u00e1via Lopes",
                "username": "flavialopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79572353",
                "name": "LUCIANO",
                "username": "lulsiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24214756",
                "name": "Fabiano Monteiro",
                "username": "FabianoMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27322836",
                "name": "Eliane Carmanim Lima \ud83c\udf35\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc37\ud83d\udc2e\ud83d\udc14\ud83e\udd93\ud83d\udc2c\ud83d\udc04\ud83d\udcda\ud83c\ude35",
                "username": "elianeveggie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22362992",
                "name": "Miguel Pedro Ara\u00fajo",
                "username": "mparaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448356091",
                "name": "Victor Ribas Pereira",
                "username": "alexistocq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14842285",
                "name": "SAPO",
                "username": "sapo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "376210653",
                "name": "Wesley Alves",
                "username": "Wesleywofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407703854",
                "name": "Renan Menezes",
                "username": "RenanMS_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176268149",
                "name": "daniel nazareth",
                "username": "daniel_nazareth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199832110",
                "name": "Aylson Miranda",
                "username": "aylsonmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239919189",
                "name": "leandro tavares",
                "username": "leodcopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228361217",
                "name": "claudio mello",
                "username": "claudiomellorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21905945",
                "name": "Samira Santos",
                "username": "4samirexss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9709312",
                "name": "Rodrigo S. Correia",
                "username": "rodscorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38431152",
                "name": "Ana Lu\u00edsa",
                "username": "anachicleteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172463096",
                "name": "D\u00e9bora Lambert Nonis",
                "username": "DebyLambert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258425435",
                "name": "O mundo muda, s\u00f3 n\u00e3o mudam meus princ\u00edpios!",
                "username": "vando_correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144918319",
                "name": "Chamilita ;)",
                "username": "yami_vega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88744389",
                "name": "Bruna B ",
                "username": "brunapedrosob_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379890385",
                "name": "Hudson Xavier",
                "username": "Eu_provoco_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78978226",
                "name": "Jayron Barbosa",
                "username": "jaybf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631688271",
                "name": "douglas dias",
                "username": "DiasDougfotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47521902",
                "name": "Orlando Ferreira Jr.",
                "username": "OrlandoJr16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308656643",
                "name": "Breno",
                "username": "_brenoxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119916935",
                "name": "In\u00e1 Nascimento",
                "username": "inanascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157137761",
                "name": "Fabinho X \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabinhoxbacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73960958",
                "name": "Ruth Teixeira",
                "username": "RuthaRuth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36644719",
                "name": "Rafaela Passos",
                "username": "RafaTricolor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228398712",
                "name": "Isabela Bernardes",
                "username": "IsaBernardesA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87791309",
                "name": "zanandrea bastos",
                "username": "zanandreabastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68554574",
                "name": "Maria Tereza Penna",
                "username": "Mineiridades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187388063",
                "name": "MUSEUNACIONALPOESIA",
                "username": "MUNAPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53603247",
                "name": "Alexandre F. Alves",
                "username": "AleFalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44711388",
                "name": "D\u00e9bora",
                "username": "deboraguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95407262",
                "name": "Fernando Carvalho",
                "username": "NandoBlumenau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181401156",
                "name": "P\u03a3DR\u0398 F\u03a3RR\u03a3IR\u0394",
                "username": "ophferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390912698",
                "name": "Walber Beta",
                "username": "WalberBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69687848",
                "name": "lilecorrea",
                "username": "lilecorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168264998",
                "name": "\ud835\udc11\ud835\udc1a\ud835\udc1f\ud835\udc1a\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1a \u2728",
                "username": "itsrafaellacv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368587524",
                "name": "faned souza",
                "username": "fanedsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948242066",
                "name": "Tygrysku\u2122\ufe0f",
                "username": "EnekoMartos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47198441",
                "name": "\u2728 J\u00falia \u2728",
                "username": "jumancilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184192010",
                "name": "Onda H ",
                "username": "ondahrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807524334",
                "name": "andrealourenco",
                "username": "lourencodea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202750352",
                "name": "Blitz Belo Horizonte",
                "username": "BlitzBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253281224",
                "name": "Gospel Down",
                "username": "baixar_mp3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461563293",
                "name": "Andr\u00e9 Diniz",
                "username": "andrefdiniz1607",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44802139",
                "name": "Alberto Matos",
                "username": "albertomatosusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "364448999220469760",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0l00tizng89wszifp9dev5hv5b3p9",
        "oldest_id": "363859374282129408",
        "result_count": 499
    }
}