{
    "data": [
        {
            "author_id": "73411721",
            "created_at": "2013-07-18T17:01:08.000Z",
            "id": "357907904289964032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora eles t\u00e3o indo pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "341600729",
            "created_at": "2013-07-18T16:59:59.000Z",
            "id": "357907613599535104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 justificativa para a retirada de 334 \u00e1rvores na reserva do Parque Nacional Serra da Tiririca"
        },
        {
            "author_id": "1353002250",
            "created_at": "2013-07-18T16:54:26.000Z",
            "id": "357906217663856641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o parque nacional de Porto Rico, lugar que abriga uma linda floresta tropical http://t.co/tv0JrAWkvQ"
        },
        {
            "author_id": "334977022",
            "created_at": "2013-07-18T16:53:25.000Z",
            "id": "357905960582385664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de \u00edndio de hoje: piquenique no parque Municipal com o namorado."
        },
        {
            "author_id": "397410234",
            "created_at": "2013-07-18T16:43:23.000Z",
            "id": "357903437406539776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asas de Deus  \nDepois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Yellowstone, guardas florestais come\u00e7aram a... http://t.co/oGLO9KD3oE"
        },
        {
            "author_id": "129880518",
            "created_at": "2013-07-18T15:54:32.000Z",
            "id": "357891141242331136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #peace (em Parque Municipal Arthur Thomas) http://t.co/DS7ew7NY4l"
        },
        {
            "author_id": "110283237",
            "created_at": "2013-07-18T15:46:19.000Z",
            "id": "357889074285117440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fiscais do Instituto Estadual do Ambiente (Inea) flagraram, na segunda-feira (15), o desmatamento de um terreno... http://t.co/6ndlYANR1A"
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2013-07-18T15:41:10.000Z",
            "id": "357887780312985602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fragatas na Ilha Redonda, Monumento Natural das Ilhas Cagarras, RJ http://t.co/4uikek1lej"
        },
        {
            "author_id": "45162976",
            "created_at": "2013-07-18T15:36:58.000Z",
            "id": "357886722727624705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Parque Bot\u00e2nico dos Kaiap\u00f3s/GO. Confira em http://t.co/oGcefgKKkv"
        },
        {
            "author_id": "110777245",
            "created_at": "2013-07-18T15:34:39.000Z",
            "id": "357886140705021952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro \u2013 Fiscais do Instituto Estadual do Ambiente (Inea) flagraram, na segunda-feira (15), o desmatamento... http://t.co/Ln65RPskMV"
        },
        {
            "author_id": "318568178",
            "created_at": "2013-07-18T15:30:58.000Z",
            "id": "357885210777485313",
            "in_reply_to_user_id": "275198143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaajuuMacena perto do parque municipal.. um lugar branco"
        },
        {
            "author_id": "366825124",
            "created_at": "2013-07-18T15:27:38.000Z",
            "id": "357884371740528640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMD - Instituto Marcos Daniel - Eventos - Simbora pro Parque - Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/PGgqcdwTvi"
        },
        {
            "author_id": "200191696",
            "created_at": "2013-07-18T15:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17718003",
                        "start": 0,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "357881641647095808",
            "in_reply_to_user_id": "17718003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guia4rodas Conhe\u00e7a o  Parque Nacional da Pedra Azul, que fica em Domingos Martins, Esp\u00edrito Santo &gt; http://t.co/e3dxniZbS4"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-18T15:16:24.000Z",
            "id": "357881547728232450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-07-18T15:16:24.000Z",
            "id": "357881547669504004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/OtW8ueAzyz #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "1071647533",
            "created_at": "2013-07-18T15:15:17.000Z",
            "id": "357881266886021120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova postagem: MPF investiga processo de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na PB. http://t.co/45JCLXyl6i"
        },
        {
            "author_id": "617355201",
            "created_at": "2013-07-18T15:11:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14980577",
                        "start": 0,
                        "username": "idasartorio"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "17718003",
                        "start": 14,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "357880433528147969",
            "in_reply_to_user_id": "17718003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@idasartorio \u201c@guia4rodas: Conhe\u00e7a o  Parque Nacional da Pedra Azul, que fica em Domingos Martins, Esp\u00edrito Santo &gt; http://t.co/HVM7DfAPQn\u201d"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-07-18T15:11:12.000Z",
            "id": "357880238996328448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o  Parque Nacional da Pedra Azul, que fica em Domingos Martins, Esp\u00edrito Santo &gt; http://t.co/CzkQ7ICN6K"
        },
        {
            "author_id": "137763066",
            "created_at": "2013-07-18T15:00:59.000Z",
            "id": "357877667179134976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo no Chile. Hotel Baobab.\n\nUma reserva biol\u00f3gica no cora\u00e7\u00e3o da Selva Patag\u00f4nica.... http://t.co/HbHsytokJH"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2013-07-18T14:33:47.000Z",
            "id": "357870822767083520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Fonte Grande: uma bela vista da cidade, do manguezal e das montanhas que cercam\u2026 http://t.co/b08DNCQPfM"
        },
        {
            "author_id": "295748294",
            "created_at": "2013-07-18T14:18:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "57691708",
                        "start": 33,
                        "username": "JOVENSBATISTAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "357866849167351809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed? Um pecado justo? Existe? RT@JOVENSBATISTAS: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ http://t.co/ANq95EvkYt"
        },
        {
            "author_id": "400801749",
            "created_at": "2013-07-18T14:17:11.000Z",
            "id": "357866644040720384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de Isalo http://t.co/xtcl3j0B2M # madagascar\n\n#\n#twiter\n\n de Isalo http://t.co/xtcl3j0B2M #madagascar# #africa"
        },
        {
            "author_id": "90510517",
            "created_at": "2013-07-18T14:14:03.000Z",
            "id": "357865855092142081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rio papa ? O senhor permitiu cortar 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para uma missa do JMJ ? Que pecado, vai se confessar ?"
        },
        {
            "author_id": "314259231",
            "created_at": "2013-07-18T14:13:19.000Z",
            "id": "357865672170151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incrustada na exuberante floresta do Parque Nacional da Tijuca, repleta de pontos tur\u00edsticos, como mirantes,... http://t.co/AzLLgLeFEm"
        },
        {
            "author_id": "330481937",
            "created_at": "2013-07-18T14:08:36.000Z",
            "id": "357864485135990785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No sul da Fran\u00e7a, o parque das Calanques foi declarado parque nacional em Abril de 2012. O objetivo \u00e9 proteger... http://t.co/UG05dpItoZ"
        },
        {
            "author_id": "155663591",
            "created_at": "2013-07-18T14:01:02.000Z",
            "id": "357862579747553280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Salvador Arena \u2013 Rudge Ramos. http://t.co/mYJPPmS47A"
        },
        {
            "author_id": "44642892",
            "created_at": "2013-07-18T13:59:26.000Z",
            "id": "357862177178271745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG - Parceria entre Google e ICMBio permitir\u00e1 visita\u00e7\u00e3o virtual em parque nacional http://t.co/TQT0uoK9Hk via @GreenNationFest"
        },
        {
            "author_id": "66460356",
            "created_at": "2013-07-18T13:52:49.000Z",
            "id": "357860512417062916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra da Bocaina. http://t.co/MkwNK6VY87"
        },
        {
            "author_id": "595644719",
            "created_at": "2013-07-18T13:51:31.000Z",
            "id": "357860183935959040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, viajantes!\n\nCurtam o visual do Parque Nacional Torres del Paine, no Chile :) http://t.co/DzeV5obPhx"
        },
        {
            "author_id": "29473967",
            "created_at": "2013-07-18T13:40:31.000Z",
            "id": "357857415884058627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Paran\u00e1, Foz do Igua\u00e7u abriga o Parque Nacional de Igua\u00e7u, que tem como principal atra\u00e7\u00e3o as... http://t.co/cRMgwbGa6E"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2013-07-18T13:36:04.000Z",
            "id": "357856297250603008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Morro do Diabo receber\u00e1 investimentos para a melhoria do local. Saiba mais: http://t.co/eyN8DdEczU"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-07-18T13:34:00.000Z",
            "id": "357855778880757761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relato bacana e recente sobre a Travessia Petr\u00f4 x Ter\u00ea. Quem ainda n\u00e3o faz, t\u00e1 na hora. http://t.co/FWbKxlqJIf"
        },
        {
            "author_id": "81111911",
            "created_at": "2013-07-18T13:05:11.000Z",
            "id": "357848525083639809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Porto Rico abriga floresta tropical http://t.co/JIsTLlzluj #TerraTurismo"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-18T13:04:40.000Z",
            "id": "357848396448534528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-07-18T13:04:40.000Z",
            "id": "357848396310118400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/OtW8ueAzyz #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-18T13:04:39.000Z",
            "id": "357848392229072896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/1LxBJ8KTMD #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "308691117",
            "created_at": "2013-07-18T12:58:46.000Z",
            "id": "357846908326252544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o conhece os campos de cima da serra e suas belezas. http://t.co/2AYHN5lyKn"
        },
        {
            "author_id": "244462152",
            "created_at": "2013-07-18T12:47:20.000Z",
            "id": "357844031411195904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADIBERJ: http://t.co/nfafrpQa4o"
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2013-07-18T12:44:56.000Z",
            "id": "357843429121736705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 30 DE AGOSTO A 01 DE SETEMBRO COM A MAR DE BEM!!\n\nLocalizado dentro do Parque Nacional de Itatiaia, o Pico... http://t.co/9HCQNDycUV"
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2013-07-18T12:43:48.000Z",
            "id": "357843145658073088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado dentro do Parque Nacional de Itatiaia, o Pico das Agulhas \nDIA 30 DE AGOSTO A 01 DE SETEMBRO COM A... http://t.co/OOs2TVxUoU"
        },
        {
            "author_id": "57674389",
            "created_at": "2013-07-18T12:35:49.000Z",
            "id": "357841133050658816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ http://t.co/oodpbtLgKZ"
        },
        {
            "author_id": "57691708",
            "created_at": "2013-07-18T12:35:49.000Z",
            "id": "357841132933226498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ http://t.co/3EOCaMtyIF"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2013-07-18T12:34:47.000Z",
            "id": "357840875402969088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem\u00edn\u00e1rio comemora 30 anos da Reserva Biol\u00f3gica do Agua\u00ed: A Reserva Biol\u00f3gica do\u2026 http://t.co/AM03vXabLg Via Tablet"
        },
        {
            "author_id": "1032785448",
            "created_at": "2013-07-18T11:48:27.000Z",
            "id": "357829212553494528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou muito animadaa! Hj \u00e9 mais 1 dia da semana mission\u00e1ria! E visitaremos o parque nacional c os peregrinos"
        },
        {
            "author_id": "74204106",
            "created_at": "2013-07-18T11:34:05.000Z",
            "id": "357825599022186496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sergipe Not\u00edcias: Mata do Cip\u00f3 poder\u00e1 ser transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/tPqjBPqATf"
        },
        {
            "author_id": "59611131",
            "created_at": "2013-07-18T11:33:59.000Z",
            "id": "357825575710236674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3 poder\u00e1 ser transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o:  http://t.co/CBb9z1Z9AS"
        },
        {
            "author_id": "79610371",
            "created_at": "2013-07-18T11:33:58.000Z",
            "id": "357825571356540928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3 poder\u00e1 ser transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o:  http://t.co/haQPrWnGCh"
        },
        {
            "author_id": "74204106",
            "created_at": "2013-07-18T11:33:56.000Z",
            "id": "357825562615611393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3 poder\u00e1 ser transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o:  http://t.co/Al0PPsro4n"
        },
        {
            "author_id": "155990953",
            "created_at": "2013-07-18T10:40:14.000Z",
            "id": "357812047167242242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Porto Rico abriga floresta tropical http://t.co/KFpE3VPKtE"
        },
        {
            "author_id": "610829256",
            "created_at": "2013-07-18T10:40:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "610829256",
                        "start": 83,
                        "username": "Site_Flamengo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357812018323013636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Porto Rico abriga floresta tropical http://t.co/1fUVLtnlMN via: @Site_Flamengo"
        },
        {
            "author_id": "34699726",
            "created_at": "2013-07-18T10:40:07.000Z",
            "id": "357812016485896192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Porto Rico abriga floresta tropical http://t.co/MIbL5upWc1"
        },
        {
            "author_id": "610829256",
            "created_at": "2013-07-18T10:40:05.000Z",
            "id": "357812010982965248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Porto Rico abriga floresta tropical http://t.co/XYhhtmLC9w"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2013-07-18T10:36:49.000Z",
            "id": "357811186890326016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Porto Rico abriga floresta tropical http://t.co/Gd6C7LaDUe"
        },
        {
            "author_id": "39875894",
            "created_at": "2013-07-18T10:33:48.000Z",
            "id": "357810426911784960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Terra] Parque nacional de Porto Rico abriga floresta tropical http://t.co/bUYttW3DEb"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2013-07-18T10:28:16.000Z",
            "id": "357809033526259712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Porto Rico abriga floresta tropical http://t.co/2c63yYODx5"
        },
        {
            "author_id": "147801482",
            "created_at": "2013-07-18T10:27:54.000Z",
            "id": "357808945341022208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, a nossa aventura come\u00e7a agora"
        },
        {
            "author_id": "80579437",
            "created_at": "2013-07-18T10:25:55.000Z",
            "id": "357808446076239872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ: Autoridades de Niter\u00f3i, na regi\u00e3o metropol... http://t.co/tg10uDRBre"
        },
        {
            "author_id": "34696453",
            "created_at": "2013-07-18T10:25:55.000Z",
            "id": "357808444000051200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ: Autoridades de Niter\u00f3i, na regi\u00e3o metropol... http://t.co/VSVGvbdQfD"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2013-07-18T10:05:16.000Z",
            "id": "357803248742187009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaqu \u00e9 destaque\nhttp://t.co/PsOhljGKZ7"
        },
        {
            "author_id": "38963218",
            "created_at": "2013-07-18T10:03:20.000Z",
            "id": "357802762811084802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa durante visita do papa http://t.co/VyX4UcQ8eo"
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2013-07-18T09:47:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "1056890850544967680",
                        "start": 87,
                        "username": "asnsergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "357798827589255168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3 poder\u00e1 ser transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/B05ZYP67Dd (@asnsergipe) #Semarh/SE"
        },
        {
            "author_id": "607379395",
            "created_at": "2013-07-18T09:28:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "466779164",
                        "start": 0,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "357794117952081921",
            "in_reply_to_user_id": "466779164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Transito98FM bom dia solit\u00e1rio at\u00e9 as 8, gastei menos de 20min do Sta Monica-parque municipal pela Antonio Carlos td tranquilo qdo passei"
        },
        {
            "author_id": "40687060",
            "created_at": "2013-07-18T09:26:26.000Z",
            "id": "357793474432598017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chobe, em Botsuana. http://t.co/4MFQVkT4gJ"
        },
        {
            "author_id": "1591139648",
            "created_at": "2013-07-18T08:43:35.000Z",
            "id": "357782692152098818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projecto Le\u00f5es da Gorongosa | Parque Nacional da Gorongosa: http://t.co/jNWtzTAekD"
        },
        {
            "author_id": "93014368",
            "created_at": "2013-07-18T07:01:55.000Z",
            "id": "357757105173827584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU - Procuradores impedem posse indevida de im\u00f3vel no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim/SC - http://t.co/3042yxxrjS"
        },
        {
            "author_id": "237020633",
            "created_at": "2013-07-18T06:18:36.000Z",
            "id": "357746204551020545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "121562114",
            "created_at": "2013-07-18T05:17:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2595903414",
                        "start": 0,
                        "username": "kcristinni"
                    }
                ]
            },
            "id": "357730924533792769",
            "in_reply_to_user_id": "247360890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kcristinni pelo que eu to vendo aqui \u00e9 indo para o parque municipal n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "138526805",
            "created_at": "2013-07-18T04:03:02.000Z",
            "id": "357712090007474176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja Cat\u00f3lica corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea ambiental protegida para fazer missa da Jornada Mundial http://t.co/laotIVtJtq"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-18T04:01:56.000Z",
            "id": "357711811279200257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "248393400",
            "created_at": "2013-07-18T03:44:15.000Z",
            "id": "357707360946503681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bora pro ber\u00e7o... acordar amanha as 6hs p ir pra Araponga :P Parque Estadual Serra do Brigadeiro \\o/\\o/ #partiiu"
        },
        {
            "author_id": "23263252",
            "created_at": "2013-07-18T03:36:17.000Z",
            "id": "357705357096787970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ http://t.co/75yhaM3I9q"
        },
        {
            "author_id": "957537865",
            "created_at": "2013-07-18T03:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "357696267205349377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/62gC3XFyd2"
        },
        {
            "author_id": "480912881",
            "created_at": "2013-07-18T02:25:08.000Z",
            "id": "357687452418314240",
            "in_reply_to_user_id": "120916228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mands_teiga ahaaam! Vai ser em um lugar de camping msm, no meio de um parque estadual, vai ser bem rustico hahahha =S"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-18T02:18:13.000Z",
            "id": "357685710360293376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "187323763",
            "created_at": "2013-07-18T01:35:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "358300044",
                        "start": 33,
                        "username": "jmj_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "357675082950246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja Cat\u00f3lica e organiza\u00e7\u00e3o da @jmj_pt desmatam CENTENAS de \u00e1rvores de \u00c1REA PROTEGIDA. \u00c9 o \"fa\u00e7a o que eu digo, n\u00e3o fa\u00e7a o que eu fa\u00e7o\"."
        },
        {
            "author_id": "332541536",
            "created_at": "2013-07-18T01:13:59.000Z",
            "id": "357669545483309057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje agnt foi no parque municipal, na volta as mina ouvindo funk e eu no maior tedio"
        },
        {
            "author_id": "21169583",
            "created_at": "2013-07-18T01:09:14.000Z",
            "id": "357668349456556033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pronto. Chega de mimimi no twitter. Vou dormir q amanh\u00e3 vamos no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Uhu! \\o/"
        },
        {
            "author_id": "71789907",
            "created_at": "2013-07-18T00:50:29.000Z",
            "id": "357663633364353024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ http://t.co/HYwm3kOSc4"
        },
        {
            "author_id": "52597323",
            "created_at": "2013-07-18T00:44:50.000Z",
            "id": "357662211180736515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva Malabaaaaa!!!!! (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 13 others) http://t.co/GeRYwX2q0P"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-07-18T00:39:56.000Z",
            "id": "357660978067939328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ATO NA PRA\u00c7A DE TINGU\u00c1 DIA 03 DE AGOSTO EM DEFESA DA RESERVA BIOL\u00d3GICA E DA COMUNIDADE http://t.co/De9kckeRPh"
        },
        {
            "author_id": "1110033120",
            "created_at": "2013-07-18T00:37:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357660431243939840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/RhZ2dP80ft\"      :s"
        },
        {
            "author_id": "33488147",
            "created_at": "2013-07-18T00:34:06.000Z",
            "id": "357659508111192064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[L\u00e1 no blog] Parque Nacional Cajas, Equador http://t.co/qRsvNdbqaT"
        },
        {
            "author_id": "28720502",
            "created_at": "2013-07-18T00:23:48.000Z",
            "id": "357656916547223552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena conferir a exposi\u00e7\u00e3o #aterravistadoc\u00e9u  de gra\u00e7a no Parque Municipal. Fotos by Yann\u2026 http://t.co/07rdvg40Ec"
        },
        {
            "author_id": "187323763",
            "created_at": "2013-07-18T00:01:50.000Z",
            "id": "357651389494730752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tremenda hipocrisia! Igreja Cat\u00f3lica manda cortar 334 \u00e1rvores de \u00c1REA PROTEGIDA. Defendem o n\u00e3o desmatamento apenas em quintais alheios #JMJ"
        },
        {
            "author_id": "28844640",
            "created_at": "2013-07-17T23:50:24.000Z",
            "id": "357648509094207490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que belo exemplo heim Igreja Cat\u00f3lica. Deus castiga http://t.co/wuiFImkT9v"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2013-07-17T23:40:30.000Z",
            "id": "357646018281619457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga processo de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra do Teixeira... http://t.co/4gLDiHWuHI"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-07-17T23:18:58.000Z",
            "id": "357640599987433472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATO NA PRA\u00c7A DE TINGU\u00c1 DIA 03 DE AGOSTO EM DEFESA DA RESERVA BIOL\u00d3GICA E DA COMUNIDADE http://t.co/qw60kIWxTI"
        },
        {
            "author_id": "79578909",
            "created_at": "2013-07-17T23:17:30.000Z",
            "id": "357640232516059137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei 3h da manha aqui na casa da minha v\u00f3 e acordei 6h pra ir pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "573890798",
            "created_at": "2013-07-17T23:15:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357639701429108736",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201c@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/cKYRpUBJzb\u201dRID\u00cdCULO"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2013-07-17T23:10:30.000Z",
            "id": "357638470996459520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia das florestas, tenho a honra de pesquisar as 2 Ucs da minha cidade: ARIE Floresta da Cicuta e Parque Natural Municipal FSC do Ing\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-07-17T23:03:59.000Z",
            "id": "357636830377684992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Tempo - Exposi\u00e7\u00e3o \u201cA Terra Vista do C\u00e9u\u201d pode ser visitada at\u00e9 1\u00ba de setembro no Parque Municipal: http://t.co/eOcZbYQKwp | #fotografia"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2013-07-17T23:01:19.000Z",
            "id": "357636159330992129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castelo Har o maior castelo medieval da Europa fica na Holanda e perto de um parque nacional cheio de verde e animais http://t.co/8dqZCpmGr9"
        },
        {
            "author_id": "42876868",
            "created_at": "2013-07-17T23:00:11.000Z",
            "id": "357635872012771328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 169 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Iguaz\u00fa - Argentina\" http://t.co/ozL0T14BMI"
        },
        {
            "author_id": "110159513",
            "created_at": "2013-07-17T22:56:38.000Z",
            "id": "357634981041938432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Cruzeiro Itapu\u00e3 \u2014 Praia das Pombas velejadores e lancheiros festejar\u00e3o os 40 anos do Parque Estadual de Itapu\u00e3! http://t.co/IA0GU7pxBq"
        },
        {
            "author_id": "780823776",
            "created_at": "2013-07-17T22:54:34.000Z",
            "id": "357634461921329153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos melhores parques da cidade! (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 3 others) http://t.co/IHby5QoPBw"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-17T22:32:00.000Z",
            "id": "357628780237438977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "47598446",
            "created_at": "2013-07-17T22:29:53.000Z",
            "id": "357628250261950466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja Cat\u00f3lica corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea ambiental protegida para fazer missa da Jornada Mundial http://t.co/48emngOZ8j"
        },
        {
            "author_id": "286919452",
            "created_at": "2013-07-17T22:17:48.000Z",
            "id": "357625207936126976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/BXTW7JtrRZ"
        },
        {
            "author_id": "71445988",
            "created_at": "2013-07-17T22:15:02.000Z",
            "id": "357624510830227456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na tarde do dia 17 de julho, o chefe do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange (PNSHL), Rog\u00e9rio Florenzano J\u00fanior... http://t.co/R1JZprNO2I"
        },
        {
            "author_id": "33344003",
            "created_at": "2013-07-17T22:09:14.000Z",
            "id": "357623052965646339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/jQpGQIyDe5 #U16 #turismo"
        },
        {
            "author_id": "73252951",
            "created_at": "2013-07-17T22:05:56.000Z",
            "id": "357622219700043776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ http://t.co/jj2FdmVfo7"
        },
        {
            "author_id": "69629725",
            "created_at": "2013-07-17T21:56:49.000Z",
            "id": "357619926887968769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ http://t.co/SluCOKDjGy"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-17T21:51:33.000Z",
            "id": "357618603312431105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "780368276",
            "created_at": "2013-07-17T21:43:17.000Z",
            "id": "357616521528352770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O planeta Terra nas grades do Parque Municipal http://t.co/BdTlar7rhQ"
        },
        {
            "author_id": "51103495",
            "created_at": "2013-07-17T21:32:29.000Z",
            "id": "357613804764413953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra da G\u00e1vea \u00e9 um monumento natural com 842 metros acima do n\u00edvel do mar. \u00c9 simplesmente o maior bloco de... http://t.co/KQE3Ou6V21"
        },
        {
            "author_id": "1583330437",
            "created_at": "2013-07-17T21:24:19.000Z",
            "id": "357611748909518848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Kruger, \u00c1frica do Sul http://t.co/B3vbuKoO6H"
        },
        {
            "author_id": "318568178",
            "created_at": "2013-07-17T21:18:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "68538550",
                        "start": 0,
                        "username": "mileydadri"
                    }
                ]
            },
            "id": "357610297856503808",
            "in_reply_to_user_id": "68538550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mileydadri no memorial perto do parque municipal (onde tem a festa da uva) as apresenta\u00e7\u00f5es come\u00e7am as 7 da noite mais eu vo dan\u00e7a as 10"
        },
        {
            "author_id": "68544316",
            "created_at": "2013-07-17T21:14:49.000Z",
            "id": "357609359158681600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal com minha m\u00e3e hoje! comi algod\u00e3o doce e ate andei de trenzinho hahaha"
        },
        {
            "author_id": "101562518",
            "created_at": "2013-07-17T21:07:21.000Z",
            "id": "357607477363212289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A abertura do festival #CorrenteMostra reuniu gente de toda a idade no Parque Municipal no \u00faltimo domingo - http://t.co/86C5K1PmIz"
        },
        {
            "author_id": "47226771",
            "created_at": "2013-07-17T21:07:02.000Z",
            "id": "357607399613415424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Janio: PESCADORES DE CABO FRIO IMPEDIDOS DE PESCAREM EM RESERVA EXTRATIVISTA http://t.co/Bsj1Cox541"
        },
        {
            "author_id": "212450592",
            "created_at": "2013-07-17T21:01:19.000Z",
            "id": "357605958819655680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/C4VP2kfNmV -"
        },
        {
            "author_id": "44508346",
            "created_at": "2013-07-17T20:40:37.000Z",
            "id": "357600749921898497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ http://t.co/9SkQ8iqoqG"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2013-07-17T20:31:01.000Z",
            "id": "357598334401265664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga processo de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra do Teixeira... http://t.co/4gLDiHWuHI"
        },
        {
            "author_id": "111084586",
            "created_at": "2013-07-17T20:23:01.000Z",
            "id": "357596322892754945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha pelo Parque Nacional de Ubajara. Sensacional, mas vai demorar para ser feita de novo.\u2026 http://t.co/wY7SkYJCaJ"
        },
        {
            "author_id": "612796986",
            "created_at": "2013-07-17T20:11:03.000Z",
            "id": "357593311546060801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico mais alto do Estado de SP ser\u00e1 protegido por Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: http://t.co/ZjBc8dmKmN"
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2013-07-17T19:42:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "1056890850544967680",
                        "start": 87,
                        "username": "asnsergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "357586089894092800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3 poder\u00e1 ser transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/B05ZYP67Dd (@asnsergipe) #Semarh"
        },
        {
            "author_id": "55339757",
            "created_at": "2013-07-17T19:33:16.000Z",
            "id": "357583800546508800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&amp;quot;A Terra vista do c\u00e9u&amp;quot; est\u00e1 nas grades do parque municipal http://t.co/LJFYSUKWkk"
        },
        {
            "author_id": "55339757",
            "created_at": "2013-07-17T19:33:16.000Z",
            "id": "357583800487780352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&amp;quot;A Terra vista do c\u00e9u&amp;quot; est\u00e1 nas grades do parque municipal http://t.co/bWotxBKLYl"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-17T19:32:38.000Z",
            "id": "357583640256970752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/1LxBJ8KTMD #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "19152276",
            "created_at": "2013-07-17T19:30:50.000Z",
            "id": "357583188245217280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "h\u00e1 uma imagem de Prypiat na cerca de arame do Parque Municipal, no centro, falando sobre radia\u00e7\u00e3o. Advinha quem ficou tirando foto?"
        },
        {
            "author_id": "55339757",
            "created_at": "2013-07-17T19:30:21.000Z",
            "id": "357583066505543680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&amp;quot;A Terra vista do c\u00e9u&amp;quot; est\u00e1 nas grades do parque municipal http://t.co/qCd7NHIPnk"
        },
        {
            "author_id": "55339757",
            "created_at": "2013-07-17T19:30:20.000Z",
            "id": "357583064521637888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&amp;quot;A Terra vista do c\u00e9u&amp;quot; est\u00e1 nas grades do parque municipal http://t.co/7VjeifaEEY"
        },
        {
            "author_id": "552887193",
            "created_at": "2013-07-17T19:29:54.000Z",
            "id": "357582955775918080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Brigadeiro precisa urgente de um trabalho como este. Vamos come\u00e7ar pelo setor sul?... http://t.co/0T7OqfHKGB"
        },
        {
            "author_id": "55339757",
            "created_at": "2013-07-17T19:29:46.000Z",
            "id": "357582919298068481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&amp;quot;A Terra vista do c\u00e9u&amp;quot; est\u00e1 nas grades do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "55339757",
            "created_at": "2013-07-17T19:28:20.000Z",
            "id": "357582561314213888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&amp;quot;A Terra vista do c\u00e9u&amp;quot; est\u00e1 nas grades do parque municipal http://t.co/KpHTzSd0Ml"
        },
        {
            "author_id": "55339757",
            "created_at": "2013-07-17T19:26:59.000Z",
            "id": "357582218580869121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&amp;quot;A Terra vista do c\u00e9u&amp;quot; est\u00e1 nas grades do parque municipal http://t.co/SIIb7KEBnL"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2013-07-17T19:22:57.000Z",
            "id": "357581206977654785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABSURDO:\n\"Floresta Estadual do Amap\u00e1 corre o risco de acabar... http://t.co/E08Pslul1H"
        },
        {
            "author_id": "33201847",
            "created_at": "2013-07-17T19:11:46.000Z",
            "id": "357578391953735680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba sofre amea\u00e7a de degrada\u00e7\u00e3o http://t.co/JUsu4CdVfP"
        },
        {
            "author_id": "373173979",
            "created_at": "2013-07-17T18:54:34.000Z",
            "id": "357574060240154624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Galvani Guedes http://t.co/rfUcXu8wkv"
        },
        {
            "author_id": "85377441",
            "created_at": "2013-07-17T18:54:24.000Z",
            "id": "357574021161824256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da Jornada Mundial da Juventude http://t.co/TtZQAZVS74 #claroqueninguemreparou"
        },
        {
            "author_id": "480685618",
            "created_at": "2013-07-17T18:39:05.000Z",
            "id": "357570164105023489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":( \"Ao \u00f3rg\u00e3o ambiental, a igreja justificou que precisava limpar a \u00e1rea para celebrar uma missa campal durante a... http://t.co/xs8rEz92BM"
        },
        {
            "author_id": "109040917",
            "created_at": "2013-07-17T18:35:57.000Z",
            "id": "357569377685618688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#roteirodef\u00e9riasMateus Que tal conhecer o Parque Estadual do Jalap\u00e3o nestas f\u00e9rias? http://t.co/hf2m24lFi4"
        },
        {
            "author_id": "1095539958",
            "created_at": "2013-07-17T18:32:35.000Z",
            "id": "357568530788524034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hora de um caf\u00e9zinho...\n\nQue tal?\n\nFoto: Elsa kopje Private House - Localizado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional... http://t.co/jFQd0Alvgl"
        },
        {
            "author_id": "16632884",
            "created_at": "2013-07-17T17:59:33.000Z",
            "id": "357560214859423744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Parque Estadual de Terra Ronca (PETER)] Caverna S\u00e3o Mateus, por Marcelo Andr\u00ea: http://t.co/A30qpIGUvA"
        },
        {
            "author_id": "459195524",
            "created_at": "2013-07-17T17:44:57.000Z",
            "id": "357556543283142657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ http://t.co/xjV9QuHkhf"
        },
        {
            "author_id": "359009730",
            "created_at": "2013-07-17T17:31:56.000Z",
            "id": "357553267485573120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muuuuito legal a exposi\u00e7\u00e3o de fotos nas grades do Parque Municipal na Av. Afonso Pena!!"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-07-17T17:20:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "905058270",
                        "start": 96,
                        "username": "DiarioDoAmapa"
                    }
                ]
            },
            "id": "357550297062715392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1 - Parque Nacional Montanhas do Tumucumaqu \u00e9 destaque http://t.co/pvb7ZGgpJh via @diariodoamapa"
        },
        {
            "author_id": "66407779",
            "created_at": "2013-07-17T17:17:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "134931511",
                        "start": 94,
                        "username": "portald24am"
                    }
                ]
            },
            "id": "357549655162236928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ http://t.co/ZjvIscQGue via @portalD24am   affff -.-"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-07-17T17:15:26.000Z",
            "id": "357549115787325440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria publicada no Jornal Di\u00e1rio do Amap\u00e1. http://t.co/brKfL5yixr"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2013-07-17T17:10:25.000Z",
            "id": "357547852605571075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga processo de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra do Teixeira... http://t.co/4gLDiHWuHI"
        },
        {
            "author_id": "332106782",
            "created_at": "2013-07-17T17:09:05.000Z",
            "id": "357547518239842305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARTFORUM Brasil tamb\u00e9m denuncia! \nSOMOS CONTRA O CORTE DE \u00c1RVORES, em qualquer circunst\u00e2ncia!\nAna Felix Garjan... http://t.co/TzOC0tgMLt"
        },
        {
            "author_id": "108678868",
            "created_at": "2013-07-17T17:00:05.000Z",
            "id": "357545251851862016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de \u201cCotopaxi\u201d, fundado em 1966, voc\u00ea encontra o segundo mais alto vulc\u00e3o ativo do mundo com... http://t.co/8MylXEAnIp"
        },
        {
            "author_id": "18319495",
            "created_at": "2013-07-17T16:58:11.000Z",
            "id": "357544773399228418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cortaram 334 \u00e1rvores. MAS PRECISAVAM DE UM CAMPO PRA REZAR A MISSA, P\u00d4! http://t.co/nGgVBuVACj"
        },
        {
            "author_id": "198973280",
            "created_at": "2013-07-17T16:50:01.000Z",
            "id": "357542716965527552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed, amiguinhos cat\u00f3licos? O que me dizem? http://t.co/7ncr53zXsG"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-17T16:46:34.000Z",
            "id": "357541849549914115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-07-17T16:46:34.000Z",
            "id": "357541849369546753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/OtW8ueAzyz #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "41660842",
            "created_at": "2013-07-17T16:46:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "24746057",
                        "start": 34,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "357541836346245120",
            "in_reply_to_user_id": "24746057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagine o t\u00edtulo se fosse federal @governosp: Parque Estadual Morro do Diabo vai receber investimentos para melhoria http://t.co/Bkod5CYbl0"
        },
        {
            "author_id": "616204746",
            "created_at": "2013-07-17T16:41:29.000Z",
            "id": "357540571579039747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE MONFRAG\u00dcE http://t.co/YIHj77ZCPf http://t.co/ASTA0xRdgw"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2013-07-17T16:30:15.000Z",
            "id": "357537745201139712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual Morro do Diabo vai receber investimentos para a melhoria do local. Veja os detalhes: http://t.co/eyN8DdEczU"
        },
        {
            "author_id": "327140273",
            "created_at": "2013-07-17T16:26:34.000Z",
            "id": "357536815734980610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja Cat\u00f3lica corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea ambiental protegida para fazer missa da Jornada Mundial http://t.co/I5O0j89yef"
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2013-07-17T16:26:01.000Z",
            "id": "357536680166686720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esmerald Lake, Canad\u00e1.\n\nO Esmeralda Lake est\u00e1 localizado no Parque Nacional Yoho, British Columbia no Canad\u00e1. Um... http://t.co/cDBPkiFxDG"
        },
        {
            "author_id": "268532864",
            "created_at": "2013-07-17T16:21:08.000Z",
            "id": "357535450438705153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Travessia das Sete Quedas \u00e9 o novo atrativo do Parque Nacional com pernoite, leia mais http://t.co/xkHkn2y0dD http://t.co/1OMY9fl2fH"
        },
        {
            "author_id": "44336572",
            "created_at": "2013-07-17T16:16:38.000Z",
            "id": "357534315233550337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, Brasil, fronteira com a prov\u00edncia de Misione: http://t.co/YwzO7MDt7z via"
        },
        {
            "author_id": "44336572",
            "created_at": "2013-07-17T16:15:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "10228272",
                        "start": 45,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "357534122744352771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o @YouTube http://t.co/2kHqyglj6r do Igua\u00e7u, Parque Nacional do Igua\u00e7u,"
        },
        {
            "author_id": "196213009",
            "created_at": "2013-07-17T16:03:33.000Z",
            "id": "357531026496552962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aparados da Serra \u00e9 amor. http://t.co/N1uqqcdaDt"
        },
        {
            "author_id": "270041475",
            "created_at": "2013-07-17T15:42:12.000Z",
            "id": "357525651357564930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico investiga cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra de Teixeira:... http://t.co/WZe7bDBWTU"
        },
        {
            "author_id": "54588495",
            "created_at": "2013-07-17T15:39:36.000Z",
            "id": "357524996882579458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF participa de audi\u00eancia sobre cadastramento e distribui\u00e7\u00e3o de casas populares em Patos (PB) http://t.co/DUkTvngssp"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-07-17T15:36:44.000Z",
            "id": "357524276615716864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVSP Parque Estadual Morro do Diabo vai ganhar melhorias: Projeto foi apresentado pela Secretaria do Meio Ambiente http://t.co/T4Fdzu4F85"
        },
        {
            "author_id": "94089312",
            "created_at": "2013-07-17T15:03:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "134931511",
                        "start": 107,
                        "username": "portald24am"
                    }
                ]
            },
            "id": "357515792805404672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ate tu Papa! Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ http://t.co/vq4AYpKfkB via @portalD24am"
        },
        {
            "author_id": "617094917",
            "created_at": "2013-07-17T15:01:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "134931511",
                        "start": 40,
                        "username": "portald24am"
                    }
                ]
            },
            "id": "357515362180411393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom (y http://t.co/gzeJmN4eRt via @portalD24am"
        },
        {
            "author_id": "43875908",
            "created_at": "2013-07-17T14:56:02.000Z",
            "id": "357514031436791810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico investiga cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra de Teixeira http://t.co/xYXdkRyGun"
        },
        {
            "author_id": "17875152",
            "created_at": "2013-07-17T14:56:01.000Z",
            "id": "357514028970545153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico investiga cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra de Teixeira http://t.co/c6MHpHXSOQ"
        },
        {
            "author_id": "19980637",
            "created_at": "2013-07-17T14:54:56.000Z",
            "id": "357513755963301891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAI PRA PUTA QUE PARIU. // Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ - http://t.co/W1g7oNRxqf"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2013-07-17T14:54:50.000Z",
            "id": "357513733062402050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Meteorol\u00f3gica no Parque Nacional do Itatiaia mostra condi\u00e7\u00f5es atuais de tempo: http://t.co/TDS3mkjA3a"
        },
        {
            "author_id": "401471129",
            "created_at": "2013-07-17T14:49:59.000Z",
            "id": "357512512377331712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um fantasma no Parque Estadual do Sumidouro | Melhor de Lagoa Santa http://t.co/CxRoKDpuE1"
        },
        {
            "author_id": "47656563",
            "created_at": "2013-07-17T14:40:53.000Z",
            "id": "357510219087093761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga processo de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra do Teixeira (PB) - http://t.co/uStSOfFQ3m"
        },
        {
            "author_id": "71866846",
            "created_at": "2013-07-17T14:40:17.000Z",
            "id": "357510070906527744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem uma exposi\u00e7\u00e3o de fotos chamada \"A Terra Vista de Cima\" por toda a grade do Parque Municipal aonde fica a... http://t.co/PDomichnXt"
        },
        {
            "author_id": "1599676070",
            "created_at": "2013-07-17T14:34:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "126676337",
                        "start": 0,
                        "username": "gusttavo_lima"
                    }
                ]
            },
            "id": "357508643823960064",
            "in_reply_to_user_id": "126676337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gusttavo_lima QUANDO VOCE VAI VIR PASSEA ANDAR NO PARQUE NACIONAL DE TERESOPOLIS O MELHOR PARQUE DE TERESOPOLIS"
        },
        {
            "author_id": "66722818",
            "created_at": "2013-07-17T14:28:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "57254597",
                        "start": 87,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357507051750047746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da estrada da soja amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/CLYM7BhKuf via @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "426859955",
            "created_at": "2013-07-17T14:28:07.000Z",
            "id": "357507005788856320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal sem gra\u00e7a \""
        },
        {
            "author_id": "14197417",
            "created_at": "2013-07-17T14:21:36.000Z",
            "id": "357505369666363393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Volta ao mundo nas grades do Parque Municipal de BH http://t.co/3WKTuVtYSa"
        },
        {
            "author_id": "426859955",
            "created_at": "2013-07-17T14:19:00.000Z",
            "id": "357504715086508032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bomdia Parque Municipal #Tagsforlikes #TFLers  #tweegram #photooftherday  #20likes #amazing #followme\u2026 http://t.co/9rFM2FeHEX"
        },
        {
            "author_id": "237329568",
            "created_at": "2013-07-17T14:15:38.000Z",
            "id": "357503864909471745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF em Patos investiga processo de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra do Teixeira | PatosNet http://t.co/4hp2EhnwP5"
        },
        {
            "author_id": "162172723",
            "created_at": "2013-07-17T14:04:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "116820742",
                        "start": 92,
                        "username": "diImabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "357500952565129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/GcmQsRfXY9\u201d @diImabr E PODE? A MARINA SILVA VAI ENCRENCAR"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-07-17T14:00:10.000Z",
            "id": "357499975988547584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Parque Estadual de Ibitipoca, as surpresas v\u00e3o se apresentando uma a uma \u2013 grutas, lagos, cachoeiras,... http://t.co/ttzrrks9nZ"
        },
        {
            "author_id": "131997037",
            "created_at": "2013-07-17T13:59:41.000Z",
            "id": "357499854315978752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/PHUrSHZhMs"
        },
        {
            "author_id": "223998917",
            "created_at": "2013-07-17T13:52:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "229188743",
                        "start": 13,
                        "username": "maraiawinehouse"
                    }
                ]
            },
            "id": "357498072705667077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "shapando com @maraiawinehouse  e a caminho duma sonequinha no parque municipal kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "67960604",
            "created_at": "2013-07-17T13:48:03.000Z",
            "id": "357496925613867008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem o plano para o dia 17/07 ERA est\u00e1 na Bahia, mas exatamente em um catamar\u00e3 chegando ao Parque nacional de Abrolhos (essa hora do dia)."
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-17T13:46:44.000Z",
            "id": "357496594444189700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/1LxBJ8KTMD #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-17T13:46:44.000Z",
            "id": "357496594305789954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-07-17T13:46:44.000Z",
            "id": "357496594205126657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/OtW8ueAzyz #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "66460356",
            "created_at": "2013-07-17T13:41:33.000Z",
            "id": "357495288128225280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Aparados da Serra. http://t.co/IvMDNaCNaK"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-07-17T13:41:08.000Z",
            "id": "357495184260476929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira 50 lugares para conhecer antes de morrer\n\nMesa Verde, EUA 42/50\nO Parque Nacional de Mesa Verde, se... http://t.co/SzHdyX6Z3W"
        },
        {
            "author_id": "405685373",
            "created_at": "2013-07-17T13:40:42.000Z",
            "id": "357495076894683136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem o objetivo era ir no cinema... ai pegamos o dinheiro, compramos um monta de bebida e o fomos pro parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "93619921",
            "created_at": "2013-07-17T13:33:05.000Z",
            "id": "357493158885601280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que um registro visual, Jericoacoara \u00e9 um convite ao contato com a natureza em uma regi\u00e3o surpreendente! http://t.co/bAfiS4FZza"
        },
        {
            "author_id": "199763598",
            "created_at": "2013-07-17T13:26:21.000Z",
            "id": "357491465116581888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 Patrim\u00f4nio Biol\u00f3gico e Cultural da Amaz\u00f4nia http://t.co/sedKtdgYFw"
        },
        {
            "author_id": "199763598",
            "created_at": "2013-07-17T13:25:52.000Z",
            "id": "357491344186417152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caxiuan\u00e3 Historia natural de uma floresta nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/bpbLgLPxEa"
        },
        {
            "author_id": "29210663",
            "created_at": "2013-07-17T13:25:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "54341363",
                        "start": 23,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357491150719959040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode isso, Arnaldo? RT @JornalOGlobo Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/xIsgFraUd3"
        },
        {
            "author_id": "1265438760",
            "created_at": "2013-07-17T13:15:18.000Z",
            "id": "357488681663201280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja Cat\u00f3lica corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea ambiental protegida para fazer missa da Jornada Mundial http://t.co/TcBthDWdk4"
        },
        {
            "author_id": "263835135",
            "created_at": "2013-07-17T13:08:32.000Z",
            "id": "357486981489491968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Her\u00f3is do Jenipapo visita o Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/SM7kaHFFbx"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-07-17T13:07:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "10228272",
                        "start": 115,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "357486699250593792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATO NA PRA\u00c7A DE TINGU\u00c1 DIA 03 DE AGOSTO EM DEFESA DA RESERVA BIOL\u00d3GICA E DA COMUNIDADE: http://t.co/I8kg2xVxrL via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "189311104",
            "created_at": "2013-07-17T13:01:05.000Z",
            "id": "357485107071811585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainn flavinho quer ir ao boliche hoje a tarde mas quero ir ao parque municipal, nao vou la desde quando minha bisav\u00f3 morreu"
        },
        {
            "author_id": "214429669",
            "created_at": "2013-07-17T12:57:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "153505589",
                        "start": 93,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "357484148501381120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Trilhas do Parque Estadual do Utinga s\u00e3o op\u00e7\u00f5es de lazer em julho http://t.co/eR7v9hdw8F via @GovernoPara #noticia"
        },
        {
            "author_id": "129854436",
            "created_at": "2013-07-17T12:50:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "950351338919120897",
                        "start": 101,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "357482345168769026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta ao mundo nas grades do Parque Municipal de BH - Minas - Hoje Em Dia http://t.co/s7TpoA2B1D v\u00eda @Portal_HD"
        },
        {
            "author_id": "187218938",
            "created_at": "2013-07-17T12:37:28.000Z",
            "id": "357479160786059264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga processo de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra do Teixeira http://t.co/ez1KhzAuxu"
        },
        {
            "author_id": "131004593",
            "created_at": "2013-07-17T12:30:37.000Z",
            "id": "357477436780326912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reserva extrativista envolve \u00e0s comunidades tradicionais."
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2013-07-17T12:30:29.000Z",
            "id": "357477402676436992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 30 DE AGOSTO A 01 DE SETEMBRO!!\n\nA Mar de Bem vai te levar para o Parque Nacional do Itatiaia onde faremos... http://t.co/glHIabAOvx"
        },
        {
            "author_id": "623542976",
            "created_at": "2013-07-17T12:27:57.000Z",
            "id": "357476768053084163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "131004593",
            "created_at": "2013-07-17T12:27:37.000Z",
            "id": "357476681843343360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A quest\u00e3o da reserva extrativista envolve a quest\u00e3o da terra."
        },
        {
            "author_id": "51051938",
            "created_at": "2013-07-17T12:22:22.000Z",
            "id": "357475362860576768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opah!!!! h\u00e1 coisas que n\u00e3o consigo entender!!! \u00edam para um campo de futebol!! bota a\u00ed que quando os nossos netos... http://t.co/xPjmeXgnGJ"
        },
        {
            "author_id": "456008785",
            "created_at": "2013-07-17T12:10:29.000Z",
            "id": "357472371378094080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- MPF em Patos investiga processo de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra do Teixeira http://t.co/R35EjJGQfB"
        },
        {
            "author_id": "381062243",
            "created_at": "2013-07-17T12:10:09.000Z",
            "id": "357472289517879297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- MPF em Patos investiga processo de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra do Teixeira http://t.co/m06hKS8Kq7 via @maispatos"
        },
        {
            "author_id": "212450592",
            "created_at": "2013-07-17T12:07:31.000Z",
            "id": "357471623768588289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/C4VP2kfNmV"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-17T12:03:35.000Z",
            "id": "357470633275297792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "281790528",
            "created_at": "2013-07-17T12:02:15.000Z",
            "id": "357470297340903424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional aqui vou eu"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2013-07-17T11:54:38.000Z",
            "id": "357468382997647360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Volta ao mundo nas grades do Parque Municipal de BH http://t.co/ZCyXH7SyOn #Minas #BH #Fotografia"
        },
        {
            "author_id": "18047699",
            "created_at": "2013-07-17T11:50:31.000Z",
            "id": "357467347415601152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias Atuais 1: \nExposi\u00e7\u00e3o a c\u00e9u aberto encanta quem passa pelo Parque Municipal\nhttp://t.co/57HIkkv7fW"
        },
        {
            "author_id": "317938123",
            "created_at": "2013-07-17T11:46:59.000Z",
            "id": "357466455387803648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ http://t.co/GkqgrnF3e9"
        },
        {
            "author_id": "55603979",
            "created_at": "2013-07-17T11:40:51.000Z",
            "id": "357464913234497536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semurh realiza mais uma a\u00e7\u00e3o de desobstru\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Lagoa da Jansen ~&gt; http://t.co/WPT4135Gjo"
        },
        {
            "author_id": "53532830",
            "created_at": "2013-07-17T11:34:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "54341363",
                        "start": 22,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357463414970392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "QUANDO \u00c9 O PROTESTO? \"@JornalOGlobo Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ http://t.co/iNrGMd1IXg\""
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-07-17T11:34:51.000Z",
            "id": "357463401972236289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Aceiros s\u00e3o usados para proteger o Parque Nacional das Emas de inc\u00eandios\""
        },
        {
            "author_id": "73798729",
            "created_at": "2013-07-17T11:32:15.000Z",
            "id": "357462748323516416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica imperd\u00edvel nas grades do Parque Municipal e m Bhte!!!!\nhttp://t.co/bZttjqekIk"
        },
        {
            "author_id": "229987291",
            "created_at": "2013-07-17T11:17:23.000Z",
            "id": "357459006689775617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem uns quadro no entorno do parque municipal, na avenida afonso pena, muito interessantes, perdi 1h l\u00e1 ontem haha"
        },
        {
            "author_id": "378348283",
            "created_at": "2013-07-17T11:15:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "54341363",
                        "start": 19,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357458542015414272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah dai pode????   \"@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/vOWGWYHzzm\""
        },
        {
            "author_id": "76526991",
            "created_at": "2013-07-17T10:57:41.000Z",
            "id": "357454051635507201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rio que isso era necess\u00e1rio? Na minha opini\u00e3o uma dessas \u00e1rvores vale mais do que a chegada do Papa e seus... http://t.co/Qj05bkUoOd"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-17T10:57:25.000Z",
            "id": "357453984618905601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/i4HNGVzdFz"
        },
        {
            "author_id": "13633082",
            "created_at": "2013-07-17T10:52:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357452778160926720",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/BUAEjihJOT\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1254588595",
            "created_at": "2013-07-17T10:51:05.000Z",
            "id": "357452390959546369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo do Monumento Natural Grota do Angico se re\u00fane"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2013-07-17T10:49:28.000Z",
            "id": "357451982228815874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o a c\u00e9u aberto encanta quem passa pelo  Parque Municipal:  http://t.co/wQuGkffMx9"
        },
        {
            "author_id": "54253768",
            "created_at": "2013-07-17T10:43:17.000Z",
            "id": "357450428385996800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogar lixo no ch\u00e3o n\u00e3o pode, derrubar \u00e1rvore de \u00e1rea protegida pode n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "80579710",
            "created_at": "2013-07-17T10:36:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357448819220287488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/Zjf5o5zZXV\" NADA A VER! NADA VER"
        },
        {
            "author_id": "189690531",
            "created_at": "2013-07-17T10:32:06.000Z",
            "id": "357447612598726657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/tS4OoocGbJ\" Tomara que ele nunca visite a Amaz\u00f4nia!"
        },
        {
            "author_id": "278617313",
            "created_at": "2013-07-17T10:22:56.000Z",
            "id": "357445304670359552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel. http://t.co/NMxMfQ6GPH"
        },
        {
            "author_id": "76054511",
            "created_at": "2013-07-17T10:20:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "54341363",
                        "start": 32,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357444623980957698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja? Quem lucrou com isso?RT\"@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/KL6a4aJKtY\""
        },
        {
            "author_id": "800890615",
            "created_at": "2013-07-17T10:12:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "54341363",
                        "start": 13,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357442798850551808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABSURDO! RT \"@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/Nt2h9qdnBX\""
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-07-17T10:05:24.000Z",
            "id": "357440891314638849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Exposi\u00e7\u00e3o a c\u00e9u aberto encanta quem passa pelo  Parque Municipal:  http://t.co/x9N1fUCQAP"
        },
        {
            "author_id": "127931271",
            "created_at": "2013-07-17T10:03:16.000Z",
            "id": "357440357094531072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "$$ p\u00fablico eu aceito. Cortar \u00e1rvore \u00e9 sacanagem \"Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/00KBBzCdds\""
        },
        {
            "author_id": "33381037",
            "created_at": "2013-07-17T09:55:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "54341363",
                        "start": 7,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357438471645822977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O.o RT @JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/1KFPHI29z9"
        },
        {
            "author_id": "27542357",
            "created_at": "2013-07-17T09:55:18.000Z",
            "id": "357438353353879552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Samoa Americana a 2.600 milhas ao sudoeste do Havai, ideal para snorkeling, pouco povoada e... http://t.co/SMNVJb8U9F"
        },
        {
            "author_id": "208557155",
            "created_at": "2013-07-17T09:55:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "54341363",
                        "start": 27,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357438339034529792",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cortar arvore por nada! RT @JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/2yK6SGBNAC"
        },
        {
            "author_id": "415503326",
            "created_at": "2013-07-17T09:37:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357433908712841217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/YBbm3YKi0y\" - isso n\u00e3o \u00e9 um pecado?!"
        },
        {
            "author_id": "28836608",
            "created_at": "2013-07-17T09:17:49.000Z",
            "id": "357428917344288768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ\". Mais uma pra conta do Papa... http://t.co/pPqUG4q4QR"
        },
        {
            "author_id": "187346595",
            "created_at": "2013-07-17T09:13:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "54341363",
                        "start": 18,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357427899856470017",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus ta vendo... \u201c@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/jrk8b5gFe5\u201d"
        },
        {
            "author_id": "53401948",
            "created_at": "2013-07-17T08:50:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "54341363",
                        "start": 18,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357421943995109376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso eh brasil RT\"@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/pk1JVwXx4l\""
        },
        {
            "author_id": "14404962",
            "created_at": "2013-07-17T08:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "54341363",
                        "start": 18,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357420868265189377",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus n\u00e3o curtiu! \u201c@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/HN40WFBumE\u201d"
        },
        {
            "author_id": "49323305",
            "created_at": "2013-07-17T07:53:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "54341363",
                        "start": 21,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357407714038657025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mandos e desmandos. \"@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/IlUFDUPY2B\""
        },
        {
            "author_id": "109278191",
            "created_at": "2013-07-17T07:51:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "134931511",
                        "start": 116,
                        "username": "portald24am"
                    }
                ]
            },
            "id": "357407305425358848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ | Brasil | Not\u00edcias | http://t.co/zIg4zAB8gE via @portalD24am"
        },
        {
            "author_id": "42753655",
            "created_at": "2013-07-17T07:43:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "54341363",
                        "start": 33,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357405235674750977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isto \u00e9 o q significa evento?? RT @JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/olOewQM9tP"
        },
        {
            "author_id": "220182426",
            "created_at": "2013-07-17T07:06:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "54341363",
                        "start": 11,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357395771919835136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":o.   :(  \"@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/wx6QYa87rx\""
        },
        {
            "author_id": "253280858",
            "created_at": "2013-07-17T07:05:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "54341363",
                        "start": 19,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357395585554321408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "jesus aprova \u2714\u2714 RT @JornalOGlobo Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/UKy26comds"
        },
        {
            "author_id": "53157178",
            "created_at": "2013-07-17T07:05:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "54341363",
                        "start": 31,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357395581842362369",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomara que plantem o dobro RT \"@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/6cTkSK7rNI\u201d"
        },
        {
            "author_id": "233317767",
            "created_at": "2013-07-17T07:05:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "54341363",
                        "start": 32,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357395499659169794",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se Deus replantar, blz, p\u00f4 RT! \u201c@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/8I2WK8YJyJ\u201d"
        },
        {
            "author_id": "36711686",
            "created_at": "2013-07-17T07:04:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "54341363",
                        "start": 8,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357395384378736641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal! \"@JornalOGlobo Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/vxJiloo0wa\""
        },
        {
            "author_id": "234169018",
            "created_at": "2013-07-17T07:03:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "54341363",
                        "start": 25,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357395067457110017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falo nada, s\u00f3 observo RT @JornalOGlobo Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ."
        },
        {
            "author_id": "18504495",
            "created_at": "2013-07-17T07:03:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "54341363",
                        "start": 35,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357395048016510976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nada expressa a raiva que estou RT @JornalOGlobo Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/QkT8qHtPmU"
        },
        {
            "author_id": "497445143",
            "created_at": "2013-07-17T07:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357394991825424385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/WBiKBsJYgL\""
        },
        {
            "author_id": "187398973",
            "created_at": "2013-07-17T07:02:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "54341363",
                        "start": 9,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357394826800529409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "..... RT @JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/6IK0X7Mfmp"
        },
        {
            "author_id": "271040852",
            "created_at": "2013-07-17T07:01:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "54341363",
                        "start": 44,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357394666313891841",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed \u00e9 sacanagem!! Isso ningu\u00e9m questiona! RT @JornalOGlobo Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ."
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2013-07-17T07:00:30.000Z",
            "id": "357394361840967680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 28,
                "retweet_count": 93
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/2XuxL7brt9"
        },
        {
            "author_id": "154997030",
            "created_at": "2013-07-17T06:03:41.000Z",
            "id": "357380063185997824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: brazilwonders: Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, Piau\u00ed (by Andr\u00e9 Pessoa) http://t.co/96y2jnNVHL"
        },
        {
            "author_id": "414910234",
            "created_at": "2013-07-17T04:52:18.000Z",
            "id": "357362097451040768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja Cat\u00f3lica corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ | Brasil | http://t.co/REIr8goNSt http://t.co/x2q2YQEc0N"
        },
        {
            "author_id": "320986277",
            "created_at": "2013-07-17T04:41:35.000Z",
            "id": "357359402984013825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque ser\u00e1 que o processo para cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Serra do Texeira n\u00e3o avan\u00e7a?"
        },
        {
            "author_id": "64828078",
            "created_at": "2013-07-17T04:41:25.000Z",
            "id": "357359359765905408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo Ambr\u00f3sio Vasconcelos: Podia ta matando, roubando, condenando, mas s\u00f3 ta desmatamdo... http://t.co/uEhmQwmEmB"
        },
        {
            "author_id": "1260053448",
            "created_at": "2013-07-17T03:58:42.000Z",
            "id": "357348611673178112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para a IGREJA CA\u00d3TICA, a NATUREZA, a ECOLOGIA e o MEIO AMBIENTE que se DANEM. O que IMPORTA MESMO \u00e9 TODO o... http://t.co/Oi55c1AEdC"
        },
        {
            "author_id": "139460869",
            "created_at": "2013-07-17T02:58:35.000Z",
            "id": "357333479626768384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja Cat\u00f3lica corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea ambiental protegida para fazer missa da Jornada Mundial http://t.co/MdUoHyLfqZ"
        },
        {
            "author_id": "346324585",
            "created_at": "2013-07-17T02:51:32.000Z",
            "id": "357331705226477569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que absurdo desmatar para fazer um evento religioso como essa tal JMJ, nada contra a f\u00e9 deles mas precisava... http://t.co/BC9rPxNqOP"
        },
        {
            "author_id": "89503991",
            "created_at": "2013-07-17T02:50:54.000Z",
            "id": "357331549210943489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja Cat\u00f3lica corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea ambiental protegida para fazer missa da Jornada Mundial http://t.co/IqeCOjJomp"
        },
        {
            "author_id": "81695585",
            "created_at": "2013-07-17T02:39:07.000Z",
            "id": "357328583720566784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades denunciam l\u00edderes da Igreja pelo desmatamento de mais de 300 \u00e1rvores centen\u00e1rias no Parque Nacional... http://t.co/GLTflwgSGn"
        },
        {
            "author_id": "701041296",
            "created_at": "2013-07-17T02:38:31.000Z",
            "id": "357328430905303041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja Cat\u00f3lica corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea ambiental protegida para fazer missa da Jornada Mundial http://t.co/TwvfuBm3yf"
        },
        {
            "author_id": "120552110",
            "created_at": "2013-07-17T02:30:00.000Z",
            "id": "357326288744218625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/KVbqrgxXfa"
        },
        {
            "author_id": "30278432",
            "created_at": "2013-07-17T02:23:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "134931511",
                        "start": 124,
                        "username": "portald24am"
                    }
                ]
            },
            "id": "357324689095393280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ | Brasil | http://t.co/5r6zVgw1xC http://t.co/vR2fv8MGNY @portalD24am"
        },
        {
            "author_id": "122428644",
            "created_at": "2013-07-17T02:22:40.000Z",
            "id": "357324442906533889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/ydAwk1JbJg Na boa, falo nada..."
        },
        {
            "author_id": "35620245",
            "created_at": "2013-07-17T02:07:28.000Z",
            "id": "357320618552737792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda a exposi\u00e7\u00e3o de fotos no Parque Municipal. Vale a pena conferir. Essa mostra que nem tudo est\u00e1\u2026 http://t.co/oG0FG2Ia98"
        },
        {
            "author_id": "26812587",
            "created_at": "2013-07-17T01:57:49.000Z",
            "id": "357318186657525761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea abra\u00e7adores de \u00e1rvores nessa hora? http://t.co/rAa4dS8YXD"
        },
        {
            "author_id": "42332045",
            "created_at": "2013-07-17T01:50:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "41960745",
                        "start": 64,
                        "username": "malu_mad"
                    }
                ]
            },
            "id": "357316469870178306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parece que o amor crist\u00e3o tamb\u00e9m n\u00e3o inclui o meio ambiente. RT @malu_mad: cortaram \u00e1rvores para poder celebrar missa http://t.co/TiDtQRS0W2"
        },
        {
            "author_id": "41960745",
            "created_at": "2013-07-17T01:48:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "42332045",
                        "start": 0,
                        "username": "themoonylupin"
                    }
                ]
            },
            "id": "357315825054650369",
            "in_reply_to_user_id": "42332045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@themoonylupin cortaram \u00e1rvores para poder celebrar missa http://t.co/mwOa09hBvl"
        },
        {
            "author_id": "18436224",
            "created_at": "2013-07-17T01:43:16.000Z",
            "id": "357314528960196608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ\" T\u00c1 SERTO"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-07-17T01:36:00.000Z",
            "id": "357312696452005888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes, veja: http://t.co/gmGEqEFUUO http://t.co/KS1sczWEgX"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-17T01:31:15.000Z",
            "id": "357311503969419264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2013-07-17T01:18:54.000Z",
            "id": "357308395830788096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo do Monumento Natural Grota do Angico se re\u00fane em Canind\u00e9 http://t.co/sIutrmK4Bs"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2013-07-17T01:02:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "86356656",
                        "start": 0,
                        "username": "RadioBandNewsBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "357304235739709440",
            "in_reply_to_user_id": "86356656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadioBandNewsBH Quem passar na Afonso Pena, em frente Parque Municipal vera \"A Terra vista do c\u00e9u\" com v\u00e1rios quadros expostos nas grades."
        },
        {
            "author_id": "228324779",
            "created_at": "2013-07-17T00:53:05.000Z",
            "id": "357301895984979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - BH       #pb #pb_lovers #igers_belohorizonte #igers_bhz #bhz #igersminasgerais\u2026 http://t.co/e9zaxxTAJb"
        },
        {
            "author_id": "807347575",
            "created_at": "2013-07-17T00:47:19.000Z",
            "id": "357300447679225856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deveria servi de exemplo, mas infelizmente faltou consci\u00eancia ecol\u00f3gica.!!!! http://t.co/u8x7W6LVB7"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-07-17T00:44:28.000Z",
            "id": "357299731250163713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque \u00e9 destaque no Fest\u00e7u\" http://t.co/hjx6CANZms"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-07-17T00:38:00.000Z",
            "id": "357298103327522816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque realiza exposi\u00e7\u00e3o no Festival do Cupua\u00e7u. http://t.co/87UnlOGsiT"
        },
        {
            "author_id": "1032923167",
            "created_at": "2013-07-17T00:31:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "145885364",
                        "start": 65,
                        "username": "fethug_"
                    }
                ]
            },
            "id": "357296508187574272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ACABEI DE CHEGAR DO PARQUE MUNICIPAL, TAVA CORRENDO COM MEU MANO @fethug_ . E MOSTRAR MEU NOVO CORTE DE CABELO (:"
        },
        {
            "author_id": "443274633",
            "created_at": "2013-07-17T00:17:10.000Z",
            "id": "357292859755479041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O p\u00f4r do sol no Parque Municipal \u00e9 uma verdadeira obra de arte!\n\nFoto: Rachel Sakzenian http://t.co/gn8YohoiPB"
        },
        {
            "author_id": "443274633",
            "created_at": "2013-07-17T00:15:27.000Z",
            "id": "357292429214359553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O p\u00f4r do sol no Parque Municipal \u00e9 uma verdadeira obra de arte!\n\nFoto: Rachel Sakzenian http://t.co/NaimozfL0h"
        },
        {
            "author_id": "42709435",
            "created_at": "2013-07-17T00:06:08.000Z",
            "id": "357290081251368960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHEbola: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fa... http://t.co/87qgyd5ZYm"
        },
        {
            "author_id": "159619672",
            "created_at": "2013-07-16T23:58:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "189302420",
                        "start": 45,
                        "username": "bem10ocupado"
                    }
                ]
            },
            "id": "357288264538931201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tarde mais que perfeita, \u00e9 ao seu lado &lt;3 @bem10ocupado @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/QdJzvB6jG7"
        },
        {
            "author_id": "22849805",
            "created_at": "2013-07-16T23:49:39.000Z",
            "id": "357285932564623360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Elefante sedado por guardas durante um exerc\u00edcio de transfer\u00eancia para o Parque Nacional de Elefantes, no cent... http://t.co/J15mCgBY9W"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-07-16T23:40:35.000Z",
            "id": "357283652834566144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol hoje! =)\n\nFoto: Cerrado, Parque Nacional de Bras\u00edlia.\nhttp://t.co/OzFjjLoLsB http://t.co/WNon2FmAd6"
        },
        {
            "author_id": "189302420",
            "created_at": "2013-07-16T23:37:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87344501,
                        -23.49646656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "357282937693159424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o tem legenda pra descrever essa tarde, simplesmente esplendida @_poxavivs @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/PliEw4sgHH"
        },
        {
            "author_id": "88085977",
            "created_at": "2013-07-16T23:36:15.000Z",
            "id": "357282560767836160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00b4\u00b4Sem autoriza\u00e7\u00e3o, igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ\u00b4\u00b4"
        },
        {
            "author_id": "371400546",
            "created_at": "2013-07-16T23:35:07.000Z",
            "id": "357282278684114944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja Cat\u00f3lica corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea ambiental protegida para fazer missa da Jornada Mundial http://t.co/XCTdKLRbiy"
        },
        {
            "author_id": "426859955",
            "created_at": "2013-07-16T23:28:05.000Z",
            "id": "357280506422902786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou no parque municipal em bh ' vou levar minha camera e fotografar andar em alguns.brinquedos."
        },
        {
            "author_id": "58079647",
            "created_at": "2013-07-16T23:27:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "357280398461505536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/AJNVEP5dwo"
        },
        {
            "author_id": "1535305656",
            "created_at": "2013-07-16T23:27:27.000Z",
            "id": "357280348058554368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAMENT\u00c1VEL:Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ http://t.co/gX5FtDLKYt"
        },
        {
            "author_id": "58079647",
            "created_at": "2013-07-16T23:26:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "357280093086822400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is maranhenses \u2764\ud83c\udf05\ud83d\udc4f @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/zBL52d1q31"
        },
        {
            "author_id": "1522596374",
            "created_at": "2013-07-16T23:16:56.000Z",
            "id": "357277699317837824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Passeio: \nParque Estadual Horto Florestal\n\nUma das maiores reservas de \u00e1rvores con\u00edferas do Estado de... http://t.co/tVe70WNK3f"
        },
        {
            "author_id": "54511750",
            "created_at": "2013-07-16T23:09:48.000Z",
            "id": "357275906584231936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ\n\nAo \u00f3rg\u00e3o ambiental, a igreja justificou que... http://t.co/XnBg9NU4xw"
        },
        {
            "author_id": "56899280",
            "created_at": "2013-07-16T23:01:49.000Z",
            "id": "357273897042845696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel! http://t.co/qvgY05yv7B"
        },
        {
            "author_id": "100509687",
            "created_at": "2013-07-16T23:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "134931511",
                        "start": 95,
                        "username": "portald24am"
                    }
                ]
            },
            "id": "357273474890342400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ  http://t.co/LW3P2YyakX via @portalD24am"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-07-16T23:00:08.000Z",
            "id": "357273472596054017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grande atrativo de Ibitpoca \u00e9 mesmo o parque estadual. Com cerca de 1.500 hectares, o que se encontra ali em... http://t.co/LDFXzHBJiv"
        },
        {
            "author_id": "100509687",
            "created_at": "2013-07-16T22:59:48.000Z",
            "id": "357273387388776449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Lucros papais\" http://t.co/dYN3zP7L1t"
        },
        {
            "author_id": "106585302",
            "created_at": "2013-07-16T22:59:43.000Z",
            "id": "357273368036249602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bonito... muito bonito... ta lindo, viu Igreja Cat\u00f3lica. Ta muito lindo isto \u00ac\u00ac... http://t.co/zfHO5nq2LL"
        },
        {
            "author_id": "26057887",
            "created_at": "2013-07-16T22:59:34.000Z",
            "id": "357273332615364609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As 4 partes da Casca D'anta @ parque estadual da serra da canastra http://t.co/8jlcTlXCZ7"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2013-07-16T22:57:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "11061342",
                        "start": 0,
                        "username": "2bicudos"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "54341363",
                        "start": 10,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357272864510050304",
            "in_reply_to_user_id": "11061342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@2bicudos @JornalOGlobo o INEA notificou, pois estava n zona de amortecimento do Parque Estadual d Serra da Tiririca, que criamos e cuidamos"
        },
        {
            "author_id": "70561555",
            "created_at": "2013-07-16T22:57:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "54341363",
                        "start": 21,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357272760600379392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus tah vendo... RT @JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/HPReWBJBEi"
        },
        {
            "author_id": "938879886",
            "created_at": "2013-07-16T22:53:56.000Z",
            "id": "357271911413186560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincadeira... http://t.co/EtI6JIYBQ1"
        },
        {
            "author_id": "75923558",
            "created_at": "2013-07-16T22:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357271609553330176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/VnFhvFngpu\" !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "330466723",
            "created_at": "2013-07-16T22:52:03.000Z",
            "id": "357271439176503296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ - http://t.co/T44wOEeCoP http://t.co/1PmkGmgYsA"
        },
        {
            "author_id": "1321857054",
            "created_at": "2013-07-16T22:51:44.000Z",
            "id": "357271358301937664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAB\u00c9NS PAPA =D http://t.co/WrD5EXnGkl"
        },
        {
            "author_id": "710796324",
            "created_at": "2013-07-16T22:50:20.000Z",
            "id": "357271004936028160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/7Mk7VAz9GH dps perguntam pq odeio igreja"
        },
        {
            "author_id": "147331281",
            "created_at": "2013-07-16T22:49:32.000Z",
            "id": "357270805412982784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja Cat\u00f3lica corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica protegida para fazer missa da Jornada Mundial da... http://t.co/jGruFKkRdG"
        },
        {
            "author_id": "28720502",
            "created_at": "2013-07-16T22:45:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "357269796536070144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o maravilhosa e de gra\u00e7a no Parque Municipal #ATerraVistaDoC\u00e9u #pessoacomunicacao @ Parque\u2026 http://t.co/ZMh5z7jiPF"
        },
        {
            "author_id": "204093415",
            "created_at": "2013-07-16T22:40:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "54341363",
                        "start": 22,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357268527390011392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso n\u00e3o \u00e9 de Deus RT @JornalOGlobo Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/SSTIZPuXJ8"
        },
        {
            "author_id": "84675058",
            "created_at": "2013-07-16T22:39:40.000Z",
            "id": "357268322364039171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que voc\u00ea acha disso? \n\nIgreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ (d24am) http://t.co/nmvYo06Iv3"
        },
        {
            "author_id": "57989909",
            "created_at": "2013-07-16T22:37:06.000Z",
            "id": "357267675300368384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu for com o 2102, pego super vazio pq o ponto final \u00e9 aqui, s\u00f3 que tenho que descer no parque municipal e subir at\u00e9 a pra\u00e7a da liberdade"
        },
        {
            "author_id": "211627686",
            "created_at": "2013-07-16T22:28:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "134931511",
                        "start": 28,
                        "username": "portald24am"
                    }
                ]
            },
            "id": "357265616173924352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a not\u00edcia fala por si s\u00f3 RT @portald24am 2 min Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/WfZkxzL9PF"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2013-07-16T22:25:40.000Z",
            "id": "357264798074941443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/sEHwG5azCU"
        },
        {
            "author_id": "70197806",
            "created_at": "2013-07-16T22:24:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "54341363",
                        "start": 18,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357264625806487553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus t\u00e1 vendo! RT @JornalOGlobo Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/bp98RIa1Sr"
        },
        {
            "author_id": "295723123",
            "created_at": "2013-07-16T22:23:53.000Z",
            "id": "357264350957940739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coisa linda de se ver: As grades do Parque Municipal recebem a exposi\u00e7\u00e3o \"A Terra vista do c\u00e9u\". Vale a pena... http://t.co/kXEoH7Naqx"
        },
        {
            "author_id": "791620",
            "created_at": "2013-07-16T22:17:35.000Z",
            "id": "357262763875237888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Igreja corta 334 \u00e1rvores da \u00e1rea protegida pra fazer missa.\" T\u00c1 CERTINHO!"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-16T22:16:49.000Z",
            "id": "357262573655166976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "189375940",
            "created_at": "2013-07-16T22:14:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10949412,
                        -4.15550123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "357261895754973184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/oI1kc7YzhP"
        },
        {
            "author_id": "55374153",
            "created_at": "2013-07-16T22:13:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "357261783045652481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rapel #cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/froTRe4vvN"
        },
        {
            "author_id": "55374153",
            "created_at": "2013-07-16T22:12:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "357261533681692674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciando - Rafting! #cataratas #rafiting @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ZgAJXAwDgz"
        },
        {
            "author_id": "55374153",
            "created_at": "2013-07-16T22:11:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "357261147445002240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prepara\u00e7\u00e3o - Rapel! #cataratas #rapel @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/iuNEtIPTMV"
        },
        {
            "author_id": "225879962",
            "created_at": "2013-07-16T22:10:16.000Z",
            "id": "357260922378649601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque para o \"\u00e1rea protegida\"."
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2013-07-16T22:04:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "358300044",
                        "start": 63,
                        "username": "jmj_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "357259410004914176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da @jmj_pt http://t.co/2Yb9yTO5sE"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-16T22:03:35.000Z",
            "id": "357259241846865920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/1LxBJ8KTMD #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "27544285",
            "created_at": "2013-07-16T22:02:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357259013689315328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/OBV78c6PPG\" e o meio-ambiwnte, comp fica?"
        },
        {
            "author_id": "52929656",
            "created_at": "2013-07-16T22:00:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "54341363",
                        "start": 15,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357258451698728961",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VERGONHA!!! RT @JornalOGlobo Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/myttaFMSE6"
        },
        {
            "author_id": "1326062594",
            "created_at": "2013-07-16T21:57:49.000Z",
            "id": "357257791062290432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Ref\u00fagio natural em Viam\u00e3o, Parque de Itapu\u00e3 comemora 40 anos - not\u00edcias em Nossa Terra 2013 http://t.co/0iyLOJwPTj"
        },
        {
            "author_id": "11061342",
            "created_at": "2013-07-16T21:57:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "131286287",
                        "start": 7,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "54341363",
                        "start": 19,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357257788298235905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea o @minc_rj RT @JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/NTTlymfbiQ"
        },
        {
            "author_id": "290319181",
            "created_at": "2013-07-16T21:56:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.10973806,
                        19.18594371
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "357257359019618304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Municipal Duarte ( Pimentel) http://t.co/svt81qcPae"
        },
        {
            "author_id": "63002617",
            "created_at": "2013-07-16T21:52:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357256367452585984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/sqPLxw0LNR\" e agora, oque vai acontecer....m"
        },
        {
            "author_id": "36813285",
            "created_at": "2013-07-16T21:50:13.000Z",
            "id": "357255878719700993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradores impedem posse indevida de im\u00f3vel no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim/SC http://t.co/i6nWqUH45s"
        },
        {
            "author_id": "118886323",
            "created_at": "2013-07-16T21:47:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "130685537",
                        "start": 25,
                        "username": "taniardias"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "54341363",
                        "start": 38,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357255183320887296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E \u00f1 querem protestos. RT @taniardias \"@JornalOGlobo:Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida p/fazer missa da JMJ http://t.co/Ac8fc5yxd5 \""
        },
        {
            "author_id": "65787523",
            "created_at": "2013-07-16T21:47:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "54341363",
                        "start": 35,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357255129814155264",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma not\u00edcia pior que a outra... RT @JornalOGlobo Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/VgZ2rLtmsm"
        },
        {
            "author_id": "162266565",
            "created_at": "2013-07-16T21:45:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357254634982739968",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/SihGE6GhLV\u201d / Absurdo"
        },
        {
            "author_id": "72300000",
            "created_at": "2013-07-16T21:45:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "54341363",
                        "start": 13,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.78784876,
                        -21.22875879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0edf8784e4a280b7"
            },
            "id": "357254598811066370",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que cagada! \u201c@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/sRS1Hoccx9\u201d"
        },
        {
            "author_id": "55615384",
            "created_at": "2013-07-16T21:44:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "54341363",
                        "start": 33,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357254435476471811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tinha um lugar sem \u00e1rvores? \"@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/kf9ugearwT\""
        },
        {
            "author_id": "705628459",
            "created_at": "2013-07-16T21:39:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "54341363",
                        "start": 40,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357253094217748481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um evento bonito deixando esta mancha. \"@JornalOGlobo Igreja corta 334 \u00e1rvores d \u00e1rea protegida p fazer missa da JMJ http://t.co/fUg0iZHHCI\""
        },
        {
            "author_id": "52524280",
            "created_at": "2013-07-16T21:34:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "54341363",
                        "start": 15,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357251960103112704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso pode? RT \"@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/TP7BspCp4n\""
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-07-16T21:30:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "357251036878082048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CAMINHANDO PARA #RELAXAR (@ Parque Municipal Mucambinho) http://t.co/la6eWKixI1"
        },
        {
            "author_id": "64465627",
            "created_at": "2013-07-16T21:27:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "54341363",
                        "start": 17,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357250054752448512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estado Laico\u2122 RT @JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/B8dDhjT3oP"
        },
        {
            "author_id": "109360625",
            "created_at": "2013-07-16T21:25:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "54341363",
                        "start": 8,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357249644692123650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rsss RT @JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/DEhYaMP4mp"
        },
        {
            "author_id": "64748772",
            "created_at": "2013-07-16T21:24:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57596374,
                        -23.03258314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "357249469667999744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde.. @ Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es http://t.co/Zu4TJycgqm"
        },
        {
            "author_id": "64088253",
            "created_at": "2013-07-16T21:21:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "54341363",
                        "start": 15,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357248649455083520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta 'Serto' RT \"@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. \""
        },
        {
            "author_id": "28519044",
            "created_at": "2013-07-16T21:16:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "54341363",
                        "start": 22,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357247267247362048",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus ta vendo hein RT @JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/VjOGjPbBvn"
        },
        {
            "author_id": "54352363",
            "created_at": "2013-07-16T21:15:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24208878,
                        -22.85409407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "357247246527512577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal essa parada da JMJ, sou cat\u00f3lica tenho repeito, mas  cortar 334 arvores de uma \u00e1rea protegida \u00e9 demais. Me desculpem."
        },
        {
            "author_id": "29490684",
            "created_at": "2013-07-16T21:15:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "54341363",
                        "start": 13,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357247223106502657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo! RT \"@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/jhjRaPrVEP\""
        },
        {
            "author_id": "223274381",
            "created_at": "2013-07-16T21:15:43.000Z",
            "id": "357247197940678656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja V\u00c2NDALA e assassina de \u00e1rvores =&gt;\nIgreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/cDkJc56Lx3"
        },
        {
            "author_id": "49464433",
            "created_at": "2013-07-16T21:12:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "54341363",
                        "start": 33,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357246438922665985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguardem a fotossintese divina. \"@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/5FrlITniIY\""
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2013-07-16T21:11:41.000Z",
            "id": "357246181891510275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Trilhas do Parque Estadual do Utinga s\u00e3o op\u00e7\u00f5es de lazer em julho http://t.co/N8DFIZ8IKS"
        },
        {
            "author_id": "334361475",
            "created_at": "2013-07-16T21:10:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357245986583752705",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/UaOq4E6i2R\u201d"
        },
        {
            "author_id": "42410075",
            "created_at": "2013-07-16T21:10:22.000Z",
            "id": "357245849119625216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF investiga processo de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra do Teixeira http://t.co/dl077l2lD5"
        },
        {
            "author_id": "27424640",
            "created_at": "2013-07-16T21:10:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "54341363",
                        "start": 30,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357245762071040001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "deus planta mais, diz papa RT @JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ."
        },
        {
            "author_id": "226806932",
            "created_at": "2013-07-16T21:09:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357245562778697729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/o65Nk2uofY\""
        },
        {
            "author_id": "52135254",
            "created_at": "2013-07-16T21:09:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "54341363",
                        "start": 5,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357245560056582144",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... \u201c@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/xwNPXBrgDN\u201d"
        },
        {
            "author_id": "145739763",
            "created_at": "2013-07-16T21:09:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357245557565173760",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/TnrgR4w39p\u201d Aborto nao pode"
        },
        {
            "author_id": "37682199",
            "created_at": "2013-07-16T21:08:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "54341363",
                        "start": 27,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357245397481172994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tu s\u00f3 pode ta brincando n\u00e9 @JornalOGlobo Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/TN7cwbjRuT"
        },
        {
            "author_id": "15445920",
            "created_at": "2013-07-16T21:08:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "54341363",
                        "start": 3,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357245335652929536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rt @JornalOGlobo Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/PbuCFs1Bf6"
        },
        {
            "author_id": "38970033",
            "created_at": "2013-07-16T21:08:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "54341363",
                        "start": 28,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357245293546307584",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando Francisco souber... \u201c@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/qbMUyxnqlc\u201d"
        },
        {
            "author_id": "68534926",
            "created_at": "2013-07-16T21:07:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "54341363",
                        "start": 28,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357245101799522304",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "namoral, sem necessidade RT @JornalOGlobo Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/jg3ZBM8iLx"
        },
        {
            "author_id": "67754063",
            "created_at": "2013-07-16T21:07:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "54341363",
                        "start": 11,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357245064642179072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vacilo RT @JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/gv167sJtSO"
        },
        {
            "author_id": "203936088",
            "created_at": "2013-07-16T21:06:28.000Z",
            "id": "357244867178536960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo do Monumento Natural Grota do Angico se re\u00fane em Canind\u00e9: Primeira reuni\u00e3o formal do ano o... http://t.co/LqnIduab5B"
        },
        {
            "author_id": "40368169",
            "created_at": "2013-07-16T21:06:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "54341363",
                        "start": 29,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "357244835213754368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "T\u00e1 de sacanagem, n\u00e9?????? RT @JornalOGlobo Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/KgWhcPU93E"
        },
        {
            "author_id": "231920921",
            "created_at": "2013-07-16T21:05:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "54341363",
                        "start": 48,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357244740825137153",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "o papa vai ajudar a replantar essas \u00e1rvores? RT @JornalOGlobo Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ."
        },
        {
            "author_id": "26238952",
            "created_at": "2013-07-16T21:05:52.000Z",
            "id": "357244715931938816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O GLOBO\nIgreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ.\n\nNADA DE NOVO,EM 1500,FIZERAM A MESM\u00cdSSIMA COISA!\n#sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "53169018",
            "created_at": "2013-07-16T21:05:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357244679806390272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\"@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/UEYRIgYy1Y\" Deus prover\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "168282259",
            "created_at": "2013-07-16T21:05:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.851879,
                        -29.31348836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "357244645408915457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar feio! @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/km3erQq97O"
        },
        {
            "author_id": "134610796",
            "created_at": "2013-07-16T21:05:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "54341363",
                        "start": 34,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357244632066834432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A filhadaputice n\u00e3o tem limites RT@JornalOGlobo  Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/rsi3hftUOj"
        },
        {
            "author_id": "65112772",
            "created_at": "2013-07-16T21:05:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "54341363",
                        "start": 20,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357244522918461440",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S-A-F-A-D-E-Z-A \nRT @JornalOGlobo Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/ogDPpTnGFP"
        },
        {
            "author_id": "14577254",
            "created_at": "2013-07-16T21:04:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "54341363",
                        "start": 29,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357244423811244034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Basta confessar e t\u00e1 blz. RT @JornalOGlobo Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/PLxVEBGGPB"
        },
        {
            "author_id": "8431272",
            "created_at": "2013-07-16T21:04:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "54341363",
                        "start": 11,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357244416102113280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pecado! RT @JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/Cb7DCbnCaB"
        },
        {
            "author_id": "44258342",
            "created_at": "2013-07-16T21:04:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357244390399418368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/N3yfqPqU5l\" Que beleza hein --'"
        },
        {
            "author_id": "1180910965",
            "created_at": "2013-07-16T21:04:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357244365661421571",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/q4Bstmc9IP\" que merda, velho!!!"
        },
        {
            "author_id": "241346986",
            "created_at": "2013-07-16T21:03:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357244197910233088",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201c@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/E9kSnW45EV\u201d absurdo"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2013-07-16T21:02:58.000Z",
            "id": "357243987167420416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 32,
                "retweet_count": 110
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/2XuxL7brt9"
        },
        {
            "author_id": "70035034",
            "created_at": "2013-07-16T20:55:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10949412,
                        -4.15550123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "357242056420241409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ningu\u00e9m vai estragar meu dia \ud83c\udf05 @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/rIq7bjHKEg"
        },
        {
            "author_id": "381875690",
            "created_at": "2013-07-16T20:48:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "357240421014986752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/EiVjmGvEMY"
        },
        {
            "author_id": "242412767",
            "created_at": "2013-07-16T20:46:10.000Z",
            "id": "357239760433057792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que legal! Exposi\u00e7ao de fotografias \"A Terra vista do Ceu\" nos gradis do Parque Municipal! Um\u2026 http://t.co/J6ivJ3kKik"
        },
        {
            "author_id": "1522637232",
            "created_at": "2013-07-16T20:46:06.000Z",
            "id": "357239741780983808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia: iNoramic by Joaquim Almeida Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal... http://t.co/SHj1GGTHub"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2013-07-16T20:29:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "357235541424611330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De manh\u00e3 trabalho, a tarde caminhada no Parque Municipal! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari) http://t.co/8HOewmSkfC"
        },
        {
            "author_id": "26057887",
            "created_at": "2013-07-16T20:25:34.000Z",
            "id": "357234576969564161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) @ Parque Estadual da Serra da Canastra http://t.co/qFksp5wMxP"
        },
        {
            "author_id": "88355588",
            "created_at": "2013-07-16T20:21:56.000Z",
            "id": "357233660107296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/0X5tHVzGKw - MPF investiga processo de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na PB http://t.co/fJcOFkktXk"
        },
        {
            "author_id": "103703183",
            "created_at": "2013-07-16T20:19:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "357233136767217664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito legal a exposi\u00e7\u00e3o \"A terra vista do c\u00e9u\" no Parque Municipal! Pra quem gosta de fotografia, prato cheio!"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-07-16T20:14:18.000Z",
            "id": "357231741569732608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo de 12 a 14 de julho ocorreu, no Munic\u00edpio de Serra do Navio, o XVII Festival do Cupua\u00e7u (Fest\u00e7u).... http://t.co/F3pQMWQCqx"
        },
        {
            "author_id": "55374153",
            "created_at": "2013-07-16T20:08:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "357230380580995072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f3s rapel, a caminho do rafting! #cataratas #aventura @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/aOF6hkmrrm"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-07-16T20:04:16.000Z",
            "id": "357229215189442560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/OtW8ueAzyz #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-16T20:04:16.000Z",
            "id": "357229215164268544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "36353319",
            "created_at": "2013-07-16T19:50:47.000Z",
            "id": "357225822303690753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rvore ficava em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, e era a segunda maior da regi\u00e3o depois de um jequitib\u00e1 centen\u00e1rio http://t.co/Ugk5gR6ObJ"
        },
        {
            "author_id": "47226771",
            "created_at": "2013-07-16T19:50:21.000Z",
            "id": "357225713549578240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Janio: PESCADORES DE CABO FRIO IMPEDIDOS DE PESCAREM EM RESERVA EXTRATIVISTA http://t.co/UJQf4igArm"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-07-16T19:47:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "357225111725670403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/72aoZDVQxQ"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2013-07-16T19:46:24.000Z",
            "id": "357224719952519169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo do Monumento Natural Grota do Angico se re\u00fane em Canind\u00e9 http://t.co/sIutrmK4Bs"
        },
        {
            "author_id": "28340920",
            "created_at": "2013-07-16T19:37:04.000Z",
            "id": "357222367975571456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Mina, pico mais alto de SP, no Vale do Para\u00edba, ser\u00e1 protegido por Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: http://t.co/7uCTwv7ubl"
        },
        {
            "author_id": "36347847",
            "created_at": "2013-07-16T19:36:52.000Z",
            "id": "357222320533807105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de voltar do cen\u00e1rio de uma \"meia-trag\u00e9dia\": um jatob\u00e1 centen\u00e1rio despencou numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do meu bairro. Assustou!"
        },
        {
            "author_id": "54588495",
            "created_at": "2013-07-16T19:36:23.000Z",
            "id": "357222196961218560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio deve indicar em que estado se encontra procedimento sobre preserva\u00e7\u00e3o da caatinga http://t.co/DUkTvngssp"
        },
        {
            "author_id": "54588495",
            "created_at": "2013-07-16T19:35:34.000Z",
            "id": "357221994305036288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF investiga processo de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra do Teixeira (PB) http://t.co/DUkTvngssp"
        },
        {
            "author_id": "78910540",
            "created_at": "2013-07-16T19:32:16.000Z",
            "id": "357221163602157569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BONDINHO DE UBAJARA VOLTA A FUNCIONAR\n\nO bondinho do Parque Nacional de Ubajara voltou a funcionar na tarde de... http://t.co/hRSk6rNK4a"
        },
        {
            "author_id": "552887193",
            "created_at": "2013-07-16T19:06:59.000Z",
            "id": "357214799920250880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A OSCIP Iracambi est\u00e1 se empenhando para tornar a Reserva Natural Pico da Graminha, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/r8STSu8w8c"
        },
        {
            "author_id": "130619800",
            "created_at": "2013-07-16T19:05:31.000Z",
            "id": "357214431853289472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diego Souza pode ser reprovado  nos exames e ir para Austr\u00e1lia. FAzer parte do parque Nacional onde muitas pregui\u00e7as ja est\u00e3o o esperando!"
        },
        {
            "author_id": "16888163",
            "created_at": "2013-07-16T19:02:57.000Z",
            "id": "357213784353406976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo! O Parque Nacional Stelvio, \u00e9 o maior parque dos Alpes e se estende at\u00e9 3.900 m acima do n\u00edvel do mar.... http://t.co/aTekQu1EcO"
        },
        {
            "author_id": "78423427",
            "created_at": "2013-07-16T18:48:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "357210091658813441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FozdoIgua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/JGr1menl6R"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-07-16T18:43:01.000Z",
            "id": "357208765742854146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina de problemas no cora\u00e7\u00e3o do Cerrado\n\nCom 43 mil hectares, o Parque Nacional de Bras\u00edlia tem sua finalidade... http://t.co/xb0rfwdpBz"
        },
        {
            "author_id": "321505057",
            "created_at": "2013-07-16T18:40:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3249725,
                        -23.3842684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a7bec11bdc8fa9db"
            },
            "id": "357208048831430656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente vive juntas, a gente se d\u00e1 bem, n\u00e3o desejamos mal a quase ningu\u00e9m... &lt;3 @ Parque Municipal de\u2026 http://t.co/DbdBkgkxFs"
        },
        {
            "author_id": "321505057",
            "created_at": "2013-07-16T18:26:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3249725,
                        -23.3842684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a7bec11bdc8fa9db"
            },
            "id": "357204575624769536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudaaade que eu tava, suas lindas s2 @ Parque Municipal de Santo Andr\u00e9 http://t.co/wmA6GRW2VR"
        },
        {
            "author_id": "71663109",
            "created_at": "2013-07-16T18:20:02.000Z",
            "id": "357202983206916097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Para\u00edba ganhar\u00e1 mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\n\nA regi\u00e3o do Vale do Para\u00edba ganhar\u00e1 mais uma unidade de... http://t.co/rvIVKRA8Eg"
        },
        {
            "author_id": "321505057",
            "created_at": "2013-07-16T18:18:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3249725,
                        -23.3842684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a7bec11bdc8fa9db"
            },
            "id": "357202532386353152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barbudooo &lt;3 @ Parque Municipal de Santo Andr\u00e9 http://t.co/IriSP1ilS6"
        },
        {
            "author_id": "392462186",
            "created_at": "2013-07-16T18:16:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "488356636",
                        "start": 80,
                        "username": "MegaCurioso"
                    }
                ]
            },
            "id": "357202117410291713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o de um parque nacional na Lua http://t.co/LitjkkxCoI via @megacurioso"
        },
        {
            "author_id": "60632725",
            "created_at": "2013-07-16T18:13:55.000Z",
            "id": "357201445969334272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda a exposi\u00e7\u00e3o nas grades do Parque Municipal com fotos a\u00e9reas em todo o mundo!!"
        },
        {
            "author_id": "575494031",
            "created_at": "2013-07-16T18:07:49.000Z",
            "id": "357199908488482816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "apesar de querer ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "20638803",
            "created_at": "2013-07-16T18:00:02.000Z",
            "id": "357197949912092673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL\n\nAbrangendo os munic\u00edpios de Teres\u00f3polis, Petr\u00f3polis, Mag\u00e9 e Guapimirim e com 11 mil hectares... http://t.co/0bP6pdnBXn"
        },
        {
            "author_id": "835691718",
            "created_at": "2013-07-16T17:58:52.000Z",
            "id": "357197656445042690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que h\u00e1 de novo e belo em BH: arte no parque municipal, completada pela beleza da natureza. #art\u2026 http://t.co/7YAKSVqT1a"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2013-07-16T17:47:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "57254597",
                        "start": 108,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357194764782813186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pico mais alto de SP ser\u00e1 protegido por Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/EpxHLPuwQa via @CicloVivo #SP #reserva"
        },
        {
            "author_id": "129854436",
            "created_at": "2013-07-16T17:39:58.000Z",
            "id": "357192900645363712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhos de Yann Arthus-Bertrand ficar\u00e3o expostos nas grades do Parque Municipal | Divirta-se http://t.co/SoQUKADKtA"
        },
        {
            "author_id": "65942300",
            "created_at": "2013-07-16T17:27:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87344501,
                        -23.49646656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "357189816959512576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, hein??? @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/kIfDr2Duou"
        },
        {
            "author_id": "58344992",
            "created_at": "2013-07-16T17:20:10.000Z",
            "id": "357187918957252608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini Canela-de-Ema, proximidades do Parque Nacional das Sempre-Vivas, Buen\u00f3polis. http://t.co/6TltRyCpO3"
        },
        {
            "author_id": "226615772",
            "created_at": "2013-07-16T17:16:30.000Z",
            "id": "357186993513431040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#forapt Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/ttRLK7Pxmc"
        },
        {
            "author_id": "117841908",
            "created_at": "2013-07-16T17:04:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92632998,
                        -15.73808523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "357183943960825856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos aqui nos divertindo! :D - em Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/fBjTjiZ4em"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2013-07-16T17:00:03.000Z",
            "id": "357182857225056256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u, al\u00e9m das Cataratas, tamb\u00e9m tem o Parque Nacional do Igua\u00e7u, com trilhas e atividades de... http://t.co/plT5uds1MY"
        },
        {
            "author_id": "466779164",
            "created_at": "2013-07-16T16:55:43.000Z",
            "id": "357181763488989185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tranquila movimenta\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos nos dois sentidos da Av. dos Andradas, ao lado do Parque Municipal, no Hipercentro."
        },
        {
            "author_id": "29677855",
            "created_at": "2013-07-16T16:36:43.000Z",
            "id": "357176982867415044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Pico do Itamb\u00e9 http://t.co/HvCIwfnE1P"
        },
        {
            "author_id": "29677855",
            "created_at": "2013-07-16T16:22:40.000Z",
            "id": "357173447790571521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "andersontellesbh, vem gentchy! @ Parque Estadual do Pico do Itamb\u00e9 http://t.co/C9msHtNKPU"
        },
        {
            "author_id": "29677855",
            "created_at": "2013-07-16T16:19:49.000Z",
            "id": "357172728136089603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Pico do Itamb\u00e9 http://t.co/EvqFQhFaNz"
        },
        {
            "author_id": "55374153",
            "created_at": "2013-07-16T16:19:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "357172658292527104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratas #trilha #foz @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/w3TqeegTNz"
        },
        {
            "author_id": "58279912",
            "created_at": "2013-07-16T16:11:13.000Z",
            "id": "357170565955596288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fico indgnada de saber que existe um projeto pra cria\u00e7\u00e3o de um Parque Nacional dos Campos Gerais e quase ningu\u00e9m sabe disso"
        },
        {
            "author_id": "58524650",
            "created_at": "2013-07-16T16:08:31.000Z",
            "id": "357169884691566593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @jcanistrum: \u00c1vores com + de 300 anos de idade derrubadas em Parque Nacional para  Celebra\u00e7\u00f5es com o Papa.  http://t.co/XCwMcY4llS"
        },
        {
            "author_id": "55374153",
            "created_at": "2013-07-16T16:07:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43866203,
                        -25.67042032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "357169585688031236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os dois Z\u00e9 gotinha! #cataratas #foz @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VviVWBtovC"
        },
        {
            "author_id": "113052532",
            "created_at": "2013-07-16T16:06:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "15947602",
                        "start": 126,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "357169377474387968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FATMA - Funda\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente: \"Plano de Manejo J\u00c1\" do Parque Estadual do Rio Vermelho (PAERV) http://t.co/YSeiGeBNte via @change"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-16T16:03:59.000Z",
            "id": "357168747330547712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/1LxBJ8KTMD #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-07-16T16:03:59.000Z",
            "id": "357168746953052160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/OtW8ueAzyz #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-16T16:03:59.000Z",
            "id": "357168746684612609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2013-07-16T15:49:47.000Z",
            "id": "357165171426332672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLAUDIO , ORLANDO E LEONARDO ERAM TR\u00caS PERMANECERAM DOIS , OS VILA BOAS E O PARQUE NACIONAL DO XINGU  http://t.co/N0zb3dQhR8"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2013-07-16T15:43:03.000Z",
            "id": "357163478248734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O JOGO POLITICO ENTRE OS IRM\u00c3OS VILA BOAS E O GOVERNO PARA CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DE XINGU  http://t.co/CpJTRm6LMS"
        },
        {
            "author_id": "626026424",
            "created_at": "2013-07-16T15:23:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "236582298",
                        "start": 0,
                        "username": "Feliiiiiiipinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "357158670368382976",
            "in_reply_to_user_id": "236582298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Feliiiiiiipinho aqui no meu condo mano, hj tava a fim de colar no canja ou no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "270198518",
            "created_at": "2013-07-16T15:18:02.000Z",
            "id": "357157180073443330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Para\u00edba ganhar\u00e1 mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/HAB2zgv5tl"
        },
        {
            "author_id": "60727805",
            "created_at": "2013-07-16T15:00:01.000Z",
            "id": "357152646869680129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que sensacional essa exposi\u00e7ao no Parque Municipal !!! #ATerraVistaDoCeu #FicaDica"
        },
        {
            "author_id": "392350760",
            "created_at": "2013-07-16T14:55:39.000Z",
            "id": "357151547190296576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descaso com o Parque Nacional de Bras\ufffdlia.Quidnovi http://t.co/xVW79gJVYf"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2013-07-16T14:54:21.000Z",
            "id": "357151221129297921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Apenas 1% da \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia concentra visitantes. http://t.co/rdJiOjineg"
        },
        {
            "author_id": "631235745",
            "created_at": "2013-07-16T14:53:31.000Z",
            "id": "357151010822701056",
            "in_reply_to_user_id": "111042116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pequetitoglobo O Luciano Huck tem uma casa em Angra numa \u00e1rea protegida e ele contratou a mulher do governador do RJ pra ganhar a causa!"
        },
        {
            "author_id": "345364420",
            "created_at": "2013-07-16T14:39:42.000Z",
            "id": "357147533446877184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim o Parque Nacional dos Aparados da Serra corre risco de fechar? CAD\u00ca O INVESTIMENTO NA CIDADE TUR\u00cdSTICA SR. PREFEITO?! :@"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-07-16T14:17:36.000Z",
            "id": "357141972928040960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira 50 lugares para conhecer antes de morrer\n\nTorres del Paine, Chile\nTorres del Paine, parque nacional do... http://t.co/GidSbRl3iG"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-16T14:12:49.000Z",
            "id": "357140769338957824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "321505057",
            "created_at": "2013-07-16T14:03:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3249725,
                        -23.3842684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a7bec11bdc8fa9db"
            },
            "id": "357138532562767872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo tanto... tanto... s2 @ Parque Municipal de Santo Andr\u00e9 http://t.co/Bqm81ykmAC"
        },
        {
            "author_id": "38991961",
            "created_at": "2013-07-16T13:57:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "357137009434828801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/PoGVuz8D3T"
        },
        {
            "author_id": "14851837",
            "created_at": "2013-07-16T13:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "66460356",
                        "start": 3,
                        "username": "OGlobo_Ciencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "357135717035556866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @OGlobo_Ciencia: Fotogaleria:  Parque Nacional de Bras\u00edlia: superlota\u00e7\u00e3o com tr\u00eas mil visitantes. http://t.co/YtEBla8b3r"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2013-07-16T13:45:29.000Z",
            "id": "357133891955470336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLAUDIO , ORLANDO E LEONARDO ERAM TR\u00caS PERMANECERAM DOIS , OS VILA BOAS E O PARQUE NACIONAL DO XINGU  http://t.co/N0zb3dQhR8"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-07-16T13:45:09.000Z",
            "id": "357133806534275072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira 50 lugares para conhecer antes de morrer\n\nParque Nacional do Serengueti, Tanz\u00e2nia 11/50\nAo norte da... http://t.co/xzwc6Ts7xL"
        },
        {
            "author_id": "67050944",
            "created_at": "2013-07-16T13:44:51.000Z",
            "id": "357133733612109827",
            "in_reply_to_user_id": "275661684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jc_jcnasruas N\u00e3o existe uma \u00e1rea protegida para quem vem andando da Benfica e precisa seguir pela Caxang\u00e1 (lado direito!)...s\u00f3 brigando!"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2013-07-16T13:38:50.000Z",
            "id": "357132218189103104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AGU: Procuradores impedem posse indevida de im\u00f3vel no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim/SC: A Advocacia-Geral da... http://t.co/16xzQrnwnY"
        },
        {
            "author_id": "38082007",
            "created_at": "2013-07-16T13:29:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "95958399",
                        "start": 0,
                        "username": "cbnbhz"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1148590920",
                        "start": 8,
                        "username": "smyssior"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94772272,
                        -19.83835437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "357129981719097345",
            "in_reply_to_user_id": "95958399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnbhz @smyssior andar de burrinho no Parque Municipal \ud83d\udc34\ud83d\udc34\ud83d\udc34"
        },
        {
            "author_id": "187362052",
            "created_at": "2013-07-16T13:23:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "95958399",
                        "start": 0,
                        "username": "cbnbhz"
                    }
                ]
            },
            "id": "357128448885526529",
            "in_reply_to_user_id": "95958399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnbhz ir ao parque municipal aos domingos, andar de cavalo e ir nos barquinhas..."
        },
        {
            "author_id": "95331884",
            "created_at": "2013-07-16T13:23:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40539981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "357128355520339968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/VRTf8zOQld"
        },
        {
            "author_id": "95207847",
            "created_at": "2013-07-16T13:04:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "842084524267839488",
                        "start": 120,
                        "username": "envolverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "357123672894472193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico mais alto de SP ser\u00e1 protegido por Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, Envolverde http://t.co/htDFDtvrpp via @envolverde"
        },
        {
            "author_id": "957537865",
            "created_at": "2013-07-16T12:52:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "357120553703858176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/KVq8K1fMBv"
        },
        {
            "author_id": "1209532087",
            "created_at": "2013-07-16T12:44:37.000Z",
            "id": "357118571626774528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Problemas no Parque Nacional de Bras\u00edlia - V\u00eddeos - Assista todos os v\u00eddeos publicado... (http://t.co/V7Cg77hfqe)"
        },
        {
            "author_id": "66357507",
            "created_at": "2013-07-16T12:39:32.000Z",
            "id": "357117294746415107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodrigo Meurer- Ap\u00f3s cinco horas dentro de uma curiara \u2013 tipo de barco \u2013, no Parque Nacional Canaima http://t.co/5K9T3CNMk0"
        },
        {
            "author_id": "66460356",
            "created_at": "2013-07-16T12:38:11.000Z",
            "id": "357116953816600577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Problemas no Parque Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/An7bmdJ4iC"
        },
        {
            "author_id": "66460356",
            "created_at": "2013-07-16T12:37:54.000Z",
            "id": "357116883889176578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fotogaleria:  Parque Nacional de Bras\u00edlia: superlota\u00e7\u00e3o com tr\u00eas mil visitantes. http://t.co/h1OmY5aWE0"
        },
        {
            "author_id": "66357507",
            "created_at": "2013-07-16T12:36:32.000Z",
            "id": "357116540803497984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declarado Parque Nacional Marinho em 1972, Los Roques \u00e9 uma das mais belas \u00e1reas naturais da Venezue http://t.co/tCkOsVwvPQ"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2013-07-16T12:36:23.000Z",
            "id": "357116501406384129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fim da tarde em Bom Futuro: O sol cai no caminho de volta da Floresta Nacional Bom Futuro. E ameniza uma pai... http://t.co/2c7dqHlKIK"
        },
        {
            "author_id": "27644470",
            "created_at": "2013-07-16T12:25:00.000Z",
            "id": "357113635740467200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "NU pras fotos que est\u00e3o expostas nos muros do parque municipal de BH. Vale a caminhada."
        },
        {
            "author_id": "55374153",
            "created_at": "2013-07-16T12:24:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "848930031149731840",
                        "start": 36,
                        "username": "rodrigojimmy"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "357113610423635968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @rodrigojimmy http://t.co/QXHxlF9ZeA"
        },
        {
            "author_id": "81709787",
            "created_at": "2013-07-16T12:19:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "357112224222953475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/yl7VyaYBjA"
        },
        {
            "author_id": "199763598",
            "created_at": "2013-07-16T12:11:14.000Z",
            "id": "357110170968530944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 Patrim\u00f4nio Biol\u00f3gico e Cultural da Amaz\u00f4nia http://t.co/sedKtdgYFw"
        },
        {
            "author_id": "357662403",
            "created_at": "2013-07-16T12:04:23.000Z",
            "id": "357108446371393537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No QuidNovi.\nBrasil &amp; Pol\u00edtica \nDescaso com o Parque Nacional de Bras\u00edlia.\nhttp://t.co/ldQrdxDrWI"
        },
        {
            "author_id": "234173280",
            "created_at": "2013-07-16T12:03:13.000Z",
            "id": "357108155286687744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria do Parque Nacional de Bras\u00edlia: com \u00e1rea de 6,3 mil Maracan\u00e3s, precisa fechar as portas \u00e0s 10 da manh\u00e3 http://t.co/KfmSxIhToA"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2013-07-16T12:03:09.000Z",
            "id": "357108139197333504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fim da tarde em Bom Futuro: O sol cai no caminho de volta da Floresta Nacional Bom Futuro. E ameniza uma pai... http://t.co/oZKuJ8sQWu"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2013-07-16T12:03:09.000Z",
            "id": "357108137016295424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fim da tarde em Bom Futuro: O sol cai no caminho de volta da Floresta Nacional Bom Futuro. E ameniza uma pai... http://t.co/8nMTVMiLqg"
        },
        {
            "author_id": "52196414",
            "created_at": "2013-07-16T11:35:34.000Z",
            "id": "357101196936355841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom: O Tempo - Parque Municipal recebe exposi\u00e7\u00e3o \"A Terra Vista do C\u00e9u\": http://t.co/VeBUwc0O07"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-07-16T11:32:10.000Z",
            "id": "357100340316864513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Tempo - Parque Municipal recebe exposi\u00e7\u00e3o \"A Terra Vista do C\u00e9u\": http://t.co/rN3GbVbsIY"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2013-07-16T11:20:56.000Z",
            "id": "357097514844962816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O JOGO POLITICO ENTRE OS IRM\u00c3OS VILA BOAS E O GOVERNO PARA CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DE XINGU  http://t.co/CpJTRm6LMS"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2013-07-16T11:05:54.000Z",
            "id": "357093732086054913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O JOGO POLITICO ENTRE OS IRM\u00c3OS VILA BOAS E O GOVERNO PARA CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DE XINGU  http://t.co/CpJTRm6LMS"
        },
        {
            "author_id": "86055229",
            "created_at": "2013-07-16T10:09:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "65597405",
                        "start": 3,
                        "username": "AsturiasTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357079542956961793",
            "in_reply_to_user_id": "187852248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @AsturiasTurismo Lago de Cerv\u00e9riz #Somiedo, 1 de los que forma este monumento natural asturiano #ecoturismo http://t.co/6ea0PHtQJS\""
        },
        {
            "author_id": "1015916394",
            "created_at": "2013-07-16T09:36:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "65597405",
                        "start": 0,
                        "username": "AsturiasTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357071172388651008",
            "in_reply_to_user_id": "187852248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AsturiasTurismo: Lago de Cerv\u00e9riz #Somiedo, 1 de los que forma este monumento natural asturiano #ecoturismo http://t.co/4cMPjaxoVp\""
        },
        {
            "author_id": "187852248",
            "created_at": "2013-07-16T09:27:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "111066042",
                        "start": 1,
                        "username": "ecoturista"
                    }
                ]
            },
            "id": "357068991413485568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@ecoturista: Lago de Cerv\u00e9riz #Somiedo, 1 de los que forma este monumento natural asturiano #ecoturismo http://t.co/Peu7Dkj6pv\" Qu\u00e9 chulo!"
        },
        {
            "author_id": "54508267",
            "created_at": "2013-07-16T08:47:48.000Z",
            "id": "357058975105163264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com 42.000km quadrados - o tamanho da Dinamarca - esta Reserva \u00e9 a maior \u00e1rea protegida em Mo\u00e7ambique e uma das... http://t.co/DIRv12KOLC"
        },
        {
            "author_id": "53998187",
            "created_at": "2013-07-16T05:20:44.000Z",
            "id": "357006868511592449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que foda, Bruninho acabou de chegar do Parque Nacional Banff. Pra quem n\u00e3o sabe o que \u00e9 -&gt; http://t.co/cYZarP9B1H"
        },
        {
            "author_id": "626439439",
            "created_at": "2013-07-16T03:40:48.000Z",
            "id": "356981718701457408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite!!!! Amazonas. Boa noite. Brasil! Desejo um domingo especial a todos!\n\nO Parque Nacional de... http://t.co/6dI9HmVRAV"
        },
        {
            "author_id": "65104328",
            "created_at": "2013-07-16T03:18:29.000Z",
            "id": "356976099542048769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal. http://t.co/hXXcAMicSG"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2013-07-16T02:49:28.000Z",
            "id": "356968800517754880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, RJ http://t.co/yaNE2Df3ts"
        },
        {
            "author_id": "59959093",
            "created_at": "2013-07-16T02:44:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "82104916",
                        "start": 1,
                        "username": "turismo_pe"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "53167346",
                        "start": 114,
                        "username": "Elivaslima"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.97926401,
                        -8.30882215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "356967488094879745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@turismo_pe: De 24 a 28 de julho, acontece a 43\u00ba Missa do Vaqueiro, em Serrita, no Parque Estadual Jo\u00e3o C\u00e2ndido. @Elivaslima lembrei de tu."
        },
        {
            "author_id": "272095188",
            "created_at": "2013-07-16T02:36:18.000Z",
            "id": "356965485511843843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pese a ser \u00e1rea protegida http://t.co/UWNOOrUQTU"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2013-07-16T02:22:01.000Z",
            "id": "356961891978969088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes protestam em defesa de \u00e1reas protegidas e Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) - Pravda.Ru http://t.co/mGyUd77lSC"
        },
        {
            "author_id": "49368496",
            "created_at": "2013-07-16T02:04:54.000Z",
            "id": "356957582881067010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e o rio de janeiro continua lindo.... @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/ysplgDyzZA"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-07-16T01:45:51.000Z",
            "id": "356952790288973824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/OtW8ueAzyz #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-16T01:45:51.000Z",
            "id": "356952790108610560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-16T01:45:51.000Z",
            "id": "356952790037311488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/1LxBJ8KTMD #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "15134035",
            "created_at": "2013-07-16T01:23:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "356947113738911745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (Curitiba, PR) http://t.co/1z6D2Xy1dL"
        },
        {
            "author_id": "80635675",
            "created_at": "2013-07-16T01:13:11.000Z",
            "id": "356944568811397121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Momentos do Borbolet\u00e1rio Itinerante no Parque Natural Municipal do Bosque da Barra. http://t.co/ceue4NEsbC"
        },
        {
            "author_id": "405668099",
            "created_at": "2013-07-16T00:33:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58442806,
                        -22.46280204
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "356934609524629507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/26DVYgBYCE"
        },
        {
            "author_id": "313287798",
            "created_at": "2013-07-16T00:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1006401516",
                        "start": 0,
                        "username": "LucasToddy1"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "601546185",
                        "start": 13,
                        "username": "yves_porto"
                    }
                ]
            },
            "id": "356934212181438464",
            "in_reply_to_user_id": "1006401516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucasToddy1 @yves_porto v\u00f4 correr de samba can\u00e7\u00e3o no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1583330437",
            "created_at": "2013-07-16T00:20:48.000Z",
            "id": "356931385178599425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com uma vista de tirar o f\u00f4lego, este \u00e9 o Lago Moraine, Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1 http://t.co/xEHQzpuBzs"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-07-16T00:03:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "356927067385896963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/UnM4Fvbsk1"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-07-16T00:00:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "356926390291025921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/60B8aOPdfV"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2013-07-15T23:37:47.000Z",
            "id": "356920559310868482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "PL 5399/2013 de Lira Maia \"exclui \u00e1rea da Reserva Extrativista Renascer, em Prainha, PA\" http://t.co/wcJ4ZBLPMq Pauta C\u00e2mara em 17/7/2013"
        },
        {
            "author_id": "131305263",
            "created_at": "2013-07-15T23:32:09.000Z",
            "id": "356919141908746242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, Piau\u00ed (by Andr\u00e9 Pessoa) http://t.co/Psb8uRwuxe"
        },
        {
            "author_id": "216732839",
            "created_at": "2013-07-15T23:25:37.000Z",
            "id": "356917499410923521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico mais alto de SP ser\u00e1 protegido por Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/oLuhSI1zFV"
        },
        {
            "author_id": "375273172",
            "created_at": "2013-07-15T23:02:01.000Z",
            "id": "356911559005573120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho not\u00edcias de que no parque municipal de Belo Horizonte est\u00e3o havendo lamentaveis  persegui\u00e7\u00f5es a guardas que... http://t.co/Rzv3AGl3r4"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2013-07-15T22:50:06.000Z",
            "id": "356908561479114752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de quase 5 anos, neste domingo foi realizada uma competi\u00e7\u00e3o na pista de bicicross localizada no Parque Municipal Ant\u00f4nio Molin\u00e1ri...."
        },
        {
            "author_id": "62126978",
            "created_at": "2013-07-15T22:47:51.000Z",
            "id": "356907992492433408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada, Sol, Rapel e at\u00e9 neve. A semana come\u00e7ou boa hein? (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://t.co/iqJ6vWghwY"
        },
        {
            "author_id": "62126978",
            "created_at": "2013-07-15T22:46:47.000Z",
            "id": "356907726087012353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um dos lugares mais belos do Brasil\" @ Parque Nacional de Itatiaia: http://t.co/NjCuMpuSlo #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2013-07-15T22:45:24.000Z",
            "id": "356907376101687296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, Piau\u00ed\n\n(Foto: Andr\u00e9 Pessoa) http://t.co/kZpJScgKFN"
        },
        {
            "author_id": "62126978",
            "created_at": "2013-07-15T22:39:28.000Z",
            "id": "356905884514922499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundona de lazer a 2500 metros de altitude. Pico das Prateleiras, parque nacional de Itatiaia. @\u2026 http://t.co/j3rGZgJHvy"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-07-15T22:10:19.000Z",
            "id": "356898550342352896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens naturais pelo mundo: lago Moraine, no Parque Nacional Baniff, Canad\u00e1. #FOTOGRAFIA #VIAJEAQUI"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [asnsergipe].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "asnsergipe",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "asnsergipe"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [kcristinni].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "kcristinni",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "kcristinni"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [asnsergipe].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "asnsergipe",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "asnsergipe"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [envolverde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "envolverde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "envolverde"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barbacena, Brasil",
                "id": "0edf8784e4a280b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aruj\u00e1, Brasil",
                "id": "a7bec11bdc8fa9db",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "73411721",
                "name": "Vit\u00f3ria",
                "username": "vitorialau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341600729",
                "name": "Jacqueline Oliveira",
                "username": "Jflordequintal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353002250",
                "name": "Agaprint",
                "username": "AgaprintOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334977022",
                "name": "Ana",
                "username": "oiluizaxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397410234",
                "name": "Musa Lyra",
                "username": "MusaLyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129880518",
                "name": "Robson Rosa",
                "username": "_RobsonRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110283237",
                "name": "ProfJaneslei \ud83d\udea9",
                "username": "ProfJaneslei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373375465",
                "name": "RioNaturalEcotourism",
                "username": "RioNaturalTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45162976",
                "name": "Portal RC Ambiental",
                "username": "rcambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110777245",
                "name": "Lenilton Lima",
                "username": "leniltonlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318568178",
                "name": "Giovana",
                "username": "gipereiragi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366825124",
                "name": "IBRAFF",
                "username": "ibraffoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200191696",
                "name": "Valnei V. Oliveira",
                "username": "valneivfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071647533",
                "name": "Portalpiancopb",
                "username": "portal_piancopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617355201",
                "name": "Pucca - a Dachshund esclarecida",
                "username": "adersoncaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14980577",
                "name": "Ida Milezi Sartorio",
                "username": "idasartorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137763066",
                "name": "Pr. Miguel \u00c2ngelo Jr",
                "username": "miguelangelojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167386646",
                "name": "Altier Moulin",
                "username": "altiermoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295748294",
                "name": "Henrique RR",
                "username": "rossi_henrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57691708",
                "name": "Juventude Batista",
                "username": "JOVENSBATISTAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400801749",
                "name": "I\u00f1aki Caperochipi",
                "username": "ikapero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90510517",
                "name": "Luandrey",
                "username": "LuandreySgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314259231",
                "name": "Agenda Esportiva RJ",
                "username": "AgEsportivaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330481937",
                "name": "Biarritz Turismo",
                "username": "BiarritzTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155663591",
                "name": "MBigucci Construtora",
                "username": "mbigucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44642892",
                "name": "Green Nation",
                "username": "green_nation_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66460356",
                "name": "O Globo_Ci\u00eancia",
                "username": "OGlobo_Ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595644719",
                "name": "Anvitur Viagens",
                "username": "anvitur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29473967",
                "name": "Revista Mundo Eco",
                "username": "MundoEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81111911",
                "name": "Terra Estilo",
                "username": "TerraEstiloBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308691117",
                "name": "ivanov_br",
                "username": "ivanov_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244462152",
                "name": "Alex Nacto",
                "username": "AlexNact",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324145736",
                "name": "Mar de Bem",
                "username": "MardeBem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57674389",
                "name": "BATISTAS CARIOCAS",
                "username": "BATISTACARIOCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032785448",
                "name": "Tete ",
                "username": "anatherezalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74204106",
                "name": "SN por Andr\u00e9 Barros",
                "username": "SergipeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59611131",
                "name": "Rede Nordeste TV",
                "username": "jornaldamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79610371",
                "name": "ANDR\u00c9 BARROS",
                "username": "ByAndreBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155990953",
                "name": "Studio2",
                "username": "studio2br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610829256",
                "name": "Flamengo",
                "username": "Site_Flamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34699726",
                "name": "Terra Empresas",
                "username": "TerraEmpresas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39875894",
                "name": "Club Athletico Paranaense \u2666\ufe0f",
                "username": "ClubeAtleticoPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147801482",
                "name": "Fausto Fausto",
                "username": "fausto_fausto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80579437",
                "name": "Foco Crist\u00e3o",
                "username": "Foco_Cristao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34696453",
                "name": "ADIBERJ",
                "username": "adiberj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38963218",
                "name": "FolhaGospel",
                "username": "FolhaGospel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117894364",
                "name": "Stephanie Mac\u00eado",
                "username": "StphanieMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607379395",
                "name": "Maria Cristina",
                "username": "mcrists",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40687060",
                "name": "mara",
                "username": "pintandomusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591139648",
                "name": "Paula Ferreira",
                "username": "PaulaFe09924807",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93014368",
                "name": "LEX Editora",
                "username": "lex_editora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237020633",
                "name": "Bruna Rodrigues",
                "username": "brusrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121562114",
                "name": "jones",
                "username": "joaoarauj019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138526805",
                "name": "Marisa Muller \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mfmuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248393400",
                "name": "Natanael Junior",
                "username": "JrNael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23263252",
                "name": "fabio alex t moraes",
                "username": "falx60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957537865",
                "name": "Kleyderson",
                "username": "kleydersonkd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480912881",
                "name": "lu",
                "username": "lucarrasco123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187323763",
                "name": "Hugo",
                "username": "_HugoLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358300044",
                "name": "JMJ Lisboa 2023",
                "username": "jmj_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "332541536",
                "name": "Sara",
                "username": "_sarafran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21169583",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Mar\u00edlia Moschkovich \ud83d\udce2",
                "username": "MariliaMoscou",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71789907",
                "name": "Allewerton Silveira",
                "username": "allewerton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52597323",
                "name": "a Neca real oficial",
                "username": "sweetfille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110033120",
                "name": "Jaque Thomaz",
                "username": "jaqueethomaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33488147",
                "name": "Lu Malheiros",
                "username": "LuMalheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28720502",
                "name": "vacinadah \ud83c\udd98",
                "username": "PaulinhaBicalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28844640",
                "name": "Mauricio Reis Freire \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "maufreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918977131",
                "name": "Pereira Jr.",
                "username": "pereira_jr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79578909",
                "name": "Maya",
                "username": "MayaMorenoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573890798",
                "name": "Nicolas \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf4",
                "username": "NcolasNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245960389",
                "name": "QuatroCantosdoMundo",
                "username": "4cantos_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42876868",
                "name": "M\u00e1rio Padr\u00e3o",
                "username": "MarioPadrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110159513",
                "name": "Veleiros do Sul",
                "username": "veleirosdosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780823776",
                "name": "Saturno",
                "username": "DiscoboyCosmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47598446",
                "name": "Renata Bessa",
                "username": "RenataChapatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286919452",
                "name": "D\u00e9borah Vasconcelos",
                "username": "debsdeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71445988",
                "name": "Robinho Tavares",
                "username": "Robinhoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33344003",
                "name": "luiz santiago",
                "username": "luizsantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73252951",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Salgado",
                "username": "JP_Salgadoow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69629725",
                "name": "Jorge Silva",
                "username": "katafrakta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780368276",
                "name": "Santa Tereza Tem",
                "username": "SantaTerezaTem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51103495",
                "name": "Sens\u00f3ria",
                "username": "sensoria_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583330437",
                "name": "Mente Curiosa",
                "username": "MenteCuriosaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68538550",
                "name": "dri",
                "username": "mileydadri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68544316",
                "name": "Maju Domingues",
                "username": "majudomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101562518",
                "name": "Corrente Cultural",
                "username": "cccultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47226771",
                "name": "Janio",
                "username": "janiomendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212450592",
                "name": "Circuito Mundial",
                "username": "mundialcircuito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44508346",
                "name": "Paulo R. da Costa",
                "username": "cliokatz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111084586",
                "name": "Allyson Pontes",
                "username": "allysonpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612796986",
                "name": "Encruzilhada",
                "username": "encruzilhadanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55339757",
                "name": "R\u00e1dio CDL FM | 102.9",
                "username": "radio1029",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19152276",
                "name": "Lorena Miyuki",
                "username": "jardimsecreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552887193",
                "name": "OSCIP Iracambi",
                "username": "iracambibrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170421680",
                "name": "Edson Spressola Jr.",
                "username": "edspres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33201847",
                "name": "Rafael Tomyama",
                "username": "rafaeltomyama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373173979",
                "name": "Morgana Rosa",
                "username": "morganarosaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85377441",
                "name": "Luiza Mendes",
                "username": "_luizamendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480685618",
                "name": "MariaBitt Feminista",
                "username": "mariabitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109040917",
                "name": "Mateus Supermercados",
                "username": "mateussuper_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095539958",
                "name": "RGV Hotelaria",
                "username": "RGVHotelaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632884",
                "name": "CroquiDeLuz",
                "username": "FeAznar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459195524",
                "name": "Jorge Ronaldo Braga",
                "username": "JorgeRonaldoBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359009730",
                "name": "Simone Boff - Esteticista",
                "username": "SimoneBoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66407779",
                "name": "Will",
                "username": "williamviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332106782",
                "name": "Ana Felix Garjan ART",
                "username": "anafelixgarjan2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108678868",
                "name": "SA Project",
                "username": "sa_project",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18319495",
                "name": "Bruno das Lamenta\u00e7\u00f5es",
                "username": "frowdow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198973280",
                "name": "M\u00e1rcio Miranda",
                "username": "mmirandajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41660842",
                "name": "Jos\u00e9 Roberto de Toledo",
                "username": "zerotoledo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "616204746",
                "name": "Tu Empleocupate",
                "username": "tuempleocupate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327140273",
                "name": "Pedro Paulo",
                "username": "todoseuimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268532864",
                "name": "Pousada Grande Paz",
                "username": "PousadaGrandPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44336572",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqueirozpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "196213009",
                "name": "Carina B.",
                "username": "destempero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270041475",
                "name": "Na Toca do Tatu",
                "username": "natocadotatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54588495",
                "name": "MPF na Para\u00edba",
                "username": "MPF_PB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94089312",
                "name": "Israel Leibnitz",
                "username": "IsraelLeibnitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617094917",
                "name": "Altino Cesar",
                "username": "Altino_Cesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43875908",
                "name": "Not\u00edcias de Patos",
                "username": "NoticiasDePatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17875152",
                "name": "Jo\u00e3o Neto",
                "username": "NetoOPOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19980637",
                "name": "Gustavo Koch",
                "username": "gustavokoch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401471129",
                "name": "Eu Amo Lagoa Santa",
                "username": "euamolagoasanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47656563",
                "name": "Portal WSCOM",
                "username": "wscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71866846",
                "name": "Alceu V\u00edtor Paix\u00e3o",
                "username": "alceuvitorpx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599676070",
                "name": "david dias",
                "username": "Dias123David",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126676337",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "gusttavo_lima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66722818",
                "name": "Gean Carlo",
                "username": "geancarlo000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426859955",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "elektroroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14197417",
                "name": "Belo Horizonte",
                "username": "BeloHorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237329568",
                "name": "PatosNet",
                "username": "PatosNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162172723",
                "name": "Cl\u00e9ber de Souza",
                "username": "clebersouzas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116820742",
                "name": "Dilma",
                "username": "diImabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131997037",
                "name": "JEANDLLUCA",
                "username": "JEANDLLUCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223998917",
                "name": "Aline Oliveira",
                "username": "alineaol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229188743",
                "name": "gabriela pinheiro",
                "username": "maraiawinehouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67960604",
                "name": "Monalisa",
                "username": "smonalisass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714429943",
                "name": "TwoMap",
                "username": "2maptureventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405685373",
                "name": "\ud835\ude99\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\udea2\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude90\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9c",
                "username": "PolyPoly_013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93619921",
                "name": "Essilor",
                "username": "EssilorBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199763598",
                "name": "Andre Cardoso",
                "username": "cardosoalr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29210663",
                "name": "Romulo Pereira",
                "username": "raap09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265438760",
                "name": "DarVida Solu\u00e7\u00f5es Sustent\u00e1veis e Tecnologia",
                "username": "souza_darvida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263835135",
                "name": "Israel Araujo",
                "username": "fotografoisrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189311104",
                "name": "Laura Mayrink",
                "username": "LauraMayrink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214429669",
                "name": "Seduc Par\u00e1",
                "username": "SeducPara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129854436",
                "name": "Pablo Camargo",
                "username": "pablomcamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187218938",
                "name": "Dayana Trigueiro",
                "username": "dayannamylenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131004593",
                "name": "Paul\u00e3o",
                "username": "paulaodopt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "623542976",
                "name": "Bright sunny",
                "username": "solar_beauty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51051938",
                "name": "lena coroas",
                "username": "whateverdahh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456008785",
                "name": "Gazeta do Sert\u00e3o",
                "username": "gazetasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381062243",
                "name": "Patos 40 Graus",
                "username": "patos40graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281790528",
                "name": "dory",
                "username": "eumsmlauramello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18047699",
                "name": "Nova Faculdade",
                "username": "novafaculdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317938123",
                "name": "willian martins",
                "username": "wmstwiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55603979",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Lu\u00eds",
                "username": "PrefeituraSL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53532830",
                "name": "\u272b Fazer quadrinhos \u00e9 uma del\u00edcia \u272b #pride \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "JoOAsIAm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73798729",
                "name": "Patricia Saraiva",
                "username": "patsaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229987291",
                "name": "Jean",
                "username": "Jean2309__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378348283",
                "name": "Tatiana Vargas",
                "username": "tmvargas77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76526991",
                "name": "Dogc\u00e3o e sua turma",
                "username": "Dogcaoesuaturma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13633082",
                "name": "Tisa Jaques | Rio",
                "username": "tisajaques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254588595",
                "name": "Faxaju",
                "username": "Faxaju1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54253768",
                "name": "Morango do Nordeste",
                "username": "floracaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80579710",
                "name": "Felps",
                "username": "FeripeexD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189690531",
                "name": "Juliane Alves",
                "username": "julicalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278617313",
                "name": "Marta Rocha",
                "username": "Marta01Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76054511",
                "name": "Alexandra Claudino",
                "username": "AlexandraEP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800890615",
                "name": "Cacau",
                "username": "ClaudiaFLucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127931271",
                "name": "Tadeu Rover",
                "username": "tadeurover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33381037",
                "name": "Kathia Dudyk",
                "username": "Kathitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27542357",
                "name": "Atlantida Viagens",
                "username": "AtlantidaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208557155",
                "name": "kupaula",
                "username": "AnderssonBS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415503326",
                "name": "ACETI .'.",
                "username": "LuizCarlosAceti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28836608",
                "name": "Regis Cardoso Ares",
                "username": "RegisAres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187346595",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fndr\u00e9",
                "username": "andretijuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53401948",
                "name": "Gaby \ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "GabyPree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14404962",
                "name": "beacks \ud83e\udd98",
                "username": "beacks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49323305",
                "name": "Adriana Valadares",
                "username": "AdriValadares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109278191",
                "name": "Rafael Theis",
                "username": "umdoistheis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42753655",
                "name": "Gina J Jackson",
                "username": "ginapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220182426",
                "name": "Babs",
                "username": "BarbaraValent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253280858",
                "name": "gus",
                "username": "gustavufreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53157178",
                "name": "batgirl",
                "username": "alicetatianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233317767",
                "name": "Presidente Motoqueiro e Corno\u2122 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "thiagobrmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36711686",
                "name": "Marcos Westermann",
                "username": "m_westermann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234169018",
                "name": "rovski",
                "username": "luguidm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18504495",
                "name": "Barbara",
                "username": "luciferavamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497445143",
                "name": "J\u00falio Toyama",
                "username": "JulioToyama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187398973",
                "name": "igor",
                "username": "perigornaoentre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271040852",
                "name": "Bolzan",
                "username": "lucas_bolzan93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154997030",
                "name": "Insta: @Em.Orbita.Art \ud83d\ude80\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80",
                "username": "EmOrbita_arte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414910234",
                "name": "Or\u00e1culo",
                "username": "Merciabh09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320986277",
                "name": "EUG\u00caNIO PACCELLI",
                "username": "eugenioplx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64828078",
                "name": "Eudes Ciriano",
                "username": "djincidental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260053448",
                "name": "Jorge Meres Dib",
                "username": "JorggeDib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139460869",
                "name": "like matrix",
                "username": "likematrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346324585",
                "name": "Lucas Carvalho",
                "username": "bob_lucasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89503991",
                "name": "Udenilson Batista do Carmo",
                "username": "Udenilsoncarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81695585",
                "name": "Jos\u03bb",
                "username": "JoshuaPassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701041296",
                "name": "Maquetr\u00f4nica",
                "username": "Maquetronica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120552110",
                "name": "Fadinho Marginal Alado",
                "username": "guiknxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30278432",
                "name": "disappointed but not surprised #ForaBolsonaro",
                "username": "chacomlilith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122428644",
                "name": "Raphael Pontes",
                "username": "raphael_gpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35620245",
                "name": "Patricia Duarte",
                "username": "Padut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26812587",
                "name": "Marco Poli",
                "username": "MarcoPoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42332045",
                "name": "Moony John",
                "username": "themoonylupin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41960745",
                "name": "malu #Resist",
                "username": "malu_mad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18436224",
                "name": "\u0628\u064a\u062f\u0631\u0648",
                "username": "solfejocontido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85604054",
                "name": "Mister Bus",
                "username": "MisterbusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "228324779",
                "name": "Renato Garcia",
                "username": "rto_garcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807347575",
                "name": "Tudo_Que_Era_ S\u00f3lido",
                "username": "pfpauloffreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032923167",
                "name": "Gabiu",
                "username": "_gahstronda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145885364",
                "name": ". 4P",
                "username": "fethug_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443274633",
                "name": "Hotel Palace",
                "username": "Palace_Carlton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42709435",
                "name": "evangelista",
                "username": "jevangelista54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159619672",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83e\udd8b",
                "username": "vitoriaomariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189302420",
                "name": "Vitor \u270c\ud83c\udffb",
                "username": "bem10ocupado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22849805",
                "name": "Nogueira Jr.",
                "username": "WikiMidiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88085977",
                "name": "\u029f\u1d1c\u1d0b\u1d07",
                "username": "lukeistrouble",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371400546",
                "name": "Jo\u00e3o Andrade",
                "username": "joaoandradester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58079647",
                "name": "Bruna Lippmann",
                "username": "brunalippmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535305656",
                "name": "Blog Bosco Ascenso",
                "username": "blog_bosco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522596374",
                "name": "Brito & Oliveira",
                "username": "BritoeOliveira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54511750",
                "name": "ATEA",
                "username": "ateaorgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56899280",
                "name": "Vem me ter",
                "username": "ZwrielRosemond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100509687",
                "name": "KeyceJhones \u24cb",
                "username": "KeyceJhones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106585302",
                "name": "Leandro Carvalho",
                "username": "leandro_santos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26057887",
                "name": "Max Mayfield do Cerrado",
                "username": "katrineabatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11061342",
                "name": "Seb\u00e1stian Freire",
                "username": "2bicudos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70561555",
                "name": "Leo",
                "username": "Leo_MaVeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938879886",
                "name": "thiago higor",
                "username": "thiagohigor2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75923558",
                "name": "\u043a\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430",
                "username": "guilticent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330466723",
                "name": "334\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9BOT",
                "username": "33_4NEWS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321857054",
                "name": "Durval Henry",
                "username": "Durvalhenri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710796324",
                "name": "mila",
                "username": "yesheartfilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147331281",
                "name": "Natalia S.alves",
                "username": "natynhaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204093415",
                "name": "jess",
                "username": "rs2nie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84675058",
                "name": "Diario de Manaus",
                "username": "DiariodeManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57989909",
                "name": "laura",
                "username": "klauraus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211627686",
                "name": "Lucas Ferreira",
                "username": "LucazFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70197806",
                "name": "Breno",
                "username": "bre_malheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295723123",
                "name": "Dicas da Carol",
                "username": "dicasdacarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791620",
                "name": "Ellen Espel",
                "username": "EllenEspel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189375940",
                "name": "RO",
                "username": "rocii_vasquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55374153",
                "name": "Drika Anschau",
                "username": "DrikaAnschau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225879962",
                "name": "M\u00c1FIA JEANS",
                "username": "jeaancf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "BOLSOF\u00d3BICO \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27544285",
                "name": "Theresa Rachel",
                "username": "theresa_rachel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52929656",
                "name": "Simoneira",
                "username": "simoneira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326062594",
                "name": "claudemia jc",
                "username": "claudemia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290319181",
                "name": "Mario Leonardo",
                "username": "mariojrlm1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63002617",
                "name": "roberson Card",
                "username": "robersoncard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36813285",
                "name": "Medeiros J\u00fanior",
                "username": "ProfJuniorFlor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118886323",
                "name": "Vera Rodrigues",
                "username": "ecologista1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130685537",
                "name": "tania dias",
                "username": "taniardias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65787523",
                "name": "Manuela Mesquita",
                "username": "NuMesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162266565",
                "name": "Sissy",
                "username": "tlboss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72300000",
                "name": "Saulo do Prado",
                "username": "SaulodoPradoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55615384",
                "name": "Recuse imita\u00e7\u00f5es \u00a9\u00ae\ufe0f\ud83d\ude09 \ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83c\udfb9\ud83c\udf39\u2618\ud83c\udd98",
                "username": "Robertagbetty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705628459",
                "name": "L\u00edgia Mendes",
                "username": "ligiamendes_mm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52524280",
                "name": "{{user.name}}",
                "username": "Fabio_Gel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64465627",
                "name": "Giancarlo Silva \ud83d\udc19\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "giancarlozero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109360625",
                "name": "Gustavo Gobbi \ud83d\ude37\ud83d\udcf0",
                "username": "GobbiGustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64748772",
                "name": "Denise Franco",
                "username": "denisemvf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64088253",
                "name": "dids",
                "username": "_didis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28519044",
                "name": "Irio",
                "username": "IrioP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54352363",
                "name": "Alice Meireles:",
                "username": "alice_meireless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29490684",
                "name": "Lilian",
                "username": "lilianpaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223274381",
                "name": "Vai Ter Vacina na \u00c1rea \ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "chegueinaarea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49464433",
                "name": "Lusca",
                "username": "LuCaS_1910",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334361475",
                "name": "Wagner Lima",
                "username": "wadapenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42410075",
                "name": "Paraibaonline",
                "username": "paraiba_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27424640",
                "name": "Jo\u00e3o Lopes",
                "username": "john_lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226806932",
                "name": "Thiago Rocha",
                "username": "thiagomrrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52135254",
                "name": "* dea *",
                "username": "deacm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145739763",
                "name": "Rene da Luz",
                "username": "_reneluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37682199",
                "name": "tha\u00eds",
                "username": "siahtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15445920",
                "name": "Ariane Mazza #ForaBolsonaro",
                "username": "arianemazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38970033",
                "name": "Iris Porto",
                "username": "irisporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68534926",
                "name": "Biel",
                "username": "gabrielmc10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67754063",
                "name": "jujubexxx\u2122",
                "username": "jujubexxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203936088",
                "name": "SE Agora",
                "username": "seagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40368169",
                "name": "Luna",
                "username": "Luizamalher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231920921",
                "name": "eu trusse",
                "username": "eucaios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26238952",
                "name": "Temerzueiro",
                "username": "um4perdadetemp0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53169018",
                "name": "Ronaldo Brasiliense",
                "username": "rbrasiliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168282259",
                "name": "KaioBarssalos",
                "username": "KaioBarssalos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134610796",
                "name": "Suzana GuaraniKaiow\u00e1",
                "username": "sudornelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65112772",
                "name": "pedro",
                "username": "PedroDoTwiitter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14577254",
                "name": "Magno Karl",
                "username": "omagnokarl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8431272",
                "name": "Robinson dos Santos",
                "username": "rsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44258342",
                "name": "Carolina",
                "username": "carol_nmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180910965",
                "name": "Jonathas Santos",
                "username": "Jonattasanttos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241346986",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Sang",
                "username": "sangjp12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70035034",
                "name": "Maria Clara",
                "username": "mariaclarahl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381875690",
                "name": "Karen Edwards",
                "username": "terapiaedwards",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242412767",
                "name": "\u00c1lisson Valentim",
                "username": "ValentimAlisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522637232",
                "name": "iNoramic",
                "username": "iNoramic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88355588",
                "name": "ParlamentoPB",
                "username": "parlamentopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103703183",
                "name": "Victor Nassif",
                "username": "VictorNassif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36353319",
                "name": "R\u00e1dio FMZ",
                "username": "Radiofmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28340920",
                "name": "Samuel Moreira",
                "username": "samuelmoreira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36347847",
                "name": "Leandro Fidelis",
                "username": "leandrofcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78910540",
                "name": "Setur Cear\u00e1",
                "username": "seturceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130619800",
                "name": "Bruno Henrique",
                "username": "CECBruno31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16888163",
                "name": "Val\u00e9ria del Cueto",
                "username": "delcueto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78423427",
                "name": "Vinicius Mir\ud83c\udd70\ufe0fnd\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "Vinicius_13Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321505057",
                "name": "Narizinho",
                "username": "_thailopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71663109",
                "name": "Di\u00e1rio de Taubat\u00e9",
                "username": "diariodetaubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392462186",
                "name": "Thais Braga \u2693",
                "username": "thaaisbragaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60632725",
                "name": "CHR!5T!@N",
                "username": "chrisbventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575494031",
                "name": "Anacr\u00f4nica .",
                "username": "isadoramarcelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20638803",
                "name": "Time Tour",
                "username": "TimeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835691718",
                "name": "Sonia Machado",
                "username": "vivasosodreams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65942300",
                "name": "Leo",
                "username": "leotihuana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58344992",
                "name": "Jussara Del Debbio",
                "username": "judeldebbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226615772",
                "name": "Jony Fernando Schulz",
                "username": "jonyfernandos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117841908",
                "name": "Jade Christinne",
                "username": "JadeChristinne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29677855",
                "name": "tatiana carvalho costa",
                "username": "tatianacarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58279912",
                "name": "Daiana",
                "username": "_Pombba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58524650",
                "name": "Radi\u03c3R\u03c3ckP\u03c5r\u03c3",
                "username": "RadioRockPuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113052532",
                "name": "Joani Mo\u00e7ambique",
                "username": "Joani_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "580103952",
                "name": "Jorge N. Ferradeira",
                "username": "jnferradeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626026424",
                "name": "Ronan Oliveira",
                "username": "RoH_Lindu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236582298",
                "name": "Felipinho",
                "username": "Feliiiiiiipinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270198518",
                "name": "Para\u00edba",
                "username": "paraiba_hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60727805",
                "name": "obaiano",
                "username": "tierrecruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392350760",
                "name": "JB Bittencourt",
                "username": "JB_Bittencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631235745",
                "name": "Danilo Ballack\u00b9\u00b3",
                "username": "DaniloBallack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345364420",
                "name": "n\u00e9llen \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "nellenlentz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38991961",
                "name": "Anti Julio Valencia",
                "username": "jcvalencia24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14851837",
                "name": "Lis Duarte",
                "username": "lisduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67050944",
                "name": "Pedalar_Olhando",
                "username": "Pedalar_Olhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38082007",
                "name": "RENATO LULLI",
                "username": "RenatoLULLI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1148590920",
                "name": "Sergio Myssior",
                "username": "smyssior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187362052",
                "name": "Luciana Gloor",
                "username": "lugloor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95331884",
                "name": "Alexandre Ribeiro",
                "username": "alxbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95207847",
                "name": "\u00c1gua na Jarra",
                "username": "AguanaJarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209532087",
                "name": "babssaude",
                "username": "babssaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66357507",
                "name": "Jose Iraldes Abreu",
                "username": "iraldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27644470",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Karen Corr\u00eaa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Tauanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848930031149731840",
                "name": "Rodrigo ALbino",
                "username": "rodrigojimmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81709787",
                "name": "Diego",
                "username": "DieGalacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357662403",
                "name": "Mino Pedrosa",
                "username": "MinoPedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234173280",
                "name": "Vinicius Sassine",
                "username": "viniciussassine",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107514943",
                "name": "Sociedade Formigas",
                "username": "oscipformigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52196414",
                "name": "Hugo Oliveira Pinto e Silva",
                "username": "hugoopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86055229",
                "name": "Monta\u00f1as del Norte",
                "username": "MontaasdelNorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65597405",
                "name": "Turismo Asturias",
                "username": "AsturiasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015916394",
                "name": "fueramaletasshop",
                "username": "fueramaletas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187852248",
                "name": "TurismoAsturias",
                "username": "TurismoAsturias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111066042",
                "name": "Ecoturista",
                "username": "ecoturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54508267",
                "name": "Rani Resorts",
                "username": "RaniResorts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53998187",
                "name": "Pedro Alves",
                "username": "pedro_sci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626439439",
                "name": "joana darc lenoel",
                "username": "JoanaLeonel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65104328",
                "name": "Ayli\u0329n G\u0329\u0325rull\u00f3n \u029a\u0457\u025e",
                "username": "AylinGrullon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59959093",
                "name": "Welter Duarte",
                "username": "welterduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82104916",
                "name": "Turismo Pernambuco",
                "username": "turismo_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53167346",
                "name": "Elivan Ferreira",
                "username": "Elivaslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272095188",
                "name": "Oye Veracruz Diario",
                "username": "OyeVeracruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49368496",
                "name": "Kenji",
                "username": "gahkenji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15134035",
                "name": "Cesar Alves",
                "username": "CesarAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80635675",
                "name": "FabioCorreia",
                "username": "FabioOCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405668099",
                "name": "Bia Nunes",
                "username": "nunesbiiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313287798",
                "name": "julio",
                "username": "juliolopesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006401516",
                "name": "Lucas T.",
                "username": "LucasToddy1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601546185",
                "name": "Yves Oladipo ",
                "username": "yves_porto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131305263",
                "name": "bia do contas a pagar",
                "username": "biaguimaraeslim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216732839",
                "name": "Ecotonus Amb e Arq",
                "username": "Ecotonus_Eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375273172",
                "name": "Bueno_SINDGUARDAS",
                "username": "BuenoSindGuarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62126978",
                "name": "Rodrigo Cury",
                "username": "rodrigocury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "357907904289964032",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0kx2b3th9dqownyklwnak8a8albb1",
        "oldest_id": "356898550342352896",
        "result_count": 499
    }
}