{
    "data": [
        {
            "author_id": "599560929",
            "created_at": "2013-06-26T01:50:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "349706192479723522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai por cima da linha de minecart, ela \u00e9 \u00e1rea protegida e creepers n\u00e3o podem explodir (@YouTube http://t.co/cjedHNZ1lk)"
        },
        {
            "author_id": "1228788302",
            "created_at": "2013-06-26T01:11:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "349696308266803200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso (Manaus, AM) http://t.co/zO8KFOp6zM"
        },
        {
            "author_id": "157178454",
            "created_at": "2013-06-26T00:53:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "10228272",
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "349691967371886592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinguinho de Ouro - Parque Nacional do Itatiaia: http://t.co/Rabz6sKUX0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "57226037",
            "created_at": "2013-06-26T00:30:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56787946,
                        -25.55439076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "349686063855448064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque nacional do igua\u00e7u (fox do igua\u00e7u) http://t.co/2Fk0D6U0do"
        },
        {
            "author_id": "1132378008",
            "created_at": "2013-06-26T00:17:16.000Z",
            "id": "349682737550077952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as do Parque Nacional do Igua\u00e7u podem ser extintas em at\u00e9 80 anos: http://t.co/NruSaolCCx"
        },
        {
            "author_id": "562589392",
            "created_at": "2013-06-25T23:21:53.000Z",
            "id": "349668802222489600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To no parque municipal joganu basket"
        },
        {
            "author_id": "129505759",
            "created_at": "2013-06-25T23:19:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "349668235437813763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Run! (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/YiGSBXmgfk"
        },
        {
            "author_id": "1499451830",
            "created_at": "2013-06-25T23:17:02.000Z",
            "id": "349667581688422400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Marinha muda posi\u00e7\u00e3o e abre caminho para cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional no Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2013-06-25T22:57:36.000Z",
            "id": "349662692346314752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais http://t.co/jIbhOgYV8e"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2013-06-25T22:52:58.000Z",
            "id": "349661526191378433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais: Presidente Dilma sancionou na quinta (20/06) projeto... http://t.co/tIQhVTLzkE"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2013-06-25T22:52:58.000Z",
            "id": "349661524140371971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais: Presidente Dilma sancionou na quinta (20/06) projeto... http://t.co/zngDuDKN55"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-06-25T22:40:38.000Z",
            "id": "349658421634674689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico #Natureza #Mtur #Viajepelobrasil #Conhe\u00e7aobrasil http://t.co/EYeA9Pfqfk"
        },
        {
            "author_id": "33576428",
            "created_at": "2013-06-25T22:38:24.000Z",
            "id": "349657859694403584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha deve rolar exercito no parque municipal. Bora ficar esperto glr"
        },
        {
            "author_id": "99337229",
            "created_at": "2013-06-25T22:25:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.42785401,
                        -23.57467664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "349654551541993472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Col\u00f4nia Mineira - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (Apucarana, PR) http://t.co/yNcxGa9I4l"
        },
        {
            "author_id": "1400490259",
            "created_at": "2013-06-25T22:12:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1043177977",
                        "start": 0,
                        "username": "chupalolly"
                    }
                ]
            },
            "id": "349651250473742338",
            "in_reply_to_user_id": "1043177977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@chupalolly kkkkkkk . venha mais p c\u00e1 kk . vc ia no encontro no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "125657823",
            "created_at": "2013-06-25T21:54:59.000Z",
            "id": "349646931963809792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Aparados da Serra Rio Grande do Sul, Brasil. http://t.co/Zc8q1stf4l"
        },
        {
            "author_id": "940950265",
            "created_at": "2013-06-25T21:47:43.000Z",
            "id": "349645104929189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FESTA DO PESCADOR DE ARROIO DO SAL 2013 - De 25 de julho a 04 de agosto - Parque Municipal de Eventos http://t.co/t8FfhpqwMl"
        },
        {
            "author_id": "92064857",
            "created_at": "2013-06-25T21:31:46.000Z",
            "id": "349641090384670720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver Natureza \u00e9 um projecto de conserva\u00e7\u00e3o que pretende fazer um levantamento da fauna do Parque Nacional da Peneda... http://t.co/933DNwPT62"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-06-25T21:31:12.000Z",
            "id": "349640947312766977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cParque Estadual do Utinga comemora 20 anos de preserva\u00e7\u00e3o ambiental\u201d http://t.co/Qk8AxcgwzJ"
        },
        {
            "author_id": "18808724",
            "created_at": "2013-06-25T21:25:28.000Z",
            "id": "349639505587879936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Singela cena de amor no Parque Nacional de Kruger, \u00c1frica do Sul. http://t.co/PCbA5ApjGF"
        },
        {
            "author_id": "185777509",
            "created_at": "2013-06-25T21:24:06.000Z",
            "id": "349639162116313089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima not\u00edcia! - Brasil ganha novo Parque Nacional Marinho http://t.co/Q36mvOzxLU #fundacaoboticario"
        },
        {
            "author_id": "34454851",
            "created_at": "2013-06-25T21:09:31.000Z",
            "id": "349635488577105920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom!!! http://t.co/JR24VMteyD"
        },
        {
            "author_id": "60593097",
            "created_at": "2013-06-25T20:58:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "8802752",
                        "start": 97,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "349632803048136705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as do Parque Nacional do Igua\u00e7u podem ser extintas em at\u00e9 80 anos. http://t.co/TiNQWSxXrt via @g1 #preserva\u00e7\u00e3o #biodiversidade"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-06-25T20:49:42.000Z",
            "id": "349630504510820354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o anunciada pelo secret\u00e1rio de meio ambiente na Rio + 20 n\u00e3o passou de promessa pol\u00edtica - http://t.co/XCbrgPirWj"
        },
        {
            "author_id": "88060932",
            "created_at": "2013-06-25T20:40:02.000Z",
            "id": "349628069037871105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um parque nacional norte-americano localizado entre os estados de Wyoming,... http://t.co/0RndCN9QyK"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-06-25T20:35:29.000Z",
            "id": "349626924798189569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico #Natureza #Mtur #Viajepelobrasil #Conhe\u00e7aobrasil http://t.co/MoDpHJMLnL"
        },
        {
            "author_id": "247087282",
            "created_at": "2013-06-25T20:30:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.46618036,
                        -25.37683054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "349625635272007681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Salto Sao Francisco (@ Parque Municipal do Salto Sao Francisco) http://t.co/FJREfLzqlE"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-06-25T20:25:25.000Z",
            "id": "349624391375654912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico #Natureza #Mtur #Viajepelobrasil #Conhe\u00e7aobrasil http://t.co/ZnKq0tkG6S"
        },
        {
            "author_id": "239013322",
            "created_at": "2013-06-25T20:23:13.000Z",
            "id": "349623838503477248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha em Floresta Nacional de Ipanema - IPER\u00d3 - S\u00c3O PAULO - http://t.co/3P7LgHPrxj #Evento"
        },
        {
            "author_id": "247087282",
            "created_at": "2013-06-25T20:08:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.46718574,
                        -25.37683054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "349620191589695489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Salto Sao Francisco (@ Parque Municipal do Salto Sao Francisco) http://t.co/iXh8tDFTkB"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2013-06-25T19:55:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "349616880102805504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada para atingir meu objetivo! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari) http://t.co/mIvLWcKXvY"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-06-25T19:52:56.000Z",
            "id": "349616218065481728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cOn\u00e7as do Parque Nacional do Igua\u00e7u podem ser extintas em at\u00e9 80 anos\u201d http://t.co/CLWTGVNTSJ"
        },
        {
            "author_id": "85859074",
            "created_at": "2013-06-25T19:37:39.000Z",
            "id": "349612372014530560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rebiogurupi #cindra Tenham a coragem (ICMBio) de deixar esses produtores trabalharem e mudem a reserva biol\u00f3gica... http://t.co/Ud4KqT7DVc"
        },
        {
            "author_id": "239013322",
            "created_at": "2013-06-25T19:35:16.000Z",
            "id": "349611769884459008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino Corrida Parque Municipal de Mesquita/Nova Igua\u00e7u. - http://t.co/I6KkphoEOC #Evento"
        },
        {
            "author_id": "550245144",
            "created_at": "2013-06-25T19:34:45.000Z",
            "id": "349611640825724928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultado das chuvas no Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa. Linda foto. http://t.co/trsI5HaSZ1"
        },
        {
            "author_id": "64203142",
            "created_at": "2013-06-25T19:17:48.000Z",
            "id": "349607374790733825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Quedas http://t.co/znSXc3KRHr"
        },
        {
            "author_id": "90936586",
            "created_at": "2013-06-25T19:17:35.000Z",
            "id": "349607322005413888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do C\u00e2mpus Ariquemes participam de visita \u00e0 Reserva Extrativista http://t.co/5kkoW2mTDr"
        },
        {
            "author_id": "219381662",
            "created_at": "2013-06-25T19:13:36.000Z",
            "id": "349606318367191040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha dos Currais agora \u00e9 o primeiro Parque Nacional Marinho do Paran\u00e1 http://t.co/pZ2nggY8bR"
        },
        {
            "author_id": "309266120",
            "created_at": "2013-06-25T19:10:42.000Z",
            "id": "349605590357647360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques Estaduais podem ser privatizados\n \nO risco dos parques estaduais do Jaragu\u00e1, o Parque Estadual da... http://t.co/EQKMUqKwUO"
        },
        {
            "author_id": "270847251",
            "created_at": "2013-06-25T19:09:04.000Z",
            "id": "349605179760451584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fugindo dos roteiros comuns, o parque nacional onde ficam as Cataratas do Igua\u00e7u passa a oferecer o passeio da lua... http://t.co/SbmbNG5XZC"
        },
        {
            "author_id": "97251589",
            "created_at": "2013-06-25T18:43:51.000Z",
            "id": "349598830829903872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice\nO Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque... http://t.co/Mr9WHZw6HQ"
        },
        {
            "author_id": "171714570",
            "created_at": "2013-06-25T18:41:15.000Z",
            "id": "349598178078756864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Clikado | Fiscais e pol\u00edcia prendem homem com tr\u00eas espingardas e muni\u00e7\u00e3o no Parque... http://t.co/2lBzbqMn0G"
        },
        {
            "author_id": "491856694",
            "created_at": "2013-06-25T18:31:55.000Z",
            "id": "349595830887514112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Clikado | Fiscais e pol\u00edcia prendem homem com tr\u00eas espingardas e muni\u00e7\u00e3o no Parque... http://t.co/mA5vcmidQQ"
        },
        {
            "author_id": "481498341",
            "created_at": "2013-06-25T18:30:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "85859074",
                        "start": 117,
                        "username": "wevertonrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "349595531456163841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A desapropria\u00e7\u00e3o rural na unidade de conserva\u00e7\u00e3o R\u00e9bio Gurupi, no Maranh\u00e3o, \u00e9 tema de debate requerido pelo deputado @wevertonrocha"
        },
        {
            "author_id": "309266120",
            "created_at": "2013-06-25T18:26:59.000Z",
            "id": "349594588765368320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques Estaduais podem ser privatizados\n\nO risco dos parques estaduais do Jaragu\u00e1, o Parque Estadual da... http://t.co/JOqgb18hDh"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-06-25T18:21:16.000Z",
            "id": "349593150211371008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico #Natureza #Mtur #Viajepelobrasil #Conhe\u00e7aobrasil http://t.co/yFLRC2oDNc"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2013-06-25T18:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "1002360738",
                        "start": 44,
                        "username": "AcciaLisboa"
                    }
                ]
            },
            "id": "349591455993577473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venha visitar o Parque Nacional Marinho. RT @AcciaLisboa: Quero conhecer esse para\u00edso Fernando de Noronha.. http://t.co/YSDw2UIJWW"
        },
        {
            "author_id": "56704733",
            "created_at": "2013-06-25T18:09:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95273986,
                        -19.93326858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "349590171844493314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m na pauta a discuss\u00e3o sobre altera\u00e7\u00e3o de condicionantes para constru\u00e7\u00e3o de estrada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Arede"
        },
        {
            "author_id": "96636400",
            "created_at": "2013-06-25T18:08:08.000Z",
            "id": "349589845099823104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ilhasdosCurrais BRASIL GANHA MAIS UM PARQUE NACIONAL MARINHO http://t.co/opjpFuKgMw"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-06-25T18:05:42.000Z",
            "id": "349589229828972545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico #Natureza #Mtur #Viajepelobrasil #Conhe\u00e7aobrasil http://t.co/6CLmLCFIix"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2013-06-25T18:03:19.000Z",
            "id": "349588630429376514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, foi publicado no DOU dia 21/06/2013 a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Currais. Trata-se de um... http://t.co/mCgm4QyVOI"
        },
        {
            "author_id": "1258557259",
            "created_at": "2013-06-25T18:01:00.000Z",
            "id": "349588047161073667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as do Parque Nacional do Igua\u00e7u podem ser extintas em at\u00e9 80 anos http://t.co/NC5h5uyf3O"
        },
        {
            "author_id": "56704733",
            "created_at": "2013-06-25T18:00:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95274144,
                        -19.93327076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "349588043419762688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia publica na Comissao de Meio Ambiente discute altera\u00e7\u00f5es nos limites do Parque Estadual da Serra do Papagaio ."
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2013-06-25T18:00:59.000Z",
            "id": "349588042849333248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as do Parque Nacional do Igua\u00e7u podem ser extintas em at\u00e9 80 anos: Previs\u00e3o \u00e9 feita por especialistas do pr... http://t.co/xVJgr48LMJ"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-06-25T18:00:59.000Z",
            "id": "349588042517975042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - On\u00e7as do Parque Nacional do Igua\u00e7u podem ser extintas em at\u00e9 80 anos: Previs\u00e3o \u00e9 feita por ... http://t.co/uTdfUAw8vp"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-06-25T18:00:10.000Z",
            "id": "349587837349400576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENTREVISTA] Ambientalista fala sobre protesto realizado no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/AvQsd119Ko"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-06-25T17:59:14.000Z",
            "id": "349587604334845953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes protestam em defesa de \u00e1reas protegidas e Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR)\n\nUm grupo de... http://t.co/4Lkf4XWhMb"
        },
        {
            "author_id": "27042474",
            "created_at": "2013-06-25T17:46:45.000Z",
            "id": "349584460955660288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensar Eco, \u00e9 l\u00f3gico!: BRASIL GANHA MAIS UM PARQUE NACIONAL MARINHO http://t.co/Ca74NQFhlE"
        },
        {
            "author_id": "27042474",
            "created_at": "2013-06-25T17:45:44.000Z",
            "id": "349584205124079618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pensar Eco, \u00e9 l\u00f3gico!: BRASIL GANHA MAIS UM PARQUE NACIONAL MARINHO http://t.co/nRZGAQ8NH9"
        },
        {
            "author_id": "27042474",
            "created_at": "2013-06-25T17:45:25.000Z",
            "id": "349584126824824833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensar Eco, \u00e9 l\u00f3gico!: BRASIL GANHA MAIS UM PARQUE NACIONAL MARINHO http://t.co/GHUOdPP37G"
        },
        {
            "author_id": "55577173",
            "created_at": "2013-06-25T17:30:42.000Z",
            "id": "349580422600081408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil ganha mais um Parque Nacional Marinho http://t.co/SJxQwsrZJl"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-06-25T17:25:23.000Z",
            "id": "349579086953332736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico #Natureza #Mtur #Viajepelobrasil #Conhe\u00e7aobrasil http://t.co/25KMwEXwvA"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-06-25T17:18:17.000Z",
            "id": "349577299621974016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalista fala sobre protesto realizado no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/dbRwgNeM5X"
        },
        {
            "author_id": "468346651",
            "created_at": "2013-06-25T17:16:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "349576846796529664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mucambinho (Sobral, Cear\u00e1) http://t.co/D64DbCWVIy"
        },
        {
            "author_id": "108678868",
            "created_at": "2013-06-25T17:13:32.000Z",
            "id": "349576104580890625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional ou a Reserva da Biosfera de Manu abrange mais de 280.000 hectares de floresta e de montanha,... http://t.co/E5QkoHCqQj"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2013-06-25T17:11:36.000Z",
            "id": "349575618049998849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede Mercosul: Ilha dos Currais agora \u00e9 o primeiro Parque Nacional Marinho do Paran\u00e1 http://t.co/95gNC6YfiQ"
        },
        {
            "author_id": "147746629",
            "created_at": "2013-06-25T17:09:37.000Z",
            "id": "349575116297994240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Previs\u00e3o \u00e9 feita por especialistas do projeto Carn\u00edvoros do Igua\u00e7u. Em 15 anos, o n\u00famero de animais na reserva... http://t.co/Vgi8Z29JEB"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-06-25T17:06:15.000Z",
            "id": "349574270323658752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL: On\u00e7as do Parque Nacional do Igua\u00e7u podem ser extintas em at\u00e9 80 anos http://t.co/m6fAvlfGKt #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-06-25T17:00:47.000Z",
            "id": "349572896542298115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 para matar aquela saudade e relembrar os bons momentos passados ali - Riacho no Parque Estadual do Ibitipoca. http://t.co/g6kBybXFL4"
        },
        {
            "author_id": "151541978",
            "created_at": "2013-06-25T17:00:45.000Z",
            "id": "349572887902031873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocorr\u00eancia e uso da \u00c1rea por Carn\u00edvoros Silvestres no Parque Estadual do Cerrado, Jaguaria\u00edva, Paran\u00e1.... http://t.co/m8hyyzNZeR"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2013-06-25T16:54:12.000Z",
            "id": "349571236277403650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as do Parque Nacional do Igua\u00e7u podem ser extintas em at\u00e9 80 anos http://t.co/OtVGzAtArG"
        },
        {
            "author_id": "63678575",
            "created_at": "2013-06-25T16:51:54.000Z",
            "id": "349570657975148545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aula de Zumba, amanh\u00e3 (quarta feira), ser\u00e1 no Parque Municipal de Desporto e Lazer, pelas 19h, com a professora... http://t.co/zFQXqe4TuY"
        },
        {
            "author_id": "123555483",
            "created_at": "2013-06-25T16:47:38.000Z",
            "id": "349569583776137216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impresionante, Parque Nacional de Len\u00e7\u00f5is Maranhensee en Brasil! http://t.co/BNfjFbpJEJ"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-06-25T16:45:05.000Z",
            "id": "349568944081862658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL: On\u00e7as do Parque Nacional do Igua\u00e7u podem ser extintas em at\u00e9 80 anos http://t.co/QSyrzEjTca #OesteeSudoeste #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-06-25T16:40:17.000Z",
            "id": "349567735799365633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesco adiciona 19 novos patrim\u00f4nios mundiais\n\n5) Parque Nacional de Tajik National Park, Tadjiquist\u00e3o\nFoto:... http://t.co/G1Cl22VXSv"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-06-25T16:40:07.000Z",
            "id": "349567693508190208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7as do Parque Nacional do Igua\u00e7u podem ser extintas em at\u00e9 80 anos http://t.co/49WfsysUwl"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2013-06-25T16:39:13.000Z",
            "id": "349567465631649792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as do Parque Nacional do Igua\u00e7u podem ser extintas em at\u00e9 80 anos http://t.co/rp6iQyHn6M"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2013-06-25T16:38:15.000Z",
            "id": "349567225415483393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as do Parque Nacional do Igua\u00e7u podem ser extintas em at\u00e9 80 anos http://t.co/OCP7PwIESs"
        },
        {
            "author_id": "50674130",
            "created_at": "2013-06-25T16:31:16.000Z",
            "id": "349565466747998208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A presidenta Dilma Rousseff sanciona a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais, no Estado do Paran\u00e1. http://t.co/RxVbWeWJjW"
        },
        {
            "author_id": "248265744",
            "created_at": "2013-06-25T16:21:02.000Z",
            "id": "349562891353075712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindooo! otimo programa com a famila (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/uLtZVgCfxq"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2013-06-25T16:11:57.000Z",
            "id": "349560604572385280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros (GO) Inaugura Trilha com Pernoite de CAMPING: O Parque Nacional da\u2026 http://t.co/jusRp1c6l8"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-06-25T16:00:01.000Z",
            "id": "349557601857576961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o Africano\n\nBela foto de um le\u00e3o-africano (Panthera leo) na savana, Parque Nacional das Cataratas Murchison,... http://t.co/rWbM4Vd91J"
        },
        {
            "author_id": "203107226",
            "created_at": "2013-06-25T15:47:31.000Z",
            "id": "349554455798222848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acusado de desmatar unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental tem pena privativa de liberdade\u2026 http://t.co/gXtH3R5KGD"
        },
        {
            "author_id": "110471158",
            "created_at": "2013-06-25T15:44:59.000Z",
            "id": "349553817743933442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 23 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Extrativista do Lago do Cuni\u00e3.\" http://t.co/lhYKHxcFcd"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-06-25T15:44:01.000Z",
            "id": "349553575644512258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite as f\u00e9rias de Julho para conhecer o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico... http://t.co/6Oht33sEt1"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-06-25T15:41:23.000Z",
            "id": "349552911400964097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarque na Viagem | Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-06-25T15:40:32.000Z",
            "id": "349552697025904640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico #Natureza #Mtur #Viajepelobrasil #Conhe\u00e7aobrasil http://t.co/1xPcgVrzJT"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-06-25T15:40:31.000Z",
            "id": "349552694664511489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico #Natureza #Mtur #Viajepelobrasil #Conhe\u00e7aobrasil http://t.co/YIRjL0VSFr"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-06-25T15:40:30.000Z",
            "id": "349552692349239299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico #Natureza #Mtur #Viajepelobrasil #Conhe\u00e7aobrasil http://t.co/BxayfRAZdr"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-06-25T15:39:14.000Z",
            "id": "349552373955432448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico #Natureza #Mtur #Viajepelobrasil #Conhe\u00e7aobrasil http://t.co/JrAZxea3Bv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-06-25T15:37:55.000Z",
            "id": "349552038985740292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico #Natureza #Mtur #Viajepelobrasil #Conhe\u00e7aobrasil http://t.co/UZWm4oxnBW"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-25T15:21:20.000Z",
            "id": "349547869260357633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "===&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/SAyhQkkNCa"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-25T15:21:20.000Z",
            "id": "349547869075804161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "===&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/ZE9iSUIEQM"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-25T15:21:20.000Z",
            "id": "349547868933206017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "===&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/zVVEQFlKkY"
        },
        {
            "author_id": "53439811",
            "created_at": "2013-06-25T15:13:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "56441916",
                        "start": 33,
                        "username": "fund_boticario"
                    }
                ]
            },
            "id": "349545994398089217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um r\u00e1pido tr\u00e2mite de 11 anos. @fund_boticario Brasil ganha novo Parque Nacional Marinho. http://t.co/LjM3B5TXkX"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-06-25T14:46:15.000Z",
            "id": "349539037134061568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o mais novo Parque Nacional Marinho do Brasil =&gt; http://t.co/m590LKqUXX"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-06-25T14:45:12.000Z",
            "id": "349538774004412419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsa Verde contempla 224 fam\u00edlias da Reserva Extrativista Ari\u00f3ca Pruan\u00e3, no Par\u00e1 =&gt; http://t.co/dh98S33J06"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-06-25T14:43:43.000Z",
            "id": "349538398853279745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Serra da Ibiapaba toma posse =&gt; http://t.co/CVMrGPBaRi"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2013-06-25T14:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "56441916",
                        "start": 122,
                        "username": "fund_boticario"
                    }
                ]
            },
            "id": "349535754185228288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(+) ...o primeiro parque nacional marinho do #Paran\u00e1 e o terceiro do Brasil. Saiba + em Plurale.\nhttp://t.co/ZTUsMifOgz / @fund_boticario"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2013-06-25T14:32:40.000Z",
            "id": "349535619908780033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(+) Apesar da vit\u00f3ria, a regi\u00e3o precisa ser mais conhecida, alerta pesquisador; nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 ...."
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2013-06-25T14:32:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "56441916",
                        "start": 84,
                        "username": "fund_boticario"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "67912933",
                        "start": 100,
                        "username": "SandroRego"
                    }
                ]
            },
            "id": "349535513352478720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A natureza comemora: Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais \u00e9 criado / #paran\u00e1 @fund_boticario @SandroRego"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2013-06-25T14:32:08.000Z",
            "id": "349535487452647425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Brasil ganha novo Parque Nacional Marinho. http://t.co/LTFKMalwDu"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2013-06-25T14:31:17.000Z",
            "id": "349535270317731840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado, no Paran\u00e1, o Parque Nacional da Ilha dos Currais: http://t.co/ZJOcdoUBBC"
        },
        {
            "author_id": "136734152",
            "created_at": "2013-06-25T14:10:03.000Z",
            "id": "349529926841532418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros (GO) Inaugura Trilha com Pernoite de CAMPING: O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros... http://t.co/fv6LWDaF5a"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-06-25T14:04:34.000Z",
            "id": "349528547725017088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GSUSSSS e t\u00e1 tudo alagado aqui no Parque Nacional...as trilhas hj tem um novo atrativo caiaque no alagado!kkkk"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-06-25T14:03:04.000Z",
            "id": "349528170145394689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas caiu cerca de 90% na regi\u00e3o do Parque do Igua\u00e7u. Restam apenas 18 animais na \u00e1rea. http://t.co/54K8r2tUZK"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2013-06-25T14:00:29.000Z",
            "id": "349527521538215936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, unidade de conserva\u00e7\u00e3o gerida pelo Instituto Chico Mendes de... http://t.co/kh8SE9sJma"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-06-25T13:56:25.000Z",
            "id": "349526497847029761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico: [\u2026] http://t.co/nj7SGFSpoZ"
        },
        {
            "author_id": "80402904",
            "created_at": "2013-06-25T13:56:25.000Z",
            "id": "349526495699550211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico: [\u2026] http://t.co/ZOfQmo9J37"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-06-25T13:56:23.000Z",
            "id": "349526487768109058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico: [\u2026] http://t.co/uJVcrPBmYU"
        },
        {
            "author_id": "80402904",
            "created_at": "2013-06-25T13:56:22.000Z",
            "id": "349526485926817792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico: [\u2026] http://t.co/AmN8Xsmcw6"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-06-25T13:56:22.000Z",
            "id": "349526483867410438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico: [\u2026] http://t.co/JXOTuowzeS"
        },
        {
            "author_id": "1367820558",
            "created_at": "2013-06-25T13:44:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "349523579605512192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/22Ju1ZlNVG"
        },
        {
            "author_id": "166417133",
            "created_at": "2013-06-25T13:24:16.000Z",
            "id": "349518404404772864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha dos Currais agora \u00e9 o primeiro Parque Nacional Marinho do Paran\u00e1 -  a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das... http://t.co/LmBdT37XHE"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-06-25T13:19:55.000Z",
            "id": "349517309750161408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo atrativo do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Fotos: Leonardo Milano http://t.co/SitFW33vWX"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2013-06-25T13:18:41.000Z",
            "id": "349517002353803265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes protestam em defesa de \u00e1reas protegidas e Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) | ISA -... http://t.co/TvJFcSd0lW"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2013-06-25T13:15:46.000Z",
            "id": "349516267956350976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa... que lugar maravilhoso http://t.co/5kdA8Kb3vI"
        },
        {
            "author_id": "583941015",
            "created_at": "2013-06-25T13:14:09.000Z",
            "id": "349515862274871296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma sanciona lei que cria Ilhas dos Currais Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais... http://t.co/QxVp2EbCJO"
        },
        {
            "author_id": "292694173",
            "created_at": "2013-06-25T13:01:04.000Z",
            "id": "349512567368065025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/aItAxnPdMz"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-06-25T13:00:59.000Z",
            "id": "349512547092795395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/O45aFjh9Ek"
        },
        {
            "author_id": "80402904",
            "created_at": "2013-06-25T13:00:55.000Z",
            "id": "349512528428138496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/5yT4KMfPYS"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-06-25T13:00:50.000Z",
            "id": "349512509251792898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/zkpeTR7iGy"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-06-25T13:00:47.000Z",
            "id": "349512498724077568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/lYYeg03Rx2"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-06-25T12:57:31.000Z",
            "id": "349511674451070976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/jHHa2kb27O"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-06-25T12:49:02.000Z",
            "id": "349509538761818113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AO VIVO] Na linha, Andr\u00e9 Alliana, presidente da Associa\u00e7\u00e3o de Defesa e Educa\u00e7\u00e3o Ambiental, sobre os protestos no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "233938011",
            "created_at": "2013-06-25T12:44:13.000Z",
            "id": "349508326633119745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma sanciona lei que cria Ilhas dos Currais Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais http://t.co/1zLR32ct34"
        },
        {
            "author_id": "235218324",
            "created_at": "2013-06-25T12:33:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "153505589",
                        "start": 95,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "349505695667847169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga comemora 20 anos de preserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/jLsAUHV7Ap via @GovernoPara #noticia"
        },
        {
            "author_id": "67156266",
            "created_at": "2013-06-25T12:31:26.000Z",
            "id": "349505108591124480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural das Fal\u00e9sias de #beberibe \u2600\ud83d\udc8e\ud83d\udc96 #nature #perfect #cliff #brazil #cear\u00e1 #traveling\u2026 http://t.co/ng4v2rfULb"
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2013-06-25T12:30:48.000Z",
            "id": "349504950772051968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/E4TzKXgZvo"
        },
        {
            "author_id": "171714570",
            "created_at": "2013-06-25T12:27:01.000Z",
            "id": "349503999336132608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais e pol\u00edcia prendem homem com tr\u00eas espingardas e muni\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed em Indaial http://t.co/60RlGDqBtb"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-25T12:05:41.000Z",
            "id": "349498629200945155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#not\u00edciasdoturismo Ilha dos Currais \u00e9 o 1\u00ba Parque Nacional Marinho do #Paran\u00e1. http://t.co/WxvVS1jMS0"
        },
        {
            "author_id": "69171004",
            "created_at": "2013-06-25T11:51:36.000Z",
            "id": "349495087878778880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, Cro\u00e1cia. http://t.co/OLasmfsfOM"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-25T11:35:52.000Z",
            "id": "349491126291537920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bomdia! Cachoeira da Formiga, no Parque Estadual do Jalap\u00e3o, #Tocantins\nhttp://t.co/tm4hNqyV4M Foto: Gabriel Castaldini."
        },
        {
            "author_id": "85210063",
            "created_at": "2013-06-25T11:27:18.000Z",
            "id": "349488968766730240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/ZrjduMJjq2"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2013-06-25T11:26:12.000Z",
            "id": "349488694002057216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actividades no e junto ao Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\nhttp://t.co/rdB23DGEJw http://t.co/ADEeMsosSr"
        },
        {
            "author_id": "143865642",
            "created_at": "2013-06-25T10:14:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "517084394",
                        "start": 0,
                        "username": "PatriciaTormem"
                    }
                ]
            },
            "id": "349470544233631744",
            "in_reply_to_user_id": "517084394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PatriciaTormem rasguei aquilo tudo que te mostrei ontem no parque estadual do brigadeiro :x"
        },
        {
            "author_id": "68545181",
            "created_at": "2013-06-25T10:13:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93624371,
                        -19.92254904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "349470504878473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lets Run em #BH (@ Parque municipal) http://t.co/gH1S2gsuhH"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-25T09:30:52.000Z",
            "id": "349459667405127680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "354196741",
            "created_at": "2013-06-25T06:31:40.000Z",
            "id": "349414574023380992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parece ser que Benasque ser\u00e1 parque nacional....#hotelbenasque...#veranoenbenasque http://t.co/ttCpcmm3mU"
        },
        {
            "author_id": "354196741",
            "created_at": "2013-06-25T06:30:31.000Z",
            "id": "349414283391664128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece ser que Benasque ser\u00e1 parque nacional....#hotelbenasque...#veranoenbenasque http://t.co/m7IG6pP51V"
        },
        {
            "author_id": "384619033",
            "created_at": "2013-06-25T04:23:52.000Z",
            "id": "349382412012240896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3, RS http://t.co/yEeFSrjXaF"
        },
        {
            "author_id": "287443766",
            "created_at": "2013-06-25T03:44:28.000Z",
            "id": "349372494920163328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF-1\u00aa. Acusado de desmatar unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental tem pena privativa de liberdade substitu\u00edda http://t.co/GhCV8dxF8N"
        },
        {
            "author_id": "318123426",
            "created_at": "2013-06-25T03:37:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "814276107104980993",
                        "start": 7,
                        "username": "BrunoCastro_R"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "3008473415",
                        "start": 76,
                        "username": "cryptoniall"
                    }
                ]
            },
            "id": "349370798689095682",
            "in_reply_to_user_id": "290575737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "eu e o @brunocastro_r somos guia turisticos da reserva biologica do algarve @cryptoniall  http://t.co/sHQW5vQbWE"
        },
        {
            "author_id": "138896746",
            "created_at": "2013-06-25T03:04:02.000Z",
            "id": "349362319047921666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma poesia da natureza.\nA banana de ravena sendo poetizada na p\u00e7 da poesia no Parque Municipal neste domingo.... http://t.co/FqIYfg08uQ"
        },
        {
            "author_id": "137857576",
            "created_at": "2013-06-25T02:45:39.000Z",
            "id": "349357693074550785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idosos do Cras fazem capoterapia no Parque Municipal Pedra do Castelo - - Portal CDP: http://t.co/OKQZK0xBMH"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-06-25T02:34:41.000Z",
            "id": "349354934698905600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma f\u00eamea de morcego-das-sepulturas-sul-africano e seu filhote nas costas, no Parque Nacional Ankarafantsika,... http://t.co/jzQERsTlAt"
        },
        {
            "author_id": "570175773",
            "created_at": "2013-06-25T02:34:32.000Z",
            "id": "349354897231183873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indaial \u2013 Homem \u00e9 preso com tr\u00eas espingardas e muni\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed http://t.co/g6w3e9Wbi6"
        },
        {
            "author_id": "358938415",
            "created_at": "2013-06-25T02:20:17.000Z",
            "id": "349351309008310274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no dia do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "151708741",
            "created_at": "2013-06-25T01:45:21.000Z",
            "id": "349342518447587330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Marra \u00e9 lembrar que amanh\u00e3 tem que acordar 5 da manh\u00e3 pra ir em parque nacional de n\u00e3o sei o que com os Gringos '-'"
        },
        {
            "author_id": "387529529",
            "created_at": "2013-06-25T00:56:52.000Z",
            "id": "349330315724066817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta minha filha Biologa, vai gostar de mato l\u00e1 no Parque Nacional! http://t.co/v6kXxIOJaK"
        },
        {
            "author_id": "64276984",
            "created_at": "2013-06-25T00:53:02.000Z",
            "id": "349329350790877185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dilma sanciona lei que cria Ilhas dos Currais Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais http://t.co/8KjOugKKa6"
        },
        {
            "author_id": "387529529",
            "created_at": "2013-06-25T00:44:12.000Z",
            "id": "349327130905149440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha filha Bi\u00f3loga, hehehe vai gostar de mato l\u00e1 no parque nacional http://t.co/kuYjAX9WjR"
        },
        {
            "author_id": "42461086",
            "created_at": "2013-06-25T00:43:01.000Z",
            "id": "349326829544407041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "para fi sou mais ir no cinema, ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2013-06-25T00:06:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "17871562",
                        "start": 115,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "349317619360346112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes protestam em defesa de \u00e1reas protegidas e Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). http://t.co/zToXqOTR0X via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "462810483",
            "created_at": "2013-06-25T00:06:11.000Z",
            "id": "349317562959540224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Pesquisador do Instituto Geol\u00f3gico participa do Encontro de Pesquisa do Parque Nacional da Serrra da... http://t.co/8vmn0ORhEa"
        },
        {
            "author_id": "79530758",
            "created_at": "2013-06-25T00:00:51.000Z",
            "id": "349316221386235907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes protestam em defesa de \u00e1reas protegidas e Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) | ISA -... http://t.co/H53y3sHVvd"
        },
        {
            "author_id": "79530758",
            "created_at": "2013-06-24T23:58:42.000Z",
            "id": "349315679888998403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes protestam em defesa de \u00e1reas protegidas e Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) | ISA -... http://t.co/GfaCNUqGqH"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2013-06-24T22:43:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "52168441",
                        "start": 104,
                        "username": "claudioangelo"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "16000565",
                        "start": 119,
                        "username": "luizbento"
                    }
                ]
            },
            "id": "349296650776363008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Dilma Rousseff cria sua terceira unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Passou Itamar Franco. http://t.co/VpUzjlxspQ\" @claudioangelo @luizbento"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-06-24T22:30:47.000Z",
            "id": "349293554562121728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de estrada e hidrel\u00e9trica amea\u00e7a biodiversidade de Parque: Foto: ICMBio / Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/6hJZXJZlVo"
        },
        {
            "author_id": "379890385",
            "created_at": "2013-06-24T22:30:43.000Z",
            "id": "349293537101230081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rhair inventou de me ligar 9i30 e poko pra me acorda, me chamando pra ir pro parque municipal, ele nem imagina como eu amo qando me acordam"
        },
        {
            "author_id": "217196748",
            "created_at": "2013-06-24T22:27:37.000Z",
            "id": "349292755824017408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Viajes a #Yosemite a partir de solo $140.  Ver tours - http://t.co/gmJdGzGQGl\n\n#California http://t.co/EedXB5rWXD"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2013-06-24T22:10:00.000Z",
            "id": "349288324302774273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog da Luciana Pombo: Ilha dos Currais j\u00e1 \u00e9 Parque Nacional http://t.co/yDeMpqutRB"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2013-06-24T22:09:44.000Z",
            "id": "349288258036969475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog da Luciana Pombo: Ilha dos Currais j\u00e1 \u00e9 Parque Nacional http://t.co/oLHohPC1pB"
        },
        {
            "author_id": "150797734",
            "created_at": "2013-06-24T22:06:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "52168441",
                        "start": 3,
                        "username": "claudioangelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "349287336145723392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @claudioangelo: Dilma Rousseff cria sua terceira unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Passou Itamar Franco. http://t.co/ntQTdcQzOs"
        },
        {
            "author_id": "16000565",
            "created_at": "2013-06-24T22:06:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "52168441",
                        "start": 3,
                        "username": "claudioangelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "349287330529542145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @claudioangelo: Dilma Rousseff cria sua terceira unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Passou Itamar Franco. http://t.co/rddQDCVVf1"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2013-06-24T22:01:49.000Z",
            "id": "349286266145210368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o leve plantas, rochas, frutos e outras coisas encontradas no caminho!"
        },
        {
            "author_id": "84174737",
            "created_at": "2013-06-24T21:56:23.000Z",
            "id": "349284898890203137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 terei q ir no parque municipal depois da aula p fazer trabalho, mas kd vontade ? \ud83d\ude2d\ud83d\ude35"
        },
        {
            "author_id": "52168441",
            "created_at": "2013-06-24T21:29:59.000Z",
            "id": "349278254571601921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dilma Rousseff cria sua terceira unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Passou Itamar Franco. http://t.co/rO3RMbLHYC"
        },
        {
            "author_id": "236508151",
            "created_at": "2013-06-24T21:28:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "166313310",
                        "start": 97,
                        "username": "DeputadoRasca"
                    }
                ]
            },
            "id": "349277846390308865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha dos Currais agora \u00e9 o 1\u00ba Parque Nacional Marinho do Paran\u00e1. Comunicado feito hoje (24) pelo @DeputadoRasca &gt; http://t.co/DrNTpnisNl"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2013-06-24T21:26:32.000Z",
            "id": "349277383213330432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Ilha dos Currais agora \u00e9 o primeiro Parque Nacional Marinho do Paran\u00e1 Na \u00faltima sexta-feira (21), um... http://t.co/bT1dj67N3S"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2013-06-24T21:26:24.000Z",
            "id": "349277350724255745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha dos Currais agora \u00e9 o primeiro Parque Nacional Marinho do Paran\u00e1 http://t.co/abHiGTAgg4"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-06-24T21:24:07.000Z",
            "id": "349276775479640065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada caiu 90% no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A regi\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 teve... http://t.co/xWbENTcw4W"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2013-06-24T21:23:45.000Z",
            "id": "349276685763489792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para ministra, estrada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 inaceit\u00e1vel - A ministra Izabella Teixeira... http://t.co/Wnmcc1lWl5"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2013-06-24T21:23:30.000Z",
            "id": "349276622257528833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para ministra, estrada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 inaceit\u00e1vel http://t.co/XQQigW8PHG"
        },
        {
            "author_id": "856434218",
            "created_at": "2013-06-24T21:22:22.000Z",
            "id": "349276337468477441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira do Parque Nacional Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia \u00e9 a coisa mais linda de se ver, n\u00e9? http://t.co/U5SRY6yz5i"
        },
        {
            "author_id": "56704733",
            "created_at": "2013-06-24T21:16:54.000Z",
            "id": "349274962508525570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 acontece a audi\u00eancia que solicitei para debater o PL que altera os limites do Parque da Serra do Papagaio. http://t.co/f873LkX4ya"
        },
        {
            "author_id": "264886438",
            "created_at": "2013-06-24T21:14:20.000Z",
            "id": "349274312890523648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento no Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 no Cascatinha."
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2013-06-24T21:00:03.000Z",
            "id": "349270718787231748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Manifestantes protestam em defesa de \u00e1reas protegidas e Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). http://t.co/OYbwIJjfGS"
        },
        {
            "author_id": "599633750",
            "created_at": "2013-06-24T20:54:31.000Z",
            "id": "349269326223773700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9dios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o demolidos em S\u00e3o Francisco\nhttp://t.co/dHytA6UED5"
        },
        {
            "author_id": "357085012",
            "created_at": "2013-06-24T20:51:16.000Z",
            "id": "349268511035625474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confirmada fase regional do ENART em Marau, no Parque Municipal Lauro Ricieri Bortolon, dias 06 e 07 de julho http://t.co/kFLcYn0vNA"
        },
        {
            "author_id": "469183960",
            "created_at": "2013-06-24T20:27:19.000Z",
            "id": "349262484508643329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprecie o Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u http://t.co/TTULSUJLoH"
        },
        {
            "author_id": "94077761",
            "created_at": "2013-06-24T20:13:17.000Z",
            "id": "349258952657223682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 inaceit\u00e1vel, afirma Ministra Inaceit\u00e1vel mesmo! http://t.co/UZpwen3pdk"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-06-24T20:11:38.000Z",
            "id": "349258535013580801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica da Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da ALMG discute limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades - http://t.co/AkPu6qtbOH"
        },
        {
            "author_id": "166313310",
            "created_at": "2013-06-24T20:11:02.000Z",
            "id": "349258383012016130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilha dos Currais agora \u00e9 o primeiro Parque Nacional Marinho do Paran\u00e1\n\nUm m\u00eas ap\u00f3s ser aprovada por unanimidade no... http://t.co/zpmCZqMuHt"
        },
        {
            "author_id": "150416024",
            "created_at": "2013-06-24T20:06:58.000Z",
            "id": "349257359635386370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para deportistas #torresdelpaine http://t.co/tKWClesxlG"
        },
        {
            "author_id": "1336935900",
            "created_at": "2013-06-24T20:06:37.000Z",
            "id": "349257273652178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina, Brasil. http://t.co/iIXnKWWw4y"
        },
        {
            "author_id": "1480608858",
            "created_at": "2013-06-24T20:00:07.000Z",
            "id": "349255636778889217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Feira do Mirtilo est\u00e1 \u00e0 porta - decorre nos dias 27, 28, 29 e 30 de Junho de 2013, no Parque Municipal de Sever... http://t.co/LHCfPOeE8B"
        },
        {
            "author_id": "45940767",
            "created_at": "2013-06-24T19:57:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "349255059923673088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rabanete, de Pecado Mortal.  Vamos gravar? @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/9BD4NKU9eX"
        },
        {
            "author_id": "110471792",
            "created_at": "2013-06-24T19:26:06.000Z",
            "id": "349247077718568961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador G\u00eanio Eur\u00edpedes prop\u00f5e a cria\u00e7\u00e3o de um parque nacional em parte da \u00e1rea do Ex\u00e9rcito. http://t.co/5p0JoC64hz"
        },
        {
            "author_id": "1463460350",
            "created_at": "2013-06-24T19:24:07.000Z",
            "id": "349246577451339776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga comemora 20 anos de preserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/1TCAOMyWY7"
        },
        {
            "author_id": "1278144632",
            "created_at": "2013-06-24T19:18:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1278144632",
                        "start": 31,
                        "username": "NeiSmiranda"
                    }
                ]
            },
            "id": "349245164591656961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @neismiranda http://t.co/Zk0ZVZFy2Q Parque Estadual Pico do Marumbi"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2013-06-24T19:07:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87317988,
                        -23.49642072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "349242437023178752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando com o Davi @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/CyOiHNhHx9"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-24T19:06:50.000Z",
            "id": "349242230130737152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "29457202",
            "created_at": "2013-06-24T18:51:30.000Z",
            "id": "349238368745435136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PETAR forma o maior conjunto de cavernas do mundo, aqui no Brasil! Saiba tudo sobre o parque em: http://t.co/BSxdALhggq"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-06-24T18:39:08.000Z",
            "id": "349235256345362432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cParque Estadual do Utinga comemora 20 anos de preserva\u00e7\u00e3o ambiental\u201d http://t.co/Qk8AxcgwzJ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-06-24T18:30:31.000Z",
            "id": "349233090952044546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motoristas imprudentes n\u00e3o t\u00eam vez no Parque Nacional da Tijuca. Confiram o destaque na coluna da Marcia Peltier,... http://t.co/m9OtOBlaZ4"
        },
        {
            "author_id": "183473803",
            "created_at": "2013-06-24T18:28:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00717401,
                        -3.07870187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "349232592563867649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preeeeeeetas, pretinhas (8) \u2665 @ Parque Municipal do Mind\u00fa http://t.co/tu1wd6fpBr"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-06-24T17:53:24.000Z",
            "id": "349223746470559744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MMA \u00e9 contra reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR)\n\nMinistra do Meio Ambiente,... http://t.co/gG6AKWjFVh"
        },
        {
            "author_id": "51562125",
            "created_at": "2013-06-24T17:39:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "823688414",
                        "start": 1,
                        "username": "br_save"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.05268428,
                        0.07787248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "349220315697651713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@br_save: \"Floresta Estadual do Amap\u00e1 corre o risco de acabar\" exagerando?"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2013-06-24T17:29:36.000Z",
            "id": "349217758313062400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Floresta Estadual do Amap\u00e1 corre o risco de acabar\"\n\nAgora, pol\u00edticos que apoiaram a cria\u00e7\u00e3o da Flota querem... http://t.co/6WMGfAcLDa"
        },
        {
            "author_id": "200755264",
            "created_at": "2013-06-24T17:14:57.000Z",
            "id": "349214070802612227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois dias em ksa, Nanna e o retorno ao parque municipal #OsFortesEntendem"
        },
        {
            "author_id": "350071115",
            "created_at": "2013-06-24T17:02:37.000Z",
            "id": "349210966329794561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio / parque estadual de ilha Grande. http://t.co/RVP1LGNVdX"
        },
        {
            "author_id": "45162976",
            "created_at": "2013-06-24T16:58:20.000Z",
            "id": "349209890947997696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado o Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais, no Estado do Paran\u00e1. http://t.co/2Uxhd7pCKs"
        },
        {
            "author_id": "111112180",
            "created_at": "2013-06-24T15:54:16.000Z",
            "id": "349193768056004608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto em Foz defende Parque Nacional e critica Estrada do Colono http://t.co/SK6P8Q7i91"
        },
        {
            "author_id": "443891847",
            "created_at": "2013-06-24T15:50:02.000Z",
            "id": "349192699993268224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indaial \u2013 Homem \u00e9 preso com tr\u00eas espingardas e muni\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed - Plant\u00e3o Policial SC -  http://t.co/858rLEzvAo"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2013-06-24T15:23:29.000Z",
            "id": "349186019544924160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Souto da Retorta -Viveiro\nMonumento Natural\nhttp://t.co/ZKQ6FOM5di\n#GaliciaNorte #turismo #Galicia #naturaleza"
        },
        {
            "author_id": "570175773",
            "created_at": "2013-06-24T15:22:30.000Z",
            "id": "349185774568214528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indaial \u2013 Homem \u00e9 preso com tr\u00eas espingardas e muni\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed http://t.co/b3dwrVcLaR"
        },
        {
            "author_id": "443891847",
            "created_at": "2013-06-24T15:22:13.000Z",
            "id": "349185703197937664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indaial \u2013 Homem \u00e9 preso com tr\u00eas espingardas e muni\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed http://t.co/g17oWkymY8"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-24T15:21:23.000Z",
            "id": "349185492866195456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "==&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/vObdWW4OCw"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-24T15:21:21.000Z",
            "id": "349185483814862850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "==&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/FhQQUhhveB"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-24T15:21:21.000Z",
            "id": "349185483781337088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "==&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/v8WdPSsNuz"
        },
        {
            "author_id": "60079613",
            "created_at": "2013-06-24T15:06:22.000Z",
            "id": "349181712124751873",
            "in_reply_to_user_id": "353966148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@khalouise Hahahaha sem ir mais ou menos..lembro que pego um \u00f4nibus vermelho atr\u00e1s do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-06-24T15:03:56.000Z",
            "id": "349181099102060545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia\n\nO parque nacional de Itatiaia \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/9ulZ9yJEWE"
        },
        {
            "author_id": "148081034",
            "created_at": "2013-06-24T14:35:44.000Z",
            "id": "349174002599751680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Camargo - O pedido de proibi\u00e7\u00e3o da pesca ao Dourado, nos limites do Parque Nacional de Ilha Grande, feito... http://t.co/lA2Krp59sV"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2013-06-24T14:20:24.000Z",
            "id": "349170143114440704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais e pol\u00edcia prendem homem com tr\u00eas espingardas e muni\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed, em Indaial http://t.co/snosbuKEHr"
        },
        {
            "author_id": "173257592",
            "created_at": "2013-06-24T13:20:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "68679816",
                        "start": 36,
                        "username": "teresapereztour"
                    }
                ]
            },
            "id": "349155071411507200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Continuando nosso tour pela Cro\u00e1cia @teresapereztour apresenta o fant\u00e1stico Parque Nacional dos Lagos Plitvice! http://t.co/2uLVVcSqnC"
        },
        {
            "author_id": "137857576",
            "created_at": "2013-06-24T13:18:12.000Z",
            "id": "349154493830660097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idosos do Cras fazem capoterapia no Parque Municipal Pedra do Castelo - - Portal CDP: http://t.co/vEqcaaIclQ"
        },
        {
            "author_id": "81126466",
            "created_at": "2013-06-24T13:11:26.000Z",
            "id": "349152787239682049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEM PRA POMERODE\n9\u00ba FESTIVAL GASTRON\u00d4MICO\n\nLocal: Parque Municipal de Eventos \n(Av. de Janeiro, 2150 -... http://t.co/8GneXwxdmc"
        },
        {
            "author_id": "85627157",
            "created_at": "2013-06-24T13:00:02.000Z",
            "id": "349149921309511680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa que estuda carn\u00edvoros do Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed est\u00e1 com o futuro amea\u00e7ado.\n\nSaiba mais em:... http://t.co/HPdcqLG0lj"
        },
        {
            "author_id": "884889480",
            "created_at": "2013-06-24T12:30:11.000Z",
            "id": "349142406559588352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotoblog: O tema desta semana \u00e9 o Petar, Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira\n http://t.co/7lq1PHkMkP"
        },
        {
            "author_id": "557414818",
            "created_at": "2013-06-24T12:27:34.000Z",
            "id": "349141749274378241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \u2013 hist\u00f3ria e natureza, num cen\u00e1rio de riqueza e tristeza http://t.co/Z09FXYKoSY"
        },
        {
            "author_id": "72351771",
            "created_at": "2013-06-24T12:27:24.000Z",
            "id": "349141707331346432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora treinar!! @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "85627157",
            "created_at": "2013-06-24T12:23:32.000Z",
            "id": "349140735943139328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa que estuda carn\u00edvoros do Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed est\u00e1 com o futuro amea\u00e7ado - http://t.co/PQc0JBV2dk"
        },
        {
            "author_id": "1527571848",
            "created_at": "2013-06-24T12:05:51.000Z",
            "id": "349136282938654720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/gTSeDLRS60"
        },
        {
            "author_id": "1440278270",
            "created_at": "2013-06-24T12:05:44.000Z",
            "id": "349136256892018688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/9S0DRmFWWP"
        },
        {
            "author_id": "1331972371",
            "created_at": "2013-06-24T12:05:42.000Z",
            "id": "349136244594323456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/sKvQ04Wl0S"
        },
        {
            "author_id": "33909706",
            "created_at": "2013-06-24T12:05:38.000Z",
            "id": "349136231025758208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica... http://t.co/CUEIEFRyWM"
        },
        {
            "author_id": "1522401979",
            "created_at": "2013-06-24T12:05:27.000Z",
            "id": "349136183143575552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/oScoDdcaeo"
        },
        {
            "author_id": "1522389163",
            "created_at": "2013-06-24T12:05:24.000Z",
            "id": "349136170950733824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/lEfp9DCZiJ"
        },
        {
            "author_id": "1522361966",
            "created_at": "2013-06-24T12:05:22.000Z",
            "id": "349136160876015616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/FwLrtURxST"
        },
        {
            "author_id": "1522324386",
            "created_at": "2013-06-24T12:05:18.000Z",
            "id": "349136148079185920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/gcEYNw91Gv"
        },
        {
            "author_id": "1522314066",
            "created_at": "2013-06-24T12:05:16.000Z",
            "id": "349136135978622976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/yx7rfciUHp"
        },
        {
            "author_id": "1522348861",
            "created_at": "2013-06-24T12:05:13.000Z",
            "id": "349136124947615745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/iRkZOx2LEU"
        },
        {
            "author_id": "1522263228",
            "created_at": "2013-06-24T12:05:07.000Z",
            "id": "349136101111373824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/1hTW4H6fh3"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2013-06-24T12:05:07.000Z",
            "id": "349136098024361985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em...  http://t.co/VC8xrTzIIz"
        },
        {
            "author_id": "1520852670",
            "created_at": "2013-06-24T12:05:05.000Z",
            "id": "349136091019870208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/WFFqgPVIk5"
        },
        {
            "author_id": "1520850554",
            "created_at": "2013-06-24T12:05:02.000Z",
            "id": "349136079087079426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/R3amVT0Hft"
        },
        {
            "author_id": "1520823872",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:59.000Z",
            "id": "349136067770871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/jsENrLLUhU"
        },
        {
            "author_id": "1520835367",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:57.000Z",
            "id": "349136058744725505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/11B87XnOHw"
        },
        {
            "author_id": "1520779290",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:54.000Z",
            "id": "349136046598017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/DLb3YEDUrg"
        },
        {
            "author_id": "1520773428",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:52.000Z",
            "id": "349136035357265921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/UZERGk4Xv9"
        },
        {
            "author_id": "1520793956",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:49.000Z",
            "id": "349136023214751744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/nWCRMwIvfi"
        },
        {
            "author_id": "1431828924",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:46.000Z",
            "id": "349136012112445441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/989i3yYyYO"
        },
        {
            "author_id": "145276448",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:44.000Z",
            "id": "349136003409260545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/7jkGV1d8Cj"
        },
        {
            "author_id": "1520737848",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:37.000Z",
            "id": "349135973570981888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/VmD2jR3L6C"
        },
        {
            "author_id": "1520757637",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:34.000Z",
            "id": "349135961432674304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/zZ3mQf9OeX"
        },
        {
            "author_id": "1520751973",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:31.000Z",
            "id": "349135950686867456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/8nwNVXwOCO"
        },
        {
            "author_id": "1435777351",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:27.000Z",
            "id": "349135931082682368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/rXomlUA7g9"
        },
        {
            "author_id": "1520712176",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:23.000Z",
            "id": "349135917325373440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/b3ZvstxCIl"
        },
        {
            "author_id": "1520704424",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:21.000Z",
            "id": "349135906940264450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/8WaY6NNGgF"
        },
        {
            "author_id": "1520710417",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:18.000Z",
            "id": "349135895296868352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/vMk4j1Zg8M"
        },
        {
            "author_id": "1431775098",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:16.000Z",
            "id": "349135884534292480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/UOwoOZZEsu"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:15.000Z",
            "id": "349135882185498624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/1AY74dXwP3"
        },
        {
            "author_id": "1435821961",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:13.000Z",
            "id": "349135875373936642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/aXOZ0JUwL4"
        },
        {
            "author_id": "1520553518",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:11.000Z",
            "id": "349135863097212928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/o8MLC2pCvt"
        },
        {
            "author_id": "1520546510",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:08.000Z",
            "id": "349135850698842113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/cVmjzKRU0m"
        },
        {
            "author_id": "1520536970",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:05.000Z",
            "id": "349135840456343553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/o3r7IdVF2c"
        },
        {
            "author_id": "1520545585",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:02.000Z",
            "id": "349135828045402115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/L23Fq4Wys6"
        },
        {
            "author_id": "1520518022",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:00.000Z",
            "id": "349135816947281920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/KpMdHu2d1K"
        },
        {
            "author_id": "1520476634",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:57.000Z",
            "id": "349135805861728256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/Qdkk9AsnCb"
        },
        {
            "author_id": "1520452387",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:52.000Z",
            "id": "349135784361742336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/L3fDpgM7cX"
        },
        {
            "author_id": "1055929478",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:49.000Z",
            "id": "349135772865134592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/OWyR1Q6b7A"
        },
        {
            "author_id": "1520252450",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:46.000Z",
            "id": "349135761532133376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/3TM9DKeWPY"
        },
        {
            "author_id": "1040907554",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:44.000Z",
            "id": "349135750148812800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/zDV0JNvRkW"
        },
        {
            "author_id": "1520232200",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:41.000Z",
            "id": "349135740619325440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/Ndh0Afu0f0"
        },
        {
            "author_id": "980647254",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:38.000Z",
            "id": "349135726870405120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/x8m0OmaGDe"
        },
        {
            "author_id": "917373343",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:36.000Z",
            "id": "349135716535631873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/1nEQH8Uow0"
        },
        {
            "author_id": "1513888999",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:33.000Z",
            "id": "349135704888078336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/85WlXt0JIP"
        },
        {
            "author_id": "1513878793",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:30.000Z",
            "id": "349135694142251010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/0DX7mJ0CmG"
        },
        {
            "author_id": "1513870975",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:28.000Z",
            "id": "349135683367075840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/w4tg2oMf53"
        },
        {
            "author_id": "1513818126",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:25.000Z",
            "id": "349135672227028993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/WMGDav9cL0"
        },
        {
            "author_id": "1513823186",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:23.000Z",
            "id": "349135662676574209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/dM9dek8Y7u"
        },
        {
            "author_id": "1513831993",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:20.000Z",
            "id": "349135649783300097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/Z4r0n7TiOS"
        },
        {
            "author_id": "1513707583",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:18.000Z",
            "id": "349135640601964544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/sgsVNWmnZf"
        },
        {
            "author_id": "1513694395",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:15.000Z",
            "id": "349135628044206080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/XTR6RZNvXi"
        },
        {
            "author_id": "1513636146",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:11.000Z",
            "id": "349135615083806721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/H8ZQhEbwQO"
        },
        {
            "author_id": "919459332",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:09.000Z",
            "id": "349135604581285889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/A6YW39xq2L"
        },
        {
            "author_id": "993180506",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:03.000Z",
            "id": "349135581248360448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/PUQP4noMT8"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:02.000Z",
            "id": "349135574919180288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o es... http://t.co/aqu1LnlqY5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "972058802",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:01.000Z",
            "id": "349135571106541568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/45o1fH8d7d"
        },
        {
            "author_id": "993228912",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:58.000Z",
            "id": "349135559752556544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/hjIFhuKJRL"
        },
        {
            "author_id": "1449808285",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:53.000Z",
            "id": "349135536776175616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/BbCwyNG4Xy"
        },
        {
            "author_id": "1450077758",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:50.000Z",
            "id": "349135526135209984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/G17TW2asDA"
        },
        {
            "author_id": "973838334",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:48.000Z",
            "id": "349135515099996160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/77OVZihjtU"
        },
        {
            "author_id": "992931272",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:45.000Z",
            "id": "349135503913779201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/uVJtdNA6JY"
        },
        {
            "author_id": "993231049",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:42.000Z",
            "id": "349135493214113792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/HZTPascYGQ"
        },
        {
            "author_id": "993067488",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:40.000Z",
            "id": "349135482271186945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/ywvXn0n7zf"
        },
        {
            "author_id": "958692481",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:37.000Z",
            "id": "349135470384513025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/s4woia3NBp"
        },
        {
            "author_id": "1292384508",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:34.000Z",
            "id": "349135459093463040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/3mz2MbPRp8"
        },
        {
            "author_id": "972119840",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:32.000Z",
            "id": "349135447974354944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/VhnRrxWwbL"
        },
        {
            "author_id": "912726169",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:29.000Z",
            "id": "349135437442449408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/7lTyBAmiSw"
        },
        {
            "author_id": "993041172",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:26.000Z",
            "id": "349135426575015939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/CNkwU6Lmxu"
        },
        {
            "author_id": "957477133",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:21.000Z",
            "id": "349135404114522112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/MpgoosQYZm"
        },
        {
            "author_id": "1308916986",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:17.000Z",
            "id": "349135384871055362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/OanbUBm86x"
        },
        {
            "author_id": "973764444",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:13.000Z",
            "id": "349135371537371136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/JQWeOZTWFG"
        },
        {
            "author_id": "919693406",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:11.000Z",
            "id": "349135360376307714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/CUjNwWGBLR"
        },
        {
            "author_id": "993322232",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:08.000Z",
            "id": "349135349454352387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/H5gNCAq5FN"
        },
        {
            "author_id": "993127736",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:05.000Z",
            "id": "349135337961971713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/GiPWb69kSi"
        },
        {
            "author_id": "912828877",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:03.000Z",
            "id": "349135327505547264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/4QjTpqjvmO"
        },
        {
            "author_id": "1299612582",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:02.000Z",
            "id": "349135324141723648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/wn9hABXvlJ"
        },
        {
            "author_id": "992917405",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:57.000Z",
            "id": "349135304038440960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/kcXX8A4skY"
        },
        {
            "author_id": "980675418",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:55.000Z",
            "id": "349135292478943232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/ppaZ4TMsd3"
        },
        {
            "author_id": "973890955",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:52.000Z",
            "id": "349135281506619393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/fBu63zfJIf"
        },
        {
            "author_id": "1000612998",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:49.000Z",
            "id": "349135270144258049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/SHU4OGFxEu"
        },
        {
            "author_id": "912891258",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:48.000Z",
            "id": "349135264024760321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/lZMv5PCyDk"
        },
        {
            "author_id": "1000644050",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:42.000Z",
            "id": "349135238196248577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/dtaRTEe0oV"
        },
        {
            "author_id": "1292951611",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:39.000Z",
            "id": "349135225420406786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/oHgF0FX2r7"
        },
        {
            "author_id": "980718661",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:36.000Z",
            "id": "349135215916109824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/E5sB5etzFs"
        },
        {
            "author_id": "958662955",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:33.000Z",
            "id": "349135203618390017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/9EkT3gtErU"
        },
        {
            "author_id": "990832717",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:31.000Z",
            "id": "349135194680332288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/TtU5sCVCeW"
        },
        {
            "author_id": "980714982",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:29.000Z",
            "id": "349135183464771584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/AfQx8i1f2N"
        },
        {
            "author_id": "876291636",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:26.000Z",
            "id": "349135171745890305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/74NZDgY1i1"
        },
        {
            "author_id": "971834089",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:23.000Z",
            "id": "349135159943102465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/Sa5a59TeHD"
        },
        {
            "author_id": "972131618",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:20.000Z",
            "id": "349135149218295809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/ZHd32M1zSY"
        },
        {
            "author_id": "1293556591",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:18.000Z",
            "id": "349135138044657664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/2N6fHkUH87"
        },
        {
            "author_id": "968242836",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:16.000Z",
            "id": "349135129702178816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/ONUVY4i7Sr"
        },
        {
            "author_id": "958127402",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:13.000Z",
            "id": "349135118411116545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/93KtsEsIHZ"
        },
        {
            "author_id": "993381278",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:10.000Z",
            "id": "349135105358442497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/vuHty00vh4"
        },
        {
            "author_id": "968026117",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:07.000Z",
            "id": "349135093752807424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/lPcxKeLmXg"
        },
        {
            "author_id": "1428113575",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:04.000Z",
            "id": "349135082616942594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/GjxjEsX3Yv"
        },
        {
            "author_id": "992992268",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:02.000Z",
            "id": "349135072026316801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/p3Jcwo9xTW"
        },
        {
            "author_id": "993475129",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:00.000Z",
            "id": "349135062803030017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/80s3GPzHmi"
        },
        {
            "author_id": "993354882",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:57.000Z",
            "id": "349135052048826370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/EcUwEOQNG1"
        },
        {
            "author_id": "968059016",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:54.000Z",
            "id": "349135039444942848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/zPS92ykRU2"
        },
        {
            "author_id": "1295461063",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:49.000Z",
            "id": "349135016728592384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/ftsIpzo7LX"
        },
        {
            "author_id": "980691888",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:44.000Z",
            "id": "349134996180697088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/7gHTbOh7xa"
        },
        {
            "author_id": "1308438020",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:41.000Z",
            "id": "349134984482787328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/1R6CahrRrz"
        },
        {
            "author_id": "1449776815",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:37.000Z",
            "id": "349134968947101697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/3LrSdaPKm2"
        },
        {
            "author_id": "958076918",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:35.000Z",
            "id": "349134959077883904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/jRCr1wd9ld"
        },
        {
            "author_id": "1308390996",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:32.000Z",
            "id": "349134946016829440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/SHpNws12mk"
        },
        {
            "author_id": "919653006",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:29.000Z",
            "id": "349134933513621504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/CV6qokSf9S"
        },
        {
            "author_id": "993651313",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:26.000Z",
            "id": "349134920871972865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/6BTsVzH4ct"
        },
        {
            "author_id": "957758881",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:23.000Z",
            "id": "349134910197473280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/JO2Sfogjov"
        },
        {
            "author_id": "990857635",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:21.000Z",
            "id": "349134898923192320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/j5scgw5Dt3"
        },
        {
            "author_id": "912726462",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:18.000Z",
            "id": "349134887908950017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/8LQIItj5ak"
        },
        {
            "author_id": "951566676",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:15.000Z",
            "id": "349134876819206145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/xziuqVTqBW"
        },
        {
            "author_id": "968236988",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:13.000Z",
            "id": "349134866371198976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/kvatGfgKNb"
        },
        {
            "author_id": "968034840",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:10.000Z",
            "id": "349134855029800961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/9TU48ovOQM"
        },
        {
            "author_id": "957794208",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:08.000Z",
            "id": "349134844388855808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/fObrB4KIDg"
        },
        {
            "author_id": "980496846",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:05.000Z",
            "id": "349134833680781313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/xE33YIfMRp"
        },
        {
            "author_id": "1057870268",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:02.000Z",
            "id": "349134822112886785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/uwqEjq03HC"
        },
        {
            "author_id": "958977847",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:00.000Z",
            "id": "349134810293358592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/hwLJjygP0U"
        },
        {
            "author_id": "1446750624",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:57.000Z",
            "id": "349134799685959682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/nUWj1qKge5"
        },
        {
            "author_id": "974024761",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:55.000Z",
            "id": "349134789535748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/j26ARAgzip"
        },
        {
            "author_id": "1299953426",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:52.000Z",
            "id": "349134777703600130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/HDafnPr2Cd"
        },
        {
            "author_id": "973792896",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:49.000Z",
            "id": "349134766647414784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/Kc11pqsNsa"
        },
        {
            "author_id": "993201302",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:47.000Z",
            "id": "349134758053285889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/apRwvfxCJ4"
        },
        {
            "author_id": "993401198",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:44.000Z",
            "id": "349134745088688129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/kWMwurHrZ0"
        },
        {
            "author_id": "958458403",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:39.000Z",
            "id": "349134722250715136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/P5URY5GbB8"
        },
        {
            "author_id": "993027758",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:36.000Z",
            "id": "349134711102259200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/Ka6WWbErLb"
        },
        {
            "author_id": "967992368",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:33.000Z",
            "id": "349134700561977344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/a9Bz8YlekK"
        },
        {
            "author_id": "968110609",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:31.000Z",
            "id": "349134690206232576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/29pBIwcybG"
        },
        {
            "author_id": "62342078",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:29.000Z",
            "id": "349134680559337473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/cLLVzcfp7L"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:26.000Z",
            "id": "349134667854774273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/JVBTxo1S9F"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:19.000Z",
            "id": "349134638779858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/M65I4Wloer"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:18.000Z",
            "id": "349134634988216323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em...  http://t.co/VC8xrTzIIz"
        },
        {
            "author_id": "995455099",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:17.000Z",
            "id": "349134630735208448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/N8D3Vm4j47"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:15.000Z",
            "id": "349134622967332865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/EGSXdBG665 #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "231180617",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:11.000Z",
            "id": "349134606940917760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/NnOT0hWjuu"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:00.000Z",
            "id": "349134561596280832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/Ri03nI4pFR"
        },
        {
            "author_id": "67026339",
            "created_at": "2013-06-24T11:56:50.000Z",
            "id": "349134014587760640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/ndXg5nyaUY"
        },
        {
            "author_id": "61481105",
            "created_at": "2013-06-24T11:46:38.000Z",
            "id": "349131447774363648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bomdia! Nada como come\u00e7ar a semana com uma linda imagem do Parque Nacional da Serra da Bocaina. http://t.co/Xwwg0EtbrG  Foto: ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-24T11:40:44.000Z",
            "id": "349129964400021504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Bomdia! Nada como come\u00e7ar a semana com uma linda imagem do Parque Nacional da Serra da Bocaina. http://t.co/F899lqUHw5 Foto: ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "41857448",
            "created_at": "2013-06-24T11:39:42.000Z",
            "id": "349129704730673153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra a privatiza\u00e7\u00e3o do parque estadual do jaragu\u00e1 (ou jaguar\u00e9?). Apaporra, Brasil."
        },
        {
            "author_id": "66529898",
            "created_at": "2013-06-24T11:38:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "349129407153180672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol nos len\u00e7\u00f3is maranhenses @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/CRJUgXfMgG"
        },
        {
            "author_id": "66529898",
            "created_at": "2013-06-24T11:38:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "349129361925996545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#maranh\u00e3o #brasil @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/1XSvGSJDtz"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2013-06-24T11:12:18.000Z",
            "id": "349122807873028096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Programa que estuda carn\u00edvoros do Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed est\u00e1 com o futuro amea\u00e7ado - http://t.co/wn4RuRkwWR"
        },
        {
            "author_id": "1497976196",
            "created_at": "2013-06-24T10:58:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "43394391",
                        "start": 0,
                        "username": "ahickmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "349119306233159681",
            "in_reply_to_user_id": "43394391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ahickmann. Bom dia linda,imagina eu qe moro no meio d floresta nacional de carajas....bjo"
        },
        {
            "author_id": "457519056",
            "created_at": "2013-06-24T09:03:54.000Z",
            "id": "349090496523694081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Tarangire \u00c1frica http://t.co/RDLtHyxzVM"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2013-06-24T04:41:03.000Z",
            "id": "349024346179776513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dos pont\u00f5es capixabas - pedra da agulha - pancas-es http://t.co/DsHkEW1Ztm"
        },
        {
            "author_id": "82393949",
            "created_at": "2013-06-24T02:48:03.000Z",
            "id": "348995910837080066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadaminuto - Blog do Marques: Voc\u00ea conhece o Parque Municipal de Macei\u00f3? http://t.co/NnQeaytnRF"
        },
        {
            "author_id": "442142635",
            "created_at": "2013-06-24T02:16:25.000Z",
            "id": "348987949439938560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia skate parque nacional http://t.co/WASibz5gkm"
        },
        {
            "author_id": "1278144632",
            "created_at": "2013-06-24T02:02:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "10228272",
                        "start": 60,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "348984394574356480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pico do Marumbi: http://t.co/Zk0ZVZFy2Q via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "81975660",
            "created_at": "2013-06-24T01:55:19.000Z",
            "id": "348982639472029698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada da Paz -  29 de junho de 2013\n09h Concentra\u00e7\u00e3o e alongamentos na Portaria principal do Parque Municipal. http://t.co/s4Jt9C37XU"
        },
        {
            "author_id": "156308532",
            "created_at": "2013-06-24T01:28:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "348975896859926528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Engenharia Florestal realiza amanh\u00e3: 7\u00aa Semana Florestal do Acre: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Passaporte para o Futuro - em UFAC."
        },
        {
            "author_id": "384619033",
            "created_at": "2013-06-24T01:21:43.000Z",
            "id": "348974181385371649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3, RS - Na semana passada tive a \u00f3tima oportunidade de fazer um passeio fotogr\u00e1fico com... http://t.co/ND0x0XHqe2"
        },
        {
            "author_id": "289358859",
            "created_at": "2013-06-24T01:21:16.000Z",
            "id": "348974067833008129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto em Foz defende Parque Nacional e critica Estrada do Colono - catve.tv http://t.co/7bzWeFBpIR"
        },
        {
            "author_id": "1350612691",
            "created_at": "2013-06-24T00:56:59.000Z",
            "id": "348967958967619585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 treinar volei no parque municipal com os amigos"
        },
        {
            "author_id": "27265146",
            "created_at": "2013-06-24T00:43:33.000Z",
            "id": "348964576060121090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Es esto animal! Sobredosis de vida silviahennel \ud83d\udc1b\ud83d\udc1d\ud83d\udc1c\ud83d\udc1e\ud83d\udc26\ud83d\udc12\ud83c\udf3f\ud83c\udf31\ud83c\udf3c\ud83c\udf33\u2600\ud83d\udca7\ud83d\udc8e\ud83d\ude4f @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/LHzwUZVo3K"
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2013-06-24T00:28:23.000Z",
            "id": "348960761621659649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto em Foz defende Parque Nacional e critica Estrada do Colono - Guia Medianeira - Noticias http://t.co/7DqmCyNjQQ"
        },
        {
            "author_id": "133911417",
            "created_at": "2013-06-24T00:04:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "1436024858",
                        "start": 0,
                        "username": "PMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "348954744221487104",
            "in_reply_to_user_id": "1436024858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PMERJ presen\u00e7a de bandidos armados e foragidos dos complexos no parque estadual da pedra branca."
        },
        {
            "author_id": "285110662",
            "created_at": "2013-06-24T00:00:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74388885,
                        -22.46194458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4dea60a36c89217b"
            },
            "id": "348953734916747264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature #natureza #art #2013 #green #crazy #paisagem #PESC @ Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia - PESC http://t.co/BLLv1Vrome"
        },
        {
            "author_id": "180121422",
            "created_at": "2013-06-23T23:32:05.000Z",
            "id": "348946594487468033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensou em ir na Pedra da Cebola j\u00e1 que estava t\u00e3o perto do parque municipal, pois morava em Jardim da Penha, decidiu ir pra Praia de Camburi"
        },
        {
            "author_id": "52830150",
            "created_at": "2013-06-23T22:51:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "348936445160988672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Otimo lugar pra um passeio de m\u00e3os dadas! (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/TmnoZifKhn"
        },
        {
            "author_id": "22321740",
            "created_at": "2013-06-23T22:28:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "26266891",
                        "start": 0,
                        "username": "martins_ana"
                    }
                ]
            },
            "id": "348930507716837376",
            "in_reply_to_user_id": "26266891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@martins_ana n\u00e3o encontro um site decente sobre o Ger\u00eas, e o parque nacional ainda \u00e9 grande. Em que zona devo ficar?"
        },
        {
            "author_id": "187033879",
            "created_at": "2013-06-23T22:21:44.000Z",
            "id": "348928887356551169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de paisagismo para o Parque Municipal Ant\u00f4nio Canelas. http://t.co/JJrh1hbNOW"
        },
        {
            "author_id": "144530939",
            "created_at": "2013-06-23T22:03:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82419299,
                        -14.17472223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "348924274066726915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olha a peixarada aih, gente! #semfiltro #nofilter @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/jmoh1WsRgS"
        },
        {
            "author_id": "144530939",
            "created_at": "2013-06-23T22:01:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8465,
                        -14.16533333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "348923729864179712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meditando com a peixarada... @ parque nacional chapada dos veadeiros http://t.co/gDRH5wYiUG"
        },
        {
            "author_id": "56747365",
            "created_at": "2013-06-23T21:43:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "348919189962113024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/eA8xTbfdCF"
        },
        {
            "author_id": "469563112",
            "created_at": "2013-06-23T21:42:09.000Z",
            "id": "348918926526267393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha irm\u00e3 tava no centro de BH, no Parque Municipal, aii ela falo que a manifesta\u00e7\u00e3o estava come\u00e7ando jaah"
        },
        {
            "author_id": "56747365",
            "created_at": "2013-06-23T21:40:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "348918511814443008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaquinho! @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/EHC2Qry1bB"
        },
        {
            "author_id": "523350982",
            "created_at": "2013-06-23T21:11:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87317988,
                        -23.49642072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "348911139284996097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim do circuito sesc de arte 2013. @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/p2hu0Xugqb"
        },
        {
            "author_id": "58812966",
            "created_at": "2013-06-23T21:05:58.000Z",
            "id": "348909819970846720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o ato, os manifestantes deram as m\u00e3os e num grande abra\u00e7o simb\u00f3lico na entrada do parque estadual do Pico... http://t.co/xUoIujixMK"
        },
        {
            "author_id": "177191794",
            "created_at": "2013-06-23T20:40:44.000Z",
            "id": "348903472269230080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui do Parque Municipal \u00e9 poss\u00edvel ouvir mais um dia de manifesta\u00e7\u00f5es em BH. Ontem 60 mil pessoas participaram de mais um ato de protestos."
        },
        {
            "author_id": "216717719",
            "created_at": "2013-06-23T20:40:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.13932302,
                        -29.04919287
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "348903305537286144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei uma amiguinha &lt;3 @ Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/zy7JGidsAa"
        },
        {
            "author_id": "158797717",
            "created_at": "2013-06-23T20:34:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40539981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "348901779158736897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom demais\ud83d\udc50 @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/VzhHt9kzT3"
        },
        {
            "author_id": "1533655302",
            "created_at": "2013-06-23T20:27:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16334137",
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "348900053022281728",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR o Greenpeace deve promover uma campanha contra constru\u00e7ao de estrada dentro do parque nacional da Chapada dos Guimaraes."
        },
        {
            "author_id": "53634175",
            "created_at": "2013-06-23T19:47:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "348890151583350785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No sapo... #malubahia @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/XlupNaVfQw"
        },
        {
            "author_id": "589692175",
            "created_at": "2013-06-23T19:39:25.000Z",
            "id": "348888039705169920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com azamiga! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 6 others) http://t.co/nYnZaOfBWY"
        },
        {
            "author_id": "53634175",
            "created_at": "2013-06-23T19:36:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "348887263725367298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz da vida no trenzinho!!! #malubahia @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/sjvsflG4S9"
        },
        {
            "author_id": "523350982",
            "created_at": "2013-06-23T19:30:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87317988,
                        -23.49642072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "348885790052462593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/iaV6VHSO2v"
        },
        {
            "author_id": "37986101",
            "created_at": "2013-06-23T18:47:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "348874926360494082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira do Livro de Osasco (@ Parque Municipal Chico Mendes w/ 2 others) http://t.co/2JvP7DC6jg"
        },
        {
            "author_id": "1240375808",
            "created_at": "2013-06-23T18:42:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85212288,
                        -29.31339992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "348873808087748608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#love #daughter #boyfriend #instababy @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/6YS0923yMs"
        },
        {
            "author_id": "301742685",
            "created_at": "2013-06-23T18:38:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.38144469,
                        -29.39275731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d33e1ffe5de7241"
            },
            "id": "348872693489229824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a primeira sa\u00edda de campo, amei! @ Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula http://t.co/ScCcG3gmsp"
        },
        {
            "author_id": "142297481",
            "created_at": "2013-06-23T18:32:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69296646,
                        -9.02281094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "348871208139382785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Pesquisa Parque Nacional Serra da Capivara. #Univasf #brodagens #tcc @ Serra da Capivara\u2026 http://t.co/CHWWUeotnv"
        },
        {
            "author_id": "780368276",
            "created_at": "2013-06-23T18:29:52.000Z",
            "id": "348870539391156225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a em meia-hora, no Parque Municipal! http://t.co/YvIVVUo7I5"
        },
        {
            "author_id": "225917749",
            "created_at": "2013-06-23T18:27:39.000Z",
            "id": "348869981464825857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceu\u2122 | Dois mil protestam contra concess\u00e3o do Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/XJL0isfPFr"
        },
        {
            "author_id": "204375515",
            "created_at": "2013-06-23T18:27:26.000Z",
            "id": "348869926590746625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri   #Familia http://t.co/Bm95U2n2rx"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2013-06-23T18:25:54.000Z",
            "id": "348869537350946817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a, no #Descubraminas, o Parque Estadual Alto Cariri. Informa\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m em ingl\u00eas! http://t.co/WMiUzybLS4"
        },
        {
            "author_id": "1237948339",
            "created_at": "2013-06-23T18:25:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "873651714095693824",
                        "start": 0,
                        "username": "causaturpis"
                    }
                ]
            },
            "id": "348869459081043968",
            "in_reply_to_user_id": "449795450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@causaturpis HAHAHA Lembrei daquele picol\u00e9 do parque municipal que tenho certeza que \u00e9 feito com a \u00e1gua do lago."
        },
        {
            "author_id": "309769803",
            "created_at": "2013-06-23T18:17:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.11807486,
                        -23.40573873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "348867367130001408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/ydN3b2YJD4"
        },
        {
            "author_id": "108064177",
            "created_at": "2013-06-23T18:15:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "348866901356707841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixando sobrinha se divertir!!! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 2 others) http://t.co/9MUr88vNYv"
        },
        {
            "author_id": "1371764479",
            "created_at": "2013-06-23T18:10:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62891396",
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "348865605480357888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mturismo: Visite o Parque Nacional do #Capara\u00f3, \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica, que abriga o famoso Pico da Bandeira."
        },
        {
            "author_id": "82110616",
            "created_at": "2013-06-23T18:04:44.000Z",
            "id": "348864213176954880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois mil protestam contra concess\u00e3o do Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/ASo65CVZTv"
        },
        {
            "author_id": "56833813",
            "created_at": "2013-06-23T17:59:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "238149950",
                        "start": 84,
                        "username": "bandnewsbsb"
                    }
                ]
            },
            "id": "348863007490715651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Engarrafamento na pista do parque nacional \u00e1gua mineral. Algu\u00e9m sabe o q aconteceu? @bandnewsbsb"
        },
        {
            "author_id": "77309844",
            "created_at": "2013-06-23T17:58:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "348862578325336065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3s &lt;3 #missU #love.#sister #old @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/fh7d9H9ALV"
        },
        {
            "author_id": "298756493",
            "created_at": "2013-06-23T17:53:16.000Z",
            "id": "348861327051206656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois mil protestam contra concess\u00e3o do Parque Estadual do Jaragu\u00e1. http://t.co/3Al1lp78xm"
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2013-06-23T17:51:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "72171848",
                        "start": 93,
                        "username": "orfury"
                    }
                ]
            },
            "id": "348860865476431872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois Mil Protestam Contra Concess\u00e3o Do Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 http://t.co/VYrJjFeLLX via @orfury"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2013-06-23T17:51:11.000Z",
            "id": "348860801102278656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois mil protestam contra concess\u00e3o do Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/Howe4kqG64"
        },
        {
            "author_id": "139765160",
            "created_at": "2013-06-23T17:45:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9344226,
                        -19.72338037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "348859480571785216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro http://t.co/PJUZXy8Fbt"
        },
        {
            "author_id": "1154691104",
            "created_at": "2013-06-23T17:07:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "348849928036044800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha na FLONA. Hoje a Isabela foi. @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/TASUACKELO"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2013-06-23T17:01:42.000Z",
            "id": "348848349639737345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ato contra cess\u00e3o do Parque Estadual do Jaragu\u00e1 \u00e0 iniciativa privada mobiliza 2 mil pessoas em SP http://t.co/ZyAWdSBjmd"
        },
        {
            "author_id": "169267311",
            "created_at": "2013-06-23T16:35:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "348841681258414080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar para relaxar @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/r17agWhS4w"
        },
        {
            "author_id": "71855280",
            "created_at": "2013-06-23T15:55:03.000Z",
            "id": "348831577737940993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom vou hidratar meu cabelo, e falar pro meu amor que quero ir no parque municipal de Barueri *---*"
        },
        {
            "author_id": "133017531",
            "created_at": "2013-06-23T15:53:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.27319824,
                        -20.24209034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "348831064439013376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Fazendinha http://t.co/KR9cAiThPR"
        },
        {
            "author_id": "41243778",
            "created_at": "2013-06-23T15:45:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00717401,
                        -3.07870187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "348829152578768898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slackline!!! @ Parque Municipal do Mindu http://t.co/8QuUbO5FbI"
        },
        {
            "author_id": "73185544",
            "created_at": "2013-06-23T15:45:15.000Z",
            "id": "348829109280976898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o em defesa do Parque Nacional do #Igua\u00e7u e das \u00e1reas protegidas. http://t.co/KUe7BDCtt9"
        },
        {
            "author_id": "48710389",
            "created_at": "2013-06-23T15:38:26.000Z",
            "id": "348827393915514880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do parque estadual fogo http://t.co/VUi5HsFYmx"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-23T15:21:03.000Z",
            "id": "348823019533238275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/3LmjAB3oAm"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-23T15:21:03.000Z",
            "id": "348823019038330881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/rqqcqE8n5T"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-23T15:21:03.000Z",
            "id": "348823018979606529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/hEC34hgA8N"
        },
        {
            "author_id": "15137718",
            "created_at": "2013-06-23T15:13:31.000Z",
            "id": "348821124387311617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro dia espetacularmente azul em Cambar\u00e1 do Sul! Fui ao C\u00e2nion Fortaleza (Parque Nacional da Serra Geral), onde fiz a Trilha do Mirante."
        },
        {
            "author_id": "105840290",
            "created_at": "2013-06-23T14:54:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57340144,
                        -23.86376388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "348816449873276929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera chega na Imigrantes. @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/4oR8j95zhZ"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-23T14:41:05.000Z",
            "id": "348812962762469376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional do #Capara\u00f3, \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica, que abriga o famoso Pico da Bandeira."
        },
        {
            "author_id": "61276333",
            "created_at": "2013-06-23T14:40:17.000Z",
            "id": "348812761612038146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Canela @ Canela http://t.co/fJLpyOgO2z"
        },
        {
            "author_id": "603725567",
            "created_at": "2013-06-23T14:32:32.000Z",
            "id": "348810811596210178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraaaca, quanta moto aqui perto da guarita do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1240375808",
            "created_at": "2013-06-23T14:09:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85212288,
                        -29.31339992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "348805044516298754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 friiiio aqui, zentiiiii! Kkkkk @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/WmQYTsmENX"
        },
        {
            "author_id": "289605608",
            "created_at": "2013-06-23T13:51:28.000Z",
            "id": "348800474465574912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto no Jaragu\u00e1 contra a privatiza\u00e7\u00e3o do parque estadual. Mais uma do Alckmin e Bruno Covas do PSDB. http://t.co/bdMcl6UhAY #ProtestoBR"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-23T13:50:42.000Z",
            "id": "348800282056073217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#DicadeDestino  Conhe\u00e7a Cambar\u00e1 do Sul, uma das portas de acesso ao Parque Nacional de Aparados da Serra, uma das grandes atra\u00e7\u00f5es do #RS."
        },
        {
            "author_id": "132602131",
            "created_at": "2013-06-23T13:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "8802752",
                        "start": 95,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "348795141781323776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro revela fotos in\u00e9ditas da Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas no ES - http://t.co/IJWpntbx3S via @g1"
        },
        {
            "author_id": "19248732",
            "created_at": "2013-06-23T13:28:34.000Z",
            "id": "348794712674672640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#crazytrip #ilovemylife #visitbrazil #toptourism @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/xeGEuvQQfC"
        },
        {
            "author_id": "160386677",
            "created_at": "2013-06-23T13:24:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9227241,
                        -4.22619224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d33e934850702f59"
            },
            "id": "348793644913926144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE (Pacoti, Cear\u00e1) http://t.co/TRLPJwkBrk"
        },
        {
            "author_id": "19248732",
            "created_at": "2013-06-23T13:23:07.000Z",
            "id": "348793341439275008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7ois Maranhenses #mustdo #visitbrazil #perfectlife #toptourism #nofilter @ Parque Nacional dos\u2026 http://t.co/HHMnCe7wuZ"
        },
        {
            "author_id": "86602421",
            "created_at": "2013-06-23T13:11:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "348790439945580546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "renatacfs e rsouto775 #familiasouto #domingonoparque @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/Hh9ReulGJJ"
        },
        {
            "author_id": "213889955",
            "created_at": "2013-06-23T13:05:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79643488,
                        -21.21005049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "348788801163898881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) w/ 11 others http://t.co/f1dlINnDpq"
        },
        {
            "author_id": "86602421",
            "created_at": "2013-06-23T12:51:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "348785499860766721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pausa para curtir a fam\u00edlia Souto. @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/p30ezgzmfp"
        },
        {
            "author_id": "54377734",
            "created_at": "2013-06-23T12:48:29.000Z",
            "id": "348784624790560768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hooje tem teatro do meu grupo l\u00e1 no parque municipal :)))"
        },
        {
            "author_id": "24636582",
            "created_at": "2013-06-23T12:42:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79643488,
                        -21.21005049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "348783002798669824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje evento Pedala Ribeirao (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya w/ 9 others) http://t.co/I6M89ME4H0"
        },
        {
            "author_id": "65261273",
            "created_at": "2013-06-23T12:39:50.000Z",
            "id": "348782446956912641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde http://t.co/jGwCNdgJf1"
        },
        {
            "author_id": "142760192",
            "created_at": "2013-06-23T12:38:51.000Z",
            "id": "348782200373772290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESSOAL DE BH: o encontro que ia ter hoje no Parque Municipal ser\u00e1 ADIADO devido as manifesta\u00e7\u00f5es q v\u00e3o ter l\u00e1 perto!"
        },
        {
            "author_id": "54196559",
            "created_at": "2013-06-23T12:12:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "348775541115084800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o dos embaixadores! Bom dia ... (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/bg5TcJ0pjm"
        },
        {
            "author_id": "54223638",
            "created_at": "2013-06-23T12:08:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79643488,
                        -21.21005049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "348774631911596032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o com #PedalaRibeir\u00e3o! #botafogorunners @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/w4S7yHmwZW"
        },
        {
            "author_id": "35153128",
            "created_at": "2013-06-23T12:05:58.000Z",
            "id": "348773925423034369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de Lian Gong no Parque Municipal. http://t.co/BXHMQqO1Vb"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-06-23T12:02:28.000Z",
            "id": "348773045554520064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "ATO P\u00daBLICO EM DEFESA DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U. \u00c9 hoje, 10:30h! Vamos lutar contra este estrago ambiental. Venha! http://t.co/p0kfTgVjUV"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2013-06-23T12:00:05.000Z",
            "id": "348772443982295040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico amanhecer de inverno no Parque Nacional Torres del Paine - Chile.\nUm excelente final de semana a todos! http://t.co/aMQ4pFM8Z1"
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2013-06-23T11:19:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "72171848",
                        "start": 114,
                        "username": "orfury"
                    }
                ]
            },
            "id": "348762277538836480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interditados por falta de seguran\u00e7a, brinquedos do Parque Municipal voltam a funcionar http://t.co/FuMkHwcI5q via @orfury"
        },
        {
            "author_id": "1099692552",
            "created_at": "2013-06-23T11:14:48.000Z",
            "id": "348761051157893120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj vou ir no parque municipal !! com meus colegas"
        },
        {
            "author_id": "578399661",
            "created_at": "2013-06-23T11:08:16.000Z",
            "id": "348759406177030145",
            "in_reply_to_user_id": "238691361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iBelieberLifes Aham sei Kkkkk.  Lis,  lembra? Shuashua,  parque municipal 14:30 eu acho Kk"
        },
        {
            "author_id": "331088948",
            "created_at": "2013-06-23T09:55:02.000Z",
            "id": "348740973800599552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece ser que Benasque ser\u00e1 parque nacional....#taxibenasque http://t.co/JtJ79cQiv0"
        },
        {
            "author_id": "574240182",
            "created_at": "2013-06-23T04:11:40.000Z",
            "id": "348654564486033408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2-corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u perto das Cataratas que Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, palmas p/ela!"
        },
        {
            "author_id": "1120096885",
            "created_at": "2013-06-23T02:07:21.000Z",
            "id": "348623277222146048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter protesto amanh\u00e3 no Parque Nacional, por\u00e9m, vai ser as 10 da matina, nem vou."
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2013-06-23T02:03:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "43347078",
                        "start": 0,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "348622301060804608",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sosma: Participe do ATO P\u00daBLICO EM DEFESA DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U! Amanh\u00e3, \u00e0s 10h30. Diga n\u00e3o a Estrada-Parque http://t.co/ANFdkfjTL9"
        },
        {
            "author_id": "67975185",
            "created_at": "2013-06-23T01:50:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51553852,
                        -2.79696453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "348619072876978176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/CBbd2HSTuP"
        },
        {
            "author_id": "303910909",
            "created_at": "2013-06-23T01:35:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "65238600",
                        "start": 0,
                        "username": "whazupbabs"
                    }
                ]
            },
            "id": "348615230537998336",
            "in_reply_to_user_id": "65238600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whazupbabs como n ????? 1430 parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "58341103",
            "created_at": "2013-06-23T01:08:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 94,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "348608454434357248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) on @foursquare: http://t.co/2lfv2VGJWx"
        },
        {
            "author_id": "1525318292",
            "created_at": "2013-06-23T00:28:26.000Z",
            "id": "348598385936318464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14 Festa Nacional do Camar\u00e3o! (@ Parque Municipal de Eventos) http://t.co/UOdFKd95jX"
        },
        {
            "author_id": "58237276",
            "created_at": "2013-06-23T00:24:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "62625663",
                        "start": 13,
                        "username": "CrisGalo"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "203039209",
                        "start": 24,
                        "username": "_ldeassis_"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "52705388",
                        "start": 36,
                        "username": "Geogalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "348597478246973440",
            "in_reply_to_user_id": "62625663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lkkkkkkkkkk \u201c@CrisGalo: @_ldeassis_ @Geogalo a foto n\u00e3o n\u00e9 porra! Vcs tb parecem aqueles burrinhos do parque municipal, com viseiras!\u201d"
        },
        {
            "author_id": "62625663",
            "created_at": "2013-06-23T00:23:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "203039209",
                        "start": 0,
                        "username": "_ldeassis_"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "52705388",
                        "start": 12,
                        "username": "Geogalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "348597266120048640",
            "in_reply_to_user_id": "203039209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_ldeassis_ @Geogalo a foto n\u00e3o n\u00e9 porra! Vcs tb parecem aqueles burrinhos do parque municipal, com viseiras!"
        },
        {
            "author_id": "518749094",
            "created_at": "2013-06-23T00:22:36.000Z",
            "id": "348596919846719488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de cinco anos desde a sua \u00faltima apari\u00e7\u00e3o, guarda-parques do Parque Nacional Cordilheira Azul... http://t.co/jst1XA1Jnh #eco"
        },
        {
            "author_id": "553954501",
            "created_at": "2013-06-23T00:17:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "19201252",
                        "start": 47,
                        "username": "kkros2k"
                    }
                ]
            },
            "id": "348595615648854016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo \"Parque Nacional Yosemite\" by Kris Kros (@kkros2k) #500px http://t.co/jKJwZEUpQX"
        },
        {
            "author_id": "180121422",
            "created_at": "2013-06-23T00:08:02.000Z",
            "id": "348593253576228865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensou em ir na Pedra da Cebola j\u00e1 que estava t\u00e3o perto do parque municipal, pois morava em Jardim da Penha, decidiu ir pra Praia de Camburi"
        },
        {
            "author_id": "16028871",
            "created_at": "2013-06-22T23:59:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "348591210992119808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/XwzKRY9t0C"
        },
        {
            "author_id": "894185929",
            "created_at": "2013-06-22T23:52:21.000Z",
            "id": "348589307147190273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um caminho menos percorrido trouxe-me aqui, ao Parque Nacional Phong Nha, para ver as maiores grutas do Mundo.... http://t.co/FvAk0ZyC2H"
        },
        {
            "author_id": "15319721",
            "created_at": "2013-06-22T23:48:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "20413184",
                        "start": 19,
                        "username": "jujualmeida"
                    }
                ]
            },
            "id": "348588280910069760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happy anniversary, @jujualmeida ! @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/ouFukOYLjp"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-06-22T23:16:19.000Z",
            "id": "348580236012691457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosta de natureza e vem visitar Petr\u00f3polis? Que tal uma trilha r\u00e1pida pelo Circuito das Brom\u00e9lias, no PARNASO? http://t.co/SZZJySblIr"
        },
        {
            "author_id": "61863411",
            "created_at": "2013-06-22T23:07:43.000Z",
            "id": "348578071995105280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha manifesta\u00e7ao pela prote\u00e7ao do parque nacional, quem for de bike me da um toque"
        },
        {
            "author_id": "428310874",
            "created_at": "2013-06-22T22:52:08.000Z",
            "id": "348574150195023873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Petar Parque Estadual http://t.co/eNV3SaSgsr"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-22T22:50:43.000Z",
            "id": "348573793830187008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DicadeTurismo A Cachoeira da Velha, no parque estadual do Jalap\u00e3o #TO, \u00e9 um dos atrativos mais visitados da regi\u00e3o. Conhe\u00e7a!"
        },
        {
            "author_id": "1460347759",
            "created_at": "2013-06-22T22:45:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58160335,
                        -23.41327796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "348572490685100033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador (Av. Cel. Sezefredo Fagundes, 19.100, S\u00e3o Paulo) http://t.co/mvny0s70fS"
        },
        {
            "author_id": "253155206",
            "created_at": "2013-06-22T22:45:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "348572439384580096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CEAD NA RO\u00c7A @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/VJrsMts7Yu"
        },
        {
            "author_id": "224342166",
            "created_at": "2013-06-22T22:43:31.000Z",
            "id": "348571982536777728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal\" http://t.co/Y4BOMmtrrx"
        },
        {
            "author_id": "1357714754",
            "created_at": "2013-06-22T22:31:34.000Z",
            "id": "348568977099849728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 afastado e de dif\u00edcil acesso. Apesar do isolamento e do clima de deserto, a regi\u00e3o... http://t.co/s4LXz06WqL"
        },
        {
            "author_id": "16028871",
            "created_at": "2013-06-22T22:29:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "348568501616791552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final do dia. #nofilter @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/G8xRb6VUS4"
        },
        {
            "author_id": "16028871",
            "created_at": "2013-06-22T22:26:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "348567777017221121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/zCRUShSuDW"
        },
        {
            "author_id": "265527311",
            "created_at": "2013-06-22T21:53:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -3.90568921,
                        40.713594
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86af6c4279c624df"
            },
            "id": "348559290379935745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lope @ Parque Municipal del Boalo http://t.co/KrRLuotADR"
        },
        {
            "author_id": "131715287",
            "created_at": "2013-06-22T21:46:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "348557615846006785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi foda subir a trilha do Parque Nacional da Tijuca com a galera do PIBID de Biologia hoje &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "139788444",
            "created_at": "2013-06-22T21:31:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98517374,
                        -22.44880515
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "348553927681245185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/H6mRGQUDKq"
        },
        {
            "author_id": "139788444",
            "created_at": "2013-06-22T21:29:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1579484,
                        -22.42775354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "348553414738849794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/E4t9n2l6Dc"
        },
        {
            "author_id": "253155206",
            "created_at": "2013-06-22T21:27:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "196189903",
                        "start": 13,
                        "username": "celso_meira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "348552931710214145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com Silvana, @celso_meira festa CEAD junina 2013 (@ Parque Municipal do Idoso w/ 4 others) [pic]: http://t.co/UVgiPs07Pb"
        },
        {
            "author_id": "196189903",
            "created_at": "2013-06-22T21:20:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "348550985704144896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso (Manaus, AM) http://t.co/57ABmRUSOC"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-06-22T20:50:29.000Z",
            "id": "348543536976773122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Baleia-jubarte (Megaptera novaeangliae) no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, Bahia. http://t.co/D9tWGN6iBJ"
        },
        {
            "author_id": "216717719",
            "created_at": "2013-06-22T20:48:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14083995,
                        -29.0493483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "348543029486952449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filtro pra qu\u00ea? Tem coisas no RS que s\u00e3o extraordin\u00e1rias! @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/tBFvxlx8DK"
        },
        {
            "author_id": "15137718",
            "created_at": "2013-06-22T20:23:43.000Z",
            "id": "348536802249949186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de visitar o Parque Nacional Aparados da Serra, desci pelas estradas quebradas de terra at\u00e9 Praia Grande, SC, e vi o Atl\u00e2ntico!"
        },
        {
            "author_id": "15137718",
            "created_at": "2013-06-22T20:21:00.000Z",
            "id": "348536115457835008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei o Parque Nacional Aparados da Serra e fiz as trilhas do Cotovelo e do V\u00e9rtice. O c\u00e2nion Itaimbezinho \u00e9 tudo de espetacular!"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-22T20:20:57.000Z",
            "id": "348536104334536704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DicadeDestino Sabia que o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, #RJ, \u00e9 um dos melhores locais do pa\u00eds p/ a pr\u00e1tica de esportes de montanha?"
        },
        {
            "author_id": "59245442",
            "created_at": "2013-06-22T19:42:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.33866599,
                        -21.28477989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9a22f5fd91d2ea55"
            },
            "id": "348526326891814915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora correr! Gabrielli (@ Parque Municipal) http://t.co/rwpkacUFKW"
        },
        {
            "author_id": "65479275",
            "created_at": "2013-06-22T19:12:54.000Z",
            "id": "348518978550902784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato p\u00fablico em defesa do Parque Nacional do Igua\u00e7u. N\u00e3o \u00e0 Estrada do Colono! http://t.co/xicKFFISUk"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2013-06-22T19:00:48.000Z",
            "id": "348515932454408193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 ato publico em defesa do Parque Nacional do igua\u00e7u, as 10h no entrada do parque."
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2013-06-22T18:56:03.000Z",
            "id": "348514740575817728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O respeito \u00e0 integridade do Parque Nacional do Igua\u00e7u foi destaque em todas as mesas e oficina do Forum Mundial de Meio Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2013-06-22T18:49:05.000Z",
            "id": "348512987163807744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem postagem nova no blog, confira!\n#parquenacionaldatijuca #florestadatijuca #trilhas\n\nhttp://t.co/oF1HU38BIY"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Geogalo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Geogalo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Geogalo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Geogalo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Geogalo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Geogalo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Apucarana, Brasil",
                "id": "189194c7a42ed6bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vassouras, Brasil",
                "id": "4dea60a36c89217b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Paula, Brasil",
                "id": "3d33e1ffe5de7241",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pacoti, Brasil",
                "id": "d33e934850702f59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "El Boalo, Espa\u00f1a",
                "id": "86af6c4279c624df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Birigui, Brasil",
                "id": "9a22f5fd91d2ea55",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "599560929",
                "name": "conta inativa",
                "username": "PampaCraft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1228788302",
                "name": "Roberta Marinho",
                "username": "bertakmarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157178454",
                "name": "Alexsander",
                "username": "lex_sys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57226037",
                "name": "camilitovargas",
                "username": "camilitovargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132378008",
                "name": "Milton Alves",
                "username": "milton3323",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562589392",
                "name": "Felipe",
                "username": "FelipeOzias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129505759",
                "name": "Tales Renan",
                "username": "oTalesRenan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1499451830",
                "name": "KELSON RAFAEL SOUSA",
                "username": "KelsonRafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "psipaulosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107514943",
                "name": "Sociedade Formigas",
                "username": "oscipformigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33576428",
                "name": "mrk",
                "username": "Markinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99337229",
                "name": "Jocelma e Willein",
                "username": "JocelmaeWillein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400490259",
                "name": "bru",
                "username": "imbeliebrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043177977",
                "name": "\u264c",
                "username": "chupalolly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125657823",
                "name": "FORCOLEN",
                "username": "forcolen",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "940950265",
                "name": "BoraLah",
                "username": "bora_lah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92064857",
                "name": "Nomad.pt",
                "username": "nomad_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18808724",
                "name": "Mundi Comparador",
                "username": "siteMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185777509",
                "name": "TERRA \u00c0 VISTA",
                "username": "terra_a_vista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34454851",
                "name": "Carlinhos Duarte",
                "username": "LipeDuarteAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60593097",
                "name": "Marcelo Szpilman",
                "username": "marceloszpilman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88060932",
                "name": "NEP",
                "username": "nepsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247087282",
                "name": "Eberth C Cavallari",
                "username": "ebe_rth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239013322",
                "name": "Correndo a Pe",
                "username": "correndoape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85859074",
                "name": "Weverton",
                "username": "wevertonrocha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "550245144",
                "name": "inovadepil",
                "username": "inovadepil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64203142",
                "name": "Rede Verde Inc.",
                "username": "RVCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90936586",
                "name": "IFRO",
                "username": "ifrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219381662",
                "name": "Paula Zarth Padilha",
                "username": "paulazarth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309266120",
                "name": "Valmir Prascidelli",
                "username": "Prascidelli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "270847251",
                "name": "Bed&Breakfast Brasil",
                "username": "BBrasilcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251589",
                "name": "Milessis Operadora",
                "username": "milessis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171714570",
                "name": "Portal Clikado",
                "username": "PortalClikado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491856694",
                "name": "StatusVip.Com.Br",
                "username": "StatusVipComBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481498341",
                "name": "PDT na C\u00e2mara",
                "username": "PDTnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002360738",
                "name": "Ac\u00e1cia Lisboa",
                "username": "AcciaLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56704733",
                "name": "Luzia Ferreira",
                "username": "LuziaFerreira23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96636400",
                "name": "Mariana Fernandes",
                "username": "mameioambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258557259",
                "name": "vinicius",
                "username": "_archiesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27042474",
                "name": "EricaSena-Pensareco",
                "username": "Pensareco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55577173",
                "name": "Terra Brasilis",
                "username": "Terra_Brasilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468346651",
                "name": "marinete (TIM BETA)",
                "username": "MarineteMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108678868",
                "name": "SA Project",
                "username": "sa_project",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65463003",
                "name": "luciana pombo",
                "username": "lucianapombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147746629",
                "name": "ARILDOLEONE.COM",
                "username": "arildoleone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151541978",
                "name": "Prof. Valdi Tutunji",
                "username": "Blog_Scientia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63678575",
                "name": "Carlos Viegas",
                "username": "carlosmviegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123555483",
                "name": "Rafael Moreno Segura",
                "username": "rmorenosegura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714429943",
                "name": "TwoMap",
                "username": "2maptureventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50674130",
                "name": "Kadu Pinheiro",
                "username": "KaduPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248265744",
                "name": "Anna Gominho \ud83c\udf41",
                "username": "anngominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203107226",
                "name": "Franco de Camargo",
                "username": "camargoadvcps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110471158",
                "name": "Moreira Mendes 555",
                "username": "moreiramendes55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53439811",
                "name": "Claudia Bueno",
                "username": "claudia_bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67912933",
                "name": "#VacinaJ\u00e1 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "SandroRego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136734152",
                "name": "Projeto Fred do Frio \u2744\ufe0f",
                "username": "freddofrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "H\u00e9lida",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80402904",
                "name": "R\u00e1dio Niter\u00f3i.com",
                "username": "RadioNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367820558",
                "name": "And Pacheco#TIMBETA",
                "username": "anderom22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166417133",
                "name": "Toninho Wandscheer",
                "username": "deputadotoninho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170421680",
                "name": "Edson Spressola Jr.",
                "username": "edspres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583941015",
                "name": "A\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Arruda",
                "username": "acaoJA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292694173",
                "name": "Eduardo Madeira",
                "username": "Soumadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233938011",
                "name": "Rob Bozza",
                "username": "rmbozza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235218324",
                "name": "R\u00e1dio WEB SEDUC-PA",
                "username": "radiowebseducpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67156266",
                "name": "Fernanda Ellen",
                "username": "ferellenrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166592691",
                "name": "Art Ambiental",
                "username": "artambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69171004",
                "name": "Global Travel Corporate",
                "username": "VIAJEGLOBAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85210063",
                "name": "Tiago Bernardes",
                "username": "TiagoBernard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143865642",
                "name": "Vivi bem Cansada",
                "username": "v_freitasr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517084394",
                "name": "Patricia \u2628 .",
                "username": "PatriciaTormem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68545181",
                "name": "Haroldo Junior",
                "username": "Haroldo29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354196741",
                "name": "HOTEL BENASQUE",
                "username": "HOTELBENASQUE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384619033",
                "name": "fotohobby.com.br",
                "username": "fotohobbycombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287443766",
                "name": "Fabr\u00edcio Marsango",
                "username": "AdvMarsango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318123426",
                "name": "Jo\u00e3o Dallongaro",
                "username": "JoaoDallongaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814276107104980993",
                "name": "FXCXRX",
                "username": "BrunoCastro_R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3008473415",
                "name": "marina",
                "username": "cryptoniall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138896746",
                "name": "Marcia Palves",
                "username": "Marciapalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137857576",
                "name": "Anderson Lima",
                "username": "andersonll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570175773",
                "name": "De tudo um pouco",
                "username": "detdumpoucosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358938415",
                "name": "Biel Decapitane",
                "username": "Loka13Gabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151708741",
                "name": "Tom",
                "username": "Fuzer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387529529",
                "name": "Jo\u00e3o Claro",
                "username": "jo_claro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64276984",
                "name": "Correio do Litoral",
                "username": "CorreioLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42461086",
                "name": "Matheus Lima Rato \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2",
                "username": "matheuslimasl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "462810483",
                "name": "Instituto Geol\u00f3gico",
                "username": "igeologicosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79530758",
                "name": "Partido Ind\u00edgena",
                "username": "partidoindigena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52168441",
                "name": "Claudio Angelo \ud83d\udc89",
                "username": "claudioangelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16000565",
                "name": "Bentinho paz e amor",
                "username": "luizbento",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379890385",
                "name": "Hudson Xavier",
                "username": "Eu_provoco_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217196748",
                "name": "Tours4Fun en Espa\u00f1ol",
                "username": "Tours4FunES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150797734",
                "name": "Discutindo Ecologia",
                "username": "discutindoeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84174737",
                "name": "Aline Martins",
                "username": "Alinelmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236508151",
                "name": "legislativopr",
                "username": "assembleia_PR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166313310",
                "name": "Rasca Rodrigues",
                "username": "DeputadoRasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856434218",
                "name": "Voe Vip",
                "username": "voevip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264886438",
                "name": "prissi cordeiro",
                "username": "prissicordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599633750",
                "name": "Jornal Terceira Via",
                "username": "terceiraviajtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357085012",
                "name": "Revista Campo & Cida",
                "username": "rcampoecidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469183960",
                "name": "Kontax Portugu\u00eas(Br)",
                "username": "kontax_ptbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94077761",
                "name": "ABCdoABC",
                "username": "abcdoabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150416024",
                "name": "Portal Natales",
                "username": "PortalNatales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336935900",
                "name": "Valencia by \ud83d\udc6b",
                "username": "PaisajesH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480608858",
                "name": "Bebes.Comes",
                "username": "bebespontocomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45940767",
                "name": "WILLIAM VITA",
                "username": "WILLIAMVITA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110471792",
                "name": "C\u00e2mara de Jata\u00ed",
                "username": "cmjatai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1463460350",
                "name": "SMIG",
                "username": "SMIG_PA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278144632",
                "name": "Nei Miranda",
                "username": "NeiSmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39732687",
                "name": "Jonatas Firmo",
                "username": "jonatasfirmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29457202",
                "name": "MalaPronta.com",
                "username": "malapronta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183473803",
                "name": "peixiana",
                "username": "GislaineOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51562125",
                "name": "R.NELSON",
                "username": "NelsonPimentel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200755264",
                "name": "Cansada de ser enganada",
                "username": "Tenho1Namorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350071115",
                "name": "Luara Machado",
                "username": "luara_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45162976",
                "name": "Portal RC Ambiental",
                "username": "rcambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111112180",
                "name": "Juliane Horn Fenner",
                "username": "JuAlemoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443891847",
                "name": "Plant\u00e3o Policial SC",
                "username": "plantpolicialsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60079613",
                "name": "Joyce Lloyd",
                "username": "joycelloyd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148081034",
                "name": "Suporte Ambiental",
                "username": "suporteambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173257592",
                "name": "Magari Blu Viagens",
                "username": "magariblu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68679816",
                "name": "Teresa Perez Tours",
                "username": "teresapereztour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81126466",
                "name": "blumenaucvb",
                "username": "Blumenaucvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85627157",
                "name": "Portal Misturebas",
                "username": "misturebasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884889480",
                "name": "robinsonmilani",
                "username": "robinsonmilani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557414818",
                "name": "M\u00c1RCIA SILVA",
                "username": "marciapbsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72351771",
                "name": "Matheus Jos\u00e9",
                "username": "matheusjose97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527571848",
                "name": "Maria Fichers",
                "username": "MariaFichers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1440278270",
                "name": "Jos\u00e9 Barros",
                "username": "josebarroscaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331972371",
                "name": "Joseane Medeiros",
                "username": "joseanecaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33909706",
                "name": "Leandro",
                "username": "leandrowh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522401979",
                "name": "zeneidebatistadaw",
                "username": "zeneidebatistad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522389163",
                "name": "inesirenebds",
                "username": "inesirenebds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522361966",
                "name": "mariadanjosds",
                "username": "mariadanjosds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522324386",
                "name": "matheusfdm1",
                "username": "matheusfdm1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522314066",
                "name": "gilmarmm17",
                "username": "gilmarmm17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522348861",
                "name": "mariaertf",
                "username": "mariaertf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522263228",
                "name": "rubensferr09",
                "username": "rubensferr09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520852670",
                "name": "michelplatinop",
                "username": "michelplatinop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520850554",
                "name": "lancielmendes",
                "username": "lancielmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520823872",
                "name": "alexandrefabio232",
                "username": "alexandrefabio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520835367",
                "name": "luizinaciodds",
                "username": "luizinaciodds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520779290",
                "name": "douglasherero01",
                "username": "douglasherero01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520773428",
                "name": "evaldoddm",
                "username": "evaldoddm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520793956",
                "name": "nortonavasques",
                "username": "nortonavasques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431828924",
                "name": "timbeta me add",
                "username": "edilmalimaDIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145276448",
                "name": "JANDER FRANCO \u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f",
                "username": "janderlanio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520737848",
                "name": "beneditogjum",
                "username": "beneditogjum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520757637",
                "name": "ellenrrouche",
                "username": "ellenrrouche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520751973",
                "name": "fabiobarretosonnr",
                "username": "fabiobarretoson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435777351",
                "name": "ana tim beta",
                "username": "analulu18323213",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520712176",
                "name": "luzianelorena4534",
                "username": "luzianelorena45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520704424",
                "name": "gabrielsodo04",
                "username": "gabrielsodo04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520710417",
                "name": "ligiamendonca324",
                "username": "ligiamendonca32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431775098",
                "name": "me add tim beta",
                "username": "datamendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435821961",
                "name": "juniorkywy",
                "username": "juniorkywy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520553518",
                "name": "lauragigliolaa",
                "username": "lauragigliolaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520546510",
                "name": "valdinezdantas13",
                "username": "valdinezdantas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520536970",
                "name": "alexandonunes12",
                "username": "alexandonunes12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520545585",
                "name": "gedsonfers",
                "username": "gedsonfers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520518022",
                "name": "leiladias666",
                "username": "leiladias666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520476634",
                "name": "deboramdm18",
                "username": "deboramdm18gmai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520452387",
                "name": "erivansantosds",
                "username": "erivansantosds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055929478",
                "name": "elita dias",
                "username": "elitadias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520252450",
                "name": "duartelima06",
                "username": "duartelima06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040907554",
                "name": "marialima",
                "username": "mariali66147897",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520232200",
                "name": "airtonmario11",
                "username": "airtonmario11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980647254",
                "name": "fagrafith",
                "username": "fagrafith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917373343",
                "name": "rewlyson dantas",
                "username": "rewlysondantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513888999",
                "name": "mauriciaflavia434",
                "username": "mauriciaflavia4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513878793",
                "name": "juniorgabri05",
                "username": "juniorgabri05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513870975",
                "name": "carloshenri2123",
                "username": "carloshenri2123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513818126",
                "name": "anadantasq3r",
                "username": "anadantasq3r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513823186",
                "name": "maricunha244",
                "username": "maricunha244",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513831993",
                "name": "avelniosoonaro",
                "username": "avelniosoonaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513707583",
                "name": "jineloraine44",
                "username": "jineloraine44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513694395",
                "name": "marcosrewly02",
                "username": "marcosrewly02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513636146",
                "name": "ericaflavia1212",
                "username": "ericaflavia1212",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919459332",
                "name": "izabel",
                "username": "izabel11208165",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993180506",
                "name": "inaciosoares",
                "username": "inaciosoares5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972058802",
                "name": "igorgentille",
                "username": "igorgentille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993228912",
                "name": "gustavomoraes",
                "username": "gustavo34533260",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449808285",
                "name": "gustavomoraes0202",
                "username": "gustavomoraes01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450077758",
                "name": "gustavo tim beta",
                "username": "gustavotimbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973838334",
                "name": "grangescaico12",
                "username": "grangescaico12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992931272",
                "name": "granges2",
                "username": "granges2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993231049",
                "name": "graneges2",
                "username": "graneges2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993067488",
                "name": "gisleneipameri",
                "username": "gisleneipameri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958692481",
                "name": "gabrielbeta",
                "username": "gabrielbeta41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292384508",
                "name": "galvaobueli",
                "username": "galvaobueli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972119840",
                "name": "francielemariacaico",
                "username": "francielemariac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912726169",
                "name": "EDILMALIMA",
                "username": "EDILMA72955202",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993041172",
                "name": "fofuxaobeta",
                "username": "fofuxaobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957477133",
                "name": "mascosunhas",
                "username": "mascosunhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308916986",
                "name": "beta juniot",
                "username": "betajuniot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973764444",
                "name": "mariadamasceno",
                "username": "mariadamasceno6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919693406",
                "name": "RODRIGOMAIA",
                "username": "marcos43857984",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993322232",
                "name": "marcelofreitascaico",
                "username": "marcelo43941210",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993127736",
                "name": "maraluciamederos",
                "username": "maraluciamedero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912828877",
                "name": "luciacaico",
                "username": "luciacaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299612582",
                "name": "luansilva",
                "username": "luansil46478170",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992917405",
                "name": "lorinhacaico",
                "username": "lorinhacaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980675418",
                "name": "liamagalhaes32",
                "username": "liamagalhaes32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973890955",
                "name": "lainanuners45",
                "username": "lainanuners45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000612998",
                "name": "kywywulydiasde",
                "username": "kywywulydiasde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912891258",
                "name": "jucelinocaico",
                "username": "jucelinocaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000644050",
                "name": "rew\u00e7ysom som",
                "username": "rewysomsom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292951611",
                "name": "MARIA TIM BETA",
                "username": "MARIATIMBETA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980718661",
                "name": "janokalima",
                "username": "janokalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958662955",
                "name": "REWLYSONBETA3",
                "username": "REWLYSONBETA3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990832717",
                "name": "eveniliemarcia",
                "username": "eveniliemarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980714982",
                "name": "eduardodantascaico",
                "username": "eduardodantasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876291636",
                "name": "profedilma",
                "username": "edilmaprof2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971834089",
                "name": "EDILMACAICO",
                "username": "EDILMACAICO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972131618",
                "name": "edilmacibely",
                "username": "edilmacibely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293556591",
                "name": "tim beta",
                "username": "TimEclpicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968242836",
                "name": "eclipameri",
                "username": "eclipameri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958127402",
                "name": "DJANOITANS",
                "username": "DJANOITANS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993381278",
                "name": "dirlanigosmar",
                "username": "dirlanigosmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968026117",
                "name": "MARIOCAICOR",
                "username": "MARIOCAICOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428113575",
                "name": "diana melo",
                "username": "dianame02168689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992992268",
                "name": "derciolima432",
                "username": "derciolima432",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993475129",
                "name": "denizefreita",
                "username": "denizefreita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993354882",
                "name": "deborablando4",
                "username": "deborablando4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968059016",
                "name": "dbns6",
                "username": "dbns6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295461063",
                "name": "dantascibely",
                "username": "dantascibely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980691888",
                "name": "carlosalberto3234543",
                "username": "carlosa97036055",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308438020",
                "name": "CARLA BETA",
                "username": "CARLABETA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449776815",
                "name": "andersombeta",
                "username": "andersombeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958076918",
                "name": "rodrigobebert",
                "username": "rodrigobebert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308390996",
                "name": "MARIO BETA",
                "username": "MARIOBETA2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919653006",
                "name": "parentesmotos",
                "username": "parentesmotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993651313",
                "name": "parentemotos3",
                "username": "parentemotos3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957758881",
                "name": "rewlyson tres",
                "username": "rewlysontres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990857635",
                "name": "nanyquelps",
                "username": "nanyquelps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912726462",
                "name": "MARIAJURA",
                "username": "MARIAJURA323545",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951566676",
                "name": "nandarew",
                "username": "nandarew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968236988",
                "name": "nandarewlyson",
                "username": "nandarewlyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968034840",
                "name": "NANABOUA",
                "username": "NANABOUA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957794208",
                "name": "nalvinhalima",
                "username": "nalvinhacaico7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980496846",
                "name": "nalvinhacaico3",
                "username": "nalvinhacaico3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057870268",
                "name": "miranda",
                "username": "mirandacaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958977847",
                "name": "janokamarizangela",
                "username": "janokamarizange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446750624",
                "name": "mario junior",
                "username": "marioju91979103",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974024761",
                "name": "mariodecaico",
                "username": "mariodecaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299953426",
                "name": "marinarewlima",
                "username": "marinarewlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973792896",
                "name": "mariakryslias",
                "username": "mariakryslias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993201302",
                "name": "mariaizauracaico",
                "username": "mariaizauracaic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993401198",
                "name": "caicocentral",
                "username": "caicocentral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958458403",
                "name": "alucabeta",
                "username": "alucacaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993027758",
                "name": "alberanircaicobeta",
                "username": "alberanircaicob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967992368",
                "name": "aiderabelo",
                "username": "aiderabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968110609",
                "name": "aiderabelo12",
                "username": "aiderabelo12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62342078",
                "name": "Rewlyson Gabriel",
                "username": "RewlysonCds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995455099",
                "name": "vini le vini \ud83c\udf97\ufe0f\uea00",
                "username": "aqueleDrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231180617",
                "name": "Zyzz",
                "username": "AlwaysZyzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67026339",
                "name": "Adilson Bombom",
                "username": "adilsonbombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61481105",
                "name": "Alex da Piat\u00e3",
                "username": "alex_piata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41857448",
                "name": "Helena Veronese",
                "username": "hveronese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66529898",
                "name": "Wand Fialho",
                "username": "wadfialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1497976196",
                "name": "Flaviih_Moreno",
                "username": "pbsbalada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43394391",
                "name": "Ana Hickmann",
                "username": "ahickmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "457519056",
                "name": "Xebe RD",
                "username": "RdElfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82393949",
                "name": "Prof. Jos\u00e9 Marques",
                "username": "Marques_JM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442142635",
                "name": "Leo-Poldo \u2665",
                "username": "LeitoCamachoOs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81975660",
                "name": "imersaolatina",
                "username": "imersaolatina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156308532",
                "name": "Em Arrakis \ud83c\udfdc\ud83d\udcda\u2615\ufe0f",
                "username": "unirversoecafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289358859",
                "name": "Maria Luiza Lazarin",
                "username": "malulazarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350612691",
                "name": "Vinicius",
                "username": "Leftpurry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27265146",
                "name": "FranciscoSanchez",
                "username": "sanchezfco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133911417",
                "name": "Leandro Nunes \ud83d\ude0c\ud83d\udd1e\ud83d\ude0f\ud83c\udfb6",
                "username": "leonsviolao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "285110662",
                "name": "Leonardo Guedes",
                "username": "leonardguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180121422",
                "name": "Elias Junior Lima",
                "username": "eliaslimajunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52830150",
                "name": "Quase 40",
                "username": "dekofolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22321740",
                "name": "Jo\u00e3o Vale",
                "username": "joaovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26266891",
                "name": "ana maertins",
                "username": "martins_ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187033879",
                "name": "mirian sousa da concei\u00e7\u00e3o da rua equador",
                "username": "_falamirian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144530939",
                "name": "Ellen Ol\u00e9ria",
                "username": "ellenoleria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56747365",
                "name": "Roberson Braga",
                "username": "robersonbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469563112",
                "name": "Gleison Santiago",
                "username": "neguim_cma77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523350982",
                "name": "Kaleo",
                "username": "KaleoBboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58812966",
                "name": "Luiz Claudio Marcolino",
                "username": "lcmarcolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177191794",
                "name": "Polidoro J\u00fanior",
                "username": "PolidoroJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216717719",
                "name": "o fot\u00f3grafo das celebs",
                "username": "urielzice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158797717",
                "name": "Fabiano Albuquerque",
                "username": "fabiano_faca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1533655302",
                "name": "Antonio Marcelo",
                "username": "eco_marcelo_one",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53634175",
                "name": "N\u00e3o \u00e9 covid, \u00e9 rinite",
                "username": "likabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589692175",
                "name": "Daniel Menezes\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #ELEN\u00c3O",
                "username": "_ddmenezes94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37986101",
                "name": "Fernando",
                "username": "fer_teixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240375808",
                "name": "Andressa Vieira",
                "username": "vieira_andressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301742685",
                "name": "Juliana Faistauer",
                "username": "Faiistauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142297481",
                "name": "Rodrigo Oliveira",
                "username": "rodrigosrn10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780368276",
                "name": "Santa Tereza Tem",
                "username": "SantaTerezaTem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225917749",
                "name": "Arlei Silveira Ofici@l",
                "username": "Arlei_Silveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204375515",
                "name": "Andressa Monique",
                "username": "andressasares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237948339",
                "name": "ILLUMINATI DE JEOV\u00c1",
                "username": "rugohugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873651714095693824",
                "name": "Azwa Tilda",
                "username": "causaturpis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309769803",
                "name": "fabinho",
                "username": "fabioamaroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108064177",
                "name": "Henrique Giorgini",
                "username": "Henrigiorgini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371764479",
                "name": "Mapaplus",
                "username": "Mapaplus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82110616",
                "name": "Seu Link",
                "username": "seulinkoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56833813",
                "name": "C\u00e1ssio Le\u00e3o",
                "username": "cassioleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77309844",
                "name": "Larissa Xavier",
                "username": "lariixavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298756493",
                "name": "EdnaYay \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 P\u00e1tria amada, BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "EdnaYay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171848",
                "name": "Ricardo charles",
                "username": "orfury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139765160",
                "name": "Paulo Cosmo JR.",
                "username": "Paulocosmojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154691104",
                "name": "GAB \ud83d\udc38: @jorgeaugusto",
                "username": "jasnts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169267311",
                "name": "Regi Porf\u00edrio",
                "username": "Regiandria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71855280",
                "name": "Lyssa :)",
                "username": "Lyssasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133017531",
                "name": "Lucas Andrade",
                "username": "lucasaca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41243778",
                "name": "Marcelo de Jesus \uf8ff",
                "username": "dejesusmarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73185544",
                "name": "Isabella P.P",
                "username": "ISAbella_P_PARF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48710389",
                "name": "Jeff Chase",
                "username": "LeftyChase66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15137718",
                "name": "Martin Dietrich Brauch",
                "username": "MartinBrauch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105840290",
                "name": "Eduardo Reis",
                "username": "portfoliadereis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61276333",
                "name": "Ros\u00e2ngela Barbieri",
                "username": "rosbarbieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603725567",
                "name": "Ra\u00edssa",
                "username": "RaissaLeopoldo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289605608",
                "name": "Fl\u00e1vio Ed.",
                "username": "FlavioEdre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132602131",
                "name": "Consultor Social",
                "username": "consultorsocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19248732",
                "name": "Julia Lima - A Pantera",
                "username": "julialimapanter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160386677",
                "name": "Daniel Nobre",
                "username": "Daniel_noobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86602421",
                "name": "Johen Carneiro",
                "username": "johencarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213889955",
                "name": "DallAgnol",
                "username": "luisdall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54377734",
                "name": "C.A.M.ila Moraes",
                "username": "camilamoraeso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24636582",
                "name": "Matheus S. Costa",
                "username": "matthewssk8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65261273",
                "name": "L\u00facia Costa\ud83d\udc8e",
                "username": "maluacostaPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142760192",
                "name": "anna lu\u00edsa",
                "username": "0hsexybieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54196559",
                "name": "Yvison Lacerda",
                "username": "YvisonL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54223638",
                "name": "luconectada",
                "username": "lucianastabile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35153128",
                "name": "Maxwel R. Miranda",
                "username": "mxmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099692552",
                "name": "CaRe bis \ud83d\ude80",
                "username": "5Calebe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578399661",
                "name": "\ud83c\udf35",
                "username": "biebsfeatdemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331088948",
                "name": "TAXI BENASQUE CERLER",
                "username": "TAXIBENASQUE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574240182",
                "name": "Francisco Lefko",
                "username": "FranciscoLefko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120096885",
                "name": "cansadita",
                "username": "suchduds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67975185",
                "name": "\u00cdvyna Gaspar.",
                "username": "ivynagasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303910909",
                "name": "mari",
                "username": "_cunhamari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65238600",
                "name": "*babi",
                "username": "whazupbabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58341103",
                "name": "Marcelo",
                "username": "oliveirabidu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1525318292",
                "name": "Veto",
                "username": "develtoneri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58237276",
                "name": "T_AMO_DEMOCRACIA",
                "username": "CamilaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62625663",
                "name": "CrisGalo",
                "username": "CrisGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203039209",
                "name": "Leonard de Assis",
                "username": "_ldeassis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518749094",
                "name": "InfoAmazonia",
                "username": "InfoAmazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "553954501",
                "name": "Ant Photography",
                "username": "anorfriphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19201252",
                "name": "Kris Kros",
                "username": "kkros2k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16028871",
                "name": "monica souza",
                "username": "monica_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894185929",
                "name": "VSM",
                "username": "oMundoEmEcraGig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15319721",
                "name": "fabricio gonzales",
                "username": "fabgonzales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20413184",
                "name": "Juliana Almeida",
                "username": "jujualmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61863411",
                "name": "Mikael\u2122",
                "username": "MikaelHeaven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428310874",
                "name": "Maria Fabbri",
                "username": "mafabbri_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460347759",
                "name": "Sy#TimBeta",
                "username": "SyeNaninhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253155206",
                "name": "Alessandro",
                "username": "Alerolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224342166",
                "name": "D\u00e9bora Michaele",
                "username": "Debora_Cec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357714754",
                "name": "MilhasTur",
                "username": "MilhasTurBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265527311",
                "name": "Marta QV",
                "username": "mquesadavaquero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131715287",
                "name": "Ynharinha",
                "username": "YaraSales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139788444",
                "name": "anna",
                "username": "annmellado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196189903",
                "name": "Celso Meira",
                "username": "celso_meira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59245442",
                "name": "Camila Turcato",
                "username": "cahturcato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65479275",
                "name": "Daniela Filomeno",
                "username": "danielafilomeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60981933",
                "name": "Projeto Semente",
                "username": "projetosemente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "349706192479723522",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0ku3dcjl0s58fm7d5lzm3txujt3zx",
        "oldest_id": "348512987163807744",
        "result_count": 500
    }
}