{
    "data": [
        {
            "author_id": "225075401",
            "created_at": "2013-06-17T00:25:14.000Z",
            "id": "346423253235027969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa noite. Queria agradecer a galera que compareceu hoje no parque municipal, pro SUNDAY. Muito OBRIGADO mesmo s2"
        },
        {
            "author_id": "158546290",
            "created_at": "2013-06-17T00:20:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "344990391",
                        "start": 87,
                        "username": "Larissanunesz_"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "275299101",
                        "start": 103,
                        "username": "_queissodeeh"
                    }
                ]
            },
            "id": "346422171633061888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje eu ri demais no parque municipal kkkkkk s\u00f3 os bicho escroto n\u00e9 ? @_Guilhermemax , @Larissanunesz_ @_queissodeeh e a Juuh k"
        },
        {
            "author_id": "82867286",
            "created_at": "2013-06-16T23:43:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "157744972",
                        "start": 1,
                        "username": "TierradeGracia"
                    }
                ]
            },
            "id": "346412730883907585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@TierradeGracia: Monumento Natural Cerro Santa Ana - Noticias Tur\u00edsticas http://t.co/MH1ETeFpul\""
        },
        {
            "author_id": "23547038",
            "created_at": "2013-06-16T23:39:40.000Z",
            "id": "346411784229515264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "[Pt] Parque Nacional do Caf\u00e9. http://t.co/YIWvrhmo19 #CTBlogger Mikaelly Pessoa de Castro Almeida #PaisagemCulturalDoCaf\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "1468215481",
            "created_at": "2013-06-16T23:34:50.000Z",
            "id": "346410570938986496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 http://t.co/tcwNWwTBJ6"
        },
        {
            "author_id": "203183343",
            "created_at": "2013-06-16T23:27:40.000Z",
            "id": "346408767476342784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira! Naturaleza al 1000% http://t.co/sUTlQPKEgF"
        },
        {
            "author_id": "230769590",
            "created_at": "2013-06-16T23:16:53.000Z",
            "id": "346406053459677184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc h\u00e9tero que queira namorar com Nagiles mande sua cartinha para Parque Nacional das Capivaras, s/n, Belem - PA"
        },
        {
            "author_id": "16631110",
            "created_at": "2013-06-16T23:06:23.000Z",
            "id": "346403411413061633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Petr\u00f3polis. http://t.co/SzjHfVUk9t"
        },
        {
            "author_id": "42134644",
            "created_at": "2013-06-16T23:00:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63516999,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "346401886632566784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "he :) @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/dawW4qReQK"
        },
        {
            "author_id": "211672329",
            "created_at": "2013-06-16T22:56:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.1113201,
                        -22.7283779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4b48bcb1e6b53b7"
            },
            "id": "346401020215164929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui para um parque estadual da serra do mar. Um peda\u00e7o da mata atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "333887649",
            "created_at": "2013-06-16T22:26:39.000Z",
            "id": "346393412871802881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chguei, tava tendo um showzinho no parque municipal mt bom k"
        },
        {
            "author_id": "102153021",
            "created_at": "2013-06-16T22:26:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79643488,
                        -21.21005049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "346393409809940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhadinha pra fechar o domingo ;) (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya w/ 4 others) http://t.co/Mbu28YDN1P"
        },
        {
            "author_id": "46874984",
            "created_at": "2013-06-16T21:44:48.000Z",
            "id": "346382879791669248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal ta 1000 grau"
        },
        {
            "author_id": "14398703",
            "created_at": "2013-06-16T21:37:18.000Z",
            "id": "346380992094826497",
            "in_reply_to_user_id": "302645797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MayconBenedito sim, um parque municipal, j\u00e1 foi parte da resid\u00eancia de nosso imp\u00e9rio p\u00f3s proclama\u00e7\u00e3o de independ\u00eancia"
        },
        {
            "author_id": "81858081",
            "created_at": "2013-06-16T21:37:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "346380920376422400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "contra o t\u00e9dio de domingo... um piquenique noturno #quemnunca @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/JzOWQ2ihTK"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-16T21:36:31.000Z",
            "id": "346380792756305920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "121314723",
            "created_at": "2013-06-16T21:25:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "17165277",
                        "start": 0,
                        "username": "juliana_m"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "35726772",
                        "start": 11,
                        "username": "halines"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "175531947",
                        "start": 20,
                        "username": "realwmarina"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1434288240",
                        "start": 33,
                        "username": "fatorell"
                    }
                ]
            },
            "id": "346378102391324672",
            "in_reply_to_user_id": "17165277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliana_m @halines @realwmarina @fatorell \u00e9 um parque municipal ali em S. Crist\u00f3v\u00e3o, perto de onde aconteceu a manifesta\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "50823774",
            "created_at": "2013-06-16T21:19:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "346376487311638528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programinha de domingo : passeio no parque. @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/NLtjqdD0Yw"
        },
        {
            "author_id": "71879944",
            "created_at": "2013-06-16T21:17:24.000Z",
            "id": "346375985375105024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FestivalNomade bombando no Parque municipal ate meia noite free ... #ficaadica"
        },
        {
            "author_id": "239475411",
            "created_at": "2013-06-16T20:59:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.8415699,
                        -21.77799244
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4477c092fd5ce34"
            },
            "id": "346371425013223424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 no fim, voc\u00ea... :D @ Parque Municipal Dona Jandira http://t.co/JkBxOCTOSg"
        },
        {
            "author_id": "40106451",
            "created_at": "2013-06-16T20:53:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "346370030386151424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toderrada \ud83d\udcf7 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Ga1PNEXGJm"
        },
        {
            "author_id": "83678296",
            "created_at": "2013-06-16T20:30:12.000Z",
            "id": "346364103901712387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Krka (Sibenik), um verdadeiro o\u00e1sis croata!\n\nPertinho da cidade de Sibenik-Knin... http://t.co/WUO28avNi0"
        },
        {
            "author_id": "552299199",
            "created_at": "2013-06-16T20:16:19.000Z",
            "id": "346360611606761472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem duvida que foi um dos locais mais bonitos que j\u00e1 visitei. Cro\u00e1cia - Parque Nacional Plitvice Lakes http://t.co/LKve9hac0N"
        },
        {
            "author_id": "81975660",
            "created_at": "2013-06-16T20:07:51.000Z",
            "id": "346358481999249408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plante vida dia 27 de junho, 10 horas, no Parque Municipal de BH. Plantaremos buriti em homenagem a Guimaraens Rosa http://t.co/LB8v55h4Ue"
        },
        {
            "author_id": "342699054",
            "created_at": "2013-06-16T19:47:40.000Z",
            "id": "346353401598210049",
            "in_reply_to_user_id": "437602288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_karennsanches to no parque municipal vlh"
        },
        {
            "author_id": "15933926",
            "created_at": "2013-06-16T19:22:58.000Z",
            "id": "346347185719369728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Nomade &lt;3 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/nLtYI4ZiGX"
        },
        {
            "author_id": "98736197",
            "created_at": "2013-06-16T19:17:04.000Z",
            "id": "346345701413883905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira de muitas... @ PETAR -parque estadual Alto do Ribeira http://t.co/e6MqsGR6Kk"
        },
        {
            "author_id": "252516561",
            "created_at": "2013-06-16T18:44:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7349435,
                        -29.35659379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "346337392753520640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de retiro... @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/5AMYKv9YpA"
        },
        {
            "author_id": "566381544",
            "created_at": "2013-06-16T18:44:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3028461437",
                        "start": 0,
                        "username": "kingbieb3r"
                    }
                ]
            },
            "id": "346337388747968512",
            "in_reply_to_user_id": "158540163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kingbieb3r as meninas t\u00e3o falando q \u00e9 mt perigoso no parque municipal, vcs v\u00e3o mudar o lugar?"
        },
        {
            "author_id": "99337229",
            "created_at": "2013-06-16T18:42:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.42785401,
                        -23.57467664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "346336982361837568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Col\u00f4nia Mineira - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (Apucarana, PR) http://t.co/JFjHBnRjXZ"
        },
        {
            "author_id": "76487615",
            "created_at": "2013-06-16T18:28:34.000Z",
            "id": "346333496249294848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ufa! S\u00e3o 730 degraus... Canela-RS @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/t2hQBL9yFn"
        },
        {
            "author_id": "110201578",
            "created_at": "2013-06-16T18:05:25.000Z",
            "id": "346327670784663552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Dan Pedro http://t.co/9hpa3c5V9D"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-16T17:21:11.000Z",
            "id": "346316539567435776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza =====&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/RmsnVDTDIF"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-16T17:21:09.000Z",
            "id": "346316528884539392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza =====&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/MGjpobx6d7"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-16T17:21:08.000Z",
            "id": "346316527185825794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza =====&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/2FmPq2QUQ6"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2013-06-16T16:40:50.000Z",
            "id": "346306381978165248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima foto, na porta do Parque Estadual da Serra da Tiririca! http://t.co/Ix5Umdg5p1"
        },
        {
            "author_id": "147569681",
            "created_at": "2013-06-16T16:17:49.000Z",
            "id": "346300591636631552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/eY2btnxABK"
        },
        {
            "author_id": "147569681",
            "created_at": "2013-06-16T16:15:24.000Z",
            "id": "346299983814860804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/C7u6PNy3JJ"
        },
        {
            "author_id": "33533131",
            "created_at": "2013-06-16T16:04:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03942704,
                        -23.41079123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "346297172641337344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guararema @ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho http://t.co/Ib6n5p97hC"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2013-06-16T16:00:30.000Z",
            "id": "346296231179452416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vulc\u00e3o Arenal, Costa Rica\nO Parque Nacional do Vulc\u00e3o Arenal cobre mais de 120 km2 e rodeia o... http://t.co/18rD6ZY40D"
        },
        {
            "author_id": "202754813",
            "created_at": "2013-06-16T15:45:02.000Z",
            "id": "346292341230944256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o. Galera ai que vai colar la no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "152323904",
            "created_at": "2013-06-16T15:36:47.000Z",
            "id": "346290262521298944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partio Parque Municipal !"
        },
        {
            "author_id": "94536723",
            "created_at": "2013-06-16T15:18:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79643488,
                        -21.21005049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "346285689480044544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) w/ 3 others http://t.co/cLp4UQEB1f"
        },
        {
            "author_id": "1345862221",
            "created_at": "2013-06-16T15:15:03.000Z",
            "id": "346284793346027520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia: Foto: Divulga\u00e7\u00e3o/Departamento de Conserva\u00e7\u00e3o da Nova Zel\u00e2ndia http://t.co/MgK77VruWs"
        },
        {
            "author_id": "147569681",
            "created_at": "2013-06-16T15:14:06.000Z",
            "id": "346284555092770816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/zdFxvBZBQW"
        },
        {
            "author_id": "67007191",
            "created_at": "2013-06-16T15:04:39.000Z",
            "id": "346282178629476354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "e a gente tinha que acordar 7 horas pra ir ao parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "183326249",
            "created_at": "2013-06-16T14:57:51.000Z",
            "id": "346280465977708544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE: JUSTI\u00c7A FEDERAL PROIBE CONCESS\u00c3O LICEN\u00c7A DE CONSTRU\u00c7\u00c3O EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NA BARRA DOS COQUEIROS. http://t.co/2wjyrSrvcu"
        },
        {
            "author_id": "317401250",
            "created_at": "2013-06-16T14:55:22.000Z",
            "id": "346279841601040384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente meu pai sumiu desde ontem e eu preciso de algu\u00e9m que me d\u00ea dinheiro e me leve no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "147569681",
            "created_at": "2013-06-16T14:54:16.000Z",
            "id": "346279565871702016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse q quer sair do tubar\u00e3o @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/bWUQrwVlYR"
        },
        {
            "author_id": "147569681",
            "created_at": "2013-06-16T14:52:04.000Z",
            "id": "346279011078508546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o tubar\u00e3o @ Parque Municipal http://t.co/wDUCcA7lQJ"
        },
        {
            "author_id": "67453341",
            "created_at": "2013-06-16T14:46:03.000Z",
            "id": "346277496234336256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Theo. (Check-in: Parque Natural Municipal Do Bosque Da Freguesia) http://t.co/NfbvbkxbAH"
        },
        {
            "author_id": "132020717",
            "created_at": "2013-06-16T14:39:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85223974,
                        -29.31324058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "346275934808182787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LuizAntonio Meu gal\u00e3 ! @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/v4HwhtldSA"
        },
        {
            "author_id": "155020306",
            "created_at": "2013-06-16T14:39:22.000Z",
            "id": "346275814108700674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tudo por causa dos jogos de futebol no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "132020717",
            "created_at": "2013-06-16T14:37:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85223974,
                        -29.31324058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "346275267200823296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional ... @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/czN8rVtKFf"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-06-16T14:34:49.000Z",
            "id": "346274668971446272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/XIXHurgss5"
        },
        {
            "author_id": "86382498",
            "created_at": "2013-06-16T14:28:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85223974,
                        -29.31324058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "346273171948855296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio muito lindo! @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/SdWvQQjL0b"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2013-06-16T14:18:46.000Z",
            "id": "346270629613404161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ilha de Phoenix \u00e9 uma \u00e1rea protegida (PIPA), com habitats marinhos e terrestres no sul do Oceano Pac\u00edfico. A... http://t.co/z5HvM2EGIi"
        },
        {
            "author_id": "217600137",
            "created_at": "2013-06-16T14:03:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "346266867154972673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o Embaixadroes de Minas. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 3 others) http://t.co/im5qlVvRu6"
        },
        {
            "author_id": "378273088",
            "created_at": "2013-06-16T14:02:50.000Z",
            "id": "346266619363852288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No lago dos jacar\u00e9s no Parque Municipal de Macei\u00f3! Quem anima? J\u00e1 foram 20 km de muita lama! http://t.co/gv9PAwZM0e"
        },
        {
            "author_id": "373444062",
            "created_at": "2013-06-16T14:02:35.000Z",
            "id": "346266557728555010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Paisagem Carioca, a mais nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o integral do Rio. http://t.co/HRcCv9w0A7"
        },
        {
            "author_id": "1480592504",
            "created_at": "2013-06-16T13:32:44.000Z",
            "id": "346259045109346304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Old Post] Trem Viajante: Uma pausa para descan\u00e7ar no Parque municipal de BH... http://t.co/r5KgbFvnSk"
        },
        {
            "author_id": "132020717",
            "created_at": "2013-06-16T13:24:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1293991385335508994",
                        "start": 4,
                        "username": "thatiane_rocha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85223974,
                        -29.31324058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "346256941233876992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com @thatiane_rocha (@ Parque Estadual do Caracol) http://t.co/mNaujgsXvN"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2013-06-16T13:22:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "67029726",
                        "start": 115,
                        "username": "diariosorocaba"
                    }
                ]
            },
            "id": "346256388126818304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de Sorocaba ::. - Prefeito entrega a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o http://t.co/GWFqOuLGll via @DiarioSorocaba"
        },
        {
            "author_id": "583336522",
            "created_at": "2013-06-16T13:09:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58028824,
                        -22.46297285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "346253121829359617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu trilha,verde,natureza , boas vibra\u00e7\u00f5es e se desligar do mundo !\u270c\u270c\ud83d\udc53\ud83c\udf34\ud83c\udf32 @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/YS3Kr4NZlV"
        },
        {
            "author_id": "68848451",
            "created_at": "2013-06-16T13:06:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.44151044,
                        -23.59273381
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "346252443748802560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar (Caraguatatuba, SP) http://t.co/xTeligldYQ"
        },
        {
            "author_id": "77352437",
            "created_at": "2013-06-16T12:59:17.000Z",
            "id": "346250628605030400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do bioma caatinga ser\u00e1 implantada por Codevasf e governo alagoano http://t.co/zAti6MCtCF"
        },
        {
            "author_id": "213889955",
            "created_at": "2013-06-16T12:51:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79643488,
                        -21.21005049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "346248728564359168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/pyTdk5f17k"
        },
        {
            "author_id": "265520366",
            "created_at": "2013-06-16T12:23:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.14789581,
                        -17.7163372
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4e4f31d00f84c877"
            },
            "id": "346241726320635904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final do campeonato amador (@ Parque Municipal de Ipameri) [pic]: http://t.co/DyZAlxAj1l"
        },
        {
            "author_id": "168879945",
            "created_at": "2013-06-16T12:17:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "346240233026764800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rushhhh!! grande dia! #gradua\u00e7\u00e3odomuaythai (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/xKDLcUoDQ9"
        },
        {
            "author_id": "1412743165",
            "created_at": "2013-06-16T11:44:32.000Z",
            "id": "346231817562640385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre Artigos: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es sob press... http://t.co/Fat6kYt2L9"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2013-06-16T11:10:24.000Z",
            "id": "346223228424949760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado e Caatinga tamb\u00e9m est\u00e3o no especial Parques Nacionais da Ag\u00eancia Brasil http://t.co/OPzinzJupF http://t.co/5PMK0PRxrP"
        },
        {
            "author_id": "151452198",
            "created_at": "2013-06-16T10:53:14.000Z",
            "id": "346218908145029120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16. COL\u00d4NIA DAS VIOLETAS\n\n\u00c9 uma col\u00f4nia do Brasil central. Se estende do rio Sucunduri (AM) ao Parque Nacional... http://t.co/xX3iWR0Wjw"
        },
        {
            "author_id": "142243636",
            "created_at": "2013-06-16T10:33:41.000Z",
            "id": "346213986653581313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: um para\u00edso de emo\u00e7\u00f5es - http://t.co/45W66jJbZM #Destaque"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2013-06-16T10:24:58.000Z",
            "id": "346211791627485184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Daqui a pouco no Parque Municipal!\nBax poeta no SEMENTES DE POESIA! Museu Nacional da Poesia http://t.co/B4c62lSGQ0"
        },
        {
            "author_id": "187388063",
            "created_at": "2013-06-16T10:24:49.000Z",
            "id": "346211753555808256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco no Parque Municipal!\nBax poeta no SEMENTES DE POESIA! http://t.co/6PIBxFldiv"
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2013-06-16T09:59:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "1056890850544967680",
                        "start": 126,
                        "username": "asnsergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "346205302410059776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parceria entre Codevasf e Governo de Sergipe possibilitar\u00e1 cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual http://t.co/7L41OzUvys (@asnsergipe)"
        },
        {
            "author_id": "142243636",
            "created_at": "2013-06-16T09:21:54.000Z",
            "id": "346195922016944128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: um para\u00edso de emo\u00e7\u00f5es - http://t.co/ohMXIySNqL #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "1156601316",
            "created_at": "2013-06-16T08:42:06.000Z",
            "id": "346185906786549762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grampians, um parque nacional muito visitado aqui no estado de Victoria... http://t.co/7VTfKxL6Ym"
        },
        {
            "author_id": "93392809",
            "created_at": "2013-06-16T06:47:43.000Z",
            "id": "346157122507132928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/s4hEhjlWSw"
        },
        {
            "author_id": "360069653",
            "created_at": "2013-06-16T05:14:07.000Z",
            "id": "346133565966254080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os verdes comemoram. Ap\u00f3s anos de luta, a Marinha brasileira anunciou o fim dos treinos de tiro no Parque Nacional... http://t.co/pVCgtDfK3H"
        },
        {
            "author_id": "125773124",
            "created_at": "2013-06-16T04:38:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.71616786,
                        -19.80271383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257eb275542ef661"
            },
            "id": "346124537932439552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mirante #ipanema #parque #love #night @ Parque Natural Municipal Ipanema http://t.co/6XxdHbVfsv"
        },
        {
            "author_id": "1519461121",
            "created_at": "2013-06-16T03:57:45.000Z",
            "id": "346114348424495105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postagem nova sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u!\nhttp://t.co/oyp0gBsxGC"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-06-16T02:59:15.000Z",
            "id": "346099625289207808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#praia Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco... http://t.co/ywCMVQS5Fx"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-06-16T02:56:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "346098926002241536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/RRxdiI5YCY"
        },
        {
            "author_id": "1292596608",
            "created_at": "2013-06-16T02:51:02.000Z",
            "id": "346097555924459522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ce quer a do parque municipal ou a do kibe? kkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "73715866",
            "created_at": "2013-06-16T02:42:41.000Z",
            "id": "346095457124114433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Inf\u00e2ncia @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/XfCAM3COHh"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-06-16T02:38:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "346094452361805824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/ezrrVkVEFZ"
        },
        {
            "author_id": "65704676",
            "created_at": "2013-06-16T02:21:01.000Z",
            "id": "346090001961992193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maharaj no #FestivalNomade no Parque Municipal! Amanha tem mais... http://t.co/MgL4zSy07r"
        },
        {
            "author_id": "60045069",
            "created_at": "2013-06-16T02:01:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46749497,
                        -23.8506345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "346085058177822720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoriza\u00e7\u00e3o eh pros fracos... @ Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto da Ribeira http://t.co/v8YpvKX9XS"
        },
        {
            "author_id": "386881124",
            "created_at": "2013-06-16T00:36:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32602664,
                        -22.85294453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "346063771074179074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos (Extrema, MG) http://t.co/8hTWph2guP"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-06-15T23:59:03.000Z",
            "id": "346054276390465536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ola pessoal me desculpem por n\u00e3o ter postado nem uma foto do parque nacional montanhas do tumucumaque esse dias,... http://t.co/P2ySIt5j8d"
        },
        {
            "author_id": "1491691387",
            "created_at": "2013-06-15T23:57:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2321634552",
                        "start": 0,
                        "username": "finnicksortudo"
                    }
                ]
            },
            "id": "346053873204596736",
            "in_reply_to_user_id": "1463486887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FinnickSortudo teve hj l\u00e1 na pra\u00e7a da liberdade e foi at\u00e9 o parque municipal, conhece?"
        },
        {
            "author_id": "854796300",
            "created_at": "2013-06-15T23:35:07.000Z",
            "id": "346048251910316032",
            "in_reply_to_user_id": "407865352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_tevivolrdsMG E um pouco longe :/ .. Tenho uma irm\u00e3 q mora em Contagem =D .. Ser\u00e1 q ela n\u00e3o deixa vc ir no Parque Municipal n\u00e3o ?"
        },
        {
            "author_id": "153094250",
            "created_at": "2013-06-15T23:29:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9097988,
                        -19.9107418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "346046901612847104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Feioso s2 @ Parque Municipal http://t.co/F2QdPiH0fM"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2013-06-15T23:10:36.000Z",
            "id": "346042082437242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JorNow - Not\u00edcia: Sementes de Poesia - encontro com o BAX poeta no Parque Municipal http://t.co/wdxGCT3MKX"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2013-06-15T23:09:06.000Z",
            "id": "346041705906192384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMENTES DE POESIA neste domingo no Parque Municipal em BH \u00e0s 10h http://t.co/FS8tzOqpLX"
        },
        {
            "author_id": "19906762",
            "created_at": "2013-06-15T23:06:32.000Z",
            "id": "346041061191323648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd2a Vai encarar??? @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/PjaAHuvEnF"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2013-06-15T23:02:54.000Z",
            "id": "346040144811397120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOMINGO \u00e0s 10h na Pra\u00e7a dos Fundadores, Parque Municipal\nSEMENTES DE POESIA com a poesia de BAX http://t.co/xd2EtOlRC4"
        },
        {
            "author_id": "77870284",
            "created_at": "2013-06-15T23:01:26.000Z",
            "id": "346039776211771392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival N\u00f4made - Parque Municipal de BH http://t.co/v8eINXbV9W"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2013-06-15T22:58:49.000Z",
            "id": "346039117374709760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOMINGO \u00e0s 1h na Pra\u00e7a dos Fundadores, Parque Municipal\nSEMENTES DE POESIA com a poesia de BAX http://t.co/iI65efiaa7"
        },
        {
            "author_id": "90279496",
            "created_at": "2013-06-15T22:42:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.67406654,
                        -6.45544349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "346034902040453120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Pedra da Boca http://t.co/lbjiZugjJL"
        },
        {
            "author_id": "90279496",
            "created_at": "2013-06-15T22:40:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.67406654,
                        -6.45544349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "346034434744672256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo @ Parque Estadual da Pedra da Boca http://t.co/Jd7LSScDsa"
        },
        {
            "author_id": "398835390",
            "created_at": "2013-06-15T22:37:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9344226,
                        -19.72338037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "346033679933517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro http://t.co/AdV0Sf9nKQ"
        },
        {
            "author_id": "860668016",
            "created_at": "2013-06-15T22:26:56.000Z",
            "id": "346031095298531328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios | Portal EcoDebate http://t.co/oGmT0cGvqm"
        },
        {
            "author_id": "28720502",
            "created_at": "2013-06-15T22:24:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "346030392865878016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax no parque #n\u00f4made2013 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/t5py4aI7zU"
        },
        {
            "author_id": "45994016",
            "created_at": "2013-06-15T22:14:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5891,
                        -21.7834
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "346028066184757248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O jeito \u00e9 \"banguear\" a careca no Metal Kombat aqui em Po\u00e7os de Caldas (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari) http://t.co/Ux9N0dhIKb"
        },
        {
            "author_id": "582743213",
            "created_at": "2013-06-15T22:10:16.000Z",
            "id": "346026899019014145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha vc tamb\u00e9m aproveitar as beleza do Parque Nacional de Itatiaia!!!! http://t.co/PUOLwvMv37"
        },
        {
            "author_id": "471964446",
            "created_at": "2013-06-15T22:04:37.000Z",
            "id": "346025476957032448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/bWmEeYQVMe"
        },
        {
            "author_id": "28720502",
            "created_at": "2013-06-15T21:53:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "346022795840475136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De noite no parque #n\u00f4made2013 #gratis #pessoacomunicacao @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/iuwMoziE2B"
        },
        {
            "author_id": "99337229",
            "created_at": "2013-06-15T21:47:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.42785401,
                        -23.57467664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "346021145134374913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Col\u00f4nia Mineira - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (Apucarana, PR) http://t.co/weThkr5uJy"
        },
        {
            "author_id": "28720502",
            "created_at": "2013-06-15T21:36:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "346018398238564352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai come\u00e7ar!!! #N\u00f4made2013 Vem, gente, \u00e9 #gratis #pessoacomunicacao @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 http://t.co/RySnzVBguH"
        },
        {
            "author_id": "14886507",
            "created_at": "2013-06-15T21:13:11.000Z",
            "id": "346012533292929024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/5EJ1GlqsRC"
        },
        {
            "author_id": "151888599",
            "created_at": "2013-06-15T20:56:34.000Z",
            "id": "346008351584423936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal tava rolando um jogo de volei, Jundia\u00ed contra Vinhedo, o primeiro set s\u00f3 deu Vinhedo, depois Jundia\u00ed ganhou!"
        },
        {
            "author_id": "149664846",
            "created_at": "2013-06-15T20:49:19.000Z",
            "id": "346006528182071299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora pro Show Car Brasil Etapa Extrema - MG!\n\ndias 06 e 07 de Julho - No Parque Municipal de Extrema! http://t.co/jZAcvWqDwu"
        },
        {
            "author_id": "54794044",
            "created_at": "2013-06-15T20:24:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "346000371669401600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 come\u00e7am a chegar as pessoas para a Marcha da Maconha. #transitomanaus @ Parque Municipal Ponte dos\u2026 http://t.co/B7IUiKabee"
        },
        {
            "author_id": "192358309",
            "created_at": "2013-06-15T20:14:25.000Z",
            "id": "345997744768438272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASCATA DE PINCRES - PARQUE NACIONAL PENEDE GER\u00caS http://t.co/ki5mqgH1zS"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-06-15T20:06:15.000Z",
            "id": "345995690058588160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anonymous asked: Reuniao pra manifesta\u00e7\u00e3o em Petrolina-PE/Juazeiro-BA: Parque Municipal Josefa Coelho,... http://t.co/huNOCsGms0"
        },
        {
            "author_id": "6820532",
            "created_at": "2013-06-15T20:05:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "345995438182236160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/cvb1QNtq46"
        },
        {
            "author_id": "90028938",
            "created_at": "2013-06-15T19:10:51.000Z",
            "id": "345981746858299394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9b @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ib6nL8A4Iq"
        },
        {
            "author_id": "307657092",
            "created_at": "2013-06-15T18:55:11.000Z",
            "id": "345977804745228288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Goi\u00e2nia, linda demais....#nofilter @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/bZ5TqxKuYr"
        },
        {
            "author_id": "54196559",
            "created_at": "2013-06-15T18:51:39.000Z",
            "id": "345976918409109504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver o jogo e logo arrumar pro parque municipal... ^^"
        },
        {
            "author_id": "57724450",
            "created_at": "2013-06-15T18:23:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "345969947886895104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/IUQqqeWFPY"
        },
        {
            "author_id": "103703183",
            "created_at": "2013-06-15T18:08:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "345966106130931712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por um momento achei que fosse o Parque municipal, mas \u00e9 o Central Park em NY... http://t.co/whu1gdfGtI"
        },
        {
            "author_id": "180617159",
            "created_at": "2013-06-15T17:58:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "345963452847771648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o rapa nui @ parque estadual do jaragua http://t.co/dXIsQzqy5e"
        },
        {
            "author_id": "27956098",
            "created_at": "2013-06-15T17:57:41.000Z",
            "id": "345963335612784640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Poor Niagara\" - Eleanor Roosevelt upon seeing ---&gt; Parque Nacional do Igua\u00e7u - State of #Paran\u00e1, #Brazil #Waterfalls http://t.co/xeSJoaTopI"
        },
        {
            "author_id": "594810772",
            "created_at": "2013-06-15T17:51:27.000Z",
            "id": "345961766683045888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 5,5 mil pessoas de comunidades tradicionais vivem no territ\u00f3rio do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is... http://t.co/rD7JfP689Z"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-06-15T17:49:37.000Z",
            "id": "345961304399441920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compreenda a realidade do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nParticipar deste momento faz parte de um... http://t.co/ryxU46zYmp"
        },
        {
            "author_id": "31548851",
            "created_at": "2013-06-15T17:43:50.000Z",
            "id": "345959850439749632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URA x Urutu Rugby (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/4gm1VyWMFf"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-06-15T17:40:01.000Z",
            "id": "345958889474359296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografando o Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Mostardas - Tavares/RS http://t.co/AmS20he7ev"
        },
        {
            "author_id": "50033439",
            "created_at": "2013-06-15T17:25:18.000Z",
            "id": "345955185207672833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/WHm5jCSPNA"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-15T17:21:11.000Z",
            "id": "345954149109739520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ====&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/zUbDvwUTbS"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-15T17:21:10.000Z",
            "id": "345954146744152065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ====&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/CLWn3zxWDq"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-15T17:21:09.000Z",
            "id": "345954142801514497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ====&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/Asp7r8qqOI"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-15T16:26:02.000Z",
            "id": "345940271609028609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#DicadeDestino Quem \u00e9 f\u00e3 de mergulho n\u00e3o pode deixar de conhecer o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos na #Bahia."
        },
        {
            "author_id": "188037609",
            "created_at": "2013-06-15T16:18:59.000Z",
            "id": "345938497451982849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "todo mundo hoje as 18:00 no Parque Municipal em!? rs"
        },
        {
            "author_id": "105204031",
            "created_at": "2013-06-15T16:09:36.000Z",
            "id": "345936137287778304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma maravilha indescrit\u00edvel!\nParque Estadual Pedra Azul em Domingos Martins - ES - Brasil.\n______________ http://t.co/DroX1JN52C"
        },
        {
            "author_id": "473124500",
            "created_at": "2013-06-15T16:02:47.000Z",
            "id": "345934421712584704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que vai rolar no Parque Municipal hoje ?"
        },
        {
            "author_id": "149388396",
            "created_at": "2013-06-15T15:38:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 94,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "345928220450893824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) on @foursquare: http://t.co/I1nLLIYO1L"
        },
        {
            "author_id": "261800023",
            "created_at": "2013-06-15T14:48:08.000Z",
            "id": "345915635349471232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to juntando uma galerinha boora cola PARQUE MUNICIPAL HOJE ?"
        },
        {
            "author_id": "75725451",
            "created_at": "2013-06-15T14:28:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85223974,
                        -29.31324058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "345910732958867456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L I N D O! @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/dxSyAA4Tek"
        },
        {
            "author_id": "213643325",
            "created_at": "2013-06-15T14:23:10.000Z",
            "id": "345909350088470528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tamb\u00e9m vamos estar no PARQUE MUNICIPAL a partir das 14:00, porque voc\u00ea n\u00e3o vai p\u00f4?"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2013-06-15T14:03:45.000Z",
            "id": "345904462155620352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em fotos, os \u00e2ngulos da cidade revelados nos mirantes Parque Natural Municipal Paisagem Carioca http://t.co/ieYmk1HOlq"
        },
        {
            "author_id": "114829465",
            "created_at": "2013-06-15T13:59:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "345903494802313217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/pLLxzdcqeK"
        },
        {
            "author_id": "222158739",
            "created_at": "2013-06-15T13:59:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "345903292989190146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/0rXzYMxBLj"
        },
        {
            "author_id": "287655642",
            "created_at": "2013-06-15T13:34:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "345897092679610370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O TEM PRE\u00c7O #passeio #park #familia @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/sYGfNWInGd"
        },
        {
            "author_id": "81644584",
            "created_at": "2013-06-15T13:26:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43224558,
                        -22.92850315
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "345895172544032769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/cdo2g4AbIl"
        },
        {
            "author_id": "61841459",
            "created_at": "2013-06-15T13:24:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40539981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "345894624247832576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/OMnuUEYA2q"
        },
        {
            "author_id": "59550882",
            "created_at": "2013-06-15T13:13:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "345891707881136128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai ganhar um novo espa\u00e7o cultural:At\u00e9 que enfim  o Col\u00e9gio Imaco de triste mem\u00f3ria ser\u00e1 demolido http://t.co/aXDaiYnKTA"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-06-15T13:00:48.000Z",
            "id": "345888622400118786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mono Cai: ser\u00e1 um de seus guias quando percorra o Parque Nacional de Igua\u00e7u. http://t.co/8YRLju0ATU"
        },
        {
            "author_id": "188037609",
            "created_at": "2013-06-15T12:27:43.000Z",
            "id": "345880294777290752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje tem um evento top la no Parque Municipal, vcs deveriam ir ao inves de ficarem assistindo essa bosta de sele\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "60899908",
            "created_at": "2013-06-15T12:25:14.000Z",
            "id": "345879671239475201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceira edi\u00e7\u00e3o do Festival N\u00f4made acontece no Parque Municipal.... http://t.co/gjcxbrOvPk"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2013-06-15T12:22:31.000Z",
            "id": "345878989392474112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Paisagem Carioca, rec\u00e9m-criado na Zona Sul, revela \u00f3timos mirantes http://t.co/uQQn9cLvYY"
        },
        {
            "author_id": "69595010",
            "created_at": "2013-06-15T12:15:45.000Z",
            "id": "345877285754265601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoinha realiza culto evangel\u00edstico no Parque Municipal http://t.co/LbyS8QdQcr"
        },
        {
            "author_id": "140566193",
            "created_at": "2013-06-15T12:15:28.000Z",
            "id": "345877213662572544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|| Baixo Recreio - Parque Natural Municipal de Grumari\n\nLeia mais:... http://t.co/Mb091XCI1T"
        },
        {
            "author_id": "51514632",
            "created_at": "2013-06-15T11:50:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "345870850890792960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESAFIO OUTDOOR NO PARQUE .... Agorinha 9:00 !!!! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/ypcJjOBUlX"
        },
        {
            "author_id": "236405934",
            "created_at": "2013-06-15T11:28:27.000Z",
            "id": "345865382655049728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "irei para o p\u00e1rque municipal hoje e amanh\u00e3 pvt em betim"
        },
        {
            "author_id": "84505484",
            "created_at": "2013-06-15T11:25:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44482768,
                        -1.42400713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "345864669023580161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do utinga  em Bel\u00e9m \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para a pratica de caminha e corrida...#30tododia\u2026 http://t.co/Mq2kr5kAhz"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-15T11:00:03.000Z",
            "id": "345858236299243520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA DOS Canyons Ecoturismo rumo a Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional... http://t.co/UVvooyWDUO"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-15T11:00:03.000Z",
            "id": "345858236131463168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA DOS Canyons Ecoturismo rumo a Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional... http://t.co/XMYR04X2kq"
        },
        {
            "author_id": "77933171",
            "created_at": "2013-06-15T10:54:59.000Z",
            "id": "345856961104969728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Esteta:  Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea e amplia\u2026 http://t.co/nepbkSxFJJ"
        },
        {
            "author_id": "62049790",
            "created_at": "2013-06-15T10:19:16.000Z",
            "id": "345847971964923904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dor absurda na perna... (@ Parque Municipal do Tatuap\u00e9) http://t.co/m6PBldmmbm"
        },
        {
            "author_id": "69595010",
            "created_at": "2013-06-15T10:02:25.000Z",
            "id": "345843729569050624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoinha realiza culto evangel\u00edstico no Parque Municipal: Portal com assuntos diversificados\u2026 http://t.co/3LdByrqERl"
        },
        {
            "author_id": "69595010",
            "created_at": "2013-06-15T10:02:20.000Z",
            "id": "345843709407010817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoinha realiza culto evangel\u00edstico no Parque Municipal http://t.co/Lkx1egoA8J #destaque #evangelismo"
        },
        {
            "author_id": "126127898",
            "created_at": "2013-06-15T09:57:20.000Z",
            "id": "345842453322027009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea e amplia... http://t.co/qua9XCbfft"
        },
        {
            "author_id": "295975172",
            "created_at": "2013-06-15T07:05:38.000Z",
            "id": "345799242176147457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea e amplia regulariza\u00e7\u00e3o: \nH\u00e1 pouco mais de um m\u00eas,... http://t.co/hN05eS7nN3"
        },
        {
            "author_id": "407327980",
            "created_at": "2013-06-15T07:05:38.000Z",
            "id": "345799240007688192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea e amplia regulariza\u00e7\u00e3o: \nH\u00e1 pouco mais de um m\u00eas,... http://t.co/hxOgiutS5j"
        },
        {
            "author_id": "50029560",
            "created_at": "2013-06-15T06:03:15.000Z",
            "id": "345783544255229953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agosto 2013 http://t.co/d6hgPfo8nx"
        },
        {
            "author_id": "41906112",
            "created_at": "2013-06-15T04:26:28.000Z",
            "id": "345759185360801792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/RZSnIelpfm\n\nAlunos da Escola Adolfo Visitam o Parque Estadual de Furnas \u2013 Pedregulho/SP http://t.co/H0nztm2czM"
        },
        {
            "author_id": "797335897",
            "created_at": "2013-06-15T04:15:17.000Z",
            "id": "345756370961825792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vamos no parque municipal shuaahauah"
        },
        {
            "author_id": "76941561",
            "created_at": "2013-06-15T04:00:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.13337708,
                        -23.01808929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "345752770592243713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em busca do pote de #ouro #arcoiris #cataratas #falls @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9BrGicDyHp"
        },
        {
            "author_id": "328789930",
            "created_at": "2013-06-15T03:58:59.000Z",
            "id": "345752270387953664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca  - http://t.co/XlzB76nxS7"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2013-06-15T03:40:15.000Z",
            "id": "345747555314982912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estima-se que existam mais de 300 propriedades no Parque Nacional Chapada Diamantina em \u00e1rea a ser regularizada. http://t.co/hTFSMezutC"
        },
        {
            "author_id": "394937980",
            "created_at": "2013-06-15T02:40:52.000Z",
            "id": "345732611563462656",
            "in_reply_to_user_id": "1335305839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SwagLogie mas vc ja foi em encontro de rushers no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "1335305839",
            "created_at": "2013-06-15T02:36:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "394937980",
                        "start": 0,
                        "username": "lulusoren"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "912312575060332544",
                        "start": 11,
                        "username": "whofany"
                    }
                ]
            },
            "id": "345731492036612096",
            "in_reply_to_user_id": "394937980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lulusoren @WhoFany nossa vai ser legal, eu j\u00e1 fui l\u00e1 no parque municipal a gente pode fazer com as rusher ia ser legal"
        },
        {
            "author_id": "1480592504",
            "created_at": "2013-06-15T02:32:49.000Z",
            "id": "345730585416826880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal BH http://t.co/eK46j8Rey5"
        },
        {
            "author_id": "1480592504",
            "created_at": "2013-06-15T02:32:37.000Z",
            "id": "345730534347010049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal BH http://t.co/6qD39aRG3A"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-06-15T02:13:06.000Z",
            "id": "345725621189632000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Serra da Canastra, Minas Gerais (by\u00a0Adriano Gambarini) http://t.co/srxpOizKlh"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-06-15T02:07:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "345724221487448064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/ialgUhOOop"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-06-15T02:06:30.000Z",
            "id": "345723961029570561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Coquetel de encerramento do #FitCataratas no restaurante Porto Canoas (Parque Nacional do Igua\u00e7u) foi nota 10 http://t.co/U7Ck7a1gNu"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-06-15T02:01:13.000Z",
            "id": "345722634656428032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/w4PAXJNfSd"
        },
        {
            "author_id": "400366129",
            "created_at": "2013-06-15T01:45:47.000Z",
            "id": "345718750571556864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "perdi a duas semanas no parque municipal vick kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1452671869",
            "created_at": "2013-06-15T01:06:19.000Z",
            "id": "345708817327222784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios\nhttp://t.co/TxpIsDTww2\u201d"
        },
        {
            "author_id": "356520506",
            "created_at": "2013-06-15T00:54:52.000Z",
            "id": "345705933923549184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraca, o parque nacional \u00e9 mtt zika ."
        },
        {
            "author_id": "92650311",
            "created_at": "2013-06-15T00:46:16.000Z",
            "id": "345703770241511424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival N\u00f4made 2013 no(a) Parque Municipal em Belo Horizonte - 15/06/2013 | Guia BH: http://t.co/2o4WK1rtgv via @guiabh"
        },
        {
            "author_id": "356520506",
            "created_at": "2013-06-15T00:34:39.000Z",
            "id": "345700848430641152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pro passeio da escola pela 2 vez essa semana, so que dessa vez foi pro Parque Nacional ."
        },
        {
            "author_id": "1513364430",
            "created_at": "2013-06-15T00:28:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "345699243585069057",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo: #Dicadedestino: Conhe\u00e7a o Po\u00e7o das Mo\u00e7as, no Parque Nacional Serra de Itabaiana, em Sergipe: http://t.co/bSmbTYNsQ6"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-06-15T00:21:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "345697488902184960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/YchROFWKYL"
        },
        {
            "author_id": "27265146",
            "created_at": "2013-06-15T00:02:31.000Z",
            "id": "345692760868802560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "silviahennel volando @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/hOaRxnZil9"
        },
        {
            "author_id": "267829418",
            "created_at": "2013-06-14T23:59:11.000Z",
            "id": "345691920917463040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai colar no parque municipal dia 13/07? \u2014 se eu arrumar uma compania agradavel,sim u.u http://t.co/MX3NWa5JFZ"
        },
        {
            "author_id": "1354254722",
            "created_at": "2013-06-14T23:58:07.000Z",
            "id": "345691653383806976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quereno ir no parque municipal e minha m\u00e3e n\u00e3o me leva"
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2013-06-14T23:54:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "1056890850544967680",
                        "start": 126,
                        "username": "asnsergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "345690671526604800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parceria entre Codevasf e Governo de Sergipe possibilitar\u00e1 cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual http://t.co/7L41OzUvys (@asnsergipe)"
        },
        {
            "author_id": "574069779",
            "created_at": "2013-06-14T23:53:55.000Z",
            "id": "345690597853630464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea e amplia regulariza\u00e7\u00e3o: H\u00e1 pouco mais de um m\u00eas, ... http://t.co/FfiRcdGngS"
        },
        {
            "author_id": "597450797",
            "created_at": "2013-06-14T23:47:50.000Z",
            "id": "345689065200427010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ganha balan\u00e7o para cadeirante http://t.co/tdvX8rbMW3"
        },
        {
            "author_id": "574069779",
            "created_at": "2013-06-14T23:45:24.000Z",
            "id": "345688451645050881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea e amplia regulariza\u00e7\u00e3o\nLeia a reportagem:... http://t.co/pSrp8BvMBu"
        },
        {
            "author_id": "574069779",
            "created_at": "2013-06-14T23:42:09.000Z",
            "id": "345687634322006016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea e amplia regulariza\u00e7\u00e3o\nLeia a reportagem:... http://t.co/iexH0R6fz4"
        },
        {
            "author_id": "1480592504",
            "created_at": "2013-06-14T23:30:31.000Z",
            "id": "345684709562527744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Novo Post] Uma pausa para descan\u00e7ar no Parque municipal de BH - http://t.co/gjMEJq1sYT"
        },
        {
            "author_id": "465040905",
            "created_at": "2013-06-14T23:19:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "622494043",
                        "start": 0,
                        "username": "gih_napolitano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9543418,
                        -23.0874614
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7678e5ce65117300"
            },
            "id": "345681969755062272",
            "in_reply_to_user_id": "622494043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gih_napolitano normalmente vai at\u00e9 \u00e0s 17h, vai ser l\u00e1 no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "45174030",
            "created_at": "2013-06-14T23:18:44.000Z",
            "id": "345681743283621890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... aham... sei... sei... =/ http://t.co/N7IXLeB8Am"
        },
        {
            "author_id": "449229608",
            "created_at": "2013-06-14T22:56:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1441785000",
                        "start": 0,
                        "username": "pipocasdapaulaf"
                    }
                ]
            },
            "id": "345676247621328896",
            "in_reply_to_user_id": "1441785000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pipocasdapaulaf ou no parque municipal ou no shopping"
        },
        {
            "author_id": "90253401",
            "created_at": "2013-06-14T22:56:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "345676142721765376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palavras n\u00e3o descrevem, mas emo\u00e7\u00e3o define. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/hhiE6XpKHf"
        },
        {
            "author_id": "26670973",
            "created_at": "2013-06-14T22:45:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "345673366725861376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/khEJ7XvXIt"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2013-06-14T21:57:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "345661374346698752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e2nia \u00e9 de fato uma cidade bela! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/7JFQp2LeUy"
        },
        {
            "author_id": "97795392",
            "created_at": "2013-06-14T21:40:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "1056890850544967680",
                        "start": 126,
                        "username": "asnsergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "345657134400278528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria entre Codevasf e Governo de Sergipe possibilitar\u00e1 cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual http://t.co/OncVm1bdXF (@asnsergipe)"
        },
        {
            "author_id": "58323697",
            "created_at": "2013-06-14T21:33:58.000Z",
            "id": "345655378975014915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local faz parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Ilha do Lameir\u00e3o. Pescadores conseguiram fugir pelo\u2026 http://t.co/yo6AIC0lxr"
        },
        {
            "author_id": "127350057",
            "created_at": "2013-06-14T21:33:57.000Z",
            "id": "345655371404283904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local faz parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Ilha do Lameir\u00e3o. Pescadores conseguiram fugir pelo\u2026 http://t.co/qC5hjz2UNA"
        },
        {
            "author_id": "35879806",
            "created_at": "2013-06-14T21:33:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1186360375484305410",
                        "start": 0,
                        "username": "SamaraBraga13"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1186360375484305410",
                        "start": 15,
                        "username": "SamaraBraga13"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "236242525",
                        "start": 46,
                        "username": "tiagopoeta"
                    }
                ]
            },
            "id": "345655349585522689",
            "in_reply_to_user_id": "1360587769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@SamaraBraga13 @samarabraga13 @sos_animais_rj @tiagopoeta   \u00c1rea para Parque  Municipal. Matan\u00e7a de animais. Omiss\u00e3o da Prefeitura. Ajudem!"
        },
        {
            "author_id": "289021555",
            "created_at": "2013-06-14T21:09:20.000Z",
            "id": "345649178212458496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa dica cultura para quem mora ou est\u00e1 em Belo Horizonte!\n\"O Parque Municipal de Belo Horizonte ser\u00e1 palco da... http://t.co/afvOZjdpZG"
        },
        {
            "author_id": "306225784",
            "created_at": "2013-06-14T21:08:11.000Z",
            "id": "345648887224221699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 14/6/1937 foi criado o primeiro parque nacional brasileiro, o Parque Nacional do Itatiai, localizado entre os Estados do RJ, MG e SP."
        },
        {
            "author_id": "289021555",
            "created_at": "2013-06-14T21:06:59.000Z",
            "id": "345648587495067648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem mora em BH, segue nossa dica cultural:\n\"O Parque Municipal de Belo Horizonte ser\u00e1 palco da 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o do... http://t.co/iu0ZTcCeBb"
        },
        {
            "author_id": "29497597",
            "created_at": "2013-06-14T21:06:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "345648534088982528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino2. (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/h1whCHCRmZ"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2013-06-14T20:48:52.000Z",
            "id": "345644029209366528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jos\u00e9 Ot\u00e1vio Alves nos envia foto da turma!!!\n\nCurso de Campo no Parque Estadual do Guartel\u00e1 - Canyon do Rio Iap\u00f3... http://t.co/PBhOirvitb"
        },
        {
            "author_id": "76467566",
            "created_at": "2013-06-14T20:44:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53748317,
                        -23.43571673
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "345642981203779584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje. #nofilter @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Cabu\u00e7u http://t.co/yiEB9muSZP"
        },
        {
            "author_id": "252901172",
            "created_at": "2013-06-14T20:31:07.000Z",
            "id": "345639560602066944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Vale dos Dinossauros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de marcas hist\u00f3ricas dos primeiros dinossauros do pa\u00eds localizado em Sousa, na Para\u00edba."
        },
        {
            "author_id": "74167636",
            "created_at": "2013-06-14T20:13:37.000Z",
            "id": "345635155429453824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vou oficializar o pedido para desarquivamento do processo contra a Sempre Automoveis, que est\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "36409764",
            "created_at": "2013-06-14T20:00:26.000Z",
            "id": "345631840171855872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cacha\u00e7as preciosas #rio #tijuca @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/YKA3XaPsOc"
        },
        {
            "author_id": "360069653",
            "created_at": "2013-06-14T19:45:58.000Z",
            "id": "345628197347545088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 pouco mais de um m\u00eas, a administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Chapada Diamantina (PNCD) conseguiu concluir a oitava... http://t.co/Pq1KdNI8L4"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-06-14T19:30:39.000Z",
            "id": "345624345420386304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia flagra pesca de arrasto de camar\u00e3o em Vit\u00f3ria - Local faz parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Ilha do Lameir\u00e3o.... http://t.co/8qscnKzeXH"
        },
        {
            "author_id": "333009520",
            "created_at": "2013-06-14T19:27:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14083995,
                        -29.0493483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "345623577955037185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instabyreeh @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/pQlrgzuZsX"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2013-06-14T19:26:33.000Z",
            "id": "345623313432850432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trata-se da primeira edi\u00e7\u00e3o do projeto realizado em Manaus.Manaus - O Parque Municipal do Mindu ... http://t.co/jgoLxdICKl #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2013-06-14T19:20:03.000Z",
            "id": "345621674894434306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina amplia regulariza\u00e7\u00e3o http://t.co/5PMK0PRxrP"
        },
        {
            "author_id": "246028660",
            "created_at": "2013-06-14T19:08:38.000Z",
            "id": "345618804543455233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um \u00f3timo \u2013 e lindo \u2013 destino para os amantes da natureza. Parque Nacional do Itatiaia, no Rio de Janeiro. http://t.co/xAoM6JjUp4"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2013-06-14T19:04:52.000Z",
            "id": "345617852872654851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia... http://t.co/vfhGwYWhnH"
        },
        {
            "author_id": "76378995",
            "created_at": "2013-06-14T19:03:47.000Z",
            "id": "345617583690633218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia flagra pesca de arrasto de camar\u00e3o em Vit\u00f3ria: Local faz parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Ilha do Lameir\u00e3o.\n... http://t.co/UsqdsNOLGe"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-06-14T19:02:46.000Z",
            "id": "345617324688175104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Pol\u00edcia flagra pesca de arrasto de camar\u00e3o em Vit\u00f3ria: Local faz parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Ilha do Lamei... http://t.co/ThnK84xHDc"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-06-14T18:58:48.000Z",
            "id": "345616327655964672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Pol\u00edcia flagra pesca de arrasto de camar\u00e3o em Vit\u00f3ria: Local faz parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Ilha do Lameir... http://t.co/ergGE0lV2H"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-06-14T18:58:36.000Z",
            "id": "345616279064956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia flagra pesca de arrasto de camar\u00e3o em Vit\u00f3ria: Local faz parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Ilha do Lameir\u00e3o.\n... http://t.co/X97pYKcxrL"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-06-14T18:58:33.000Z",
            "id": "345616265395720192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia flagra pesca de arrasto de camar\u00e3o em Vit\u00f3ria: Local faz parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Ilha do Lameir\u00e3o.\n... http://t.co/fDdVkSUgfn"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2013-06-14T18:58:27.000Z",
            "id": "345616239189704705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia flagra pesca de arrasto de camar\u00e3o em Vit\u00f3ria: Local faz parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Ilha do Lameir\u00e3o.\n... http://t.co/0PxRiL0qMs"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-06-14T18:58:26.000Z",
            "id": "345616236073349120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia flagra pesca de arrasto de camar\u00e3o em Vit\u00f3ria: Local faz parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Ilha do Lameir\u00e3o.\n... http://t.co/Ts4F4PNNzY"
        },
        {
            "author_id": "493171218",
            "created_at": "2013-06-14T18:58:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "62702227",
                        "start": 31,
                        "username": "studiogarbelini"
                    }
                ]
            },
            "id": "345616170419908608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @studiogarbelini http://t.co/lx9rlgaYSH Parque Municipal - \"Parque do Povo\" - Birigui-SP"
        },
        {
            "author_id": "99945277",
            "created_at": "2013-06-14T18:58:04.000Z",
            "id": "345616145094684672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses re\u00fane paisagens \u00fanicas http://t.co/b1lrxrUfHB via @folha_com"
        },
        {
            "author_id": "125448737",
            "created_at": "2013-06-14T18:50:53.000Z",
            "id": "345614337538392064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ksjadhsajkdnsaklncxklsan A Laura foi pro parque estadual e viu uma coruja e eu n\u00e3o, t\u00f4 chorando, pq odeio minha sala e por isso n fomos"
        },
        {
            "author_id": "254161864",
            "created_at": "2013-06-14T18:28:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "842084524267839488",
                        "start": 111,
                        "username": "envolverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "345608623508045824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea e amplia regulariza\u00e7\u00e3o http://t.co/oOIUyOMKBA via @envolverde"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2013-06-14T18:27:24.000Z",
            "id": "345608424974852096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea e amplia regulariza\u00e7\u00e3o http://t.co/iUpMH2T3zw"
        },
        {
            "author_id": "1455178788",
            "created_at": "2013-06-14T17:55:50.000Z",
            "id": "345600482993119232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria entre Codevasf e Governo de Sergipe possibilitar\u00e1 cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual:... http://t.co/ccSvKS0wP4"
        },
        {
            "author_id": "1497179917",
            "created_at": "2013-06-14T17:53:42.000Z",
            "id": "345599945627283456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EE \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o cujo objetivo \u00e9 conservar a diversidade de ambientes, de esp\u00e9cies."
        },
        {
            "author_id": "229903698",
            "created_at": "2013-06-14T17:51:44.000Z",
            "id": "345599448489000960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea e amplia regulariza\u00e7\u00e3o. http://t.co/PvPpdmICM8 http://t.co/UDUwc9WCJ0"
        },
        {
            "author_id": "62702227",
            "created_at": "2013-06-14T17:39:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "10228272",
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "345596421946368000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - \"Parque do Povo\" - Birigui-SP: http://t.co/KkTviUeZyA via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1309599829",
            "created_at": "2013-06-14T17:38:40.000Z",
            "id": "345596161123577857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ALERTA: Incendio Big Meadows reducido 30%; 333 acres quemados #BigMeadows http://t.co/V5gPutfybT"
        },
        {
            "author_id": "124190215",
            "created_at": "2013-06-14T17:37:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14083995,
                        -29.0493483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "345595990662860800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instabyreeh @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/tg4nZ1PI3h"
        },
        {
            "author_id": "153988380",
            "created_at": "2013-06-14T17:24:43.000Z",
            "id": "345592649358655488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u! #park #waterfall #iguazu #brazil http://t.co/wyNbbSaFLl"
        },
        {
            "author_id": "90253401",
            "created_at": "2013-06-14T17:08:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "110147687",
                        "start": 53,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "345588682197176323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G ZUIS! (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/xXtuMClG0v"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2013-06-14T16:30:13.000Z",
            "id": "345578937163866113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea e amplia regulariza\u00e7\u00e3o http://t.co/O3idlMQOgt"
        },
        {
            "author_id": "570309711",
            "created_at": "2013-06-14T16:06:36.000Z",
            "id": "345572992467755008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria possibilitar\u00e1 cria\u00e7\u00e3o Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual - Fax Aju http://t.co/jo003xc5jl"
        },
        {
            "author_id": "1370703919",
            "created_at": "2013-06-14T16:00:52.000Z",
            "id": "345571547483881473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres del Paine \u00e9 um dos 5 lugares mais belos do mundo segundo a National Geographic: http://t.co/DJAkZp8aRt http://t.co/B1hQOaWQdF"
        },
        {
            "author_id": "52520296",
            "created_at": "2013-06-14T15:53:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "10228272",
                        "start": 45,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "345569776464171009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o @YouTube http://t.co/4LF3fXNOFU Expedi\u00e7\u00f5es - Parque Nacional da Tijuca, 50"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2013-06-14T15:37:40.000Z",
            "id": "345565710375849984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/GGBUMEvlUg"
        },
        {
            "author_id": "132602131",
            "created_at": "2013-06-14T15:00:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "14434407",
                        "start": 100,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "345556377156071424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/Cbhrgbo1zV via @agenciabrasil #ConsultorSocial"
        },
        {
            "author_id": "203114445",
            "created_at": "2013-06-14T15:00:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85223974,
                        -29.31324058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "345556347452022784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) [pic]: http://t.co/Bnh4VY7MqC"
        },
        {
            "author_id": "51112234",
            "created_at": "2013-06-14T14:55:08.000Z",
            "id": "345555008445620225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 19 de junho ser\u00e1 realizada a OFICINA DE CRIA\u00c7\u00c3O DO LOGO do Parque Natural Municipal de Cajamar, PARTICIPE!!! http://t.co/FF4blYhv9a"
        },
        {
            "author_id": "860668016",
            "created_at": "2013-06-14T14:52:34.000Z",
            "id": "345554359964278785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional (Parna) do Ja\u00fa, maior reserva tropical \u00famida, continua irregular na Amaz\u00f4nia | Portal EcoDebate http://t.co/l4bmF0mLw8"
        },
        {
            "author_id": "329094822",
            "created_at": "2013-06-14T14:40:50.000Z",
            "id": "345551409313353728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina amplia regulariza\u00e7\u00e3o de \u00e1reas | Brasil 24/7 http://t.co/nEPgzK7Lqr"
        },
        {
            "author_id": "64458958",
            "created_at": "2013-06-14T14:40:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "329094822",
                        "start": 106,
                        "username": "Bahia247"
                    }
                ]
            },
            "id": "345551329294446592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina amplia regulariza\u00e7\u00e3o de \u00e1reas | Brasil 24/7 http://t.co/3YC6IQx7kt via @bahia247"
        },
        {
            "author_id": "135935947",
            "created_at": "2013-06-14T14:34:55.000Z",
            "id": "345549917760135170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea e amplia regulariza\u00e7\u00e3o\nhttp://t.co/1uGssq0LjS http://t.co/q5VzrfJmN6"
        },
        {
            "author_id": "45475795",
            "created_at": "2013-06-14T14:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "45475795",
                        "start": 89,
                        "username": "ecoinformacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "345548990328229888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es http://t.co/VipeDmmxJB via @ecoinformacao"
        },
        {
            "author_id": "568626030",
            "created_at": "2013-06-14T14:29:18.000Z",
            "id": "345548504204210176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea e amplia regulariza\u00e7\u00e3o\n\nOutras sete \u00e1reas est\u00e3o em... http://t.co/4gB9UHpzzA"
        },
        {
            "author_id": "928572600",
            "created_at": "2013-06-14T14:29:11.000Z",
            "id": "345548475745857537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou no parque municipal da mealhada a curtir bue disto"
        },
        {
            "author_id": "208227620",
            "created_at": "2013-06-14T14:28:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "35524446",
                        "start": 100,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "345548383030743041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/HItigW9StJ via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "80689449",
            "created_at": "2013-06-14T14:22:18.000Z",
            "id": "345546742747525120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imprecis\u00e3o dos limites de reserva biol\u00f3gica no Amazonas favorece acusado http://t.co/0djaWMs8o6"
        },
        {
            "author_id": "793747370",
            "created_at": "2013-06-14T14:17:41.000Z",
            "id": "345545581629931522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea e amplia regulariza\u00e7\u00e3o\nhttp://t.co/JVMlvSjgcM"
        },
        {
            "author_id": "28726614",
            "created_at": "2013-06-14T14:13:02.000Z",
            "id": "345544414048956416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea e amplia regulariza\u00e7\u00e3o http://t.co/o2nX50L2yr"
        },
        {
            "author_id": "60705907",
            "created_at": "2013-06-14T14:01:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02776098,
                        -22.9727566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "345541468296998912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Tiririca (Niter\u00f3i, RJ) http://t.co/Yh8VHYgc3k"
        },
        {
            "author_id": "309686630",
            "created_at": "2013-06-14T13:53:35.000Z",
            "id": "345539519128412160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios | Portal EcoDebate http://t.co/NeZ3QORmyT"
        },
        {
            "author_id": "132297131",
            "created_at": "2013-06-14T13:38:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "18079733",
                        "start": 86,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "345535675858300930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Harpias da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s | Jo\u00e3o Marcos Rosa http://t.co/0ZxNr40ECw via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-06-14T13:26:19.000Z",
            "id": "345532656194306049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es\n\n\u00c1reas importantes para a visita\u00e7\u00e3o no parque... http://t.co/gdMkOFPitu"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2013-06-14T13:25:58.000Z",
            "id": "345532567652548609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea e amplia regulariza\u00e7\u00e3o http://t.co/uAj0kxKmHl"
        },
        {
            "author_id": "1480592504",
            "created_at": "2013-06-14T13:25:08.000Z",
            "id": "345532356867813376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal BH http://t.co/eK46j8Rey5"
        },
        {
            "author_id": "55636276",
            "created_at": "2013-06-14T13:22:06.000Z",
            "id": "345531596151083009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - tinha esquecido o tanto que aqui \u00e9 bonito!!! http://t.co/lkRuDPpEof"
        },
        {
            "author_id": "26150318",
            "created_at": "2013-06-14T13:12:12.000Z",
            "id": "345529101915930627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea e amplia regulariza\u00e7\u00e3o - GEOGRAFIA E MEIO AMBIENTE http://t.co/b7zEpqE9DG"
        },
        {
            "author_id": "26150318",
            "created_at": "2013-06-14T13:12:06.000Z",
            "id": "345529079958749185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea e amplia regulariza\u00e7\u00e3o - GEOGRAFIA... http://t.co/5YYRkNTcCa"
        },
        {
            "author_id": "1259284788",
            "created_at": "2013-06-14T13:10:59.000Z",
            "id": "345528795924680704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal. Belo Horizonte, MG #portifolio @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/2ntjgazWNe"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-14T13:08:34.000Z",
            "id": "345528191001186304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2013-06-14T12:55:33.000Z",
            "id": "345524913689481217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios\nhttp://t.co/EGyMRugfYj"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-06-14T12:50:35.000Z",
            "id": "345523662528585728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/mG5g1Fa6ne"
        },
        {
            "author_id": "105128885",
            "created_at": "2013-06-14T12:42:53.000Z",
            "id": "345521726358183936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros http://t.co/V7yjlpFlD2"
        },
        {
            "author_id": "355960191",
            "created_at": "2013-06-14T12:39:12.000Z",
            "id": "345520799605747712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al parque Nacional Corcovado :D"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2013-06-14T12:25:40.000Z",
            "id": "345517390815174658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estima-se que existam mais de 300 propriedades no Parque Nacional Chapada Diamantina em \u00e1rea a ser regularizada. http://t.co/hTFSMezutC"
        },
        {
            "author_id": "266580154",
            "created_at": "2013-06-14T12:12:04.000Z",
            "id": "345513970859388930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a o processo para implanta\u00e7\u00e3o do primeiro Parque Municipal na Mooca http://t.co/2QOPHfUbhD #Mooca"
        },
        {
            "author_id": "190719689",
            "created_at": "2013-06-14T12:12:02.000Z",
            "id": "345513963401916417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a o processo para implanta\u00e7\u00e3o do primeiro Parque Municipal na Mooca http://t.co/g7eViTxaIA #Mooca"
        },
        {
            "author_id": "213791734",
            "created_at": "2013-06-14T12:04:02.000Z",
            "id": "345511950563819520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea e amplia regulariza\u00e7\u00e3o http://t.co/JAuGhTizRy"
        },
        {
            "author_id": "62369350",
            "created_at": "2013-06-14T11:50:05.000Z",
            "id": "345508437301534720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resort Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Barreirinhas/MA\n\nhttp://t.co/cxzMTl0Gc9 http://t.co/zeVbyihmGD"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-06-14T11:39:21.000Z",
            "id": "345505737822334976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Morcego - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/z2ICDZ8QLC"
        },
        {
            "author_id": "112031663",
            "created_at": "2013-06-14T11:20:57.000Z",
            "id": "345501106195034112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stadium Run - Corrida dos Namorados 2013! \n\nDia 22 de Junho no Parque Estadual do Curi\u00f3 Utinga !\n\nInscri\u00e7\u00f5es em... http://t.co/BPV4Y9JgUB"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2013-06-14T11:20:16.000Z",
            "id": "345500932601155584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea e amplia regulariza\u00e7\u00e3o http://t.co/OyTpXo0lEh"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2013-06-14T10:57:48.000Z",
            "id": "345495281531494400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cemit\u00e9rio Parque Municipal recebe manuten\u00e7\u00e3o e limpeza - [nggallery id=1079] A Secretaria de Obras e Via\u00e7\u00e3o... http://t.co/qHQdLjCSxn"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2013-06-14T10:57:43.000Z",
            "id": "345495259867910145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cemit\u00e9rio Parque Municipal recebe manuten\u00e7\u00e3o e limpeza http://t.co/rO8Fx0nncC"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-06-14T10:57:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "35524446",
                        "start": 120,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "345495238149799937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional (Parna) do Ja\u00fa, maior reserva tropical \u00famida, continua irregular na Amaz\u00f4nia http://t.co/PupB3cK7uy via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "850099220",
            "created_at": "2013-06-14T10:49:35.000Z",
            "id": "345493212774940673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em mais de 32,6 mil hectares formados por gigantescas esculturas de pedra, pr\u00f3ximo a Cuiab\u00e1 (MT), se localiza um... http://t.co/CaWT2mcMqs"
        },
        {
            "author_id": "85487113",
            "created_at": "2013-06-14T10:32:25.000Z",
            "id": "345488893904318464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea e amplia regulariza\u00e7\u00e3o http://t.co/bTX6NYf4fp"
        },
        {
            "author_id": "276612619",
            "created_at": "2013-06-14T10:09:39.000Z",
            "id": "345483162270441472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ag\u00eancia Brasil: Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea e amplia regulariza\u00e7\u00e3o http://t.co/EFBm8Pc7xF"
        },
        {
            "author_id": "816173875",
            "created_at": "2013-06-14T10:04:56.000Z",
            "id": "345481977245360129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea e amplia regulariza\u00e7\u00e3o http://t.co/2U5VBN2u2K"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2013-06-14T09:56:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87317988,
                        -23.49642072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "345479959118225410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia na paz do Senhor ! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/0nKbkWUw1h"
        },
        {
            "author_id": "1441226808",
            "created_at": "2013-06-14T09:38:24.000Z",
            "id": "345475299384913920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vergonha,agora virou moda fechar a portaria da Floresta nacional de caraj\u00e1s agora quem fechou foi o movimento sem terra!!!"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-06-14T09:31:03.000Z",
            "id": "345473448484679681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea e amplia regulariza\u00e7\u00e3o | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/WbpEavU10H"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2013-06-14T09:31:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "337206020",
                        "start": 121,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "345473436807753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea e amplia regulariza\u00e7\u00e3o | Ag\u00ea... http://t.co/tlCvldyqou (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "360069653",
            "created_at": "2013-06-14T09:25:21.000Z",
            "id": "345472012728279040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carolina Gon\u00e7alves\n Rep\u00f3rter da Ag\u00eancia Brasil\n\nBras\u00edlia - H\u00e1 pouco mais de um m\u00eas, a administra\u00e7\u00e3o do Parque... http://t.co/g5sOHPDSvj"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2013-06-14T09:07:29.000Z",
            "id": "345467518229565440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal TopGyn Capa - O portal para toda Fam\u00edlia - Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mai http://t.co/bt1Ae3pHVd"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-06-14T08:56:24.000Z",
            "id": "345464728736374785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABR- Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea e amplia regulariza\u00e7\u00e3o: Carolina Gon\u00e7alves\u2028R... http://t.co/fEN6n1vlYR"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2013-06-14T08:56:23.000Z",
            "id": "345464724386885632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea e amplia regulariza\u00e7\u00e3o: Carolina Gon\u00e7alves\u2028Rep\u00f3rt... http://t.co/JHQzUnsucd"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2013-06-14T08:56:22.000Z",
            "id": "345464720268091392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea e amplia regulariza\u00e7\u00e3o: Carolina Gon\u00e7alves\u2028Rep\u00f3rt... http://t.co/ETq8hajXWv"
        },
        {
            "author_id": "34036508",
            "created_at": "2013-06-14T07:54:08.000Z",
            "id": "345449061094150145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios... http://t.co/njpSidAzsE"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2013-06-14T03:40:10.000Z",
            "id": "345385147526443008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos destinos de ecoturismo mais procurados no mundo, a Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es externas.\nhttp://t.co/A2Zg3kCQ3q"
        },
        {
            "author_id": "28883360",
            "created_at": "2013-06-14T03:18:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1389899235949260800",
                        "start": 0,
                        "username": "PedroCalais"
                    }
                ]
            },
            "id": "345379652707155969",
            "in_reply_to_user_id": "27546879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedrocalais e vc acha que manifesta\u00e7\u00e3o deve ser feita onde, dentro do parque municipal? De preferencia num s\u00e1bado as 6 da manha?"
        },
        {
            "author_id": "225075401",
            "created_at": "2013-06-14T02:05:18.000Z",
            "id": "345361271492845568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hey BH domingo dia 16 estaremos no Parque Municipal. bora ?"
        },
        {
            "author_id": "417463696",
            "created_at": "2013-06-14T01:53:57.000Z",
            "id": "345358415977140224",
            "in_reply_to_user_id": "51580201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lucimare_ Conhe\u00e7o esse lugar?? Pertinho de casa,Parque Municipal,kk..ficou #LINDO demais Lu!!"
        },
        {
            "author_id": "55900135",
            "created_at": "2013-06-14T01:01:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "72965262",
                        "start": 0,
                        "username": "mateusbfoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "345345258772627456",
            "in_reply_to_user_id": "72965262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mateusbfoto a gente jogava um baseado em BH. Eu morava em uma oca no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "307050162",
            "created_at": "2013-06-14T00:40:32.000Z",
            "id": "345339939610849280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "''Bot\u00e3o da brinks desativado por motivos de: Parque Nacional'' HEUWHEUWHEU Fernanda muito boba"
        },
        {
            "author_id": "158614950",
            "created_at": "2013-06-14T00:36:22.000Z",
            "id": "345338893635309568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "frequenta o parque municipal ? \u2014 raramente http://t.co/LOW83sazBG"
        },
        {
            "author_id": "526699143",
            "created_at": "2013-06-14T00:35:41.000Z",
            "id": "345338719311650816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/xrVb0wNLoi"
        },
        {
            "author_id": "73473951",
            "created_at": "2013-06-14T00:32:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "2590542512",
                        "start": 112,
                        "username": "Yasmimraposo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "345337807868399617",
            "in_reply_to_user_id": "248220687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bot\u00e3o brinks est\u00e1 desativado no momento por motivos de:\nParque nacional. E te entendo por motivos de: parabatai @Yasmimraposo_"
        },
        {
            "author_id": "333009520",
            "created_at": "2013-06-14T00:18:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.83393063,
                        -29.34991402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "345334384976609281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instabyreeh @ Parque Municipal do Pinheiro Grosso http://t.co/XZaHt2nYR4"
        },
        {
            "author_id": "333009520",
            "created_at": "2013-06-14T00:14:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.83393063,
                        -29.34991402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "345333272127098880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instabyreeh @ Parque Municipal do Pinheiro Grosso http://t.co/DzvJHrAR9m"
        },
        {
            "author_id": "24093734",
            "created_at": "2013-06-13T23:57:05.000Z",
            "id": "345329004842205184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed fui pra um protesto misto contra o aumento das passagens e a derrubada de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra \"obras de mobilidade\" da copa"
        },
        {
            "author_id": "592167952",
            "created_at": "2013-06-13T23:36:06.000Z",
            "id": "345323724494479360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultoria em Log\u00edstica e Gest\u00e3o Ambiental: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive c... http://t.co/NvqN5oP4us"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-06-13T23:31:56.000Z",
            "id": "345322674941218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Sons dos quatro cantos do mundo v\u00e3o ecoar no Parque Municipal no pr\u00f3ximo final de semana: http://t.co/99Na740wSm | #m\u00fasica"
        },
        {
            "author_id": "148938074",
            "created_at": "2013-06-13T22:43:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00218496,
                        -22.98002332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "345310582876020736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Now!!! #basketball #brotherhood #baller #bball #love #passion #ILoveThisGame #and1 @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/SaKyiYIxzN"
        },
        {
            "author_id": "703658330",
            "created_at": "2013-06-13T22:40:08.000Z",
            "id": "345309639652548608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog SOS Rios do Brasil: NOVA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DO BIOMA CAATINGA TER\u00c1 2 MIL HECTARES AO LONGO DO VELHO CHICO http://t.co/KmLtFOvGOz"
        },
        {
            "author_id": "1480592504",
            "created_at": "2013-06-13T21:56:50.000Z",
            "id": "345298742729142272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal BH http://t.co/6qD39aRG3A"
        },
        {
            "author_id": "137548563",
            "created_at": "2013-06-13T21:55:30.000Z",
            "id": "345298407214161920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova Projeto de Lei do deputado Bira do Pindar\u00e9 que redefine limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica S\u00edtio R... http://t.co/r1dbu86dBl"
        },
        {
            "author_id": "137110755",
            "created_at": "2013-06-13T21:55:08.000Z",
            "id": "345298313916076032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/AXBpYdcG5k"
        },
        {
            "author_id": "137110755",
            "created_at": "2013-06-13T21:49:44.000Z",
            "id": "345296956488302592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/3XT8LIX6Sa"
        },
        {
            "author_id": "137110755",
            "created_at": "2013-06-13T21:45:29.000Z",
            "id": "345295887548940288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/Dn1w5e9K0Z"
        },
        {
            "author_id": "29497597",
            "created_at": "2013-06-13T21:06:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "345286013389766657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino2. (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/bwP078AOWH"
        },
        {
            "author_id": "151169791",
            "created_at": "2013-06-13T21:02:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.89508796,
                        -23.54882191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "29fc95fdb4b35562"
            },
            "id": "345285141150724097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Portal Ecol\u00f3gico (Jandira, SP) http://t.co/D95e46pNk2"
        },
        {
            "author_id": "790206745",
            "created_at": "2013-06-13T20:58:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "613739323",
                        "start": 19,
                        "username": "NatGeoSpa"
                    }
                ]
            },
            "id": "345283967496380416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Destino ge\u00f3logo!! \"@NatGeoSpa: Parque Nacional Glacier, Montana http://t.co/l92ekhSUF6\""
        },
        {
            "author_id": "1307414881",
            "created_at": "2013-06-13T20:34:09.000Z",
            "id": "345277934363348992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios - Folha de Dourados http://t.co/jNMxagzXF6"
        },
        {
            "author_id": "1160598614",
            "created_at": "2013-06-13T20:25:32.000Z",
            "id": "345275766017236992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Filipe: Guardas da \u00e1rea protegida do Fogo capacitados em mat\u00e9ria de resolu\u00e7\u00e3o de conflitos http://t.co/AOwKfkp29I"
        },
        {
            "author_id": "603157861",
            "created_at": "2013-06-13T20:18:21.000Z",
            "id": "345273961489248256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL, El Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/VUT3cbT8m5"
        },
        {
            "author_id": "37260803",
            "created_at": "2013-06-13T20:14:46.000Z",
            "id": "345273058115862530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/AR899V1dIY"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2013-06-13T20:13:42.000Z",
            "id": "345272787864285184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios... http://t.co/aFuO9Dm2iO"
        },
        {
            "author_id": "168720831",
            "created_at": "2013-06-13T20:10:48.000Z",
            "id": "345272060920070144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/uxmjULwdTp"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-06-13T20:06:15.000Z",
            "id": "345270914407075840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#seguir Caruaru! A porta de entrada para o Parque Nacional do Vale do Catimbau, um dos mais importantes do Brasil. http://t.co/VcbNa0WIIi"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2013-06-13T20:02:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "345270064683048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari) http://t.co/ApOwPOioN0"
        },
        {
            "author_id": "398835390",
            "created_at": "2013-06-13T19:59:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9344226,
                        -19.72338037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "345269106821435392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro http://t.co/mLekv4MYp7"
        },
        {
            "author_id": "6820532",
            "created_at": "2013-06-13T19:58:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "345268856648003584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/fcMvMW1t5w"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2013-06-13T19:53:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "16555348",
                        "start": 65,
                        "username": "dihitt"
                    }
                ]
            },
            "id": "345267824501092353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia http://t.co/ESpaN55PO2 via @diHITT"
        },
        {
            "author_id": "441991924",
            "created_at": "2013-06-13T19:30:26.000Z",
            "id": "345261898901647361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios. http://t.co/oFH4RJ2P8W\n\nFonte: Ag\u00eancia Brasil \nFoto: Reprodu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "24374601",
            "created_at": "2013-06-13T19:25:36.000Z",
            "id": "345260683383939072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portinha charmosa. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/l3WLMqYTex"
        },
        {
            "author_id": "124190215",
            "created_at": "2013-06-13T19:24:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.83393063,
                        -29.34991402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "345260397718286336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Pinheiro Grosso w/ @dreamboatryan [pic]: http://t.co/6vLkSZ7qcZ"
        },
        {
            "author_id": "273565854",
            "created_at": "2013-06-13T19:15:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "345258228227129347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor imposs\u00edvel.. \ud83d\ude0f\ud83d\ude0d\ud83d\udc98 @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/3XyrWUk032"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-06-13T19:03:53.000Z",
            "id": "345255220764352512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural Vale dos Dinossauros, em Sousa, est\u00e1 pronto para receber turistas do Brasil e de outros pa\u00edses. http://t.co/vWFhmLl0C1"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-06-13T19:03:15.000Z",
            "id": "345255061607313408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O artigo \"Gest\u00e3o Verde\" fala sobre o Parque Nacional da Tijuca (SP) e do apoio da SOS Mata Atl\u00e2ntica. http://t.co/sy4HQmIdsW"
        },
        {
            "author_id": "178443200",
            "created_at": "2013-06-13T18:51:41.000Z",
            "id": "345252149313302528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f5is maranhenses.. \n\nPensando na pr\u00f3xima viagem? Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses re\u00fane paisagens... http://t.co/qyg0XEk2Rz"
        },
        {
            "author_id": "259352786",
            "created_at": "2013-06-13T18:43:02.000Z",
            "id": "345249972263981057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/3ytQqjjwF4"
        },
        {
            "author_id": "1160977106",
            "created_at": "2013-06-13T18:34:51.000Z",
            "id": "345247913787658240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wanderson Marinho tem cumprido seu papel e foi fiscalizar a obra parada no Parque Municipal Don Luiz Gonzaga... http://t.co/iLJStELOK7"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2013-06-13T18:14:12.000Z",
            "id": "345242715325362176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia http://t.co/cHEsX1hWqK"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2013-06-13T18:14:09.000Z",
            "id": "345242703191236608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia http://t.co/t3QLAdcCoF"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2013-06-13T18:14:04.000Z",
            "id": "345242681011752960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia http://t.co/CeSbwSOTc5"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2013-06-13T18:14:01.000Z",
            "id": "345242669670359041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia http://t.co/RBFYwvYWpM"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2013-06-13T18:13:58.000Z",
            "id": "345242657796288513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia http://t.co/iRQUqftmZG"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2013-06-13T18:13:58.000Z",
            "id": "345242655866900482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia http://t.co/SoYMcxzvsL"
        },
        {
            "author_id": "55688023",
            "created_at": "2013-06-13T18:07:43.000Z",
            "id": "345241085326548992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses re\u00fane paisagens \u00fanicas \n\nReservas e Informa\u00e7\u00f5es: Tel: (31) 3298-1000... http://t.co/gWUO0w3Sa2"
        },
        {
            "author_id": "776641836",
            "created_at": "2013-06-13T18:04:56.000Z",
            "id": "345240383481065472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa sexta (14), alunos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas v\u00e3o participar de uma aula de campo no Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/NHWWDzoCjh"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2013-06-13T18:03:46.000Z",
            "id": "345240089087062016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edticos do Amap\u00e1 querem acabar com uma \u00e1rea protegida de floresta amaz\u00f4nica http://t.co/nW46pKGRNC"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2013-06-13T18:02:53.000Z",
            "id": "345239868751888384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detidos nove indiv\u00edduos com tr\u00eas armas de fogo no Parque Nacional do Limpopo sul #Mo\u00e7ambique http://t.co/ZUx5vg51kT"
        },
        {
            "author_id": "582272628",
            "created_at": "2013-06-13T17:47:34.000Z",
            "id": "345236014970834944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo Alto Caparao\nAs \u00e1reas florestais do Parque Nacional do Capara\u00f3 s\u00e3o de forma\u00e7\u00e3o secund\u00e1ria, tendo sido... http://t.co/wvU7TWv2ee"
        },
        {
            "author_id": "22440470",
            "created_at": "2013-06-13T17:43:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ecde58cb927fc7cd"
            },
            "id": "345235077577441280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) (@ Parque Estadual Do Tabuleiro) http://t.co/ilm09q6UkQ"
        },
        {
            "author_id": "187388063",
            "created_at": "2013-06-13T17:34:11.000Z",
            "id": "345232644017119233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sementes de Poesia na Pra\u00e7a dos Fundadores, Parque Municipal http://t.co/dF9SAs2LZi"
        },
        {
            "author_id": "60123950",
            "created_at": "2013-06-13T16:43:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "77469764",
                        "start": 100,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "345219821383872513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 152 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP - Terra Brasil  http://t.co/3EpdFzJGmY v\u00eda @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "195483809",
            "created_at": "2013-06-13T16:33:34.000Z",
            "id": "345217389278949379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lonely day #Rocknroll #Metallica #bilhares #lol @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/h1My5IOfxe"
        },
        {
            "author_id": "195483809",
            "created_at": "2013-06-13T16:25:17.000Z",
            "id": "345215305141850113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu dia dos encalhados com ele.. #Love #Like #lol #bilhares #BoaTarde @ Parque Municipal Ponte dos\u2026 http://t.co/VfMEjGh8Qs"
        },
        {
            "author_id": "809287052",
            "created_at": "2013-06-13T16:21:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "345214333325824000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos torrar a farinha da mandioca.... Em Povoado Tapuio. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/L8KEXP8k5w"
        },
        {
            "author_id": "86123080",
            "created_at": "2013-06-13T16:13:25.000Z",
            "id": "345212319564976128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/tRnHomsMrK"
        },
        {
            "author_id": "86123080",
            "created_at": "2013-06-13T16:12:54.000Z",
            "id": "345212189247954945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/VHYFj6mQT0"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2013-06-13T15:56:20.000Z",
            "id": "345208019291869186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Festival N\u00f4made re\u00fane grandes atra\u00e7\u00f5es internacionais em festival gratuito no Parque Municipal http://t.co/mC9X8p11ez"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-06-13T15:38:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "345203484875952129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/xAMy2fRkqj"
        },
        {
            "author_id": "187980131",
            "created_at": "2013-06-13T15:37:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85223974,
                        -29.31324058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "345203309835083779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/OocqcSs4iq"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-06-13T15:32:58.000Z",
            "id": "345202138609242112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sons dos quatro cantos do mundo v\u00e3o ecoar no Parque Municipal no pr\u00f3ximo final de semana: http://t.co/ozhdCc2lx4 | #m\u00fasica"
        },
        {
            "author_id": "84673641",
            "created_at": "2013-06-13T15:21:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "77469764",
                        "start": 105,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "345199172472954880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es - Terra Brasil  http://t.co/KaoFPIIWkF via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "599560929",
            "created_at": "2013-06-13T15:14:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "345197589089619968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal cara! Lembre-se que tu podes botar uma \u00e1rea protegida ao lado da outra, n\u00e3o existe (@YouTube http://t.co/cjedHNZ1lk)"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-06-13T15:10:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "345196388117803008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/IjIckgraXQ"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-06-13T14:59:27.000Z",
            "id": "345193707701678081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios:  http://t.co/2GGetKFISM"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2013-06-13T14:54:47.000Z",
            "id": "345192530125656064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/5nFBICeBvA"
        },
        {
            "author_id": "90255444",
            "created_at": "2013-06-13T14:39:58.000Z",
            "id": "345188801951453184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que n\u00e3o vai rolar peladinha no parque municipal depois do curso :/"
        },
        {
            "author_id": "60462669",
            "created_at": "2013-06-13T14:24:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "950351338919120897",
                        "start": 102,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "345184985931730945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal re\u00fane sons dos quatro cantos do mundo - Pop - Hoje Em Dia http://t.co/fHWj6PdCEL via @Portal_HD"
        },
        {
            "author_id": "833935771",
            "created_at": "2013-06-13T14:18:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85223974,
                        -29.31324058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "345183360521478144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/cdt0lO79Kb"
        },
        {
            "author_id": "57731994",
            "created_at": "2013-06-13T14:14:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "261885082",
                        "start": 0,
                        "username": "revistasina"
                    }
                ]
            },
            "id": "345182506921885696",
            "in_reply_to_user_id": "261885082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistasina Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios  http://t.co/PdhnDrmfO5"
        },
        {
            "author_id": "53193745",
            "created_at": "2013-06-13T14:09:47.000Z",
            "id": "345181206570205184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/g8u5oS19pg"
        },
        {
            "author_id": "340904827",
            "created_at": "2013-06-13T13:55:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "950351338919120897",
                        "start": 82,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "345177562869284865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal re\u00fane sons dos quatro cantos do mundo http://t.co/y2nKfhYYEN via @Portal_HD :::::: #BeloHorizonte #BH"
        },
        {
            "author_id": "942236604",
            "created_at": "2013-06-13T13:52:13.000Z",
            "id": "345176787002732544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque dos Lagos Plitvice \u00e9 o mais antigo parque nacional no Sudeste da Europa e o maior parque nacional na... http://t.co/fSHfTeuENS"
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2013-06-13T13:48:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "72171848",
                        "start": 82,
                        "username": "orfury"
                    }
                ]
            },
            "id": "345175876582907904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal re\u00fane sons dos quatro cantos do mundo http://t.co/C8z4dpJChK via @orfury"
        },
        {
            "author_id": "34303787",
            "created_at": "2013-06-13T13:38:30.000Z",
            "id": "345173332108394496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de Seresta no Parque Municipal do Idoso - Especial dia dos namorados. http://t.co/mhuC3OAIko"
        },
        {
            "author_id": "258880934",
            "created_at": "2013-06-13T13:27:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "22109684",
                        "start": 128,
                        "username": "nebtv"
                    }
                ]
            },
            "id": "345170619131887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sustentabilidade - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios | NebTV http://t.co/DwzNopiBod via @nebtv"
        },
        {
            "author_id": "18875188",
            "created_at": "2013-06-13T13:26:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "345170363908493312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Rodrigo, Raoni (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/V8xPRD4z1c"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2013-06-13T13:22:46.000Z",
            "id": "345169375847915521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/THyMd6WxRV"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-13T13:21:20.000Z",
            "id": "345169014886113282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ==&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/0cuP0RbH20"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-13T13:21:20.000Z",
            "id": "345169012570857473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ==&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/pm6bnpVEIm"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-13T13:21:16.000Z",
            "id": "345168995823005696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ==&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/FjOxEEFqoD"
        },
        {
            "author_id": "154640353",
            "created_at": "2013-06-13T13:08:18.000Z",
            "id": "345165732331532288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses re\u00fane paisagens \u00fanicas http://t.co/zvdXSnCflh"
        },
        {
            "author_id": "1447087220",
            "created_at": "2013-06-13T13:08:16.000Z",
            "id": "345165724957954048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MT Pol\u00edtica - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios: http://t.co/uaAxZ3vtIc"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2013-06-13T13:06:19.000Z",
            "id": "345165233330999296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es http://t.co/4H7GeUXPam"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2013-06-13T13:06:13.000Z",
            "id": "345165209280868352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es: Em mais de 32,6 mil hectares formados por gigan... http://t.co/U5JqJNlCNS"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-06-13T13:06:02.000Z",
            "id": "345165164930273280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es: Em mais de 32,6 mil hectares formados por gigan... http://t.co/gqxawhzLzk"
        },
        {
            "author_id": "254146364",
            "created_at": "2013-06-13T12:37:56.000Z",
            "id": "345158090561318912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA!!!!  Voc\u00ea sabia que a Ba\u00eda dos Golfinhos do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \u00e9 o local no... http://t.co/TyJMJM71Ll"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2013-06-13T12:35:12.000Z",
            "id": "345157405144907777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob Press\u00e3o: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es enfrentam problemas com a ocupa\u00e7\u00e3o de restaurantes http://t.co/gvfCw8kboq"
        },
        {
            "author_id": "107425820",
            "created_at": "2013-06-13T12:34:11.000Z",
            "id": "345157147442675712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista um v\u00eddeo incr\u00edvel sobre os vulc\u00f5es ativos do Parque Nacional do Hava\u00ed Continua... http://t.co/ToRqYlNiea"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2013-06-13T12:32:35.000Z",
            "id": "345156744734994434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Mindu recebe artistas para exposi\u00e7\u00e3o Lab Verde\n\nO Parque Municipal do Mindu estar\u00e1 recebendo no... http://t.co/lYMBCumXfi"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2013-06-13T12:29:33.000Z",
            "id": "345155983816933376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/L6L7UdjMle"
        },
        {
            "author_id": "258880934",
            "created_at": "2013-06-13T12:26:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "22109684",
                        "start": 104,
                        "username": "nebtv"
                    }
                ]
            },
            "id": "345155113817608193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueNacionaldaChapadadosGuimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios | NebTV http://t.co/DwzNopiBod via @nebtv"
        },
        {
            "author_id": "112978043",
            "created_at": "2013-06-13T12:20:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "44091448",
                        "start": 16,
                        "username": "Congreso_Es"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "484931798",
                        "start": 78,
                        "username": "FedericoRamosSE"
                    }
                ]
            },
            "id": "345153704460161024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT @magramagob: @Congreso_Es da luz verde al #Parque #Nacional de #Guadarrama @FedericoRamosSE"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2013-06-13T12:18:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1094604298154135552",
                        "start": 3,
                        "username": "HelpPlaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "345153321570562050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @helpplaneta: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es http://t.co/cd21nBImpr"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2013-06-13T12:18:42.000Z",
            "id": "345153251118817283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es http://t.co/KuR4yEiCMT"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2013-06-13T12:06:42.000Z",
            "id": "345150231068954624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/tna32crYjV"
        },
        {
            "author_id": "179953449",
            "created_at": "2013-06-13T12:03:30.000Z",
            "id": "345149425259261952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob Press\u00e3o: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es enfrentam problemas com a ocupa\u00e7\u00e3o de restaurantes | http://t.co/KQJ8pY7G1f via"
        },
        {
            "author_id": "1411639014",
            "created_at": "2013-06-13T11:57:33.000Z",
            "id": "345147928458952704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es http://t.co/iNUzhsG0y9"
        },
        {
            "author_id": "169177005",
            "created_at": "2013-06-13T11:52:10.000Z",
            "id": "345146573925277696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia em #OEstadoMA: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/qyQvh1njje"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2013-06-13T11:51:04.000Z",
            "id": "345146298665689088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es http://t.co/phcswb7sNZ"
        },
        {
            "author_id": "34699726",
            "created_at": "2013-06-13T11:45:05.000Z",
            "id": "345144793715843073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es http://t.co/NObrcKP07q"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-06-13T11:43:16.000Z",
            "id": "345144335672688640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es http://t.co/XgDbJlv9oq"
        },
        {
            "author_id": "503676533",
            "created_at": "2013-06-13T11:41:20.000Z",
            "id": "345143847111770113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es http://t.co/2YECn0FYra"
        },
        {
            "author_id": "227707301",
            "created_at": "2013-06-13T11:41:08.000Z",
            "id": "345143797908393986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es http://t.co/iCn0aihUGc"
        },
        {
            "author_id": "60570739",
            "created_at": "2013-06-13T11:41:06.000Z",
            "id": "345143790153105408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es http://t.co/yAZ4x4a3QK"
        },
        {
            "author_id": "153198609",
            "created_at": "2013-06-13T11:37:00.000Z",
            "id": "345142756362043392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es: Em mais de 32,6 mil hectares formados por gigan... http://t.co/ElAiSTEkP9"
        },
        {
            "author_id": "204852787",
            "created_at": "2013-06-13T11:34:17.000Z",
            "id": "345142075777499136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses re\u00fane paisagens \u00fanicas http://t.co/9fRJaHVHhS via @GrupoOurodeOfir"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2013-06-13T11:26:58.000Z",
            "id": "345140233853095937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pantanal Turismo \u2013 Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios. http://t.co/rgU38BAhCk"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2013-06-13T11:26:57.000Z",
            "id": "345140227372875776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pantanal Turismo \u2013 Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios. http://t.co/DrGMYRCyhg"
        },
        {
            "author_id": "258880934",
            "created_at": "2013-06-13T11:26:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "22109684",
                        "start": 124,
                        "username": "nebtv"
                    }
                ]
            },
            "id": "345140108443414528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios | NebTV http://t.co/DwzNopiBod via @nebtv"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2013-06-13T11:25:27.000Z",
            "id": "345139850699223040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos destinos de ecoturismo mais procurados  no mundo, a Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es externas. \n http://t.co/A2Zg3kCQ3q"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2013-06-13T11:24:01.000Z",
            "id": "345139489687105536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pantanal Turismo - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios.: http://t.co/rTPl98pcNj"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2013-06-13T11:23:59.000Z",
            "id": "345139482305118208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pantanal Turismo \u2013 Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios.... http://t.co/4W6okXSIzn"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2013-06-13T11:22:07.000Z",
            "id": "345139012534681600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pantanal Turismo \u2013 Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios. http://t.co/9pfNl8Gvwv"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2013-06-13T11:21:29.000Z",
            "id": "345138851511148544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pantanal Turismo - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios. http://t.co/qOlnpofvzS"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2013-06-13T11:21:27.000Z",
            "id": "345138844473102337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pantanal Turismo - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios. http://t.co/qtm9RZZnJb"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-13T11:21:12.000Z",
            "id": "345138782628106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra =&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/r56ppDjcDw"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-13T11:21:12.000Z",
            "id": "345138781118140416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra =&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/RCXqYtQE34"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-13T11:21:11.000Z",
            "id": "345138779046162432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra =&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/pvSd5GO3qa"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2013-06-13T10:54:02.000Z",
            "id": "345131944364888064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/6b2ihhVt06 #ChapadadosGuimar\u00e3es #parque #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "175057370",
            "created_at": "2013-06-13T10:47:28.000Z",
            "id": "345130292551507969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/Z6Rm7r4HRY"
        },
        {
            "author_id": "47976577",
            "created_at": "2013-06-13T10:26:00.000Z",
            "id": "345124890040475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Pedra Azul http://t.co/lN6Ar0tsG4"
        },
        {
            "author_id": "47976577",
            "created_at": "2013-06-13T10:25:47.000Z",
            "id": "345124833610321920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Pedra Azul http://t.co/hufXlB8pUr"
        },
        {
            "author_id": "47976577",
            "created_at": "2013-06-13T10:25:35.000Z",
            "id": "345124785661022208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Pedra Azul http://t.co/OeHk5ge0gG"
        },
        {
            "author_id": "280425258",
            "created_at": "2013-06-13T10:15:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "44091448",
                        "start": 0,
                        "username": "Congreso_Es"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "484931798",
                        "start": 62,
                        "username": "FedericoRamosSE"
                    }
                ]
            },
            "id": "345122170751569921",
            "in_reply_to_user_id": "44091448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Congreso_Es da luz verde al #Parque #Nacional de #Guadarrama @FedericoRamosSE"
        },
        {
            "author_id": "33656426",
            "created_at": "2013-06-13T10:12:05.000Z",
            "id": "345121388958474242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e\u00a0desafios http://t.co/suOVX7ueZR"
        },
        {
            "author_id": "290327822",
            "created_at": "2013-06-13T09:56:18.000Z",
            "id": "345117417598488576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses re\u00fane paisagens \u00fanicas http://t.co/S9T8RZ6rWU v\u00eda @folha_com"
        },
        {
            "author_id": "151169791",
            "created_at": "2013-06-13T09:54:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.89508796,
                        -23.54882191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "29fc95fdb4b35562"
            },
            "id": "345116868383760384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Portal Ecol\u00f3gico (Jandira, SP) http://t.co/kWa4l7hp7o"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-06-13T09:44:43.000Z",
            "id": "345114500405534720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABR- Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios: Carolina Gon\u00e7alvesRep\u00f3rter da A... http://t.co/MikQkOl48a"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2013-06-13T09:44:43.000Z",
            "id": "345114498602000384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios: Carolina Gon\u00e7alvesRep\u00f3rter da Ag\u00eanci... http://t.co/Xzh8pu8aMg"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2013-06-13T09:44:42.000Z",
            "id": "345114496228016129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios: Carolina Gon\u00e7alvesRep\u00f3rter da Ag\u00eanci... http://t.co/uK3Qdf8K2O"
        },
        {
            "author_id": "85487113",
            "created_at": "2013-06-13T09:33:16.000Z",
            "id": "345111617425506304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/DdYs8zu4Mo"
        },
        {
            "author_id": "360069653",
            "created_at": "2013-06-13T09:18:30.000Z",
            "id": "345107901700001792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carolina Gon\u00e7alves\n Rep\u00f3rter da Ag\u00eancia Brasil\n\n Bras\u00edlia \u2013 Em mais de 32,6 mil hectares formados por gigantescas... http://t.co/j2DmbAfyQ5"
        },
        {
            "author_id": "62326190",
            "created_at": "2013-06-13T09:11:57.000Z",
            "id": "345106254181593088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios | Ag\u00eancia Brasil: Carolina Gon\u00e7alves ... http://t.co/K8Z6bDVkBG"
        },
        {
            "author_id": "304572519",
            "created_at": "2013-06-13T09:11:56.000Z",
            "id": "345106249756602369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios | Ag\u00eancia Brasil: Carolina Gon\u00e7alves ... http://t.co/wdOmhsPLgC"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-06-13T09:11:55.000Z",
            "id": "345106247135150080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/r2rc4Ov1M4"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2013-06-13T09:11:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "337206020",
                        "start": 121,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "345106245155434496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios | Ag\u00eancia Brasil... http://t.co/dl9JadVCqj (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2013-06-13T09:11:54.000Z",
            "id": "345106242865332224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/EG9ltTzylP"
        },
        {
            "author_id": "276612619",
            "created_at": "2013-06-13T09:06:38.000Z",
            "id": "345104916882259969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ag\u00eancia Brasil: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/0x94PJOSok"
        },
        {
            "author_id": "360069653",
            "created_at": "2013-06-13T07:20:12.000Z",
            "id": "345078131905941504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao longo de 70 quil\u00f4metros de litoral, o parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ocupa uma \u00e1rea pouco maior do... http://t.co/Rnvqg3i9Qs"
        },
        {
            "author_id": "206235812",
            "created_at": "2013-06-13T07:19:31.000Z",
            "id": "345077959306121217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses re\u00fane paisagens \u00fanicas: Ao longo de 70 quil\u00f4metros de litoral, o parqu... http://t.co/dEIAM2Nxu9"
        },
        {
            "author_id": "91183040",
            "created_at": "2013-06-13T07:12:05.000Z",
            "id": "345076088113876992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses re\u00fane paisagens \u00fanicas. http://t.co/kPA3QuTJoq"
        },
        {
            "author_id": "1458347784",
            "created_at": "2013-06-13T03:04:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "45458766",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelmazzi"
                    }
                ]
            },
            "id": "345013734986616832",
            "in_reply_to_user_id": "45458766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rafaelmazzi me seque ai so fanza\u00f5 seu desde d quando vc fazia o livro ea corda no teatro do parque municipal. me seque ai"
        },
        {
            "author_id": "52169161",
            "created_at": "2013-06-13T02:43:34.000Z",
            "id": "345008514994929665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestre \u00c1lvaro ao fundo. Foto tirada do Parque Estadual da Fonte Grande - Vit\u00f3ria/ES http://t.co/ekONmzoN40"
        },
        {
            "author_id": "70324605",
            "created_at": "2013-06-13T01:41:18.000Z",
            "id": "344992845163274240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FrasesBogotanas Vamos al parque Nacional a ver chupar paleta."
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-06-13T01:31:43.000Z",
            "id": "344990431748190208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sons dos quatro cantos do mundo v\u00e3o ecoar no Parque Municipal no pr\u00f3ximo final de semana: http://t.co/63JUFrbaOk | #m\u00fasica"
        },
        {
            "author_id": "67964377",
            "created_at": "2013-06-13T01:11:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "344985322389635074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu princ\u00edpe &lt;3 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/GxMxrZ4uJO"
        },
        {
            "author_id": "239785142",
            "created_at": "2013-06-13T00:50:56.000Z",
            "id": "344980169360027648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As reivindica\u00e7\u00f5es dos agricultores da comunidade Caruat\u00e1, em Borborema, localizada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador (APA), ser\u00e3o.."
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2013-06-13T00:46:27.000Z",
            "id": "344979041754963968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E continua o show de baixaria, desrespeito e atentado contra a Natureza, do deputado Jair Bolsonaro:... http://t.co/Fdz3R7Qeru"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2013-06-13T00:46:15.000Z",
            "id": "344978991909830656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E continua o show de baixaria, desrespeito e atentado contra a Natureza, do deputado Jair Bolsonaro: http://t.co/kQzNZOjvcx"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2013-06-13T00:46:15.000Z",
            "id": "344978991813361664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E continua o show de baixaria, desrespeito e atentado contra a Natureza, do deputado Jair Bolsonaro: http://t.co/8bS0hylRkC"
        },
        {
            "author_id": "80635675",
            "created_at": "2013-06-13T00:16:01.000Z",
            "id": "344971380644777984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Extens\u00e3o\n\nLocal: Parque Natural Municipal da Prainha (Av. Estado da Guanabara, s/n\u00ba Grumari);\nData: 14... http://t.co/siLVbAUH8t"
        },
        {
            "author_id": "222063855",
            "created_at": "2013-06-12T23:08:07.000Z",
            "id": "344954294556045312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, a natureza \u00e9 perfeita. http://t.co/ep955RweBo"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2013-06-12T22:38:00.000Z",
            "id": "344946717499748353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/1EP9LS4qD3"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-06-12T22:35:30.000Z",
            "id": "344946086978404352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quantidade incr\u00edvel de Flamingos no parque nacional de Nakuru, no Qu\u00eania - Pinkus.\n#Curta Climatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/dmA51sSU2i"
        },
        {
            "author_id": "39347705",
            "created_at": "2013-06-12T22:33:29.000Z",
            "id": "344945579429855233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocracia atrapalha aplica\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica. Objetivo \u00e9 potencializar recursos da \u00e1rea e... http://t.co/v9McA1CE1t"
        },
        {
            "author_id": "42309526",
            "created_at": "2013-06-12T22:31:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.49015875,
                        -23.88100174
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "344945182447398912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parado na descida serra (@ VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR) http://t.co/IRDrOUV401"
        },
        {
            "author_id": "145002309",
            "created_at": "2013-06-12T22:30:03.000Z",
            "id": "344944715059322880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemkite Parque Nacional http://t.co/E8LMvg2UWL"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-06-12T22:29:40.000Z",
            "id": "344944619764719617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/Dpvp7rW6TM"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-06-12T22:29:39.000Z",
            "id": "344944613745897473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/cgqF2597AC"
        },
        {
            "author_id": "993475129",
            "created_at": "2013-06-12T22:27:27.000Z",
            "id": "344944060840173568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rew2 Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/7y6D4goVz7"
        },
        {
            "author_id": "62342078",
            "created_at": "2013-06-12T22:26:53.000Z",
            "id": "344943916698714112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rew Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/c4vQbspoHE"
        },
        {
            "author_id": "1444451732",
            "created_at": "2013-06-12T22:26:53.000Z",
            "id": "344943916413505537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DE RT Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/uMABNiGZAy"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2013-06-12T22:26:34.000Z",
            "id": "344943837111791616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/sbJPaVJrgp"
        },
        {
            "author_id": "92312248",
            "created_at": "2013-06-12T22:25:46.000Z",
            "id": "344943638243065856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/QRrDLCWpV7"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2013-06-12T22:17:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "38790549",
                        "start": 24,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "344941550838611968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OndaVerde: opera\u00e7\u00e3o do @brasil_IBAMA encontra ind\u00edcios de desmatamento em unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1. http://t.co/QjiPntDc7u"
        },
        {
            "author_id": "995455099",
            "created_at": "2013-06-12T22:13:42.000Z",
            "id": "344940602355507200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/k05YLZ7Nut"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2013-06-12T22:13:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "344940577785270273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em exe... http://t.co/5wY8Z5Jr8q via @g1"
        },
        {
            "author_id": "381801573",
            "created_at": "2013-06-12T22:13:28.000Z",
            "id": "344940540590190592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/ZCPU9O2YFw"
        },
        {
            "author_id": "919459332",
            "created_at": "2013-06-12T22:13:25.000Z",
            "id": "344940530326720512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/UnIK2oMues"
        },
        {
            "author_id": "993180506",
            "created_at": "2013-06-12T22:13:20.000Z",
            "id": "344940508759617537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/jwpmhGiY4n"
        },
        {
            "author_id": "972058802",
            "created_at": "2013-06-12T22:13:18.000Z",
            "id": "344940498189955072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/lb5z71gbK5"
        },
        {
            "author_id": "993228912",
            "created_at": "2013-06-12T22:13:15.000Z",
            "id": "344940486726909952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/ynDTA1VqID"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2013-06-12T22:13:12.000Z",
            "id": "344940476442505216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 ... http://t.co/jP4eVOHBD1 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "1449808285",
            "created_at": "2013-06-12T22:13:10.000Z",
            "id": "344940467659616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/7kqStZB3iY"
        },
        {
            "author_id": "1450077758",
            "created_at": "2013-06-12T22:13:07.000Z",
            "id": "344940454678237184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/yzRamBBmeA"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2013-06-12T22:13:06.000Z",
            "id": "344940449166921729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/KXW8XzOwLv"
        },
        {
            "author_id": "973838334",
            "created_at": "2013-06-12T22:13:05.000Z",
            "id": "344940444003729408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/l95eilFTwB"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2013-06-12T22:13:03.000Z",
            "id": "344940438324641792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/RzTlmVVbyf"
        },
        {
            "author_id": "992931272",
            "created_at": "2013-06-12T22:13:02.000Z",
            "id": "344940433064984576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/AYZzoyw8uL"
        },
        {
            "author_id": "993231049",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:59.000Z",
            "id": "344940421882994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/MPRvlm0DsL"
        },
        {
            "author_id": "993067488",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:57.000Z",
            "id": "344940411221053440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/1ljIfUopHU"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "172464212",
                        "start": 1,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "344940406884167680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u200f@TvOnlineFilmes Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/8JuEAAsaPF #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "958692481",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:54.000Z",
            "id": "344940400617861120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/WbRZUNPT3R"
        },
        {
            "author_id": "1292384508",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:52.000Z",
            "id": "344940389947539456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/YpinKnYjcz"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "172464212",
                        "start": 1,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "344940386088800256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u200f@TvOnlineFilmes Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/Dm7hZtofNs #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "972119840",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:49.000Z",
            "id": "344940379474378752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/9p0XZMuVSf"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "172464212",
                        "start": 1,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "344940372096589824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u200f@TvOnlineFilmes Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/1tTJaKVc3C #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "912726169",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:47.000Z",
            "id": "344940370553102337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/c0RkMUSziV"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "172464212",
                        "start": 1,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "344940362923646977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u200f@TvOnlineFilmes Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/9P8t1XI1k8 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "993041172",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:44.000Z",
            "id": "344940358012133377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/u39PSxLfbn"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "172464212",
                        "start": 1,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "344940344544202755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u200f@TvOnlineFilmes Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/6AZRlo0lqx #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "957477133",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:39.000Z",
            "id": "344940337086750720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/oyujyOuJZ6"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [asnsergipe].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "asnsergipe",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "asnsergipe"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [whofany].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "whofany",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "whofany"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [asnsergipe].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "asnsergipe",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "asnsergipe"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [asnsergipe].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "asnsergipe",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "asnsergipe"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [envolverde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "envolverde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "envolverde"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Yasmimraposo_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Yasmimraposo_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Yasmimraposo_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [NatGeoSpa].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "NatGeoSpa",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "NatGeoSpa"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lorena, Brasil",
                "id": "b4b48bcb1e6b53b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carvalh\u00f3polis, Brasil",
                "id": "d4477c092fd5ce34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Apucarana, Brasil",
                "id": "189194c7a42ed6bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipameri, Brasil",
                "id": "4e4f31d00f84c877",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipanema, Brasil",
                "id": "257eb275542ef661",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Louveira, Brasil",
                "id": "7678e5ce65117300",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jandira, Brasil",
                "id": "29fc95fdb4b35562",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro, Brasil",
                "id": "ecde58cb927fc7cd",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "225075401",
                "name": "Resende #brasiliano",
                "username": "resendeprince",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158546290",
                "name": "P A C C H E C O",
                "username": "opaccheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344990391",
                "name": "Lari",
                "username": "Larissanunesz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275299101",
                "name": "D\u00ea \u2693",
                "username": "_queissodeeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82867286",
                "name": "Gabriel Macho",
                "username": "GabrielMacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157744972",
                "name": "Mailin Avila",
                "username": "TierradeGracia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23547038",
                "name": "Colombia Travel",
                "username": "colombia_travel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1468215481",
                "name": "XEN XIANG",
                "username": "XENXIANG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203183343",
                "name": "\u2654Wilmary Mena \u30c4",
                "username": "Wil_meniita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230769590",
                "name": "Tio.",
                "username": "tiosevero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16631110",
                "name": "Jo\u00e3o Geraldo Netto",
                "username": "Nettinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42134644",
                "name": "substitu\u00edvel",
                "username": "thay_naf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211672329",
                "name": "Karina Pinho",
                "username": "fiuknossobebe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333887649",
                "name": "Thadeu",
                "username": "ThadeuAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102153021",
                "name": "Amanda",
                "username": "amaandapas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46874984",
                "name": "Jennifer Nascimento",
                "username": "jhenaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14398703",
                "name": "sam",
                "username": "samjovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81858081",
                "name": "rafa",
                "username": "rafasalesgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121314723",
                "name": "Renata",
                "username": "repallac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17165277",
                "name": "Mulher Tunada",
                "username": "juliana_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35726772",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Quarentener \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "halines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175531947",
                "name": "marinapistola",
                "username": "realwmarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434288240",
                "name": "Angela Infl\u00e1vel",
                "username": "fatorell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50823774",
                "name": "Nathallya Oliveira",
                "username": "NathallyaOli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71879944",
                "name": "Marcontato.",
                "username": "marcontato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239475411",
                "name": "nando",
                "username": "fernandothales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40106451",
                "name": "L\u00edvia",
                "username": "liviamol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83678296",
                "name": "Alta Esta\u00e7\u00e3o Turismo",
                "username": "altaestacaotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552299199",
                "name": "omeupassaporte",
                "username": "omeupassaporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81975660",
                "name": "imersaolatina",
                "username": "imersaolatina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342699054",
                "name": "sim, sou eu",
                "username": "GirlOfJoBros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15933926",
                "name": "deh",
                "username": "dehponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98736197",
                "name": "marcela",
                "username": "_12dejaneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252516561",
                "name": "Jonathas Misael",
                "username": "jonathasmisael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566381544",
                "name": "Lethicia",
                "username": "lethhsantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3028461437",
                "name": "n",
                "username": "kingbieb3r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99337229",
                "name": "Jocelma e Willein",
                "username": "JocelmaeWillein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76487615",
                "name": "EDINHO MOREIRA",
                "username": "EdinhoMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110201578",
                "name": "Il Griale",
                "username": "il_griale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147569681",
                "name": "Daniel Russo",
                "username": "eudanielrusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33533131",
                "name": "Rodrigo G. Moreira",
                "username": "RodrigoForasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202754813",
                "name": "R\u00d4MULO",
                "username": "MauraoFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152323904",
                "name": "Petty Colombiano",
                "username": "pettyloucos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94536723",
                "name": "Julio Henrique Vinha",
                "username": "juliovinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345862221",
                "name": "Pen\u00faltima Zona",
                "username": "penultimazona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67007191",
                "name": "john",
                "username": "eujohneduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183326249",
                "name": "GIVALDO SILVA",
                "username": "SMELPMBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317401250",
                "name": "most dope #ForaCuca \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f",
                "username": "nunufg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67453341",
                "name": "Marcello Cunha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MarcelloCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132020717",
                "name": "Tarsis Rocha",
                "username": "Tarsis_Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155020306",
                "name": "lu\u00edsa",
                "username": "nanalua_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86382498",
                "name": "Thatiane Coelho",
                "username": "ThatyACoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217600137",
                "name": "Guilhermina Abreu",
                "username": "_guilhermina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378273088",
                "name": "Let's Dive",
                "username": "letsdiveoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373444062",
                "name": "Museus do Rio",
                "username": "MuseusdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480592504",
                "name": "Trem Viajante",
                "username": "TremViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293991385335508994",
                "name": "thaty \ud83d\udc9b",
                "username": "thatiane_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67029726",
                "name": "DI\u00c1RIO DE SOROCABA",
                "username": "diariosorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583336522",
                "name": "ISA  BELLA",
                "username": "Lara_proencio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68848451",
                "name": "Dinho Ferreira",
                "username": "DinhoFerrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77352437",
                "name": "Eloi Medeiros",
                "username": "EloiMedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213889955",
                "name": "DallAgnol",
                "username": "luisdall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265520366",
                "name": "Paulo",
                "username": "paulorick22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168879945",
                "name": "mam\u00e3e do Ben\u00edcio",
                "username": "haiannyalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412743165",
                "name": "Bruno Ramos",
                "username": "Sempre_Artigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151452198",
                "name": "JCESAR",
                "username": "jucnatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142243636",
                "name": "Nativa FM",
                "username": "fmnativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63113472",
                "name": "Regina Mello",
                "username": "ReginaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187388063",
                "name": "MUSEUNACIONALPOESIA",
                "username": "MUNAPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117894364",
                "name": "Stephanie Mac\u00eado",
                "username": "StphanieMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156601316",
                "name": "Rafael Scapella",
                "username": "RafaChannel3001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93392809",
                "name": "Tweets Portugal",
                "username": "TweetsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360069653",
                "name": "Gazeta da Semana",
                "username": "gazetadasemana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125773124",
                "name": "Milena Sangi",
                "username": "Socodecaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519461121",
                "name": "Sou pobre, mas viajo",
                "username": "viajoesoupobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292596608",
                "name": "maria clara",
                "username": "santhabie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73715866",
                "name": "Aline V.",
                "username": "alynepp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65704676",
                "name": "Restaurante Maharaj",
                "username": "maharajbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60045069",
                "name": "Daniele Carvalho",
                "username": "danifcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386881124",
                "name": "Luciano Souza",
                "username": "LucianoSouzaCe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491691387",
                "name": "L",
                "username": "proudmellark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321634552",
                "name": "feeen",
                "username": "finnicksortudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854796300",
                "name": "Nuza",
                "username": "SonhocomOLuanS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153094250",
                "name": "Dani Duarte",
                "username": "Daany_Duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19906762",
                "name": "Priscila Cardoso",
                "username": "priscila_photog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77870284",
                "name": "Gislene Alencar",
                "username": "Gislene_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90279496",
                "name": "Cleber Nascimento",
                "username": "clebernas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398835390",
                "name": "Caio Magnun",
                "username": "CaioMagnun_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860668016",
                "name": "claudio rodrigo",
                "username": "claudio61513676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28720502",
                "name": "vacinadah \ud83c\udd98",
                "username": "PaulinhaBicalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45994016",
                "name": "Carlos Guimar\u00e3es",
                "username": "yethi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582743213",
                "name": "Remorini Aventuras",
                "username": "RemoriniA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471964446",
                "name": "Viaje Junto",
                "username": "Viajejuntotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14886507",
                "name": "Anne",
                "username": "AnneAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151888599",
                "name": "Dani Bunduky",
                "username": "danibunduky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149664846",
                "name": "Igor Biondi",
                "username": "IgorBiondi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54794044",
                "name": "Tr\u00e2nsito Manaus",
                "username": "TransitoManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192358309",
                "name": "Harry Viergutz",
                "username": "seuary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6820532",
                "name": "Kaka Souza",
                "username": "kakasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90028938",
                "name": "Guilhermina Guinle",
                "username": "XGUINLE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307657092",
                "name": "Gilberto Faria",
                "username": "GilbertoFaria2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54196559",
                "name": "Yvison Lacerda",
                "username": "YvisonL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57724450",
                "name": "Jefferson Gon\u00e7alves",
                "username": "harmonicajg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103703183",
                "name": "Victor Nassif",
                "username": "VictorNassif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180617159",
                "name": "mariana",
                "username": "mariversusmari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27956098",
                "name": "Yami Koolie",
                "username": "Soullessdraw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594810772",
                "name": "PCdoB Cama\u00e7ari-Bahia",
                "username": "PCdoBCamacari65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31548851",
                "name": "Tiago Padoan Jucas",
                "username": "TiagoJucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50033439",
                "name": "Haroldo Vidal Jr",
                "username": "Haroldovidaljr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188037609",
                "name": "Raphaela",
                "username": "prsr31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105204031",
                "name": "agnaldo",
                "username": "guina452",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473124500",
                "name": "kellen \ud83d\udda4\ud83e\udd0d",
                "username": "grandestart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149388396",
                "name": "Marcelo Novas",
                "username": "Diegobartowski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261800023",
                "name": "Thalles ( Garoto sem pipiu )",
                "username": "puckystayller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75725451",
                "name": "kauana",
                "username": "kautucholski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213643325",
                "name": "Danilo F. MetaDoze",
                "username": "DaniloMetaDoze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114829465",
                "name": "Anderson Medeiros",
                "username": "AndersonHeranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222158739",
                "name": "Marcelo Lima",
                "username": "mgdlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287655642",
                "name": "Alex Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "alexuberaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81644584",
                "name": "JORGE",
                "username": "jorgejjm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61841459",
                "name": "Marcela \ud83d\ude37",
                "username": "marcelacatlen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59550882",
                "name": "Paulo A.Trindade",
                "username": "trabalhadoresPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60899908",
                "name": "School of Rock Br",
                "username": "schoolofrockbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595010",
                "name": "Jean Costa",
                "username": "jeancostanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140566193",
                "name": "Baixo Recreio",
                "username": "baixorecreio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51514632",
                "name": "Rafael Cardoso",
                "username": "rafacardosogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236405934",
                "name": "Herbert \u2728",
                "username": "hebertsemviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84505484",
                "name": "Dilson Par\u00e1 TRI",
                "username": "Dilsonpara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77933171",
                "name": "Dauri Diogo",
                "username": "siteesteta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62049790",
                "name": "Fabio da Cunha",
                "username": "fabiocandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126127898",
                "name": "JOS\u00c9 LOURIVAL SHINA",
                "username": "TXAICIDADAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295975172",
                "name": "visaocidade",
                "username": "VisaoCidade12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407327980",
                "name": "Vis\u00e3o Cidade",
                "username": "visaocidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50029560",
                "name": "Brujulea",
                "username": "brujulea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41906112",
                "name": "Vis\u00e3o Regional",
                "username": "visaoregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797335897",
                "name": "Jeniffer C.",
                "username": "uhuljheni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76941561",
                "name": "Marcos \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa",
                "username": "marcoszavagli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328789930",
                "name": "LUIZ  TADEU",
                "username": "LUIZTADEUSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "394937980",
                "name": "naninha",
                "username": "lulusoren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335305839",
                "name": "stefany",
                "username": "stefasny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400366129",
                "name": "Deoxy \ud83c\udf97",
                "username": "Deoxy_Diamond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452671869",
                "name": "Pense Azul",
                "username": "gotaconsciente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356520506",
                "name": "Luiz Telles",
                "username": "Luizwos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92650311",
                "name": "Lenamara",
                "username": "lena_mara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513364430",
                "name": "Graziela Ferraz",
                "username": "ferraz_graziela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27265146",
                "name": "FranciscoSanchez",
                "username": "sanchezfco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267829418",
                "name": "Stoner",
                "username": "jubstoner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354254722",
                "name": "leonardo luciano",
                "username": "_leoluciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574069779",
                "name": "F\u00e1bio Borges Online",
                "username": "fabioborgeson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597450797",
                "name": "Ritmos do Cora\u00e7\u00e3o",
                "username": "ritmosdocoracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465040905",
                "name": "oi",
                "username": "mnghtuei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622494043",
                "name": "Napolitano",
                "username": "gih_napolitano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45174030",
                "name": "Lu\u00eds Gustavo Rampazo",
                "username": "luisrampazo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449229608",
                "name": "lu\u00edsa poderosa",
                "username": "luisapedrosauai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1441785000",
                "name": "laura",
                "username": "pipocasdapaulaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90253401",
                "name": "Wallace Souza",
                "username": "wallacegeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26670973",
                "name": "ronald",
                "username": "ronaldorjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97795392",
                "name": "V A L \u00c9 R I A   L I M A",
                "username": "JornValeriaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58323697",
                "name": "mostranoticias",
                "username": "mostranoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127350057",
                "name": "voluvia_oficial",
                "username": "voluvia_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1186360375484305410",
                "name": "Samara Braga",
                "username": "SamaraBraga13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236242525",
                "name": "Tiago Poeta",
                "username": "tiagopoeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289021555",
                "name": "polarisviagens",
                "username": "polarisviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306225784",
                "name": "CanalCi\u00eancia",
                "username": "canal_ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29497597",
                "name": "Michelle Guimar\u00e3es",
                "username": "mguimaraesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76467566",
                "name": "Rafael Galdini",
                "username": "Rafa_Aug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252901172",
                "name": "Nordeste FC",
                "username": "Nordeste_FC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74167636",
                "name": "Djalma Ara\u00fajo",
                "username": "djalmaaraujo18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36409764",
                "name": "ana davila cook",
                "username": "anita_elena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92881701",
                "name": "tstparan\u00e1",
                "username": "tstparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333009520",
                "name": "sr\u0167\u03b1 w\u0454b",
                "username": "Srta_WEB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246028660",
                "name": "P\u00e1tio Batel",
                "username": "patiobatel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76378995",
                "name": "Allisson Amorim",
                "username": "allissonamorim9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493171218",
                "name": "Pedro Garbelini",
                "username": "PedroGarbelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62702227",
                "name": "Studio Garbelini",
                "username": "studiogarbelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99945277",
                "name": "Revista do Turismo",
                "username": "revistadoturism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125448737",
                "name": "bianca",
                "username": "GodAbaPai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254161864",
                "name": "Rogerio Athayde",
                "username": "rogerioathayde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455178788",
                "name": "Sergipe Dia Dia",
                "username": "SergipeDiaDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1497179917",
                "name": "Geografia 192",
                "username": "Geografia192",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229903698",
                "name": "RBR Not\u00edcias",
                "username": "rbrnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309599829",
                "name": "AztecaColorado",
                "username": "Azteca_Colorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124190215",
                "name": "\u10e6  RENATA PINTO \u10e6",
                "username": "RENATA_PINTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153988380",
                "name": "Chris",
                "username": "TheOtherMoorman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309711",
                "name": "Online",
                "username": "Sergipe_ON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370703919",
                "name": "SouthAmericanHolding",
                "username": "SAH_Tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52520296",
                "name": "PORTAL E. O SABER",
                "username": "osaberportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132602131",
                "name": "Consultor Social",
                "username": "consultorsocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203114445",
                "name": "Wellington Mota",
                "username": "welmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51112234",
                "name": "M. Ambiente Cajamar",
                "username": "ambientecajamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329094822",
                "name": "Bahia247",
                "username": "Bahia247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64458958",
                "name": "Romulo Faro",
                "username": "romulofaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135935947",
                "name": "Jornal Trib. Popular",
                "username": "tpgbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45475795",
                "name": "ECOINFORMA\u00c7\u00c3O.com",
                "username": "ecoinformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568626030",
                "name": "Eco Reserva",
                "username": "ecoreservatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928572600",
                "name": "204",
                "username": "orelhasdedumbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208227620",
                "name": "Regina Lima",
                "username": "camaradecultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80689449",
                "name": "\u00c2mbito Jur\u00eddico",
                "username": "ambito_juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793747370",
                "name": "Jornal do \u00d4nibus",
                "username": "Jornaldonibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28726614",
                "name": "OREPORTER.COM",
                "username": "o_reporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60705907",
                "name": "fava",
                "username": "fabiowallan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309686630",
                "name": "Maria do Carmo",
                "username": "maydocarmo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132297131",
                "name": "matthew shirts",
                "username": "matthewshirts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55636276",
                "name": "Rafael Pinto",
                "username": "zafaop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26150318",
                "name": "Ambul\u00e2ncia Brasil",
                "username": "AmbulanciaBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259284788",
                "name": "Alisson Duarte",
                "username": "duartealisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54670687",
                "name": "Tratamento de \u00c1gua",
                "username": "tratamentoagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105128885",
                "name": "John Medcraft",
                "username": "JohnMedcraftEAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355960191",
                "name": "Marco Artavia",
                "username": "marcoartaviaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266580154",
                "name": "Zona Leste de SP",
                "username": "zonalestedesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190719689",
                "name": "Mooca Not\u00edcias",
                "username": "bairromooca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213791734",
                "name": "Jos\u00e9lio Carneiro",
                "username": "JCAEditor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62369350",
                "name": "BrasilAdentro",
                "username": "brasiladentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112031663",
                "name": "Stadium Academia",
                "username": "Stadiumacademia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850099220",
                "name": "ANOVA Vigo",
                "username": "AnovaVigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85487113",
                "name": "Green Farm CO\u00b2FREE",
                "username": "GreenFarmCO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276612619",
                "name": "Meio Ambiente",
                "username": "meioambiente_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816173875",
                "name": "MacX/Cola",
                "username": "MacxCola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39732687",
                "name": "Jonatas Firmo",
                "username": "jonatasfirmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1441226808",
                "name": "amor marginal",
                "username": "thiiiagoamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34036508",
                "name": "biologias",
                "username": "biologias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28883360",
                "name": "Barbara (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "barbaraBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389899235949260800",
                "name": "Pedro Marcelo/Calais",
                "username": "PedroCalais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417463696",
                "name": "Rose Carvalho",
                "username": "rosemariajesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55900135",
                "name": "Lord Diogo of house Hil\u00e1rio",
                "username": "DiogoHilario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72965262",
                "name": "Mateus Baranowski",
                "username": "mateusbfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307050162",
                "name": "Rach",
                "username": "_RachelFran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158614950",
                "name": "FARBO",
                "username": "GabrielFarbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526699143",
                "name": "Turistas Online",
                "username": "TuristasOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73473951",
                "name": "Fernanda",
                "username": "fernandayanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24093734",
                "name": "Aretha Melo",
                "username": "ArethaMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592167952",
                "name": "Jamerson Reis",
                "username": "jamersonsreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148938074",
                "name": "Gabriel Faustino \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "gsfaustino16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703658330",
                "name": "ADEMIR HELENO ARAUJO",
                "username": "ADEMIRHELENO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137548563",
                "name": "Bira do Pindar\u00e9",
                "username": "BiradoPindare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "137110755",
                "name": "Raquel",
                "username": "Colol_74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151169791",
                "name": "Diego Basilio Santos",
                "username": "DiegoBasilio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790206745",
                "name": "\ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcf8",
                "username": "dguez_rocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307414881",
                "name": "Z\u00e9 Henrique Marques",
                "username": "ZeDirecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160598614",
                "name": "Fogo News",
                "username": "fogonewscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603157861",
                "name": "Angel Bermudez",
                "username": "LATINOAMERICAVK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37260803",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Kdu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Lemos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Kdu_MT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168720831",
                "name": "WWW.TOPNEWS.COM.BR",
                "username": "topnewsMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16555348",
                "name": "dihitt",
                "username": "dihitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441991924",
                "name": "Fertiverde",
                "username": "fertiverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24374601",
                "name": "Luiza Villarroel",
                "username": "luizavillarroel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273565854",
                "name": "Normando Lopes",
                "username": "normandolopees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "178443200",
                "name": "Palmelo News",
                "username": "newspalmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259352786",
                "name": "Sintep-MT",
                "username": "SintepMToficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160977106",
                "name": "Wanderson Marinho",
                "username": "wandersonpsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55688023",
                "name": "Speed System",
                "username": "speedsystem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776641836",
                "name": "FAESA",
                "username": "faesa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582272628",
                "name": "Turismo Region",
                "username": "turismoregionn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22440470",
                "name": "Everaldo Vilela",
                "username": "EveraldoVilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60123950",
                "name": "Rosana Chiapetta",
                "username": "Rosanachtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195483809",
                "name": "\u2652\ufe0f",
                "username": "_0Dreamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809287052",
                "name": "Marcelo Kurokawa",
                "username": "mykurokawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86123080",
                "name": "\ud835\udc04\ud835\udc1d\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc05\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc28",
                "username": "edsonflaviorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187980131",
                "name": "Talisson Maia",
                "username": "talissonmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84673641",
                "name": "Dr.Edson Credidio",
                "username": "edsoncredidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599560929",
                "name": "conta inativa",
                "username": "PampaCraft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90255444",
                "name": "ig\u00fa",
                "username": "igupk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60462669",
                "name": "Rubens Poeiras",
                "username": "rpoeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833935771",
                "name": "Tamara Lima",
                "username": "dianatham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57731994",
                "name": "M\u00c1RIO HASHIMOTO",
                "username": "mariohashimoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261885082",
                "name": "revista sina",
                "username": "revistasina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193745",
                "name": "VGN - Jornalismo com Credibilidade",
                "username": "VGNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340904827",
                "name": "cidade BH",
                "username": "cidadeBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942236604",
                "name": "clubeturismoruy",
                "username": "clubeturismoruy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171848",
                "name": "Ricardo charles",
                "username": "orfury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34303787",
                "name": "Lucy Lopes",
                "username": "Lliu11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258880934",
                "name": "nebTV",
                "username": "nebtvbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22109684",
                "name": "nebtv",
                "username": "nebtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18875188",
                "name": "Hel\u00f4",
                "username": "hdelarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154640353",
                "name": "Igor Leonardo",
                "username": "igorleonardosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1447087220",
                "name": "MT POLITICA",
                "username": "MTPOLITICA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254146364",
                "name": "Noronha Brasil",
                "username": "NoronhaBrasilRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107425820",
                "name": "Sempre Com Menor Pre\u00e7o.",
                "username": "sebovitoriaregi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112978043",
                "name": "Fundaci\u00f3n Biodiversidad",
                "username": "FBiodiversidad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44091448",
                "name": "Congreso",
                "username": "Congreso_Es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "484931798",
                "name": "Federico Ramos",
                "username": "FedericoRamosSE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094604298154135552",
                "name": "Planeta.Help",
                "username": "HelpPlaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "psipaulosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179953449",
                "name": "Paraiba.com.br",
                "username": "Paraibacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411639014",
                "name": "Virtual Advogado 5",
                "username": "Virtual_Advog_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169177005",
                "name": "O Estado",
                "username": "oestadoma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34699726",
                "name": "Terra Empresas",
                "username": "TerraEmpresas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503676533",
                "name": "Zap Lin Da Silva",
                "username": "ZapLinDaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227707301",
                "name": "Sobre Filmes",
                "username": "sobre_filmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60570739",
                "name": "Rubens Jos\u00e9 de Souza",
                "username": "rubensjose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153198609",
                "name": "Iasmine Silva",
                "username": "chickmine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204852787",
                "name": "Ofir Comunica\u00e7\u00f5es",
                "username": "OfirComunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88242747",
                "name": "O Pantanal OnLine - Jornalista Renato Pantanal",
                "username": "OPANTANALONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175057370",
                "name": "Ribamar Guimar\u00e3es",
                "username": "barradocordacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47976577",
                "name": "Jana\u00edna Lacerda",
                "username": "janalacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280425258",
                "name": "Ministerio de Agricultura, Pesca y Alimentaci\u00f3n",
                "username": "mapagob",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33656426",
                "name": "Jornal da M\u00eddia",
                "username": "Jornaldamidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290327822",
                "name": "Nestor Maya Mej\u00eda",
                "username": "nestormayamejia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62326190",
                "name": "lucianocostamoretto",
                "username": "lucianocmoretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304572519",
                "name": "bloglu",
                "username": "blogdolu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206235812",
                "name": "Hypersaber",
                "username": "HyperSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91183040",
                "name": "Folha Turismo",
                "username": "folha_turismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1458347784",
                "name": "Carlos Eduardo\u00a9",
                "username": "Cadu8Carlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45458766",
                "name": "Rafael Mazzi",
                "username": "rafaelmazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52169161",
                "name": "SolveetCoagula",
                "username": "Helioenigena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70324605",
                "name": "All You Can Tuit",
                "username": "santana_mao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67964377",
                "name": "Jhow.",
                "username": "Jhowtkd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239785142",
                "name": "EMPAER",
                "username": "empaergovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80635675",
                "name": "FabioCorreia",
                "username": "FabioOCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222063855",
                "name": "@IoneEstrella",
                "username": "IoneEstrella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39347705",
                "name": "Johnny",
                "username": "jrcporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42309526",
                "name": "Ronaldo Conde",
                "username": "ronaldoconde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145002309",
                "name": "Bioguia",
                "username": "somosbioguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993475129",
                "name": "denizefreita",
                "username": "denizefreita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62342078",
                "name": "Rewlyson Gabriel",
                "username": "RewlysonCds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444451732",
                "name": "brunoalmeida",
                "username": "brunoal06164479",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92312248",
                "name": "Luis Felipe Santana",
                "username": "LFelipeSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995455099",
                "name": "vini le vini \ud83c\udf97\ufe0f\uea00",
                "username": "aqueleDrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "381801573",
                "name": "Nicelo \ud83d\udc36\ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "TeamNicelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919459332",
                "name": "izabel",
                "username": "izabel11208165",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993180506",
                "name": "inaciosoares",
                "username": "inaciosoares5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972058802",
                "name": "igorgentille",
                "username": "igorgentille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993228912",
                "name": "gustavomoraes",
                "username": "gustavo34533260",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449808285",
                "name": "gustavomoraes0202",
                "username": "gustavomoraes01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450077758",
                "name": "gustavo tim beta",
                "username": "gustavotimbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973838334",
                "name": "grangescaico12",
                "username": "grangescaico12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992931272",
                "name": "granges2",
                "username": "granges2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993231049",
                "name": "graneges2",
                "username": "graneges2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993067488",
                "name": "gisleneipameri",
                "username": "gisleneipameri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958692481",
                "name": "gabrielbeta",
                "username": "gabrielbeta41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292384508",
                "name": "galvaobueli",
                "username": "galvaobueli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972119840",
                "name": "francielemariacaico",
                "username": "francielemariac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912726169",
                "name": "EDILMALIMA",
                "username": "EDILMA72955202",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993041172",
                "name": "fofuxaobeta",
                "username": "fofuxaobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957477133",
                "name": "mascosunhas",
                "username": "mascosunhas",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "346423253235027969",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0ku1oynm83l4glne74v9ad3ooa8al",
        "oldest_id": "344940337086750720",
        "result_count": 500
    }
}