{
    "data": [
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2013-06-01T19:00:27.000Z",
            "id": "340905702442823680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e0s 19 hs palestra \"Biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras\" com o pesquisador Fernando Moraes"
        },
        {
            "author_id": "59198180",
            "created_at": "2013-06-01T18:58:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98365355,
                        -23.04463833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "340905258224074753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9, eu Tava com saudades dela! #mother #love @ Parque Municipal Jaime Ferragut http://t.co/3VgU5aswEN"
        },
        {
            "author_id": "342783302",
            "created_at": "2013-06-01T18:55:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "340904345816141826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito grato a companhia e carinho desse povo! @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/SSfnxQHy5P"
        },
        {
            "author_id": "16443916",
            "created_at": "2013-06-01T18:52:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "340903760576536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/OmNLo5nBxc"
        },
        {
            "author_id": "40329047",
            "created_at": "2013-06-01T18:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "183398510",
                        "start": 88,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "340899256309256192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 flagrado abusando de menor no Parque Municipal de BH http://t.co/KHcxI7CChZ via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "103892188",
            "created_at": "2013-06-01T18:27:08.000Z",
            "id": "340897317982965760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanha no Parque Municipal DVD @flaviorenegado Bor\u00e1 Colar Todo Mundo !!! http://t.co/7W38zM6dqJ"
        },
        {
            "author_id": "103892188",
            "created_at": "2013-06-01T18:27:05.000Z",
            "id": "340897303164506112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha no Parque Municipal DVD @flaviorenegado Bor\u00e1 Colar Todo Mundo !!! http://t.co/Wx5h412KMR"
        },
        {
            "author_id": "286900565",
            "created_at": "2013-06-01T18:26:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1284036074",
                        "start": 0,
                        "username": "liammydream"
                    }
                ]
            },
            "id": "340897035983138817",
            "in_reply_to_user_id": "953714622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liammydream Laaaurita \u2665 vai ter um encontro de beliebers dia 23 , no parque municipal ."
        },
        {
            "author_id": "226299776",
            "created_at": "2013-06-01T18:20:59.000Z",
            "id": "340895770679062529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 flagrado abusando de menor no Parque Municipal de Belo Horizonte\" -... http://t.co/vpToXM3VkT"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2013-06-01T18:09:01.000Z",
            "id": "340892756102762496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A revista italiana Benissimo publicou nota sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Veja a mat\u00e9ria &gt; http://t.co/ctYp76sCmI"
        },
        {
            "author_id": "41938396",
            "created_at": "2013-06-01T17:55:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "95958399",
                        "start": 1,
                        "username": "cbnbhz"
                    }
                ]
            },
            "id": "340889325115944960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@cbnbhz: Homem \u00e9 preso suspeito de estuprar um menino de seis anos, em um banheiro do Parque Municipal, no centro de Belo Horizonte.\"/ PQP"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2013-06-01T17:48:42.000Z",
            "id": "340887646391906304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o quarto dia do Conex\u00e3o BH. Mais de 50 atra\u00e7\u00f5es v\u00e3o passar pelos palcos do Parque Municipal. Os shows come\u00e7am \u00e0s sete da noite."
        },
        {
            "author_id": "60331599",
            "created_at": "2013-06-01T17:42:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "799289352303955969",
                        "start": 3,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "340886142385803264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbonlinedf: Brasil: Homem \u00e9 flagrado abusando de menor no Parque Municipal de Belo Horizonte:  http://t.co/m594dwd6vM"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2013-06-01T17:42:09.000Z",
            "id": "340885994805026816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Homem \u00e9 flagrado abusando de menor no Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/JVQPqBy3tP #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2013-06-01T17:42:08.000Z",
            "id": "340885992900796416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Homem \u00e9 flagrado abusando de menor no Parque Municipal de Belo Horizonte:  http://t.co/Od5vDEaSdA"
        },
        {
            "author_id": "55672230",
            "created_at": "2013-06-01T17:42:08.000Z",
            "id": "340885991030149121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 flagrado abusando de menor no Parque Municipal de Belo Horizonte:  http://t.co/cX9KLhTSQ5"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2013-06-01T17:39:25.000Z",
            "id": "340885308994375680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de estuprar um menino de seis anos, em um banheiro do Parque Municipal, no centro de Belo Horizonte."
        },
        {
            "author_id": "73302630",
            "created_at": "2013-06-01T17:38:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13433299,
                        -22.40288451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "340885115393675265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"At\u00e9 voc\u00ea vai ficar babando...\" Por\u00e9m hetero! Cc cochi22 thiagovichi @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/2YkIbJNbqn"
        },
        {
            "author_id": "30664465",
            "created_at": "2013-06-01T17:30:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "82393949",
                        "start": 70,
                        "username": "Marques_JM"
                    }
                ]
            },
            "id": "340883010436075520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Municipal de Macei\u00f3? http://t.co/AJRBSkRX37 v\u00eda @Marques_JM"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2013-06-01T17:22:28.000Z",
            "id": "340881041231327232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente http://t.co/01GbzYS6oR"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-06-01T17:22:28.000Z",
            "id": "340881040988065792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MEIO AMBIENTE] Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente http://t.co/tRgLeE9GFR"
        },
        {
            "author_id": "321503984",
            "created_at": "2013-06-01T17:19:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386041,
                        -25.24972648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "340880399339245568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/d7y8ffZTHM"
        },
        {
            "author_id": "1468215481",
            "created_at": "2013-06-01T17:18:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "10228272",
                        "start": 60,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "340880114847993858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar: http://t.co/ZljJTDypE7 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "329198662",
            "created_at": "2013-06-01T17:17:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "37263010",
                        "start": 107,
                        "username": "Sergio_Xavier"
                    }
                ]
            },
            "id": "340879801877422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte 2 \u2013 Apesar da riqueza, Parque Nacional do Catimbau est\u00e1 abandonado e amea\u00e7ado http://t.co/ZyADxoNpAH @Sergio_Xavier"
        },
        {
            "author_id": "701676044",
            "created_at": "2013-06-01T17:17:29.000Z",
            "id": "340879789239975937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que o evento deveria ter sido ou na pra\u00e7a do papa, ou no parque municipal (e nao \u00e9 porque nao sei chegar na pra\u00e7a 7)"
        },
        {
            "author_id": "1468215481",
            "created_at": "2013-06-01T17:15:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "10228272",
                        "start": 55,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "340879319129812992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Talhado: http://t.co/tFA14Jf9zQ via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-06-01T17:09:55.000Z",
            "id": "340877885562839043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente. \n\nhttp://t.co/pmZF6KI5dn http://t.co/8y79acMTc7"
        },
        {
            "author_id": "120924186",
            "created_at": "2013-06-01T17:06:44.000Z",
            "id": "340877084329119745",
            "in_reply_to_user_id": "400366129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EuLikePudim   deo,  no parque municipal ainda tem akeles brinquedos la e pah?"
        },
        {
            "author_id": "42335882",
            "created_at": "2013-06-01T17:01:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386041,
                        -25.24972648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "340875713215352833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) w/ 4 others http://t.co/FKpwmQglxV"
        },
        {
            "author_id": "601154381",
            "created_at": "2013-06-01T17:00:25.000Z",
            "id": "340875495606464514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os brinquedinhos do parque municipal \u00e9 t\u00e3o \ue106"
        },
        {
            "author_id": "123714923",
            "created_at": "2013-06-01T17:00:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "17388477",
                        "start": 0,
                        "username": "daniveigaluz"
                    }
                ]
            },
            "id": "340875457757057024",
            "in_reply_to_user_id": "17388477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daniveigaluz e o seu dom de encantar crian\u00e7as. @ Floresta Estadual de Avar\u00e9 (Horto Florestal) http://t.co/FlnvDYFnqs"
        },
        {
            "author_id": "35727636",
            "created_at": "2013-06-01T17:00:15.000Z",
            "id": "340875450396073984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deviam ter executado l\u00e1 mesmo!! http://t.co/J7UEfzuONw"
        },
        {
            "author_id": "97323078",
            "created_at": "2013-06-01T16:47:02.000Z",
            "id": "340872124895993856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Eu quero voltar nesse lugar. O Parnaso (Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) em Teres\u00f3polis \u00e9 um... http://t.co/wm8CjLACVk"
        },
        {
            "author_id": "632987831",
            "created_at": "2013-06-01T16:41:21.000Z",
            "id": "340870697142329345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em condutas desta natureza, sou favor\u00e1vel que o instrumento do crime seja juntado aos autos \"ad perpetum\". http://t.co/T4EKHHOeRN"
        },
        {
            "author_id": "95637355",
            "created_at": "2013-06-01T16:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2934500044",
                        "start": 0,
                        "username": "_MelissaLopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "340867669345583104",
            "in_reply_to_user_id": "162476493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_melissalopes piau\u00ed, parque nacional de sete cidades, uma coisa assim. mas era no piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "49334220",
            "created_at": "2013-06-01T16:26:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386041,
                        -25.24972648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "340867018020495360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha w/ @gugaprado_ http://t.co/511l0SyCj8"
        },
        {
            "author_id": "226966360",
            "created_at": "2013-06-01T16:26:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386041,
                        -25.24972648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "340867014157557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos \u00e0 trilha! (@ Parque Estadual de Vila Velha) http://t.co/7TdNAqCGxa"
        },
        {
            "author_id": "1017413287",
            "created_at": "2013-06-01T16:24:06.000Z",
            "id": "340866356079644673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Fid\u00e9lis ter\u00e1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em 5 mil hectares - Cidades - Viu! Online http://t.co/cPI2cZIg14"
        },
        {
            "author_id": "1013478229",
            "created_at": "2013-06-01T16:20:41.000Z",
            "id": "340865492862525442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!!\n\nCro\u00e1cia Fabulosa\n\nConhe\u00e7a um lugar de beleza \u00fanica, o Parque Nacional Plitvice Lakes. Atra\u00e7\u00e3o... http://t.co/kKsPnejv5M"
        },
        {
            "author_id": "100495576",
            "created_at": "2013-06-01T16:03:04.000Z",
            "id": "340861059218948096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O segundo maior parque nacional americano est\u00e1 na Calif\u00f3rnia, o Death Valley \u00e9 uma terra de extremos, o ponto... http://t.co/k8xuird9tJ"
        },
        {
            "author_id": "59196151",
            "created_at": "2013-06-01T15:57:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "272680017",
                        "start": 16,
                        "username": "JuscilaineS2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03522829,
                        -23.41134809
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "340859715946958848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com minha amiga @juscilaines2 (@ Parque Municipal Ilha Grande w/ 2 others) http://t.co/1ieAzmtXNS"
        },
        {
            "author_id": "45209215",
            "created_at": "2013-06-01T15:57:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4082684596",
                        "start": 0,
                        "username": "claudiobomtempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "340859696724459522",
            "in_reply_to_user_id": "61460477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudiobomtempo Conex\u00e3o vivo no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "54701954",
            "created_at": "2013-06-01T15:53:16.000Z",
            "id": "340858595581247488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os barquinhos do parque municipal, o engenheiro naval e o dinheiro p\u00fablico pagando multas, t\u00e9cnicos, interdi\u00e7\u00e3o e etc http://t.co/vCaYMvB3Ej"
        },
        {
            "author_id": "135956880",
            "created_at": "2013-06-01T15:50:53.000Z",
            "id": "340857994839457792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente ter\u00e1 cria\u00e7\u00e3o de Parque Municipal \n\nPor Renato Silveira em 31/05/2013\n\nA Semana Mundial do... http://t.co/mif57byn3P"
        },
        {
            "author_id": "53464826",
            "created_at": "2013-06-01T15:41:42.000Z",
            "id": "340855684365160448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de lembrar do momento em que eu quase taquei um lim\u00e3o na cara de uma pessoa l\u00e1 no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "338458896",
            "created_at": "2013-06-01T15:38:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "832459751929679872",
                        "start": 0,
                        "username": "adnerbre"
                    }
                ]
            },
            "id": "340854927561748480",
            "in_reply_to_user_id": "828151680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adnerbre MAS TEM UM PARQUE NACIONAL QUE \u00c9 CHEIO DE COBRA J\u00c1 PENSOU A GENTE JOGAR ELE L\u00c1"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-06-01T15:31:47.000Z",
            "id": "340853188167081985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Homem \u00e9 flagrado abusando de menor no Parque Municipal de BH:  http://t.co/I5AjdIWuwJ"
        },
        {
            "author_id": "1242197671",
            "created_at": "2013-06-01T15:31:46.000Z",
            "id": "340853182118903809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 flagrado abusando de menor no Parque Municipal de BH:  http://t.co/c8ivbJSz5u"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-06-01T15:31:44.000Z",
            "id": "340853173885476864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 flagrado abusando de menor no Parque Municipal de BH:  http://t.co/uljveTnlKK"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2013-06-01T15:31:43.000Z",
            "id": "340853170584551425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 flagrado abusando de menor no Parque Municipal de BH:  http://t.co/xHPdYXXRzz"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2013-06-01T15:31:42.000Z",
            "id": "340853168416104448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homem \u00e9 flagrado abusando de menor no Parque Municipal de BH:  http://t.co/4BDUMJZ8FN"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-06-01T15:30:30.000Z",
            "id": "340852865134383104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa expedi\u00e7\u00e3o no parque nacional montanhas do tumucumaque http://t.co/nTfMC45Wds"
        },
        {
            "author_id": "1348104194",
            "created_at": "2013-06-01T15:22:07.000Z",
            "id": "340850755256848384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ushaushas Parque Municipal vo la ushausha La \u00e9 bom q ninguem conhecido vai Ent\u00e3o demored"
        },
        {
            "author_id": "321503984",
            "created_at": "2013-06-01T15:20:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386041,
                        -25.24972648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "340850235129602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/WbXGTA3FuA"
        },
        {
            "author_id": "43739060",
            "created_at": "2013-06-01T15:19:15.000Z",
            "id": "340850034998390784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo exigir laudo de engenheiro naval para as canoas do parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "67895826",
            "created_at": "2013-06-01T15:16:12.000Z",
            "id": "340849265754660865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Defesa Civil exige que um Engenheiro Naval avalie as canoas do Parque Municipal em BH. http://t.co/nt78f6txp8 http://t.co/hDqqfC45Ay"
        },
        {
            "author_id": "29935980",
            "created_at": "2013-06-01T15:11:50.000Z",
            "id": "340848168029806592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Cozia http://t.co/rJegPJ9D7s"
        },
        {
            "author_id": "18608804",
            "created_at": "2013-06-01T15:04:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "340846401523183617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/dJOAm3QYHu"
        },
        {
            "author_id": "827312359",
            "created_at": "2013-06-01T15:01:27.000Z",
            "id": "340845554286354434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! http://t.co/TuDqyoq59F"
        },
        {
            "author_id": "593969227",
            "created_at": "2013-06-01T14:59:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8328397,
                        -25.1344469
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67e2333902507bc9"
            },
            "id": "340844982330081280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a foto! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VGRaTWxEZD"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-06-01T14:46:38.000Z",
            "id": "340841825566855168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/VGevZ5HzC2"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-06-01T14:45:59.000Z",
            "id": "340841663297638401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Falso-barbatim\u00e3o - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/edkHkVrh3G"
        },
        {
            "author_id": "35940003",
            "created_at": "2013-06-01T14:45:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "17902663",
                        "start": 27,
                        "username": "conexoeslivres"
                    }
                ]
            },
            "id": "340841477980684289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "e hoje subimos ao palco do @conexoeslivres \u00e0s 20h25, no Parque Municipal... bora l\u00e1? http://t.co/Gd2DMFm9NY"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-06-01T14:36:29.000Z",
            "id": "340839271441256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] Ao vivo do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Mauricio Freire acompanha a chegada dos turistas nesta chuvosa manh\u00e3 de s\u00e1bado."
        },
        {
            "author_id": "1348104194",
            "created_at": "2013-06-01T14:36:21.000Z",
            "id": "340839238952165376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toma um banh\u00e3o agora e umas 14:0 vo la pro parque municipal,Ta um Solzinho t\u00e3o gostoso maravilhoso vo la com meu amigo ver oq Rola haha :d"
        },
        {
            "author_id": "65972784",
            "created_at": "2013-06-01T14:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "24341565",
                        "start": 39,
                        "username": "tuliparuiz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9352176,
                        -19.9183193
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340838915202248706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah n\u00e3o qria mto mto ter ido no show da @tuliparuiz no Parque Municipal!! :'("
        },
        {
            "author_id": "322807217",
            "created_at": "2013-06-01T14:28:58.000Z",
            "id": "340837379663355904",
            "in_reply_to_user_id": "376915516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@soudastew te liga amanha vai ter quarteir\u00e3o eletr\u00f4nico l\u00e1 no parque municipal num evento do conex\u00e3o bh vamo cmg"
        },
        {
            "author_id": "90705094",
            "created_at": "2013-06-01T14:28:32.000Z",
            "id": "340837270858911744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura de hoje \ud83d\ude0e\ud83c\udf43\ud83c\udf42 @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/JoguegqWGR"
        },
        {
            "author_id": "39985652",
            "created_at": "2013-06-01T14:25:28.000Z",
            "id": "340836500797288450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/ypf8MA3IaQ"
        },
        {
            "author_id": "863655926",
            "created_at": "2013-06-01T14:22:16.000Z",
            "id": "340835693133717504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas recebe um projeto in\u00e9dito de preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios florestais, o qual come\u00e7a a... http://t.co/3scvhnqbl4"
        },
        {
            "author_id": "14276231",
            "created_at": "2013-06-01T14:20:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59675824,
                        -23.43419754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "340835156887740416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01 @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/ISGmLxg46E"
        },
        {
            "author_id": "259370650",
            "created_at": "2013-06-01T14:19:00.000Z",
            "id": "340834871930933249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF recebe den\u00fancia de grilagem de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1. Acesse http://t.co/FVy1ZlzvRC"
        },
        {
            "author_id": "107799831",
            "created_at": "2013-06-01T14:17:35.000Z",
            "id": "340834517092798464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio do dia: 3hrs de trilha Com Rodolfo (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande w/ 2 others) [pic]: http://t.co/6onaRYzayW"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-06-01T14:12:59.000Z",
            "id": "340833355685826560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Teresa, pela lei Municipal 495, desde 1984, \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). Tamb\u00e9m, por sua... http://t.co/Hw3ERZjIca"
        },
        {
            "author_id": "1304387486",
            "created_at": "2013-06-01T14:11:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "322093607",
                        "start": 66,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27373541,
                        -22.96120013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "340832946913157122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levando a mineirada para passear ! (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca) http://t.co/TLW0GpHcY8"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-06-01T14:09:11.000Z",
            "id": "340832403075514369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Salto Angel \n\nFica no Parque Nacional Cana\u00edma, na Venezuela. \u00c9 o mesmo parque que abriga o Monte Roraima. \u00c9... http://t.co/9flokX4B66"
        },
        {
            "author_id": "8313132",
            "created_at": "2013-06-01T14:08:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.18349591,
                        -21.75405559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ed26bb3f5f47f44"
            },
            "id": "340832227770396672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira manh\u00e3 de junho @ Parque Municipal do Jardim Bot\u00e2nico http://t.co/2RcrSLkZYh"
        },
        {
            "author_id": "1017413287",
            "created_at": "2013-06-01T13:34:54.000Z",
            "id": "340823773014007808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Fid\u00e9lis ter\u00e1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em 5 mil hectares - Cidades - Viu! Online http://t.co/Z4mNhF9N3s"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-01T13:23:38.000Z",
            "id": "340820939866525697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu ROTA DOS Canyons Ecoturismo rumo a Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra! http://t.co/44UoE3EOgM"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-01T13:20:16.000Z",
            "id": "340820092474494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu a #Rotadoscanyons rumo a #trilhadoriodoboi \u2014 Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/m2ZImtUOjz"
        },
        {
            "author_id": "130192435",
            "created_at": "2013-06-01T13:19:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02669282,
                        -20.39222023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "340820006403178497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Azul (Domingos Martins, ES) http://t.co/TsKJzIBSlA"
        },
        {
            "author_id": "393679561",
            "created_at": "2013-06-01T13:16:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 80,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "340819037330231296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Ararigboia (Rua Mariz e Barros, 95, Porto Alegre) on @foursquare: http://t.co/iz0Qj8QvBH):-):-)"
        },
        {
            "author_id": "75943841",
            "created_at": "2013-06-01T13:01:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "340815396812767234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando as cataratas com Marceli (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/RI7YmszR9N"
        },
        {
            "author_id": "35202741",
            "created_at": "2013-06-01T12:58:49.000Z",
            "id": "340814692064837633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR)\n\nDe 4 a 6 de junho, o PETAR realiza uma programa\u00e7\u00e3o especial,... http://t.co/u4eVE4sZEc"
        },
        {
            "author_id": "30299516",
            "created_at": "2013-06-01T12:42:56.000Z",
            "id": "340810697493594113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/ZdchyVA90Y"
        },
        {
            "author_id": "30299516",
            "created_at": "2013-06-01T12:37:38.000Z",
            "id": "340809362329194496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/TlIcF77Yo9"
        },
        {
            "author_id": "974855689",
            "created_at": "2013-06-01T12:32:19.000Z",
            "id": "340808022416822273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lince ib\u00e9rico criado na Andaluzia, no Parque Nacional de Do\u00f1ana, foi avistado duas vezes este m\u00eas no litoral... http://t.co/csNq36kJXM"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-06-01T12:07:41.000Z",
            "id": "340801824246362113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente: 01/06/2013 - O Parque Nacional do Igu... http://t.co/GKdeaJ3pcw"
        },
        {
            "author_id": "52773890",
            "created_at": "2013-06-01T11:49:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "340797159958011904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E por aqui \u00e9 sempre #sol... @ Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido http://t.co/UjyDdUJR0V"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-06-01T11:42:28.000Z",
            "id": "340795477798817794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente | H2FOZ http://t.co/pfCHB0PEsD"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-06-01T11:42:07.000Z",
            "id": "340795391207436288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, tudo bem ? curta nossa pagina e fique por dentro das promo\u00e7\u00f5es e novidades de foz do igua\u00e7u... http://t.co/49otdIU79A"
        },
        {
            "author_id": "271877211",
            "created_at": "2013-06-01T11:19:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "49774583",
                        "start": 72,
                        "username": "joaocapi"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "1252782578",
                        "start": 109,
                        "username": "MZportal"
                    }
                ]
            },
            "id": "340789739051417600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF recebe den\u00fancia de grilagem de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1 @joaocapi http://t.co/q096Sp7RrX via @mzportal"
        },
        {
            "author_id": "51137903",
            "created_at": "2013-06-01T11:17:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "1252782578",
                        "start": 99,
                        "username": "MZportal"
                    }
                ]
            },
            "id": "340789179220893696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recebe den\u00fancia de grilagem de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/lzs0VFIfhm via @mzportal"
        },
        {
            "author_id": "84848445",
            "created_at": "2013-06-01T11:01:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58028824,
                        -22.46297285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "340785254644187136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2601\u2601 @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/Y9YKuw4kpo"
        },
        {
            "author_id": "1252782578",
            "created_at": "2013-06-01T10:42:30.000Z",
            "id": "340780387884224512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recebe den\u00fancia de grilagem de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/vdIHIjVoDT"
        },
        {
            "author_id": "82978569",
            "created_at": "2013-06-01T08:20:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13433299,
                        -22.40288451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "340744718310846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Party people! #jogosjuridicos #jj  #costumeparty @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/5Iiqfiy4rR"
        },
        {
            "author_id": "73302630",
            "created_at": "2013-06-01T06:13:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "830248556",
                        "start": 17,
                        "username": "BlocoCarrossel"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13433299,
                        -22.40288451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "340712729226653697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exxxxtoooooouro! @blococarrossel \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/xLneAZLAoB"
        },
        {
            "author_id": "73302630",
            "created_at": "2013-06-01T05:53:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "830248556",
                        "start": 14,
                        "username": "BlocoCarrossel"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13433299,
                        -22.40288451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "340707680953978880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exxxtoooouro! @blococarrossel nos Jogos Jur\u00eddicos de Petr\u00f3polis! Vem com a gente!!! @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/827jmqhxuV"
        },
        {
            "author_id": "54274300",
            "created_at": "2013-06-01T05:32:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13433299,
                        -22.40288451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "340702449406996480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogos Jur\u00eddicos - Parte 2 \ud83d\ude01\u270c #love #friend #girl #beauty #night #party @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/fSDAsgFjBb"
        },
        {
            "author_id": "766605871",
            "created_at": "2013-06-01T05:03:37.000Z",
            "id": "340695104710926337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".Domingo, 02 de junho, \u00e0s 8 h, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de Concha D'Ostra, convidamos a todos os... http://t.co/6tYXUXApHY"
        },
        {
            "author_id": "178873899",
            "created_at": "2013-06-01T04:47:11.000Z",
            "id": "340690968695152641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - BH  http://t.co/qmBU0nmQqu"
        },
        {
            "author_id": "14719870",
            "created_at": "2013-06-01T03:58:22.000Z",
            "id": "340678685751386112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tulipa e Takai! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti for Tulipa Ruiz and Fernanda Takai) [pic]: http://t.co/pvJodlstlA"
        },
        {
            "author_id": "19383548",
            "created_at": "2013-06-01T03:58:14.000Z",
            "id": "340678652616392704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 32 photos on Facebook in the album \"Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade - Rio Claro, 31/5/13\" http://t.co/gxxU9ODfG1"
        },
        {
            "author_id": "73302630",
            "created_at": "2013-06-01T03:52:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "830248556",
                        "start": 16,
                        "username": "BlocoCarrossel"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13433299,
                        -22.40288451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "340677228901842944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Labuta! Produ\u00e7a @blococarrossel tainateixeira calleri11 @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/0rodYvpPpM"
        },
        {
            "author_id": "83673033",
            "created_at": "2013-06-01T03:50:48.000Z",
            "id": "340676780031619073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tulipa Ruiz e Fernanda Takai! #conexaobh #juntossomosmusica @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/kSQHaMjU6u"
        },
        {
            "author_id": "113163280",
            "created_at": "2013-06-01T03:49:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340676370017427456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tulipa Ruiz e Fernanda Takai. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/HYri9QW7DJ"
        },
        {
            "author_id": "145762973",
            "created_at": "2013-06-01T03:33:50.000Z",
            "id": "340672508321726465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento prop\u00f5e shopping e parque municipal http://t.co/vN1g2us7UP #JvaOnline"
        },
        {
            "author_id": "29245684",
            "created_at": "2013-06-01T03:33:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340672311030059008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lindo ponto rosa! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/bYWq36Xclh"
        },
        {
            "author_id": "113163280",
            "created_at": "2013-06-01T03:29:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340671360781144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tulipa Ruiz @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/5BBpL0MAfW"
        },
        {
            "author_id": "73302630",
            "created_at": "2013-06-01T03:27:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "830248556",
                        "start": 21,
                        "username": "BlocoCarrossel"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13433299,
                        -22.40288451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "340670955179368448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora sim... Fam\u00edlia @blococarrossel Gangsta style. Encara?! @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/IlAahjEhSo"
        },
        {
            "author_id": "83673033",
            "created_at": "2013-06-01T03:27:09.000Z",
            "id": "340670829866127360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tulipa Ruiz! #conexaobh #juntossomosmusica @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/F0Mlj0nM5i"
        },
        {
            "author_id": "73302630",
            "created_at": "2013-06-01T03:24:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13433299,
                        -22.40288451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "340670252113346560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorria?! Acho q errei a pose! @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/becGHKbyWn"
        },
        {
            "author_id": "110502717",
            "created_at": "2013-06-01T03:15:38.000Z",
            "id": "340667929270038528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 acontecendo dentro do Parque Municipal, ta rolando m\u00fasicas ao vivo e muitas coisas legais."
        },
        {
            "author_id": "89316220",
            "created_at": "2013-06-01T02:49:11.000Z",
            "id": "340661275208077312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalment axamos o p\u00e3o de queijo Junhao.rsrs @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/wFrCTpPrJW"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-06-01T02:46:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "340660617469902848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/Nl5C4SBBOp"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2013-06-01T02:34:17.000Z",
            "id": "340657522388131840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga den\u00fancia de grilagem de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1 - http://t.co/6uHXnMH5BO"
        },
        {
            "author_id": "180589964",
            "created_at": "2013-06-01T02:34:09.000Z",
            "id": "340657491706773505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicho esperto que roubava comida dos turista kkkk @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/KY30NGeDyy"
        },
        {
            "author_id": "435203265",
            "created_at": "2013-06-01T02:17:45.000Z",
            "id": "340653362854895617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - CONEX\u00c3O BH http://t.co/hxwzlAfQWW"
        },
        {
            "author_id": "367231255",
            "created_at": "2013-06-01T02:12:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.27055425,
                        -20.25058389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "340652037576462337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O que faz voc\u00ea feliz?\" @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinhas http://t.co/xhwIUZFBox"
        },
        {
            "author_id": "81956985",
            "created_at": "2013-06-01T02:02:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340649598982950912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o BH (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 48 others) http://t.co/FRZNLQnDIw"
        },
        {
            "author_id": "162887011",
            "created_at": "2013-06-01T02:01:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340649191216930816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tulipa Ruiz, Otto, Pequena Morte e a dose anual de catu com a\u00e7a\u00ed. &lt;3 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/mOG9pANlv6"
        },
        {
            "author_id": "151998708",
            "created_at": "2013-06-01T01:46:17.000Z",
            "id": "340645442452860928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/4vkt2yiCgB"
        },
        {
            "author_id": "52754050",
            "created_at": "2013-06-01T01:21:05.000Z",
            "id": "340639103487979520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Vinhedo http://t.co/tPXJJjLGe8"
        },
        {
            "author_id": "52754050",
            "created_at": "2013-06-01T01:19:21.000Z",
            "id": "340638664365338624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Vinhedo http://t.co/8BymxfyPqQ"
        },
        {
            "author_id": "29245684",
            "created_at": "2013-06-01T01:13:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340637220488765440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o BH! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/MelzEnsMU7"
        },
        {
            "author_id": "19233960",
            "created_at": "2013-06-01T01:12:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340636857052311552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Metaleiras da Amazonia. Cheio de vozinhos no palco. #apaixonada #ConexaoBH @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 http://t.co/n16sDiIFa6"
        },
        {
            "author_id": "81497497",
            "created_at": "2013-06-01T01:08:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "44107187",
                        "start": 86,
                        "username": "anapaulapaulino"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340635947068690432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti for Tulipa Ruiz and Fernanda Takai w/ @anapaulapaulino http://t.co/YorPyWIIjy"
        },
        {
            "author_id": "89316220",
            "created_at": "2013-06-01T01:08:10.000Z",
            "id": "340635851384053760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE DIA MARCANTE!! #FELIZ @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/KWntnP7Ckn"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-01T01:03:09.000Z",
            "id": "340634588869165056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje no Parque Nacional Aparados da Serra #aparadosdaserra #Rotadoscanyons http://t.co/RPplC0Zw4p"
        },
        {
            "author_id": "47714089",
            "created_at": "2013-06-01T00:51:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "340631777041338369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 4 others http://t.co/lwWWYYn3WZ"
        },
        {
            "author_id": "25402605",
            "created_at": "2013-06-01T00:39:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340628512526454784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti for Tulipa Ruiz and Fernanda Takai w/ @gragiannini http://t.co/O5KbaNKd2j"
        },
        {
            "author_id": "369884720",
            "created_at": "2013-06-01T00:28:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "930771493",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloSilva1955"
                    }
                ]
            },
            "id": "340625953069862914",
            "in_reply_to_user_id": "930771493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloSilva1955 MPF recebe den\u00fancia da deputada federal Janete Capiberibe sobre grilagem de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "52754050",
            "created_at": "2013-06-01T00:24:01.000Z",
            "id": "340624742019108865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Vinhedo http://t.co/zqubM01ecK"
        },
        {
            "author_id": "52754050",
            "created_at": "2013-06-01T00:22:17.000Z",
            "id": "340624303940833281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Vinhedo http://t.co/dzUJtoRAZp"
        },
        {
            "author_id": "52754050",
            "created_at": "2013-06-01T00:20:17.000Z",
            "id": "340623800754384896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Vinhedo http://t.co/WzhlphZmVu"
        },
        {
            "author_id": "52754050",
            "created_at": "2013-06-01T00:18:34.000Z",
            "id": "340623368296488960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Vinhedo http://t.co/ORCztT7JzB"
        },
        {
            "author_id": "52754050",
            "created_at": "2013-06-01T00:16:44.000Z",
            "id": "340622910530146305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Vinhedo http://t.co/BR5D1wknUb"
        },
        {
            "author_id": "52754050",
            "created_at": "2013-06-01T00:14:45.000Z",
            "id": "340622409268871169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Vinhedo http://t.co/CeqqKg37J6"
        },
        {
            "author_id": "52754050",
            "created_at": "2013-06-01T00:12:06.000Z",
            "id": "340621741837668353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Vinhedo http://t.co/4Rw6MaFG5s"
        },
        {
            "author_id": "52754050",
            "created_at": "2013-06-01T00:09:45.000Z",
            "id": "340621149543227392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Vinhedo http://t.co/2Hcjs3BSZq"
        },
        {
            "author_id": "52754050",
            "created_at": "2013-06-01T00:08:00.000Z",
            "id": "340620712370909184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Vinhedo http://t.co/hlzxxeFwWm"
        },
        {
            "author_id": "52754050",
            "created_at": "2013-06-01T00:04:27.000Z",
            "id": "340619815775514624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Vinhedo http://t.co/mN9M5cJJBT"
        },
        {
            "author_id": "518749094",
            "created_at": "2013-06-01T00:03:01.000Z",
            "id": "340619457355460608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "News + data on the map: Consulta sobre estrada divide ind\u00edgenas em parque nacionalConsulta sobre carretera... http://t.co/RjrJMULZXZ #eco"
        },
        {
            "author_id": "52754050",
            "created_at": "2013-06-01T00:01:19.000Z",
            "id": "340619030643740673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Vinhedo http://t.co/PsmIzWszFn"
        },
        {
            "author_id": "62303855",
            "created_at": "2013-06-01T00:01:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "4101221",
                        "start": 20,
                        "username": "thalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "340618977342533633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de fans da @thalia em Bh amanha 01/06 aparti das 13:30 no parque municipal de bh!! Todos estao convidados!!"
        },
        {
            "author_id": "52754050",
            "created_at": "2013-05-31T23:58:50.000Z",
            "id": "340618403666616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Vinhedo http://t.co/ztrpo0fExt"
        },
        {
            "author_id": "65694801",
            "created_at": "2013-05-31T23:58:44.000Z",
            "id": "340618376588193792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti for Tulipa Ruiz and Fernanda Takai (Belo Horizonte, MG) w/ 55 others http://t.co/tLbTa1ofsL"
        },
        {
            "author_id": "52754050",
            "created_at": "2013-05-31T23:55:39.000Z",
            "id": "340617601136861184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Vinhedo http://t.co/JqlfHUdF47"
        },
        {
            "author_id": "1418651934",
            "created_at": "2013-05-31T23:52:21.000Z",
            "id": "340616772183023616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo show da Julieta Venegas no Parque Municipal.  #conexaobh"
        },
        {
            "author_id": "1277811308",
            "created_at": "2013-05-31T23:48:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.999665,
                        -19.9181772
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340615693378666496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem mudado viu!!! #pr\u00e9diadosnamorados @ Mirante parque estadual do rola mo\u00e7a http://t.co/JPltFRBMN1"
        },
        {
            "author_id": "73431455",
            "created_at": "2013-05-31T23:46:34.000Z",
            "id": "340615316210081794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Externa na mata . #Amuuu Hoje na coloca\u00e7\u00e3o Rio Branco, Seringal Floresta . Reserva Extrativista Chico\u2026 http://t.co/m9cuus3GZk"
        },
        {
            "author_id": "62807361",
            "created_at": "2013-05-31T23:43:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "49909850",
                        "start": 103,
                        "username": "nicoleleao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340614488829091841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo o show da Julieta Venegas. Que venha Tulipa Ruiz! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ @nicoleleao) http://t.co/cmixXbAEl6"
        },
        {
            "author_id": "351686612",
            "created_at": "2013-05-31T23:38:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340613251802992641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show da diva Tulipa daqui a pouco (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti for Tulipa Ruiz + more) [pic]: http://t.co/wejbyLLbjW"
        },
        {
            "author_id": "155596981",
            "created_at": "2013-05-31T23:37:07.000Z",
            "id": "340612939243466753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera no camarim do conex\u00e3o vivo em BH e trocas de id\u00e9ia com OTTO. #music @ BH - Parque Municipal http://t.co/T5yquKr5iP"
        },
        {
            "author_id": "159238430",
            "created_at": "2013-05-31T23:16:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "330473741",
                        "start": 2,
                        "username": "vjulietav"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340607848440545280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @vjulietav t\u00e1 andando com uns mals elementos, Otto! Kkk @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/ijzBZczi5t"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2013-05-31T23:13:51.000Z",
            "id": "340607083982503936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH: Equipamentos voltaram a funcionar nesta q... http://t.co/PWVxTGRdMt"
        },
        {
            "author_id": "33350200",
            "created_at": "2013-05-31T23:12:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340606647514849281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo dia =DDD (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 37 others) http://t.co/Voymd8ycid"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-31T23:05:17.000Z",
            "id": "340604929058160641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa na Colina - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins\nFoto: Marcus Cabaleiro\nBlog:... http://t.co/b1abFiEPjP"
        },
        {
            "author_id": "525973186",
            "created_at": "2013-05-31T23:05:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9787697,
                        -19.985105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340604909894385664",
            "in_reply_to_user_id": "1387221158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@0sjdb dps me adc no fb http://t.co/s2G6S12md5 ai te coloco no grupo onde sai \u00e0s informa\u00e7\u00f5es,o pr\u00f3ximo msm \u00e9 dia23/06 l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "83673033",
            "created_at": "2013-05-31T23:03:25.000Z",
            "id": "340604456544636928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Julieta Venegas! #conexaobh #juntossomosmusica @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/b5aVVpn3HR"
        },
        {
            "author_id": "301402728",
            "created_at": "2013-05-31T23:01:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340604065933312000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 minha Tia ^_^ #ILike @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/bBcYAMJx1i"
        },
        {
            "author_id": "580992359",
            "created_at": "2013-05-31T22:57:39.000Z",
            "id": "340603004598231041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tramqui @ Parque Municipal de Haina"
        },
        {
            "author_id": "13968842",
            "created_at": "2013-05-31T22:57:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340602992745132033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Julieta venetas e Otto - Conex\u00e3o BH (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 34 others) http://t.co/VQ9qHdUx4I"
        },
        {
            "author_id": "83673033",
            "created_at": "2013-05-31T22:56:17.000Z",
            "id": "340602663181893632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o BH! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 33 others) http://t.co/1YZHQGg3gv"
        },
        {
            "author_id": "349848881",
            "created_at": "2013-05-31T22:53:35.000Z",
            "id": "340601982387630080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje a tarde... Uma visitinha massa ao Vale dos Dinossauros, Sousa/PB. Uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, um\u2026 http://t.co/lPNrbygVyg"
        },
        {
            "author_id": "52455406",
            "created_at": "2013-05-31T22:52:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340601732415516672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#linda da #JulietaVenegas. #delicia #amo #show #conex\u00e3oVivo #megasimpatica #mexico @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/ji5rVuT3bV"
        },
        {
            "author_id": "143128260",
            "created_at": "2013-05-31T22:51:51.000Z",
            "id": "340601544900751360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#water #nature #Brasil #mg #sacramento @ Parque Municipal da Gruta dos Palhares http://t.co/Xk1XwNF5Lm"
        },
        {
            "author_id": "159238430",
            "created_at": "2013-05-31T22:40:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "330473741",
                        "start": 11,
                        "username": "vjulietav"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340598786290221057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que a @vjulietav torce pro Tijuana? Raah #GALOO @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/TycY6viXDl"
        },
        {
            "author_id": "231180617",
            "created_at": "2013-05-31T22:40:24.000Z",
            "id": "340598667314606082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH: Equipamentos voltaram a funcionar nesta q... http://t.co/XmrsBiEXll"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2013-05-31T22:40:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "340598652965888002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH: Equipamentos voltaram ... http://t.co/kpG51PzH49 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2013-05-31T22:40:17.000Z",
            "id": "340598634242506752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH: Equipamentos voltaram a funcionar nesta q... http://t.co/NELn7HbMuu"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2013-05-31T22:40:14.000Z",
            "id": "340598625463853056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH: Equipamentos voltaram a funcionar nesta q... http://t.co/0FhmC5UvBv"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2013-05-31T22:40:08.000Z",
            "id": "340598596175028224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH: Equipamentos vol... http://t.co/QBjvTJK7lL #brasil"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2013-05-31T22:40:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "340598591859068928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/oVtd8CwUfv #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2013-05-31T22:40:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "337206020",
                        "start": 121,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "340598569025273856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH: Equipamentos voltara... http://t.co/kdfMiYu5hd (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2013-05-31T22:39:57.000Z",
            "id": "340598551405031424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/EugNwTeshC"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2013-05-31T22:39:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "172464212",
                        "start": 1,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "340598519389904896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u200f@TvOnlineFilmes Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/ImTDtVd0jm #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2013-05-31T22:39:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "172464212",
                        "start": 1,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "340598510900613120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u200f@TvOnlineFilmes Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/5GAwgeSSHe #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2013-05-31T22:39:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "172464212",
                        "start": 1,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "340598501241139200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u200f@TvOnlineFilmes Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/VzYs3cHPuv #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2013-05-31T22:39:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "172464212",
                        "start": 1,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "340598492894490624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u200f@TvOnlineFilmes Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/7zuMjKfRML #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2013-05-31T22:39:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "172464212",
                        "start": 1,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "340598391748820993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u200f@TvOnlineFilmes Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/1LRQdPcVbW #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2013-05-31T22:39:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "172464212",
                        "start": 1,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "340598341366841344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u200f@TvOnlineFilmes Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/xbX7U6tQzO #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2013-05-31T22:38:36.000Z",
            "id": "340598213528649728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH: Equipamentos voltaram a fun... http://t.co/T9AvKnlXbL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2013-05-31T22:38:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340598142208733184",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/PlsXEonQkv #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2013-05-31T22:37:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340598041654484993",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/PsOQYv8QFZ #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2013-05-31T22:37:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597992065228800",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/2gTeBlnGLi #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2013-05-31T22:37:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597941884551169",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/oVtd8CwUfv #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "155596981",
            "created_at": "2013-05-31T22:37:21.000Z",
            "id": "340597896376369153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o Vivo - daqui a pouco no palco com a turma da Metaleira!\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 @ BH - Parque Municipal http://t.co/aGGr0pJtD3"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-05-31T22:37:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597889426407425",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/BmS5zYzDMn #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2013-05-31T22:36:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597773470687232",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/eXAwHfbUlf #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2013-05-31T22:36:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597733171814400",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/rFbApVT6Ey #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2013-05-31T22:36:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597710975537152",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/7uKmIYi2Ff #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2013-05-31T22:36:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597701500608512",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/xea1QfHKt4 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2013-05-31T22:36:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597646572023808",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/8PvnaLJxfP #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2013-05-31T22:36:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597600216571906",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/nxhce0iAoQ #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2013-05-31T22:36:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597572068577280",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/Jrtvyti3C0 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2013-05-31T22:35:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597554297335808",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/GcTGbGtkfU #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2013-05-31T22:35:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597544499421185",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/pa7LDKcuaQ #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2013-05-31T22:35:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597535410380800",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/L0wFMulAvc #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2013-05-31T22:35:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597502900326400",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/hHfnNFol5h #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "449289570",
            "created_at": "2013-05-31T22:35:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597493555421184",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/FcMZ3P38AZ #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "449285825",
            "created_at": "2013-05-31T22:35:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597477222805506",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/g843oGeXj7 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2013-05-31T22:35:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597467563323392",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/VmWlOE2C6q #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "171206906",
            "created_at": "2013-05-31T22:35:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597458306465792",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/KrxWw1ZLIH #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2013-05-31T22:35:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597443240546304",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/Hc092ts1pU #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2013-05-31T22:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597420272521216",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/M9Cwj07Y5l #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2013-05-31T22:35:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597409828704256",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/VYrI5yGeYA #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2013-05-31T22:35:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597401532391424",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/BOLLzMlACw #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2013-05-31T22:35:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597383014526976",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/ZIIw29hl4T #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2013-05-31T22:35:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597373816426496",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/dmYvQdKrht #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2013-05-31T22:35:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597363947225088",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/JtsyDK6WcZ #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-05-31T22:35:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597336420020225",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/iX05r9w0dh #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2013-05-31T22:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597323547676672",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/UX6Rg1vOmb #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2013-05-31T22:35:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597313842065408",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/qtNVJBs6p8 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2013-05-31T22:34:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597276672143360",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/Hbj9ETA8Px #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2013-05-31T22:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597263313289217",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/mUFnQMSX8U #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2013-05-31T22:34:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597253976760321",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/M5ddcKQ0pk #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2013-05-31T22:34:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597233982504960",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/ILH7Nbwe1t #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2013-05-31T22:34:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597224411119617",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/jFkVGFx1RD #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2013-05-31T22:34:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597216144154626",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/WY7obvvlh3 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2013-05-31T22:34:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597207172542464",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/9j4xBq0f6y #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2013-05-31T22:34:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597196992942082",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/ApkEvzLojH #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2013-05-31T22:34:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597183101415424",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/sC1ghUKyNP #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2013-05-31T22:34:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597178156318722",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/QzMbTv7IlZ #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2013-05-31T22:34:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597160775151616",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/4MxZWmPVHp #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2013-05-31T22:34:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597107935309824",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/jkijZcaLlX #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2013-05-31T22:34:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340597057783988225",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/oUcAT4LukJ #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2013-05-31T22:33:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340596958773260291",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/1y1u6s0nan #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2013-05-31T22:33:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340596909410508800",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/MWjIoEiM9a #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2013-05-31T22:33:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340596861217931264",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/nMrYNDVRDY #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2013-05-31T22:32:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340596715386200064",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/ICdslCwcmz #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2013-05-31T22:32:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340596668493873153",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/Ag34PWnUoe #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2013-05-31T22:32:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340596619231772672",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/95PmFlyNqn #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2013-05-31T22:32:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340596568568778752",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/bzQj5fboWB #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2013-05-31T22:31:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340596472640851968",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/jHJgqvnaxF #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2013-05-31T22:31:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340596423877857281",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/qppsvkySER #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2013-05-31T22:31:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340596376125706241",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/qggiejzwJ9 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2013-05-31T22:31:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340596327496962048",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/B3HCjVdOgj #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2013-05-31T22:30:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340596226393251841",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/BkWuU2hMa8 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2013-05-31T22:30:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340596176619446272",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/vbLRr2YEUe #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2013-05-31T22:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340596073401815040",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/Z8h8xfsJIU #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2013-05-31T22:29:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340596030619910144",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/W88fxEmduU #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2013-05-31T22:29:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340596018867470339",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/Zwy6n2wB3N #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2013-05-31T22:29:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340596005999349760",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/M7mAxXS84k #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2013-05-31T22:29:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340595992917336064",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/h5SaormBjH #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2013-05-31T22:29:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340595984469983232",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/eyqhrQoakL #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2013-05-31T22:29:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340595974076518401",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/ymxQsiwAH1 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "155596981",
            "created_at": "2013-05-31T22:29:42.000Z",
            "id": "340595972243599360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Now! #music #working @ BH - Parque Municipal http://t.co/rCr81nLmfb"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2013-05-31T22:29:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340595964899373057",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/KXSsCd1HgD #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2013-05-31T22:29:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340595956221362176",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/QVUxzBu7Hb #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2013-05-31T22:29:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340595946838695936",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/ymB3BCdFKn #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2013-05-31T22:29:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340595928765456384",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/khqIJN21RC #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2013-05-31T22:29:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340595918812360704",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/u9tq3pjSTk #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2013-05-31T22:29:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340595909534568450",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/QF6UOFfXxw #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2013-05-31T22:29:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340595897945706496",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/ieCkDUTKZ7 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2013-05-31T22:29:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340595839636500480",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/MyWJgKwrkt #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2013-05-31T22:29:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340595805322895360",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/kCTtRyH3n9 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2013-05-31T22:29:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340595796082839552",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/aVgj0HNdFu #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2013-05-31T22:28:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340595761798606848",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/oVDNTBgjQV #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2013-05-31T22:28:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340595752810188800",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/czfRQ5rjdI #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2013-05-31T22:28:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340595744547418112",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/33R7AVdARP #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2013-05-31T22:28:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340595735722618880",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/8C7k0Hz9Eh #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2013-05-31T22:28:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340595725794684929",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/dGsVhg3Adw #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2013-05-31T22:28:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340595709533384704",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/tglR68fDPn #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2013-05-31T22:28:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340595698359758850",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/0YNJFPrUCq #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2013-05-31T22:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340595689501372418",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/6R0VTY51nj #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2013-05-31T22:28:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340595677467910144",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/4qdv19Y1Df #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2013-05-31T22:28:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340595667800047617",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/cnAGM0azre #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2013-05-31T22:28:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340595653585547264",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/VWT7PAJVwO #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2013-05-31T22:28:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "340595645465391104",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH http://t.co/i17P4RcNYh #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "67026339",
            "created_at": "2013-05-31T22:28:21.000Z",
            "id": "340595632270094336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o op\u00e7\u00e3o para o fim de semana em BH: Equipamentos voltaram a funcionar nesta q... http://t.co/XwYGJzwrrS"
        },
        {
            "author_id": "133964004",
            "created_at": "2013-05-31T22:24:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2524148648",
                        "start": 0,
                        "username": "bistronca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "340594644071088128",
            "in_reply_to_user_id": "225784235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bistronca \u00c9 sim, \u00e9 Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino Mario) Os rol\u00ea de l\u00e1, s\u00e3o fodas."
        },
        {
            "author_id": "40918121",
            "created_at": "2013-05-31T22:11:59.000Z",
            "id": "340591513279008769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades, Piau\u00ed http://t.co/HY5iNGJghw #geology #travel #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "589279883",
            "created_at": "2013-05-31T22:10:01.000Z",
            "id": "340591020360204290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 degradada por empresa de reciclagem: http://t.co/qxjsUPjqqI"
        },
        {
            "author_id": "60768270",
            "created_at": "2013-05-31T22:09:45.000Z",
            "id": "340590950021738496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque nacional Canaima!! http://t.co/9HWN39qXMO"
        },
        {
            "author_id": "1198725019",
            "created_at": "2013-05-31T22:05:51.000Z",
            "id": "340589970609827840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/90tJ2qTKDJ"
        },
        {
            "author_id": "1198725019",
            "created_at": "2013-05-31T22:04:57.000Z",
            "id": "340589745426014208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/ereEJMgvWu"
        },
        {
            "author_id": "1198725019",
            "created_at": "2013-05-31T22:04:10.000Z",
            "id": "340589546804752384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/AsBxJ5yTLk"
        },
        {
            "author_id": "1198725019",
            "created_at": "2013-05-31T22:03:10.000Z",
            "id": "340589294781612033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/hKxftNMyIV"
        },
        {
            "author_id": "261501951",
            "created_at": "2013-05-31T21:55:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2600159113",
                        "start": 0,
                        "username": "neverleavebiebz"
                    }
                ]
            },
            "id": "340587273013833729",
            "in_reply_to_user_id": "525973186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@neverleavebiebz Oie! Vc vai ir no encontro de beliebers no parque municipal???"
        },
        {
            "author_id": "38596176",
            "created_at": "2013-05-31T21:53:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340586911506784256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o!! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 13 others) http://t.co/Ql605gq6md"
        },
        {
            "author_id": "62141862",
            "created_at": "2013-05-31T21:53:28.000Z",
            "id": "340586853008826368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais amor @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/bR4vaDvJiB"
        },
        {
            "author_id": "313633245",
            "created_at": "2013-05-31T21:47:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "340585408377266176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/H6Z2QKtJdy"
        },
        {
            "author_id": "313633245",
            "created_at": "2013-05-31T21:44:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "340584550759559169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/vj1AVRLsUH"
        },
        {
            "author_id": "67032405",
            "created_at": "2013-05-31T21:40:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340583557653217280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dona Onete sua linda! J\u00e1 cheguei! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 10 others) http://t.co/JRlJHeE6tR"
        },
        {
            "author_id": "351324411",
            "created_at": "2013-05-31T21:33:57.000Z",
            "id": "340581941977939968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a programa\u00e7\u00e3o de hoje do Conex\u00e3o Bh no Parque Municipal http://t.co/Zgky0ZWQCH"
        },
        {
            "author_id": "1198725019",
            "created_at": "2013-05-31T21:29:54.000Z",
            "id": "340580923357683712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prateleiras, Itamonte, MG, Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/WM9wHF4MYA"
        },
        {
            "author_id": "30905259",
            "created_at": "2013-05-31T21:23:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.47546005,
                        -19.88392448
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "14ee2a1f2e7b876a"
            },
            "id": "340579331342483456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dan\u00e7a da #Gruta! #Minas #Brasil #friends #nature #rocks @ Parque Municipal da Gruta dos Palhares http://t.co/uR6ZX2wS0b"
        },
        {
            "author_id": "143128260",
            "created_at": "2013-05-31T21:17:20.000Z",
            "id": "340577760533692417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#gruta #sacramento @ Parque Municipal da Gruta dos Palhares http://t.co/u49M9u1aja"
        },
        {
            "author_id": "143128260",
            "created_at": "2013-05-31T21:13:57.000Z",
            "id": "340576909870129152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa mais linda! #gruta #sacramento #nature #Brasil #MG @ Parque Municipal da Gruta dos Palhares http://t.co/tzdKpqZ6OJ"
        },
        {
            "author_id": "30905259",
            "created_at": "2013-05-31T21:13:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.47546005,
                        -19.88392448
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "14ee2a1f2e7b876a"
            },
            "id": "340576788755398656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 gente lynda!! #amores #friends #nature #gruta @ Parque Municipal da Gruta dos Palhares http://t.co/ODXei6hwxn"
        },
        {
            "author_id": "79824827",
            "created_at": "2013-05-31T21:06:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "38871237",
                        "start": 38,
                        "username": "julietav"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340574993844928512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os primeiros da fila! #julietavenegas @julietav @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/M9dVaaVhcE"
        },
        {
            "author_id": "41468243",
            "created_at": "2013-05-31T21:01:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "70702905",
                        "start": 37,
                        "username": "menosumcarro"
                    }
                ]
            },
            "id": "340573735138508800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nonada! tiros que o senhor ouviu? RT @menosumcarro: Placa no Parque Nacional da Tijuca, Brasil. http://t.co/iR9yte1uZN"
        },
        {
            "author_id": "70702905",
            "created_at": "2013-05-31T21:00:06.000Z",
            "id": "340573425330438145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Placa no Parque Nacional da Tijuca, Brasil. http://t.co/M16mfu7mPJ"
        },
        {
            "author_id": "462451427",
            "created_at": "2013-05-31T21:00:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340573423220686851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo BH radicalmente!!!! Adorando fazer turismo em BH! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/JjqwdZBko4"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T20:58:36.000Z",
            "id": "340573046043721728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/8ieRRTYROS"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T20:53:26.000Z",
            "id": "340571745549443072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/FP9s2MIFan"
        },
        {
            "author_id": "40066230",
            "created_at": "2013-05-31T20:51:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "48526529",
                        "start": 3,
                        "username": "chicoterra"
                    }
                ]
            },
            "id": "340571176629833728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @chicoterra MPF recebe den\u00fancia de grilagem de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/fnVzljQToV"
        },
        {
            "author_id": "84160528",
            "created_at": "2013-05-31T20:51:02.000Z",
            "id": "340571140453978112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00e1 dada a largada! SEDA - Semana do Audiovisual 2013! \nHoje em Belo Horizonte no Parque Municipal de BH, em... http://t.co/quS4M6a53x"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2013-05-31T20:50:41.000Z",
            "id": "340571055708065792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recebe den\u00fancia de grilagem de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/d5VAKUT2iA"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2013-05-31T20:42:59.000Z",
            "id": "340569117847334912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recebe den\u00fancia de grilagem de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/pjtlD6iZ8X"
        },
        {
            "author_id": "54004579",
            "created_at": "2013-05-31T20:41:15.000Z",
            "id": "340568678284292096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas trilhas da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de Mamirau\u00e1 (RDS), localizada no munic\u00edpio de Tef\u00e9, na... http://t.co/VOppq2YCsu"
        },
        {
            "author_id": "26235547",
            "created_at": "2013-05-31T20:36:28.000Z",
            "id": "340567477333422083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2744\u2744 (@ Parque Estadual do Caracol) http://t.co/PolPw9Zxms"
        },
        {
            "author_id": "65479952",
            "created_at": "2013-05-31T20:35:23.000Z",
            "id": "340567203776704512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah\u00ea povo, antes tarde do que nunca!Lix\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Volta Redonda \u00e9 problema antigo http://t.co/O1PBR3bqGI"
        },
        {
            "author_id": "163924001",
            "created_at": "2013-05-31T20:28:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "340565433092550656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/Va0RvBPEc0"
        },
        {
            "author_id": "60690326",
            "created_at": "2013-05-31T20:22:46.000Z",
            "id": "340564028864733185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo menos, 21h30 a gente toca no Parque Municipal!\nChega mais!! http://t.co/UZUu1AcW5L"
        },
        {
            "author_id": "1281858086",
            "created_at": "2013-05-31T20:10:20.000Z",
            "id": "340560900262084608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal BH http://t.co/p7jrM47AOn"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2013-05-31T20:09:00.000Z",
            "id": "340560563698556928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A revista italiana Benissimo publicou nota sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Veja a mat\u00e9ria &gt; http://t.co/ctYp76sCmI"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:52:55.000Z",
            "id": "340556518653042688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/0X8buySzki"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2013-05-31T19:44:49.000Z",
            "id": "340554480112246784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga den\u00fancia de grilagem de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1| Portal Amaz\u00f4nia http://t.co/sEPWSRIrBo"
        },
        {
            "author_id": "50750947",
            "created_at": "2013-05-31T19:37:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "67752383",
                        "start": 2,
                        "username": "BahGidzinski"
                    }
                ]
            },
            "id": "340552606013345792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A @BahGidzinski t\u00e1 na Disney e eu vou descer no parque municipal com o @luizsabia95 , s\u00f3 pra voc\u00eas v\u00ea o drama"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-05-31T19:29:02.000Z",
            "id": "340550504423755778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Aproveite o fim de semana e venha conhecer o Monumento Natural Vale dos Dinossauros, em Sousa. http://t.co/vWFhmLl0C1 #govparaiba"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:28:42.000Z",
            "id": "340550424568422402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/pu15bFZEgv"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:28:36.000Z",
            "id": "340550397922009088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/KcW4zPPbsV"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:28:18.000Z",
            "id": "340550320348332032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/lhOsi9zyFc"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:28:13.000Z",
            "id": "340550300010180608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/r79qbFYRQR"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2013-05-31T19:28:10.000Z",
            "id": "340550288723292160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga den\u00fancia de grilagem de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1| Portal Amaz\u00f4nia http://t.co/DWvdp3eFAl"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:28:00.000Z",
            "id": "340550246427930624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/QzTrTxbQvp"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:27:53.000Z",
            "id": "340550217692753922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/SbopXNVkNn"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:27:14.000Z",
            "id": "340550055142514688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/LxZvbShqsu"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:27:08.000Z",
            "id": "340550029536284672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/eeqUwoApub"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:26:38.000Z",
            "id": "340549900481753088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/mYPuhKbKiU"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:26:18.000Z",
            "id": "340549818080444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/9qqL3A1nCJ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:26:10.000Z",
            "id": "340549782873440256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/mMHq5cVcep"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:26:05.000Z",
            "id": "340549763952963584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/v9go4dxvVo"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:25:07.000Z",
            "id": "340549520498774017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/5AkeXy2wc3"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:25:01.000Z",
            "id": "340549496775778305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/6tQf7DU2Xt"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:24:48.000Z",
            "id": "340549440807006208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/tGwCewZc20"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:24:43.000Z",
            "id": "340549421290909696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/c1b1YSsN15"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:24:01.000Z",
            "id": "340549242189914112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/M2OEFU4tnn"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:23:38.000Z",
            "id": "340549145905479680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/4YhErIyyq1"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:20:09.000Z",
            "id": "340548272689139712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/oeRSsYXKv1"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:20:04.000Z",
            "id": "340548249670799360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ZdRZJ8pIjs"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:19:48.000Z",
            "id": "340548183727951872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/cmn697Ifty"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:19:39.000Z",
            "id": "340548145643667456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/JpzLbVcp1e"
        },
        {
            "author_id": "212525205",
            "created_at": "2013-05-31T19:18:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340547947387310080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vai ter #JulietaVenegas no Parque Municipal e eu vou ficar em casa .... #VidaIngrata ... BH"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:16:37.000Z",
            "id": "340547381764427776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades e Eventos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/YhZ3Zplilz"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:16:33.000Z",
            "id": "340547364395814913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades e Eventos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/naKrUvsVFk"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:16:01.000Z",
            "id": "340547231868407808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/6By4vpWHo5"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:15:58.000Z",
            "id": "340547218203344897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/neARRlCzay"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:14:00.000Z",
            "id": "340546724009476096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/2f3uZef4hO"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:13:46.000Z",
            "id": "340546664060293120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/fld0OeJASb"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:13:19.000Z",
            "id": "340546550885400576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/M2ESlbPVXA"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:13:05.000Z",
            "id": "340546493364703232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/GBjVDrTg5g"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:12:14.000Z",
            "id": "340546276988968960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/KhzN3IF2kO"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:12:08.000Z",
            "id": "340546254968864768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/fvReTdXwft"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:11:46.000Z",
            "id": "340546160064352256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/tPZxuXgYPI"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:11:23.000Z",
            "id": "340546064769761280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/j9y0pOaliF"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-05-31T19:10:50.000Z",
            "id": "340545925950865408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MEIO AMBIENTE] Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente: http://t.co/4uIQmSa5Ob"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:10:44.000Z",
            "id": "340545899124109312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/0i4chY6fqP"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:10:28.000Z",
            "id": "340545835081269249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/GfxvikdkVf"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:09:50.000Z",
            "id": "340545676477874176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/b8oIX0V8Ly"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:09:36.000Z",
            "id": "340545613907251201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/aITfzhfyZ8"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:09:23.000Z",
            "id": "340545562690605057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/EsXy9BWD4z"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:09:18.000Z",
            "id": "340545541219958785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/YKeTYeNVOd"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:07:28.000Z",
            "id": "340545079640989696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Pxm7AiiTS2"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:07:07.000Z",
            "id": "340544989186633728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/5M0xyJAKAr"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:06:34.000Z",
            "id": "340544852196478976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/leDini1dUC"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:06:20.000Z",
            "id": "340544792637366272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/dEIO3J2evF"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:05:48.000Z",
            "id": "340544660512579584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/GFZpJ4T56c"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:05:20.000Z",
            "id": "340544543705407491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/4kC99gg0iu"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:04:49.000Z",
            "id": "340544412679548928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/tLgMyyGop2"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:04:19.000Z",
            "id": "340544286376468480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/5G62GtW8iZ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:03:27.000Z",
            "id": "340544067312160768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/jafXM8tdP1"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2013-05-31T19:03:03.000Z",
            "id": "340543969106722816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Lucas! (Check-in: Parque Estadual do Caracol - Canela) http://t.co/GjEcLiirKF"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:02:42.000Z",
            "id": "340543879600279552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/XJA7LcmR4P"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:01:54.000Z",
            "id": "340543677510332416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/H7w3XswogX"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:01:34.000Z",
            "id": "340543596027584512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/nOnDRmE1NF"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:01:02.000Z",
            "id": "340543458806726656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/APdA45P4Gv"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T19:00:23.000Z",
            "id": "340543295371489280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/l2gORwlre0"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:59:48.000Z",
            "id": "340543149611028481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/auYj7xvmpx"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:59:04.000Z",
            "id": "340542965585956865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/jzcQD3T7GU"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:58:13.000Z",
            "id": "340542751412207616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/XCy9RzX7CM"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:58:00.000Z",
            "id": "340542697649606658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/wP6VpM3zbo"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:57:01.000Z",
            "id": "340542450173112321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/sbxvev1iXV"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:56:56.000Z",
            "id": "340542428580831232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/SPp8JKDNFV"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:56:40.000Z",
            "id": "340542359420940288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Pm1zhMT5xO"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:56:18.000Z",
            "id": "340542270438789120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/6Y11dVSu8Y"
        },
        {
            "author_id": "156138407",
            "created_at": "2013-05-31T18:55:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "46519338",
                        "start": 60,
                        "username": "Aviatur_travel"
                    }
                ]
            },
            "id": "340542115476041728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Gorgona Temporada Ballenas 2013 via @aviatur_travel http://t.co/25Eu7XM18R"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:55:34.000Z",
            "id": "340542084937310208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/tqkPgZDfD1"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:55:13.000Z",
            "id": "340541994608762880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/hkRVD1ZkRL"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:54:41.000Z",
            "id": "340541863398342656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/yIF7gCXjDF"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:54:06.000Z",
            "id": "340541713271640065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/8hzhyAx8v9"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:53:20.000Z",
            "id": "340541520971177984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/aRXwTwCBRt"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:53:09.000Z",
            "id": "340541475479748608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/zhn6M3pOrJ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:52:19.000Z",
            "id": "340541265823293441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/lgylfbcrPB"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:51:52.000Z",
            "id": "340541152971354112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/d525lKF9Js"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:51:28.000Z",
            "id": "340541052626821120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/1fKlRQg3eq"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:51:21.000Z",
            "id": "340541022889197568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/q3le4o9Lqp"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:50:50.000Z",
            "id": "340540892408606720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/lOcHwiPDzf"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:50:36.000Z",
            "id": "340540834434920449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/narVYChCXC"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:50:22.000Z",
            "id": "340540774586413056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Z909Yw5lms"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:50:17.000Z",
            "id": "340540752755052544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/0yrlI4QJ4G"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:50:03.000Z",
            "id": "340540695746080768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Mam7DOd7y5"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:49:58.000Z",
            "id": "340540673063276544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/6H0vsVYO9I"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:49:41.000Z",
            "id": "340540605409144836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/K2dbPKGYoP"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:49:36.000Z",
            "id": "340540583678459906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/VXwOyJcL60"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:49:17.000Z",
            "id": "340540502510280704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/wzbnxIRrHH"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:49:11.000Z",
            "id": "340540479768760321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/oLnCKrykxK"
        },
        {
            "author_id": "221724328",
            "created_at": "2013-05-31T18:49:11.000Z",
            "id": "340540478107815936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra amanh\u00e3 teremos conex\u00e3o no parque municipal e festinha no granfinos que \u00e9 pra fechar a noite com chave de ouro."
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:48:52.000Z",
            "id": "340540399154262016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/yiyvWdC0gR"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:48:45.000Z",
            "id": "340540369886404608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/RuedHBkvot"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:48:15.000Z",
            "id": "340540242211782656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/bHzfjv5bgI"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:47:59.000Z",
            "id": "340540177166503937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/1WM4UQ4aQ1"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:47:31.000Z",
            "id": "340540057406541824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/KuMBFP3tBI"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:47:02.000Z",
            "id": "340539937172635648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/bt8Ffiv34j"
        },
        {
            "author_id": "316867690",
            "created_at": "2013-05-31T18:44:10.000Z",
            "id": "340539213571321856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas e Caminhadas | Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis http://t.co/N0lUjvQdwL"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:43:35.000Z",
            "id": "340539068473565184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/5tSA94kMJ0"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T18:43:16.000Z",
            "id": "340538989431902209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/KaDaYlPXv9"
        },
        {
            "author_id": "19383548",
            "created_at": "2013-05-31T18:34:06.000Z",
            "id": "340536683671982082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/VH1CmuEfED"
        },
        {
            "author_id": "236405934",
            "created_at": "2013-05-31T18:31:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "69435254",
                        "start": 0,
                        "username": "YgorAmorin"
                    }
                ]
            },
            "id": "340536083995582464",
            "in_reply_to_user_id": "69435254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YgorAmorin estou me indo para um show la no parque municipal la irei fumar muito HUEHUEHU"
        },
        {
            "author_id": "1292392621",
            "created_at": "2013-05-31T18:26:57.000Z",
            "id": "340534882214244352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado no meio da semana \u00e9 \u00f3timo para relaxar. Inspire-se na foto do Parque Nacional de Banff e aproveite! kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "99337229",
            "created_at": "2013-05-31T18:13:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.444878,
                        -23.58384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "340531544395497472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Col\u00f4nia Mineira - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (Apucarana, PR) http://t.co/xJXGn46Nu4"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2013-05-31T17:54:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02776098,
                        -22.9727566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "340526784229568514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/x8YvEBuzqQ"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2013-05-31T17:50:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02776098,
                        -22.9727566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "340525731887067137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flora Serra da Tiririca @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/Yp2HKBTiCb"
        },
        {
            "author_id": "768035124",
            "created_at": "2013-05-31T17:47:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.96204901,
                        -29.45833883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d552d3e64a8352fa"
            },
            "id": "340524922256388096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Schlabitz (Parque do Engenho) (Lajeado, Rio Grande do Sul) http://t.co/6ItTA2IZ32"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2013-05-31T17:37:17.000Z",
            "id": "340522384643723265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Paine, Patagonia.\n\n#JH\nCurta: Do \u00c1tomo Ao Universo http://t.co/f6qz4VPypN"
        },
        {
            "author_id": "1400042179",
            "created_at": "2013-05-31T17:24:59.000Z",
            "id": "340519286793703425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flagrante: Empresa de reciclagem joga lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Ua0mInct26"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-31T17:21:04.000Z",
            "id": "340518300561858561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ----&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/ocPlyRIkhU"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-31T17:21:03.000Z",
            "id": "340518300213706753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ----&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/NVUpC4Ss6u"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-31T17:21:03.000Z",
            "id": "340518300108877824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ----&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/Qmv3gocnYM"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-31T17:21:03.000Z",
            "id": "340518299949494272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ----&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/aYZz1JXT4C"
        },
        {
            "author_id": "1400042179",
            "created_at": "2013-05-31T17:20:56.000Z",
            "id": "340518268869693441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flagrante: Empresa de reciclagem joga lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: \nFiscais da Superintend\u00eancia Munici... http://t.co/i5wgwcLRbv"
        },
        {
            "author_id": "203341695",
            "created_at": "2013-05-31T17:20:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73480381,
                        -29.35643886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "340518127374856192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/X8uyDwqrjz"
        },
        {
            "author_id": "42869265",
            "created_at": "2013-05-31T17:16:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "791703097437360128",
                        "start": 102,
                        "username": "tnh_1"
                    }
                ]
            },
            "id": "340517231429562368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flagrante: Empresa de reciclagem joga lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental   http://t.co/IMgRiQRljj via @tnh_1"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T17:14:57.000Z",
            "id": "340516764049887232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascentes do Morro do Ouro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/UjavYQoqPA"
        },
        {
            "author_id": "77642172",
            "created_at": "2013-05-31T17:09:18.000Z",
            "id": "340515339379019776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine acordar com essa vista todos os dias? Parque municipal de Belo Horizonte. #BH #belohorizonte\u2026 http://t.co/zDPK8cckzt"
        },
        {
            "author_id": "49146328",
            "created_at": "2013-05-31T17:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "126182531",
                        "start": 0,
                        "username": "kimpinheiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "340515335616729088",
            "in_reply_to_user_id": "126182531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kimpinheiro @vitoria_msoares vai ser no parque municipal.. \u00e9 mesmo tem baile do mercado tbm rs"
        },
        {
            "author_id": "203341695",
            "created_at": "2013-05-31T17:08:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73480381,
                        -29.35643886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "340515210014109698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/hamoiAXeYw"
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2013-05-31T16:56:51.000Z",
            "id": "340512207911657472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga den\u00fancia de grilagem de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1: Ind\u00fastrias madeireira e do agroneg... http://t.co/kXKd9BZrKP"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2013-05-31T16:56:50.000Z",
            "id": "340512205864849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga den\u00fancia de grilagem de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/NdjP8a46YV"
        },
        {
            "author_id": "100495576",
            "created_at": "2013-05-31T16:55:56.000Z",
            "id": "340511976147017728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos passar o fim de semana passeando em French Meadows, na Floresta Nacional de Tahoe, na Calif\u00f3rnia? http://t.co/xmbSVGDQsW"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2013-05-31T16:50:04.000Z",
            "id": "340510500603445248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flagrante: Empresa de reciclagem joga lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/FvUSv4vbag"
        },
        {
            "author_id": "52455406",
            "created_at": "2013-05-31T16:48:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "55981720",
                        "start": 28,
                        "username": "wfcneto"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "38871237",
                        "start": 58,
                        "username": "julietav"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93364504,
                        -19.90001271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340510077238788099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 Hojeeee... Hoy! Na cia de @wfcneto no show da deliciosa @julietav no parque municipal!!!  s2"
        },
        {
            "author_id": "42615121",
            "created_at": "2013-05-31T16:40:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03522829,
                        -23.41134809
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "340508041290076160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/c0moiWkOfL"
        },
        {
            "author_id": "108416496",
            "created_at": "2013-05-31T16:29:31.000Z",
            "id": "340505328590417920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed voc\u00ea ouve um batuque no Parque Municipal, mas n\u00e3o pode entrar porque tem que ir trabalhar...\nokay :/"
        },
        {
            "author_id": "1103935825",
            "created_at": "2013-05-31T16:26:28.000Z",
            "id": "340504560932118528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PONTE DE LIMA REALIZA OFICINAS DE VER\u00c3O 2013 NA \u00c1REA PROTEGIDA http://t.co/cpHnPAgijc"
        },
        {
            "author_id": "58277639",
            "created_at": "2013-05-31T16:21:19.000Z",
            "id": "340503264183320576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 8 others http://t.co/i1GYP2h9kx"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-05-31T16:11:08.000Z",
            "id": "340500705053917184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional Chapada #Diamantina \u00e9 um dos atrativos tur\u00edsticos mais fascinantes da #Bahia. Saiba mais: http://t.co/9fRv8m1GqD"
        },
        {
            "author_id": "233984556",
            "created_at": "2013-05-31T16:10:17.000Z",
            "id": "340500489990991873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cotiaecia  Cemucam pode ser doado a cidade de Cotia!: O parque municipal Cemucam, inclu\u00eddo\u2026 http://t.co/BHz1u1HumZ"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-05-31T16:08:46.000Z",
            "id": "340500106807754754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem sobre a regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e da APA Morro da Pedreira, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/TjTSwcSADI"
        },
        {
            "author_id": "282096097",
            "created_at": "2013-05-31T16:01:59.000Z",
            "id": "340498400090927104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, no Conex\u00e3o BH, a Rainha do Carimb\u00f3 Chamegado vai fazer o Parque Municipal de Belo Horizonte tremer..... http://t.co/cy5TYUMQrx"
        },
        {
            "author_id": "14977682",
            "created_at": "2013-05-31T15:43:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340493836088406017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/RmTpsqyUug"
        },
        {
            "author_id": "869343018",
            "created_at": "2013-05-31T15:38:48.000Z",
            "id": "340492568007680000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal est\u00e1 acontecendo, desde o dia 29 de maio, o Conex\u00e3o BH. \n\nNo local H\u00c1 biciclet\u00e1rio e um... http://t.co/mEJcmVDFXM"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2013-05-31T15:37:39.000Z",
            "id": "340492275438211072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficinas de Ver\u00e3o 2013 na \u00c1rea Protegida http://t.co/iRDVvAgVna"
        },
        {
            "author_id": "1411190466",
            "created_at": "2013-05-31T15:30:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "138172915",
                        "start": 0,
                        "username": "sigageraldoluis"
                    }
                ]
            },
            "id": "340490517185957888",
            "in_reply_to_user_id": "138172915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sigageraldoluis geraldo vem na cidade de maua, tem lendas urbanas do parque municipal guapituba e gruta santa luzia."
        },
        {
            "author_id": "97014801",
            "created_at": "2013-05-31T15:29:46.000Z",
            "id": "340490294611030019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente, gente gente eu chamei meu av\u00f3 pra ir no parque municipal. eu to realmente doente."
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2013-05-31T15:27:47.000Z",
            "id": "340489793068740608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oficinas de Ver\u00e3o 2013 na \u00c1rea Protegida http://t.co/Nm3bx7oQ4Z"
        },
        {
            "author_id": "33350200",
            "created_at": "2013-05-31T15:24:28.000Z",
            "id": "340488959782162432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"To aqui perto de uma arvore verde!\" AMIGO, Meu dando refer\u00eancia de como ser achado. NO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "72676551",
            "created_at": "2013-05-31T15:22:33.000Z",
            "id": "340488475390386176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival \u201cConex\u00e3o BH\u201d no Parque Municipal da cidade http://t.co/0OdZWVQTrU"
        },
        {
            "author_id": "893812543",
            "created_at": "2013-05-31T15:21:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "340488182913200128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others http://t.co/MRjXiDk56Y"
        },
        {
            "author_id": "184889650",
            "created_at": "2013-05-31T15:20:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43888934",
                        "start": 2,
                        "username": "paulakiki"
                    }
                ]
            },
            "id": "340487944257282048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E @paulakiki vamos no Parque Municipal com a gente? Prometo n\u00e3o passar mal hj. Me manda o seu n\u00famero por whatsapp"
        },
        {
            "author_id": "60157503",
            "created_at": "2013-05-31T15:19:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.85819561,
                        -15.35302834
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "340487734739230721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/Jsn9o83ruh"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2013-05-31T15:15:17.000Z",
            "id": "340486649639235584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, ap\u00f3s os shows no Parque Municipal, O Samba Bate Outra Vez no Music Hall. D\u00f3ris e Copo Lagoinha ser\u00e3o anfitri\u00f5es da festa. #ConexaoBH"
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2013-05-31T15:13:34.000Z",
            "id": "340486214526304257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF recebe den\u00fancia da deputada federal Janete Capiberibe sobre grilagem de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "532269295",
            "created_at": "2013-05-31T15:10:31.000Z",
            "id": "340485450567393281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem aventureiros se preparando para amanh\u00e3 descer nas \u00e1guas da Reserva Biol\u00f3gica Ilha do Arvoredo o/ http://t.co/fsKzS7DEVH"
        },
        {
            "author_id": "99337229",
            "created_at": "2013-05-31T15:01:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.444878,
                        -23.58384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "340483072183128065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Col\u00f4nia Mineira - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (Apucarana, PR) http://t.co/zatLIX32hN"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T14:49:27.000Z",
            "id": "340480147964719104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/qGwIZ14EDy"
        },
        {
            "author_id": "62671648",
            "created_at": "2013-05-31T14:46:14.000Z",
            "id": "340479338858311682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse parque Municipal \u00e9 um ber\u00e7o de recorda\u00e7oes e polemicas hahaha"
        },
        {
            "author_id": "1125294732",
            "created_at": "2013-05-31T14:37:02.000Z",
            "id": "340477022084149248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale da Lua - Parque Nacional Chapada dos Veadeiros,\nInscreva-se no programa Chapada dos Veadeiros e venha sentir... http://t.co/Egr4Ra5pIO"
        },
        {
            "author_id": "133478300",
            "created_at": "2013-05-31T14:27:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "46450116",
                        "start": 106,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "340474737216069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 encontrada morta em estrada pr\u00f3xima ao Parque Nacional do Iguaz\u00fa http://t.co/kJOktCzFuS via @andanews"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2013-05-31T14:27:31.000Z",
            "id": "340474626490654720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Julieta Venegas vem com um show com participa\u00e7\u00f5es de Otto, Tulipa Ruiz e Fernanda Takai no #ConexaoBH. Come\u00e7a \u00e0s 19h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "213257023",
            "created_at": "2013-05-31T14:24:09.000Z",
            "id": "340473780575035392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia - Chile! http://t.co/9Tu9lPli6p"
        },
        {
            "author_id": "40987339",
            "created_at": "2013-05-31T14:23:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79643488,
                        -21.21005049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "340473519559299072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/8XLFL2WcUk"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-05-31T14:15:59.000Z",
            "id": "340471724569137154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 encontrada morta em estrada pr\u00f3xima ao Parque Nacional do Iguaz\u00fa: Foto: Divulga\u00e7\u00e3o\nO feriado de ... http://t.co/rwc5PwT75Z"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2013-05-31T14:15:45.000Z",
            "id": "340471667602112515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 encontrada morta em estrada pr\u00f3xima ao Parque Nacional do Iguaz\u00fa http://t.co/nIqRYjMgk5"
        },
        {
            "author_id": "70852650",
            "created_at": "2013-05-31T14:06:31.000Z",
            "id": "340469341038456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por favor!!!!!!!!!!! @ Parque Municipal do Mindu http://t.co/zktJtbhvb5"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T14:03:09.000Z",
            "id": "340468496112693248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/AmvGMqt6pT"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-31T14:00:06.000Z",
            "id": "340467729423282178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Sequoia, no sul da Sierra Nevada ao leste de Visalia, Calif\u00f3rnia, nos Estados Unidos  \n\nDeixe um... http://t.co/4KXoWQSUvf"
        },
        {
            "author_id": "1410787556",
            "created_at": "2013-05-31T13:48:18.000Z",
            "id": "340464756085358592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minas de amor, \nmineiros...\n\n&lt;3 Manhumirim; Parque Municipal Sagui da Serra. http://t.co/UGQZl3LDjm"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2013-05-31T13:24:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "83634722",
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "340458810839818240",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsfmrio blog do Parque Municipal  Montanhas Teres\u00f3polis http://t.co/0g2UF9axFU. Infelizmente ainda n\u00e3o h\u00e1 um site do parque."
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2013-05-31T13:21:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "83634722",
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "340458094343647232",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsfmrio  em Teres\u00f3polis tem o parque municipal Montanhas. A entrada \u00e9 gratuita e o passeio \u00e9 muito bacana"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-31T13:20:16.000Z",
            "id": "340457704722153472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canto dos P\u00e1ssaros - P\u00e1ssaro-preto - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/AmvGMqt6pT"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-05-31T13:14:04.000Z",
            "id": "340456143350542337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A raposa vermelha do Parque Nacional Terra do Fogo \u00e9 a maior ra\u00e7a entre os habitantes do parque #ArgentinaPulsa"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-05-31T13:10:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "340455178551586818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina promove encontro de pesquisa. http://t.co/mMcgFinc07"
        },
        {
            "author_id": "52773890",
            "created_at": "2013-05-31T13:02:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "340453220646273025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dinhaaaaa! #linda @ Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido http://t.co/cWodAg3J5C"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2013-05-31T12:27:42.000Z",
            "id": "340444475602124801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os aspectos positivos e negativos da  pesca em Tamoios ser\u00e3o discutidos dia 4 na Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da C\u00e2mara http://t.co/N87LXcGhbi"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-05-31T12:10:52.000Z",
            "id": "340440237073387520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/OLIAOAWhPX"
        },
        {
            "author_id": "52773890",
            "created_at": "2013-05-31T12:02:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "340438084166512641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia para voc\u00ea que esta passando o feriado em casa! @ Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido http://t.co/KC0xg9YtQt"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-31T12:00:03.000Z",
            "id": "340437514349322240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A doblo da ROTA DOS Canyons Ecoturismo est\u00e1 partindo para o Parque Nacional Aparados da Serra, para visita ao... http://t.co/LRCIxs5Oki"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2013-05-31T11:54:55.000Z",
            "id": "340436223027998720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada Galoo - Jijoca de Jericoaroara - Cear\u00e1\nDi\u00e1rias a partir de R$: 120,00 o casal.\n\nNo Parque Nacional de... http://t.co/jCrjuVb0I0"
        },
        {
            "author_id": "33087471",
            "created_at": "2013-05-31T11:50:50.000Z",
            "id": "340435196455301120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Havia esquecido???\n\nParque Municipal de Nova Igua\u00e7u, \u00f3tima op\u00e7\u00e3o, pra CURTIR e COMPARTILHAR...! http://t.co/g4h3LnQMcU"
        },
        {
            "author_id": "98664255",
            "created_at": "2013-05-31T11:29:28.000Z",
            "id": "340429819969953792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PATRIM\u00d3NIO\n\nNOVO MUSEU NO GER\u00caS\n\nEm pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, abre amanh\u00e3 as portas o Museu da... http://t.co/w8JtcccXEp"
        },
        {
            "author_id": "143792765",
            "created_at": "2013-05-31T10:31:15.000Z",
            "id": "340415168557248512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Last minute promotion from Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/sNytBaJsBs"
        },
        {
            "author_id": "69321607",
            "created_at": "2013-05-31T05:10:08.000Z",
            "id": "340334356377763840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o Cultural da Semana do Meio Ambiente no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - N\u00facleo Jequitib\u00e1 (Boca do... http://t.co/nM6dSVChJa"
        },
        {
            "author_id": "221783425",
            "created_at": "2013-05-31T04:21:36.000Z",
            "id": "340322141302046721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UN #Procurement Elabora\u00e7\u00e3o de Plano Estrat\u00e9gico de Desenvolvimento do Turismo Regional do Parque Nacional de..... http://t.co/7q9Ikc1Gxg"
        },
        {
            "author_id": "14803244",
            "created_at": "2013-05-31T03:29:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "14764399",
                        "start": 0,
                        "username": "campolina"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "17165277",
                        "start": 11,
                        "username": "juliana_m"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340309004788043777",
            "in_reply_to_user_id": "14764399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@campolina @juliana_m Amanh\u00e3 estaremos no Parque Municipal, munidos de casaco e coragem."
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-31T03:08:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "340303776311304193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/2W7dISAJzO"
        },
        {
            "author_id": "99337229",
            "created_at": "2013-05-31T02:49:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.444878,
                        -23.58384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "340298907307356161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Col\u00f4nia Mineira - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (Apucarana, PR) http://t.co/bkwToR1UHk"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-05-31T02:31:05.000Z",
            "id": "340294330474455040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#praia Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco... http://t.co/wDci8sAJXb"
        },
        {
            "author_id": "53464826",
            "created_at": "2013-05-31T02:21:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1356022133231640583",
                        "start": 21,
                        "username": "bubblewrapped_"
                    }
                ]
            },
            "id": "340291964559835136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amores @hello_myhate @bubblewrapped_ @ parque municipal http://t.co/MD10hvLgUv"
        },
        {
            "author_id": "386122223",
            "created_at": "2013-05-31T02:19:42.000Z",
            "id": "340291466473639936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarav\u00e1, sarav\u00e1 pra festa! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/pnNJkaDRp3"
        },
        {
            "author_id": "405685373",
            "created_at": "2013-05-31T02:19:36.000Z",
            "id": "340291440653529088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se surgir boatos que rolou apresenta\u00e7\u00e3o do PP no parque municipal eu me mato."
        },
        {
            "author_id": "41151802",
            "created_at": "2013-05-31T02:13:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "911986985711087617",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaVelloso"
                    }
                ]
            },
            "id": "340289903332032512",
            "in_reply_to_user_id": "85858503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlavelloso no conex\u00e3o bh, parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "297651678",
            "created_at": "2013-05-31T02:12:12.000Z",
            "id": "340289579028467712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 25 de mar\u00e7o de 1908, um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em Belo Horizonte."
        },
        {
            "author_id": "573785488",
            "created_at": "2013-05-31T01:59:48.000Z",
            "id": "340286457824555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u00e0 parque nacional desierto de los leones http://t.co/5cyUgLvp19"
        },
        {
            "author_id": "573785488",
            "created_at": "2013-05-31T01:58:55.000Z",
            "id": "340286235207688192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u00e0 Parque Nacional Desierto de los Leones http://t.co/Mg2FbKZk9y"
        },
        {
            "author_id": "573785488",
            "created_at": "2013-05-31T01:57:08.000Z",
            "id": "340285787746734080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u00e0 parque nacional desierto de los leones http://t.co/NGbvgooQjs"
        },
        {
            "author_id": "271520000",
            "created_at": "2013-05-31T01:54:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.33005524,
                        -22.85200691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "340285078502531072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RODEIOOOOOO HUHUHUHUHUHUHU (@ Parque Municipal de Eventos) http://t.co/TJUi5P4CYz"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2013-05-31T01:46:09.000Z",
            "id": "340283023113203712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizado em S\u00e3o Roque de Minas, munic\u00edpio localizado em um dos portais do Parque Nacional da Serra da Canastra, o... http://t.co/6yQkaAUFeJ"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [bistronca].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bistronca",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bistronca"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e9u Azul, Brasil",
                "id": "67e2333902507bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araraquara, Brasil",
                "id": "6ed26bb3f5f47f44",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sacramento, Brasil",
                "id": "14ee2a1f2e7b876a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Apucarana, Brasil",
                "id": "189194c7a42ed6bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lajeado, Brasil",
                "id": "d552d3e64a8352fa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59198180",
                "name": "Thiago Freitas",
                "username": "thiagofreitas7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342783302",
                "name": "Marcel\u00e3o",
                "username": "MarceloNegSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16443916",
                "name": "Roberto \u201cSaraiva\u201d",
                "username": "robertocamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40329047",
                "name": "silv",
                "username": "silvrib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103892188",
                "name": "DJ SPIDER Pro Beats",
                "username": "DjSpiderpro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286900565",
                "name": "pri",
                "username": "priscilamarcely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284036074",
                "name": "laura",
                "username": "liammydream",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226299776",
                "name": "Mercado Goiano",
                "username": "_mercadogoiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41938396",
                "name": "Bela por\u00e9m + ou -",
                "username": "BelaMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60331599",
                "name": "Ary AntiPT",
                "username": "arykara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799289352303955969",
                "name": "Bella Blue",
                "username": "cbonlinedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55672230",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "Braziliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73302630",
                "name": "Guxxxtavo",
                "username": "gustavoarea21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30664465",
                "name": "S\u00e9rgio Coutinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "sergiocoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82393949",
                "name": "Prof. Jos\u00e9 Marques",
                "username": "Marques_JM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321503984",
                "name": "lucas",
                "username": "lucaasbrustolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468215481",
                "name": "XEN XIANG",
                "username": "XENXIANG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329198662",
                "name": "Ara\u00fajo Valgueiro",
                "username": "AraujoValgueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37263010",
                "name": "S\u00e9rgio Xavier",
                "username": "Sergio_Xavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701676044",
                "name": "TT HACKEADO",
                "username": "nao_metoque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120924186",
                "name": "\u00c1tila Zaony",
                "username": "sfasaasasf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42335882",
                "name": "Kadumbr",
                "username": "kadumbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601154381",
                "name": "Brisa",
                "username": "Brisa_97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123714923",
                "name": "Ana Marques",
                "username": "anahcustodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17388477",
                "name": "Dani Luz",
                "username": "daniveigaluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35727636",
                "name": "Cibele Itaboray",
                "username": "CibeleItaboray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97323078",
                "name": "Caroline Gomes",
                "username": "_carolinegoomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632987831",
                "name": "Ercio Quaresma Firpe",
                "username": "quaresma_firpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95637355",
                "name": "Nat\u00e1lia A.",
                "username": "nataliaarcanjo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2934500044",
                "name": "Melissa Lopes",
                "username": "_MelissaLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49334220",
                "name": "MagusDiablo",
                "username": "kaduvrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226966360",
                "name": "Gustavo Prado - Haariel1",
                "username": "haariel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017413287",
                "name": "PORTAL VIU!",
                "username": "ViuOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013478229",
                "name": "Trips XP",
                "username": "tripsXP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100495576",
                "name": "SMI",
                "username": "southmarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59196151",
                "name": "Clayton Itoi",
                "username": "Clayton_Itoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272680017",
                "name": "Juscilaine Salgado",
                "username": "JuscilaineS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45209215",
                "name": "\ud83d\udc7b a fantasminha camarada",
                "username": "imtheghost__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4082684596",
                "name": "Claudio Vieira",
                "username": "claudiobomtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54701954",
                "name": "Abre Uma Latinha",
                "username": "AbreUmaLatinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135956880",
                "name": "Claudio Chumbinho",
                "username": "ChumbinhoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53464826",
                "name": "luiza c******",
                "username": "doyouliketacos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338458896",
                "name": "segue no @kaenterasu",
                "username": "modubaksuchyeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832459751929679872",
                "name": "abner",
                "username": "adnerbre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242197671",
                "name": "Bruno Ferreira",
                "username": "FarmaBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348104194",
                "name": "\u265bAle\u265b Oliveira \u265b",
                "username": "4le_Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43739060",
                "name": "Bosse",
                "username": "GuilhermeBosse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67895826",
                "name": "Chico Maia",
                "username": "chicomaiablog",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29935980",
                "name": "Radio Romania International",
                "username": "RRInternational",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18608804",
                "name": "William Byrnes (Tax Monk)",
                "username": "williambyrnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827312359",
                "name": "Fernanda Queiroz",
                "username": "fpretaqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593969227",
                "name": "\ud83e\udd84",
                "username": "moonlanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35940003",
                "name": "Graveola",
                "username": "graveola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17902663",
                "name": "Conex\u00e3o",
                "username": "conexoeslivres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65972784",
                "name": "Vacinada e de F\u00e9rias \ud83d\ude2d\u2764\ud83d\udc89",
                "username": "MatthewDiias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24341565",
                "name": "Tulipa Ruiz",
                "username": "tuliparuiz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322807217",
                "name": "fe",
                "username": "suenorosadm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90705094",
                "name": "AVE",
                "username": "prettyyysweet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39985652",
                "name": "Helder Lima",
                "username": "HelderLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863655926",
                "name": "Rede IVT",
                "username": "redeivt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14276231",
                "name": "Pa\u00e7oca Ribeiro",
                "username": "pacocaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259370650",
                "name": "portalextra",
                "username": "portalextra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107799831",
                "name": "Joana D'Arc",
                "username": "joanadarkcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304387486",
                "name": "Rodrigo Novaes",
                "username": "novaes247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8313132",
                "name": "Luiz Fernando Dias",
                "username": "luizdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130192435",
                "name": "\ud83d\udc7d_~\u2022AmandinhA\u2022~_\ud83e\udd84",
                "username": "meninamandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393679561",
                "name": "elucio pires",
                "username": "eluciopires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75943841",
                "name": "Ricardo Brandt",
                "username": "r_brandt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35202741",
                "name": "PETAR Online",
                "username": "petariando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30299516",
                "name": "Ale Martuchelli",
                "username": "AleMartuchelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974855689",
                "name": "Lince ib\u00e9rico",
                "username": "linceibericoSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52773890",
                "name": "Danival Dias",
                "username": "danivaldias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271877211",
                "name": "Yuri Gazel",
                "username": "yurigazel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49774583",
                "name": "Capi40",
                "username": "joaocapi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252782578",
                "name": "MZportal",
                "username": "MZportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51137903",
                "name": "Eduardo Neves",
                "username": "eduardonevesmcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84848445",
                "name": "Mistress Pepe",
                "username": "wtf_rebel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82978569",
                "name": "Erica",
                "username": "ericarifer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830248556",
                "name": "Carrossel de Emo\u00e7\u00f5es",
                "username": "BlocoCarrossel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54274300",
                "name": "Aline Collares",
                "username": "alinecollares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766605871",
                "name": "Transp Guarapari",
                "username": "transpguarapari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178873899",
                "name": "Henrique Goms",
                "username": "henriquegoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14719870",
                "name": "Amanda Almeida",
                "username": "amandaalmeidaft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19383548",
                "name": "Makoto Yamakami",
                "username": "makotoyamakami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83673033",
                "name": "Lu COZINHEIRA FUDIDA",
                "username": "luhzoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113163280",
                "name": "Laura Couto",
                "username": "Lauradocoutto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145762973",
                "name": "Jornal Vale do A\u00e7o",
                "username": "jvaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29245684",
                "name": "\ud835\udde9\ud835\uddf6\ud835\ude03\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf2 \ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude01\ud835\uddfc",
                "username": "XuxuCouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110502717",
                "name": "Brunna Helen \u2765",
                "username": "brunna_helen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89316220",
                "name": "Cl\u00e9cio Leit\u00e3o \ud83c\udfa7",
                "username": "clecio_dub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180589964",
                "name": "Marcelo Vicente",
                "username": "ml_vicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435203265",
                "name": "MARIA CATARI ARAUJO",
                "username": "CatariAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367231255",
                "name": "Rafael Peixe",
                "username": "rafaelpeixe81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81956985",
                "name": "\u00edndice MR",
                "username": "asvezesedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162887011",
                "name": "DINIZ, Ellen",
                "username": "xdinizellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151998708",
                "name": "Marcelo Gon\u00e7alves",
                "username": "mmarcelogeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52754050",
                "name": "Lygia Correia",
                "username": "lycorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19233960",
                "name": "a.",
                "username": "angelicacastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81497497",
                "name": "Bitch I'm loca",
                "username": "rogerhenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44107187",
                "name": "Ana Paula Paulino",
                "username": "anapaulapaulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47714089",
                "name": "Igor",
                "username": "arcanjo25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25402605",
                "name": "Camila Capone Durante",
                "username": "camilacapone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369884720",
                "name": "Abimael Peres",
                "username": "abimaelgracile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930771493",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "PauloSilva1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518749094",
                "name": "InfoAmazonia",
                "username": "InfoAmazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62303855",
                "name": "Isaque Melo-Thalifan",
                "username": "isaqueo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4101221",
                "name": "Thalia",
                "username": "thalia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65694801",
                "name": "F\u00e1bio",
                "username": "fabio_af",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418651934",
                "name": "FeTaka",
                "username": "takahashiFe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277811308",
                "name": "Eder Batista",
                "username": "tucabala1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73431455",
                "name": "Celis Fabr\u00edcia",
                "username": "Celisfabricia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62807361",
                "name": "Elphabo",
                "username": "VekItUp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49909850",
                "name": "Nicole Le\u00e3o",
                "username": "nicoleleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351686612",
                "name": "MASS00",
                "username": "Massuucristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155596981",
                "name": "Rodrigo Camar\u00e3o",
                "username": "Rocamarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159238430",
                "name": "Leonardo Nascimento",
                "username": "leonardobhzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330473741",
                "name": "Julieta Martinez",
                "username": "vjulietav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33350200",
                "name": "lisi tangerine",
                "username": "lisi_lisieux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117091206",
                "name": "Marcus Cabaleiro",
                "username": "CabalPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525973186",
                "name": "st\u00e9diny !",
                "username": "blckbarbiegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301402728",
                "name": "\u1d18\u1d05\u0280\u1d0f",
                "username": "Phenrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580992359",
                "name": "Dioalex Beatz",
                "username": "DioalexOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13968842",
                "name": "Goo Pouzas",
                "username": "googoopouzas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349848881",
                "name": "\ue326 Ramon Schnayder \ud83c\udfb6",
                "username": "RamonSchnayder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52455406",
                "name": "Danilo Rodrigues \u2655",
                "username": "Danilo4400",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143128260",
                "name": "Thalles Terencio",
                "username": "thaterencio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231180617",
                "name": "Zyzz",
                "username": "AlwaysZyzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1409155526",
                "name": "JUCA PONTO NET",
                "username": "jucapontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171180508",
                "name": "Rocha Peritos  \u00ae",
                "username": "Peritos_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280504996",
                "name": "VEJAM TV ONLINE 0800",
                "username": "VejaTvOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449281945",
                "name": "Filmes e TV Online \u00ae",
                "username": "TelevanLocadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449289570",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "VeiculosTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449285825",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "TelevanVeiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171206906",
                "name": "Consultoria Cont\u00e1bil",
                "username": "PeritoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270512535",
                "name": "Gabriel Jesus",
                "username": "Minas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67026339",
                "name": "Adilson Bombom",
                "username": "adilsonbombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133964004",
                "name": "bibi",
                "username": "opsbi4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40918121",
                "name": "Prof. Carlos Grohmann",
                "username": "CarlosGrohmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589279883",
                "name": "Correio de Alagoas",
                "username": "correiodeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60768270",
                "name": "Astrosofo Carta Astral",
                "username": "astrosofo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198725019",
                "name": "Danielle",
                "username": "daniellepdias_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261501951",
                "name": "I miss u Justin!!!",
                "username": "BULLSHIT_Jb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2600159113",
                "name": "guardando user",
                "username": "neverleavebiebz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38596176",
                "name": "\u00d4 Z\u00e9, pu fav\u00f4.",
                "username": "brenopabarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62141862",
                "name": "Pam Ayala",
                "username": "pamayala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313633245",
                "name": "let",
                "username": "magalhaeslet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67032405",
                "name": "Vai responder n\u00e3o, p#tah?",
                "username": "thitiferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351324411",
                "name": "Raley",
                "username": "RaleyMurta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30905259",
                "name": "Pura de Origem",
                "username": "apenas_garcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79824827",
                "name": "venus",
                "username": "ve_lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38871237",
                "name": "Julieta Venegas",
                "username": "julietav",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41468243",
                "name": "luther man\u00e9 blisset",
                "username": "adauri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70702905",
                "name": "Menos Um Carro",
                "username": "menosumcarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462451427",
                "name": "Tanile Scotti",
                "username": "tanilescotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40066230",
                "name": "Lorenilson",
                "username": "LorenilsonAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84160528",
                "name": "Casa FdE Bauru",
                "username": "casafdebauru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54004579",
                "name": "Fernanda Cubiaco",
                "username": "Cubiaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26235547",
                "name": "Gyuliano  Eccher",
                "username": "gyueccher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65479952",
                "name": "Guaraciara Lopes",
                "username": "guarallopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163924001",
                "name": "Christofer M. S.",
                "username": "christofermds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60690326",
                "name": "Pequena Morte",
                "username": "pequenamorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281858086",
                "name": "Liliana G",
                "username": "GiLilly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154698878",
                "name": "H\u00e9lio Nogueira TV",
                "username": "HelioNogueiraTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50750947",
                "name": "Quem viu?",
                "username": "IkKaRoO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67752383",
                "name": "B\u00e1rbara",
                "username": "BahGidzinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212525205",
                "name": "GUY BHZ",
                "username": "GuyBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156138407",
                "name": "\u00darsula Sola",
                "username": "ursulasola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46519338",
                "name": "aviatur",
                "username": "Aviatur_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221724328",
                "name": "Dani Almeida",
                "username": "dannnyalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316867690",
                "name": "Revista Amn\u00e9sia",
                "username": "revista_amnesia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236405934",
                "name": "Herbert \u2728",
                "username": "hebertsemviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69435254",
                "name": "Ygor",
                "username": "YgorAmorin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292392621",
                "name": "Gustavo",
                "username": "baragehum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99337229",
                "name": "Jocelma e Willein",
                "username": "JocelmaeWillein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768035124",
                "name": "Crazy e com Tes\u00e3o",
                "username": "chanelnro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70274586",
                "name": "Arist\u00f3teles",
                "username": "aristotelesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400042179",
                "name": "Maceio Em Foco",
                "username": "MaceioEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203341695",
                "name": "Fabricio Bedin",
                "username": "bedin_fabricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42869265",
                "name": "Mirtes Torres",
                "username": "MirtesTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791703097437360128",
                "name": "Taneasha.",
                "username": "tnh_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77642172",
                "name": "Francine S.",
                "username": "fran_ns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49146328",
                "name": "Brenda Sima",
                "username": "BrendaSima_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126182531",
                "name": "Joaquim Tomaz",
                "username": "kimpinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045098",
                "name": "Ercilene Oliveira",
                "username": "Ercilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55981720",
                "name": "walter neto",
                "username": "wfcneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42615121",
                "name": "Rildo Junior",
                "username": "rildojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108416496",
                "name": "Pollyana Bitencourt",
                "username": "poobitencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103935825",
                "name": "Carlos Gomes",
                "username": "GomesCarbgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58277639",
                "name": "Vit\u00e9lio Ortiz Dalcin",
                "username": "OrtizVito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "233984556",
                "name": "Rudney Oliveira",
                "username": "rudneyoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282096097",
                "name": "Divers\u00e3o e Arte",
                "username": "DiversaoeArteBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14977682",
                "name": "carolinalara\ud83d\udc0a",
                "username": "carolinalara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869343018",
                "name": "BH em Ciclo",
                "username": "bhemciclo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411190466",
                "name": "ALMEIDA TIM BETA",
                "username": "feribsou10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138172915",
                "name": "Geraldo Lu\u00eds",
                "username": "sigageraldoluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97014801",
                "name": "ludmilla",
                "username": "ludmillion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72676551",
                "name": "Di\u00e1rio de Contagem",
                "username": "contagemtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893812543",
                "name": "Mai, 1001 Utilidades",
                "username": "MaiaraConda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184889650",
                "name": "Vanessa Barbosa",
                "username": "vanesbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43888934",
                "name": "Paula Serelle",
                "username": "paulakiki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60157503",
                "name": "JOMAR BRITTES - VACINA NO POVO! BOZO MEU OVO!",
                "username": "jomarkarrasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532269295",
                "name": "Aventura Curitiba",
                "username": "AventuraCWB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62671648",
                "name": "Joyce Vacinadah",
                "username": "jojolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125294732",
                "name": "EcoTrilha - Portugal Tours",
                "username": "EcoTrilhaTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133478300",
                "name": "Marcos Cesar CNunes",
                "username": "Marcostanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213257023",
                "name": "Milhas Turismo",
                "username": "milhas_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40987339",
                "name": "Grasi R.",
                "username": "grasirigotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70852650",
                "name": "C.F. Lol\u00f3",
                "username": "perturbada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410787556",
                "name": "M\u00fasica para Olhar",
                "username": "musicaparaolhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48327541",
                "name": "Leandro Nunes",
                "username": "LeandroNunesTi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625928936",
                "name": "BancadaVerde",
                "username": "BancadaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53241038",
                "name": "Gest\u00e3o de Redes Sociais e publicidade",
                "username": "REJANNEFRANCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33087471",
                "name": "Claudina Oliveira",
                "username": "Aurbana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98664255",
                "name": "Lifecooler",
                "username": "lifecoolerpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143792765",
                "name": "Zoltan Kun",
                "username": "zkun1971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69321607",
                "name": "wellington lyra",
                "username": "welllyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221783425",
                "name": "UN Development Business",
                "username": "devbusiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14803244",
                "name": "Marcelo Belico",
                "username": "mbelico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14764399",
                "name": "campolina",
                "username": "campolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17165277",
                "name": "Mulher Tunada",
                "username": "juliana_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356022133231640583",
                "name": "bub \ud83e\udd20",
                "username": "bubblewrapped_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386122223",
                "name": "Eric Adams",
                "username": "EricAdams05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405685373",
                "name": "\ud835\ude99\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\udea2\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude90\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9c",
                "username": "PolyPoly_013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41151802",
                "name": "Eduardo Cunha, Buzios & Tar\u00f4",
                "username": "krsone_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911986985711087617",
                "name": "Carla Velloso",
                "username": "CarlaVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297651678",
                "name": "juniorichard",
                "username": "_juniorichard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573785488",
                "name": "Antoine Bertin",
                "username": "Ant1Bert1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271520000",
                "name": "Eder",
                "username": "ederreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47009380",
                "name": "bethlee@",
                "username": "elizabethdeandr",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "340905702442823680",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0ktzzxbyssl79f5h2zvez1bev3xbx",
        "oldest_id": "340283023113203712",
        "result_count": 500
    }
}