{
    "data": [
        {
            "author_id": "27760800",
            "created_at": "2013-05-16T21:11:19.000Z",
            "id": "335140429546795008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A #corrupcao no #Brasil n\u00e3o se limita a enfiar #dinheiro na cueca ou em Para\u00edsos #Fiscais!! #Bolsonaro #corrupto http://t.co/IsWrC4ufpW"
        },
        {
            "author_id": "37656206",
            "created_at": "2013-05-16T21:06:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "37511258",
                        "start": 0,
                        "username": "rzotto"
                    }
                ]
            },
            "id": "335139264297836544",
            "in_reply_to_user_id": "37511258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rzotto nao era tu que reclamava que teu tio n\u00e3o podia derrubar \u00e1rvore do terreno dele por ser area protegida, ou algo assim? ....."
        },
        {
            "author_id": "552375741",
            "created_at": "2013-05-16T20:59:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "54341363",
                        "start": 62,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335137408460914688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tome ten\u00eancia seu deputado safado! http://t.co/fD6jeu57z0 via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "58698196",
            "created_at": "2013-05-16T20:57:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "17473827",
                        "start": 18,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335137044684734464",
            "in_reply_to_user_id": "17473827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode isso gnt? RT @cbnrio: Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "65885480",
            "created_at": "2013-05-16T20:57:26.000Z",
            "id": "335136933552472064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/lYp8h88dXT"
        },
        {
            "author_id": "42868020",
            "created_at": "2013-05-16T20:52:41.000Z",
            "id": "335135739534778368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que ainda falta algum absurdo para nos espantar ? http://t.co/SmY78sqTq1"
        },
        {
            "author_id": "32472445",
            "created_at": "2013-05-16T20:44:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.50015567,
                        -9.38744484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "335133616579432448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu volteeei, agora pra ficaaar (@ Parque Municipal Josefa Coelho) http://t.co/3YfBUSP225"
        },
        {
            "author_id": "200379137",
            "created_at": "2013-05-16T20:41:00.000Z",
            "id": "335132800162344960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando pensa que eles n\u00e3o podem te surpreender? http://t.co/ClIbGAtOf4"
        },
        {
            "author_id": "25280187",
            "created_at": "2013-05-16T20:40:49.000Z",
            "id": "335132751822979073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meus caros amigos amanha sexta feira estarei caminhando sozinho pela trilha dentro do parque nacional \"serra dos... http://t.co/XzQipNYLNe"
        },
        {
            "author_id": "330533617",
            "created_at": "2013-05-16T20:35:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335131411495391232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/GInPUq5BUd via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "67024968",
            "created_at": "2013-05-16T20:31:13.000Z",
            "id": "335130336008732673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso elege as mais belas fotos com plantas. A grande vencedora \u00e9 o amanhecer em parque nacional americano http://t.co/RC1IBQK3ji"
        },
        {
            "author_id": "23667654",
            "created_at": "2013-05-16T20:28:55.000Z",
            "id": "335129757077368833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/U44qHaexDv"
        },
        {
            "author_id": "179796508",
            "created_at": "2013-05-16T20:26:53.000Z",
            "id": "335129246819291136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando \u00e9 pros outros, Bolsonaro fica do lado da lei. Quando \u00e9 pra ele, tenta dar um \"jeitinho\" http://t.co/CrY6WbLo6H http://t.co/bPVHv6Qm1u"
        },
        {
            "author_id": "295465620",
            "created_at": "2013-05-16T20:25:43.000Z",
            "id": "335128953847173122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, esses nossos representantes, o que dizer deles? http://t.co/266Hkqq8gq"
        },
        {
            "author_id": "51705316",
            "created_at": "2013-05-16T20:24:27.000Z",
            "id": "335128635621138432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/hpLSQdIzg5"
        },
        {
            "author_id": "87962314",
            "created_at": "2013-05-16T20:23:16.000Z",
            "id": "335128337284485120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa pessoa, que n\u00e3o gosto nem de citar o nome, est\u00e1 brigando pq foi flagrada. Ele n\u00e3o nos representa: http://t.co/syGNKNTuSE"
        },
        {
            "author_id": "76804419",
            "created_at": "2013-05-16T20:20:29.000Z",
            "id": "335127634595958786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo mano. http://t.co/7uokdbm2sg"
        },
        {
            "author_id": "27018562",
            "created_at": "2013-05-16T20:20:26.000Z",
            "id": "335127624324112386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"[...] Essa pessoa (Jair Bolsonaro), que n\u00e3o gosto nem de citar o nome, est\u00e1 brigando porque foi flagrada por l\u00e1... http://t.co/ULsz2dRjjC"
        },
        {
            "author_id": "89439237",
            "created_at": "2013-05-16T20:17:57.000Z",
            "id": "335126999393775616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Halley: O rancho, o parque estadual e tudo mais! http://t.co/csBtfXLCZH"
        },
        {
            "author_id": "510805571",
            "created_at": "2013-05-16T20:17:01.000Z",
            "id": "335126763522883585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/vTwP5grToI"
        },
        {
            "author_id": "271770095",
            "created_at": "2013-05-16T20:15:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "6741632",
                        "start": 1,
                        "username": "MarceloTas"
                    }
                ]
            },
            "id": "335126492096897024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@MarceloTas: Quando \u00e9 pros outros, Bolsonaro fica do lado da lei. Quando \u00e9 pra ele, tenta dar um \"jeitinho\" http://t.co/Hfue081L20\"Malandro"
        },
        {
            "author_id": "236649578",
            "created_at": "2013-05-16T20:12:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "335125669153501184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gennnteee, fui no parque nacional da serra dos org\u00e3os hj, mt bomm, na pr\u00f3xima vou acampar na pedra do sino"
        },
        {
            "author_id": "47456329",
            "created_at": "2013-05-16T20:11:52.000Z",
            "id": "335125468326014976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O congresso est\u00e1 precisando de uma limpeza geral! \u00c9 cada uma que surge todo dia... http://t.co/JjRzISCACP"
        },
        {
            "author_id": "1288515133",
            "created_at": "2013-05-16T20:10:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335125007820795904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/SVnctF92HC via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "69950583",
            "created_at": "2013-05-16T20:03:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51573724,
                        -2.79653845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "335123366795157506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 3 anos de pesquisa, finalmente aqui. (@ Parque Nacional de Jericoacoara) http://t.co/f7CSPhEvA2"
        },
        {
            "author_id": "71628751",
            "created_at": "2013-05-16T20:03:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335123347656564736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/EqM2UM45kl via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "132721052",
            "created_at": "2013-05-16T20:01:48.000Z",
            "id": "335122934320484352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bonito seu  Bolsonaro , agora explica essa.  http://t.co/B5ySAJFrhh"
        },
        {
            "author_id": "63126129",
            "created_at": "2013-05-16T20:00:08.000Z",
            "id": "335122513531109376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto do Rio Preto: \u00e9 preciso caminhar 5 quil\u00f4metros para conhecer esta atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos... http://t.co/Nqvw4IqWNE"
        },
        {
            "author_id": "424561111",
            "created_at": "2013-05-16T19:59:01.000Z",
            "id": "335122235008364545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes a gente passo no parque municipal pra comprar alguma coisa pra come...E depois a gente.veio direto...."
        },
        {
            "author_id": "41884077",
            "created_at": "2013-05-16T19:56:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "54341363",
                        "start": 110,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335121508152254465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguranca para pescar em estacao ecologica de Angra http://t.co/g7qal3UQar via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "1411073353",
            "created_at": "2013-05-16T19:55:57.000Z",
            "id": "335121460685320192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental do Parque Estadual da Pedra Branca apreendeu uma maritaca em Guaratiba na manh\u00e3 de hoje."
        },
        {
            "author_id": "94326141",
            "created_at": "2013-05-16T19:55:48.000Z",
            "id": "335121424236806144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parafraseando Cocteau: Ele SABIA q era proibido, mas sendo Bolsonaro, foi l\u00e1 e fez. http://t.co/l8VGZF8PLq"
        },
        {
            "author_id": "16326199",
            "created_at": "2013-05-16T19:55:03.000Z",
            "id": "335121237154095104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu estava s\u00f3 com uma varinha. Tenho uma casinha simples l\u00e1\". http://t.co/Mvh1tVWUDZ - Hahaha. Coitado. D\u00e1 at\u00e9 d\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "69895261",
            "created_at": "2013-05-16T19:52:45.000Z",
            "id": "335120657404801026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/jpV4pdzh9b"
        },
        {
            "author_id": "17874773",
            "created_at": "2013-05-16T19:51:47.000Z",
            "id": "335120414076448768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"T\u00e1 serto!\" http://t.co/upB0Ld8OG6"
        },
        {
            "author_id": "79894183",
            "created_at": "2013-05-16T19:51:08.000Z",
            "id": "335120251811414016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara de pau: Dep. Jair Bolsonaro quer pescar em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. =&gt; http://t.co/ZQ9JYG1eD8"
        },
        {
            "author_id": "25275215",
            "created_at": "2013-05-16T19:50:45.000Z",
            "id": "335120154071531521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando \u00e9 pros outros, Bolsonaro fica do lado da lei. Quando \u00e9 pra ele, tenta dar um \"jeitinho\" http://t.co/RPvBe2mNqF http://t.co/EleIJTjkJZ"
        },
        {
            "author_id": "83717985",
            "created_at": "2013-05-16T19:49:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "6741632",
                        "start": 1,
                        "username": "MarceloTas"
                    }
                ]
            },
            "id": "335119854141075457",
            "in_reply_to_user_id": "6741632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@MarceloTas: Quando \u00e9 pros outros, Bolsonaro fica do lado da lei. Quando \u00e9 pra ele, tenta dar um \"jeitinho\" http://t.co/ORahR7feZN\u201d Nojento"
        },
        {
            "author_id": "53457154",
            "created_at": "2013-05-16T19:48:54.000Z",
            "id": "335119687652372480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra\n\nLeia mais sobre esse assunto em http://t.co/cjkeSTMU9H"
        },
        {
            "author_id": "76245975",
            "created_at": "2013-05-16T19:46:37.000Z",
            "id": "335119113154359296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/BxxFjUkqcP"
        },
        {
            "author_id": "383766359",
            "created_at": "2013-05-16T19:44:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335118602833375232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/lFsA79jcD1 via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "144002681",
            "created_at": "2013-05-16T19:43:19.000Z",
            "id": "335118284854812672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando \u00e9 pros outros, Bolsonaro fica do lado da lei. Quando \u00e9 pra ele, tenta dar um \"jeitinho\"... http://t.co/HnU6FJPYQp"
        },
        {
            "author_id": "100852616",
            "created_at": "2013-05-16T19:39:54.000Z",
            "id": "335117424611426305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miser\u00e1vel http://t.co/fSXWPEcCDn"
        },
        {
            "author_id": "55045805",
            "created_at": "2013-05-16T19:39:50.000Z",
            "id": "335117404378116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/6lStCVFpkL"
        },
        {
            "author_id": "37132836",
            "created_at": "2013-05-16T19:39:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335117404118056960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/SLDesiHQpj via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "210174380",
            "created_at": "2013-05-16T19:38:31.000Z",
            "id": "335117075104280577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALE TUDO http://t.co/WnM1w5KgET"
        },
        {
            "author_id": "881194303",
            "created_at": "2013-05-16T19:38:18.000Z",
            "id": "335117021270384641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 TRISTE O BRASIL VIU.... http://t.co/ekpMHleU0k"
        },
        {
            "author_id": "215064700",
            "created_at": "2013-05-16T19:38:09.000Z",
            "id": "335116981869084672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/TACrbA5Ywb"
        },
        {
            "author_id": "8808392",
            "created_at": "2013-05-16T19:36:07.000Z",
            "id": "335116471149682688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom senso pra qu\u00ea n\u00e9 gente? http://t.co/VVsxQ4jvSG"
        },
        {
            "author_id": "36414281",
            "created_at": "2013-05-16T19:35:55.000Z",
            "id": "335116420235005952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - MG http://t.co/Z8XvQK1loo"
        },
        {
            "author_id": "26147964",
            "created_at": "2013-05-16T19:33:16.000Z",
            "id": "335115753516838912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/gA5ugBDIzY"
        },
        {
            "author_id": "88544016",
            "created_at": "2013-05-16T19:32:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "54341363",
                        "start": 126,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335115611493519360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro entrou c mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/SDIq95fedI via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "239679574",
            "created_at": "2013-05-16T19:31:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335115388889202688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/bS7W0QGaa4 via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "88544016",
            "created_at": "2013-05-16T19:31:32.000Z",
            "id": "335115315581173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco @silva_marina estar\u00e1 defendendo BOLSONORO, que quer ter DIREITO A PESCAR EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\nhttp://t.co/SDIq95fedI"
        },
        {
            "author_id": "167541841",
            "created_at": "2013-05-16T19:31:15.000Z",
            "id": "335115244290600960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Injusto? O que vc acha? http://t.co/eBKU7jwEpW"
        },
        {
            "author_id": "297107920",
            "created_at": "2013-05-16T19:30:37.000Z",
            "id": "335115087272611840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ops...\nQuando \u00e9 pros outros, Bolsonaro fica do lado da lei. Quando \u00e9 pra ele, tenta dar um \"jeitinho\"... http://t.co/Wa9MTlJW5k"
        },
        {
            "author_id": "311254189",
            "created_at": "2013-05-16T19:28:18.000Z",
            "id": "335114502704099329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse ser n\u00e3o \u00e9 homo e muito menos sapiens.\nA esp\u00e9cie humana j\u00e1 passou do tempo de mudar seu nome. http://t.co/SEeU1hoagJ"
        },
        {
            "author_id": "45033398",
            "created_at": "2013-05-16T19:27:17.000Z",
            "id": "335114248172752896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO USAR A LEI PARA PASSAR POR CIMA DA LEI POR JAIR BOLSONARO http://t.co/YLbNWnYlnr"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2013-05-16T19:27:10.000Z",
            "id": "335114217160069121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7am hoje as obras de restaura\u00e7\u00e3o do Teatro Francisco Nunes, dentro do Parque Municipal http://t.co/diSDXOv9D2"
        },
        {
            "author_id": "41093324",
            "created_at": "2013-05-16T19:27:05.000Z",
            "id": "335114197232939008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/iTjyHT4jOE"
        },
        {
            "author_id": "1096428326",
            "created_at": "2013-05-16T19:27:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "6741632",
                        "start": 1,
                        "username": "MarceloTas"
                    }
                ]
            },
            "id": "335114184603889664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@MarceloTas: Quando \u00e9 pros outros, Bolsonaro fica do lado da lei. Quando \u00e9 pra ele, tenta dar um \"jeitinho\" http://t.co/31RddToo88\""
        },
        {
            "author_id": "218709780",
            "created_at": "2013-05-16T19:26:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "6741632",
                        "start": 1,
                        "username": "MarceloTas"
                    }
                ]
            },
            "id": "335114014403203075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@MarceloTas: Quando \u00e9 pros outros, Bolsonaro fica do lado da lei. Quando \u00e9 pra ele, tenta dar um \"jeitinho\" http://t.co/dJfLP4I60r\""
        },
        {
            "author_id": "56266515",
            "created_at": "2013-05-16T19:23:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "6741632",
                        "start": 9,
                        "username": "MarceloTas"
                    }
                ]
            },
            "id": "335113174787436544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artista \"@MarceloTas: Quando \u00e9 pros outros, Bolsonaro fica do lado da lei. Quando \u00e9 pra ele, tenta dar um \"jeitinho\" http://t.co/FnyQakdQt4\""
        },
        {
            "author_id": "132662937",
            "created_at": "2013-05-16T19:20:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335112489996009475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/ayGCOtObbi via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "112465806",
            "created_at": "2013-05-16T19:18:31.000Z",
            "id": "335112043126456320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encerrada audi\u00eancia p\u00fablica sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela. Fizemos os seguintes encaminhamentos: (Cont.)"
        },
        {
            "author_id": "122513157",
            "created_at": "2013-05-16T19:17:48.000Z",
            "id": "335111859864760320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "permitindo maior ocupa\u00e7\u00e3o de \u00e1reas protegidas (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tamoios) e constru\u00e7\u00e3o de empreendimentos nas mais de 50 ilhas"
        },
        {
            "author_id": "68695741",
            "created_at": "2013-05-16T19:17:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335111771432054784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/FrNrArRazQ via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "6741632",
            "created_at": "2013-05-16T19:17:07.000Z",
            "id": "335111689110433792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 32,
                "retweet_count": 51
            },
            "text": "Quando \u00e9 pros outros, Bolsonaro fica do lado da lei. Quando \u00e9 pra ele, tenta dar um \"jeitinho\" http://t.co/1GU7ftTMmg"
        },
        {
            "author_id": "159511659",
            "created_at": "2013-05-16T19:15:34.000Z",
            "id": "335111298532646912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro... http://t.co/4OZGFX2KaD"
        },
        {
            "author_id": "15786358",
            "created_at": "2013-05-16T19:12:39.000Z",
            "id": "335110564315545601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha de onde vem o discurso de que os gays que querem privil\u00e9gios?\n\nO Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal no Rio, em... http://t.co/cDR9ba2CXi"
        },
        {
            "author_id": "78154486",
            "created_at": "2013-05-16T19:11:29.000Z",
            "id": "335110271175626753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HAHAAHHAHAH QUE MALUCO BO\u00c7AL http://t.co/BEJrYE0ep4"
        },
        {
            "author_id": "1345737138",
            "created_at": "2013-05-16T19:10:33.000Z",
            "id": "335110036323983360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina, Brasil. http://t.co/lWnU2waZVQ"
        },
        {
            "author_id": "56859955",
            "created_at": "2013-05-16T19:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335109731880411136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/xkQVnrolpb via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "64619136",
            "created_at": "2013-05-16T19:08:16.000Z",
            "id": "335109460366352385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo Pl\u00e1stico toca no Conex\u00e3o dia 31/05, no parque municipal. http://t.co/iejVDTcUSX http://t.co/U4VRKAsOoD"
        },
        {
            "author_id": "446516867",
            "created_at": "2013-05-16T19:03:39.000Z",
            "id": "335108301303980032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/iQfUHL7JJi"
        },
        {
            "author_id": "90195801",
            "created_at": "2013-05-16T18:58:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "335107092866277377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/qJz2l1BWL1"
        },
        {
            "author_id": "173823248",
            "created_at": "2013-05-16T18:58:30.000Z",
            "id": "335107005809319936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/8g0uHgyLin"
        },
        {
            "author_id": "19609339",
            "created_at": "2013-05-16T18:48:16.000Z",
            "id": "335104429806198784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer \"salvo-conduto de pesca emitido pelo Judici\u00e1rio\" para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica! http://t.co/lGNkUS7EmU"
        },
        {
            "author_id": "339336817",
            "created_at": "2013-05-16T18:45:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "335103631957295105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nunca mais fui pro parque municipal , existe ainda ? kkk"
        },
        {
            "author_id": "250165848",
            "created_at": "2013-05-16T18:44:25.000Z",
            "id": "335103460024385536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele curte pegar na vara em lugar proibido... http://t.co/6j1h4himui"
        },
        {
            "author_id": "563212021",
            "created_at": "2013-05-16T18:43:16.000Z",
            "id": "335103172253200386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro....\n\nO que dizer desse ser?\n\nComo posso classific\u00e1-lo?\n\nDo que a mente dele \u00e9 feita?\n\nS\u00e3o tantas... http://t.co/Jp4LZJLBKI"
        },
        {
            "author_id": "27056474",
            "created_at": "2013-05-16T18:40:05.000Z",
            "id": "335102370772045824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria dar um choquinho na m\u00e3o de cada eleitor que exerceu seu justo direito de votar e votou NISSO. http://t.co/foE7Tllhvl"
        },
        {
            "author_id": "208582289",
            "created_at": "2013-05-16T18:38:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335101967879770112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/lVbxNbDy5E via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "157406747",
            "created_at": "2013-05-16T18:34:42.000Z",
            "id": "335101016125091842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso, no reino da moral e bons costumes (sqn)...... http://t.co/WJTfwODgWM"
        },
        {
            "author_id": "121501198",
            "created_at": "2013-05-16T18:31:17.000Z",
            "id": "335100156733186048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro (PP-RJ) entrou com mandado de seguran\u00e7a para obter autoriza\u00e7\u00e3o para a pr\u00e1tica de pesca amadora em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-05-16T18:30:36.000Z",
            "id": "335099981457408001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[IMPASSE] Audi\u00eancia P\u00fablica em Bras\u00edlia discute entrada de ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional: http://t.co/JPIXQBNeFS"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-05-16T18:30:00.000Z",
            "id": "335099833457184769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/7H8l64Th2u Casa da Tojeira (Faia, Cabeceiras de Basto): Esta bela mans\u00e3o do s\u00e9culo XVII no Parque Nacional da P"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2013-05-16T18:28:36.000Z",
            "id": "335099478912675840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IAP discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra da Esperan\u00e7a - Ag\u00eancia Estadual de Not\u00edcias: IAP discute impl... http://t.co/agtNRkdrSP"
        },
        {
            "author_id": "752136439",
            "created_at": "2013-05-16T18:28:16.000Z",
            "id": "335099397585108992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil - Mato Grosso: Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/Lwe1EEx2HT"
        },
        {
            "author_id": "103662177",
            "created_at": "2013-05-16T18:23:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "752136439",
                        "start": 3,
                        "username": "eio73"
                    }
                ]
            },
            "id": "335098245627908096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @eio73: O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 ... http://t.co/xJC7CyhGaF"
        },
        {
            "author_id": "752136439",
            "created_at": "2013-05-16T18:21:56.000Z",
            "id": "335097800264142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... http://t.co/As8KjIDraU"
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2013-05-16T18:21:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "54341363",
                        "start": 62,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335097652351995904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro: pense num homem culto.  http://t.co/rhWvSluHch via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "380477814",
            "created_at": "2013-05-16T18:21:08.000Z",
            "id": "335097601915486210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depuado quer mandado para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Autor(Antonio Alonso): Deu nO Globo: \"MP afir... http://t.co/tPYkrnq8NE"
        },
        {
            "author_id": "150422193",
            "created_at": "2013-05-16T18:14:18.000Z",
            "id": "335095882666102784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/TUTc8BZ3st"
        },
        {
            "author_id": "410985607",
            "created_at": "2013-05-16T18:10:02.000Z",
            "id": "335094808198651904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IAP discute implanta\u00e7\u00e3o \ndo Parque Estadual \nSerra da Esperan\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "71160460",
            "created_at": "2013-05-16T18:07:40.000Z",
            "id": "335094210954948608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrem com mandato de seguran\u00e7a pra dar uma surra de pau mole nesse cara. Obrigado de nada.   http://t.co/g4VzI5uQ1k"
        },
        {
            "author_id": "112465806",
            "created_at": "2013-05-16T18:06:22.000Z",
            "id": "335093884193488896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fl\u00e1vio L\u00facio Braga ICMBio acaba de nos informar q proposta Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do #Gandarela est\u00e1 em analise no MMA |Cont)"
        },
        {
            "author_id": "54885992",
            "created_at": "2013-05-16T18:05:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "548c2b8e3921a85a"
            },
            "id": "335093553321615360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a filha da putagem continua http://t.co/C4r66SPhNo"
        },
        {
            "author_id": "55120843",
            "created_at": "2013-05-16T17:59:36.000Z",
            "id": "335092182128140288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapaz, enquanto agente quer Deputado que resolva os problemas da Sociedade...... http://t.co/Oive5wSfEy"
        },
        {
            "author_id": "27735548",
            "created_at": "2013-05-16T17:57:27.000Z",
            "id": "335091638865121280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do imbecil\u00edssimo Bolsonaro (esse complexo de superioridade um dia acaba com ele...) http://t.co/LhFDh9eChz"
        },
        {
            "author_id": "97336498",
            "created_at": "2013-05-16T17:56:36.000Z",
            "id": "335091427807731712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/V9dwv49AAf"
        },
        {
            "author_id": "184514733",
            "created_at": "2013-05-16T17:55:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "900479504",
                        "start": 19,
                        "username": "PedroMunhoz5"
                    }
                ]
            },
            "id": "335091096126377984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que ser escroto RT @PedroMunhoz5 Bolsonaro, vc me mata de pregui\u00e7a. http://t.co/u1qKHweVSo"
        },
        {
            "author_id": "72924478",
            "created_at": "2013-05-16T17:55:17.000Z",
            "id": "335091094696128512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse caras est\u00e3o realmente achando que s\u00e3o donos do Brasil! PQP! http://t.co/fWGh15uU82 \u2026 Cuidado contem BOLSONARO DE SUNGA BRANCA"
        },
        {
            "author_id": "17079752",
            "created_at": "2013-05-16T17:50:29.000Z",
            "id": "335089889458651136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguranca para pescar em estacao ecologica de Angra http://t.co/rw28JIQ7D1 ESSE FDP NAO RESPEITA NINGU[EM"
        },
        {
            "author_id": "16305399",
            "created_at": "2013-05-16T17:50:17.000Z",
            "id": "335089836685938688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 tu, Bolsa? http://t.co/3or8c39WMr"
        },
        {
            "author_id": "38378252",
            "created_at": "2013-05-16T17:49:44.000Z",
            "id": "335089698638794753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes de concordar com qualquer coisa que venha deste homem, pergunte-se antes se vc est\u00e1 bem... pois,... http://t.co/2j3TWlgj7e"
        },
        {
            "author_id": "108785225",
            "created_at": "2013-05-16T17:47:05.000Z",
            "id": "335089031245344768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed, a\u00ed... \n\u00c9 cada coisa...... http://t.co/NQEwHyhFHR"
        },
        {
            "author_id": "47281168",
            "created_at": "2013-05-16T17:46:37.000Z",
            "id": "335088912768843776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/OczCuyTyAs"
        },
        {
            "author_id": "57006792",
            "created_at": "2013-05-16T17:44:46.000Z",
            "id": "335088448690089984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse Jair Bolsonaro tira o pior de mim. Que \u00e9 bem ruim. E que foto mais homossexual afetiva ululante, n\u00e3o?? http://t.co/HN2EHEgA7B"
        },
        {
            "author_id": "1018520227",
            "created_at": "2013-05-16T17:43:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335088131961405440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/CyeVhwhljG via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "50208894",
            "created_at": "2013-05-16T17:34:09.000Z",
            "id": "335085778449342465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed eu te pergunto... http://t.co/m4VEi8hIyA"
        },
        {
            "author_id": "216732839",
            "created_at": "2013-05-16T17:34:02.000Z",
            "id": "335085747755442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/539ksTQtfV"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2013-05-16T17:31:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 57,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "335085200637820930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Jaragu\u00e1 ganhar\u00e1 R$ 852 mil em melhorias (@ambientesp)"
        },
        {
            "author_id": "111676801",
            "created_at": "2013-05-16T17:30:19.000Z",
            "id": "335084814036246528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @dbcassol Pra um sujeito homof\u00f3bico, a vestimenta do Bolsonaro est\u00e1 um tanto quanto homoafetiva: http://t.co/y4vg8L61ea"
        },
        {
            "author_id": "64388419",
            "created_at": "2013-05-16T17:26:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "54341363",
                        "start": 124,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335083746850123776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado babaca entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em local proibido de Angra - O Globo http://t.co/5ZI23iyxQr via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "1413472783",
            "created_at": "2013-05-16T17:24:01.000Z",
            "id": "335083224906747904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o que desejam 10 entre 10 reacion\u00e1rios brasileiros: regalias e mandar no pa\u00eds http://t.co/fnMLd9UWrj"
        },
        {
            "author_id": "22037892",
            "created_at": "2013-05-16T17:22:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335082851487850497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/9Gmeif361V via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-16T17:21:09.000Z",
            "id": "335082506317615104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza =====&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/2l7Sap5JRX"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-16T17:21:08.000Z",
            "id": "335082501175377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza =====&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/iGUebPJCvf"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-16T17:21:08.000Z",
            "id": "335082500638535680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza =====&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/cN4ykKn2Bs"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-16T17:21:08.000Z",
            "id": "335082500122607616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza =====&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/xEZZ6dYIO9"
        },
        {
            "author_id": "8755202",
            "created_at": "2013-05-16T17:19:55.000Z",
            "id": "335082193690951681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Essa pessoa\" e a luta pelo direito ao privilegio. http://t.co/OYC1i5KKgr"
        },
        {
            "author_id": "47675017",
            "created_at": "2013-05-16T17:18:17.000Z",
            "id": "335081784662441985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisas de Jair Bolsonaro... http://t.co/HeXahIR0LP"
        },
        {
            "author_id": "56167695",
            "created_at": "2013-05-16T17:18:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335081726307086336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/WHvSMg2XWZ via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "30945147",
            "created_at": "2013-05-16T17:17:55.000Z",
            "id": "335081691733450753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tive que gargalhar com a mat\u00e9ria. O Bolsonaro tomou esporro at\u00e9 dos pescadores haahauahauahaua... http://t.co/vgRCWALhl9"
        },
        {
            "author_id": "98608543",
            "created_at": "2013-05-16T17:16:36.000Z",
            "id": "335081361239072768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A v\u00e1...!! Jair Bolsonaro (PP-RJ) entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Angra. http://t.co/zWnVMWW0Ik"
        },
        {
            "author_id": "75601301",
            "created_at": "2013-05-16T17:16:10.000Z",
            "id": "335081250899521536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque eles s\u00e3o mais gente que a gente: deputado exige na Justi\u00e7a licen\u00e7a pessoal pra pescar em reserva ecol\u00f3gica http://t.co/jYHEaAXvtl"
        },
        {
            "author_id": "112465806",
            "created_at": "2013-05-16T17:15:55.000Z",
            "id": "335081188073021440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cmbhinforma: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela ser\u00e1 tema de audi\u00eancia | C\u00e2mara Municipal de #BeloHorizonte http://t.co/gGMntw4Bvt"
        },
        {
            "author_id": "29617691",
            "created_at": "2013-05-16T17:15:19.000Z",
            "id": "335081035744292865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mandado de seguran\u00e7a \u00e9 pessoal, personal\u00edssimo, s\u00f3 favorece ele. Se ele quisesse favorecer outras pessoas, que... http://t.co/vqngLWSplN"
        },
        {
            "author_id": "16083583",
            "created_at": "2013-05-16T17:12:38.000Z",
            "id": "335080363225399296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liga nisso Wlad Richote Olivar http://t.co/RomXWzn6y6"
        },
        {
            "author_id": "73885003",
            "created_at": "2013-05-16T17:11:12.000Z",
            "id": "335080003278610433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pra um sujeito homof\u00f3bico, a vestimenta do Bolsonaro est\u00e1 um tanto quanto homoafetiva: http://t.co/TIgqOKGK3v"
        },
        {
            "author_id": "230563474",
            "created_at": "2013-05-16T17:09:54.000Z",
            "id": "335079674218676225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por isso que digo: Quem defende pol\u00edtico nesse pa\u00eds ou \u00e9 cego ou n\u00e3o quer enxergar. http://t.co/jv0hCM7YWV"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-16T17:03:13.000Z",
            "id": "335077993363943427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "461957395",
            "created_at": "2013-05-16T17:03:00.000Z",
            "id": "335077935881023488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/mWHdF9iCZD"
        },
        {
            "author_id": "419131870",
            "created_at": "2013-05-16T16:52:57.000Z",
            "id": "335075407596511232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que absurdo!... http://t.co/89rhYS7g4o"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2013-05-16T16:51:47.000Z",
            "id": "335075113525460993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - C\u00e2nion de Goosenecks \u2013 Utah: Goosenecks State Park \u00e9 um parque estadual do estado americano de Utah, co... http://t.co/XaOhQhEyKY"
        },
        {
            "author_id": "517908088",
            "created_at": "2013-05-16T16:51:46.000Z",
            "id": "335075111545737216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - C\u00e2nion de Goosenecks \u2013 Utah: Goosenecks State Park \u00e9 um parque estadual do estado americano de Utah, co... http://t.co/Tv4HHDxXr2"
        },
        {
            "author_id": "35911020",
            "created_at": "2013-05-16T16:50:19.000Z",
            "id": "335074745232015360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/ezFAB2t5to"
        },
        {
            "author_id": "247282926",
            "created_at": "2013-05-16T16:48:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91604737,
                        -19.92109963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "335074366041780224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em audi\u00eancia p\u00fablica na Defesa da \u00e1gua em BH. Precisamos urgente da implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gandarela!!! http://t.co/2ES0uJBQWr"
        },
        {
            "author_id": "61291468",
            "created_at": "2013-05-16T16:47:51.000Z",
            "id": "335074123342573568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro entra com mandato de seguran\u00e7a pra poder usar sunga branca!\n\n#RS... http://t.co/pDMmnQ2B3r"
        },
        {
            "author_id": "112465806",
            "created_at": "2013-05-16T16:45:24.000Z",
            "id": "335073507723579392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe #AOVIVO audi\u00eancia p\u00fab. #CMBH p apresentar estudos da import da cria\u00e7\u00e3o Parque Nacional Serra d #Gandarela. http://t.co/PVZItw6eIW"
        },
        {
            "author_id": "62509647",
            "created_at": "2013-05-16T16:40:44.000Z",
            "id": "335072333385592832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela ser\u00e1 tema de audi\u00eancia na #CMBH -  http://t.co/HIgPjCnV3q via @cmbhinforma"
        },
        {
            "author_id": "201718418",
            "created_at": "2013-05-16T16:38:34.000Z",
            "id": "335071788591620096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sul 21 \u00bb Bolsonaro (enrustido e cara de pau) entra c mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra: http://t.co/5hGgHFFgas"
        },
        {
            "author_id": "25703891",
            "created_at": "2013-05-16T16:36:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "54341363",
                        "start": 74,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335071166098206720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do Bolsonaro: arma\u00e7\u00e3o de peixe grande http://t.co/BBBbLktnBX via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "71789907",
            "created_at": "2013-05-16T16:32:38.000Z",
            "id": "335070294597324800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/E8Yi12Wm6o"
        },
        {
            "author_id": "14142120",
            "created_at": "2013-05-16T16:23:22.000Z",
            "id": "335067965689061377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "crian\u00e7a mimada... http://t.co/RIsRBsgIRb"
        },
        {
            "author_id": "68819250",
            "created_at": "2013-05-16T16:18:55.000Z",
            "id": "335066844971028480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. Saca s\u00f3: http://t.co/6LWEAZSTAo"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2013-05-16T16:11:27.000Z",
            "id": "335064967009157120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era s\u00f3 o que faltava.. De\u00b4p Jair Bolsonaro Se acha acima da lei para praticar crimes ambientais...... http://t.co/lLSMSapp4R"
        },
        {
            "author_id": "480685618",
            "created_at": "2013-05-16T16:11:17.000Z",
            "id": "335064924122382336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POr Centro De Estudos Ambientais: \u00c9 o perfil do desprezo pela vida... humana e n\u00e3o humana!!!\nDeputado entrou com... http://t.co/QMUtVzYdLg"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2013-05-16T16:11:09.000Z",
            "id": "335064887996862464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era s\u00f3 o que faltava.. De\u00b4p Jair Bolsonaro Se acha acima da lei para praticar crimes ambientais... http://t.co/Zqw3DSfgev CADEIA NELE! FORA"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2013-05-16T16:11:09.000Z",
            "id": "335064887594213376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era s\u00f3 o que faltava.. De\u00b4p Jair Bolsonaro Se acha acima da lei para praticar crimes ambientais... http://t.co/FkEIwrj1P4 CADEIA NELE! FORA"
        },
        {
            "author_id": "41242622",
            "created_at": "2013-05-16T16:06:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "111123176",
                        "start": 0,
                        "username": "jeanwyllys_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "335063685477314560",
            "in_reply_to_user_id": "111123176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jeanwyllys_real Deputado, o sr. j\u00e1 viu a \u00faltima do nosso \"amigo\" que critica os \"privil\u00e9gios\" dos LGBT? http://t.co/PuvoMw8h6A"
        },
        {
            "author_id": "1433412600",
            "created_at": "2013-05-16T16:02:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "25230191",
                        "start": 0,
                        "username": "morridesunga"
                    }
                ]
            },
            "id": "335062639422091264",
            "in_reply_to_user_id": "25230191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@morridesunga Acabo de ler essa not\u00edcia no globo e vale uma olha da na foto do Bolsonaro de....Sunga branca\nhttp://t.co/lSGWYqQA8s"
        },
        {
            "author_id": "54440370",
            "created_at": "2013-05-16T16:02:01.000Z",
            "id": "335062591888048130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que mais chama aten\u00e7\u00e3o na not\u00edcia \u00e9 a foto do Bolsonaro de sunga branca. Gat\u00e3o. Vou sonhar com isso. http://t.co/lvz9YHnxUl"
        },
        {
            "author_id": "62676554",
            "created_at": "2013-05-16T16:01:32.000Z",
            "id": "335062467866677248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro, q pregui\u00e7a: http://t.co/1C0qHYr2wk"
        },
        {
            "author_id": "63503745",
            "created_at": "2013-05-16T15:58:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "3065",
                        "start": 36,
                        "username": "flaviadurante"
                    }
                ]
            },
            "id": "335061714850676736",
            "in_reply_to_user_id": "3065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "filho de uma grand\u00edssima puta! (via @flaviadurante) http://t.co/34zW7zZCL6 #podre"
        },
        {
            "author_id": "67141501",
            "created_at": "2013-05-16T15:57:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "54341363",
                        "start": 115,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335061485501964288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro falando em arbitrariedade \u00e9 mta cara de pau. sujeito cabe\u00e7a de bagre,escroto. http://t.co/B310iYM8ay via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "55662466",
            "created_at": "2013-05-16T15:57:00.000Z",
            "id": "335061329658384385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim \u00e9 o nosso Brasil.... http://t.co/qs7LSi3q0R"
        },
        {
            "author_id": "70670856",
            "created_at": "2013-05-16T15:55:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335060849171509249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/883bPyUpOI via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "140633744",
            "created_at": "2013-05-16T15:54:20.000Z",
            "id": "335060658796249088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ele n\u00e3o nos representa\". http://t.co/vrGW6JLcFU // Adoro. Os representantes desse pa\u00eds n\u00e3o representam ningu\u00e9m, n\u00e9, s\u00f3 eles mesmos."
        },
        {
            "author_id": "14440083",
            "created_at": "2013-05-16T15:52:44.000Z",
            "id": "335060254012366848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro para o ~Babaca do Ano~ http://t.co/5BeM0S8eWZ"
        },
        {
            "author_id": "54439423",
            "created_at": "2013-05-16T15:48:47.000Z",
            "id": "335059260297850882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pe\u00e7o licen\u00e7a e fa\u00e7o minhas as palvras do meu amigo Juca Filho.  O deputado em quest\u00e3o tamb\u00e9m n\u00e3o me representa de... http://t.co/RjHsyOBfLb"
        },
        {
            "author_id": "33575979",
            "created_at": "2013-05-16T15:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335058068729647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/vSQhmuATT0 via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "54658748",
            "created_at": "2013-05-16T15:43:56.000Z",
            "id": "335058041009487873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro me faz rir. http://t.co/cRumWpDCjm"
        },
        {
            "author_id": "8794032",
            "created_at": "2013-05-16T15:43:23.000Z",
            "id": "335057901548871680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o paspalho t\u00e1 no meio de uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica mar\u00edtima e diz que n\u00e3o havia placa avisando. ser\u00e1 que \u00e9 uma dessa... http://t.co/Yc1jLVlkoq"
        },
        {
            "author_id": "94123566",
            "created_at": "2013-05-16T15:42:36.000Z",
            "id": "335057706270474240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/6VBMkE9qHq"
        },
        {
            "author_id": "263705476",
            "created_at": "2013-05-16T15:41:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "78981017",
                        "start": 0,
                        "username": "Cafezinhos"
                    }
                ]
            },
            "id": "335057496848887808",
            "in_reply_to_user_id": "78981017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cafezinhos A\u00ed \u00f3 Mestre: Bostonaldo entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/XXMSHkFZAG"
        },
        {
            "author_id": "33239275",
            "created_at": "2013-05-16T15:41:07.000Z",
            "id": "335057330725089280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro, sunga branca e mau uso do poder! http://t.co/b5cBXCAViS"
        },
        {
            "author_id": "16631110",
            "created_at": "2013-05-16T15:37:33.000Z",
            "id": "335056435350208513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 impressionante como algumas pessoas, simplesmente, n\u00e3o respeitam nada nem ningu\u00e9m pelo simples fato de terem... http://t.co/uaDahPVwxl"
        },
        {
            "author_id": "65517514",
            "created_at": "2013-05-16T15:28:32.000Z",
            "id": "335054164159770624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#teresopolis  Fogo consome \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "23527769",
            "created_at": "2013-05-16T15:25:46.000Z",
            "id": "335053470224756736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/tIn8IulizM"
        },
        {
            "author_id": "333535144",
            "created_at": "2013-05-16T15:23:56.000Z",
            "id": "335053009031675904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GREEN NATION - Jair Bolsonaro pediu \"salvo-conduto\" ao MP para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/yiowejgab3 via @GreenNationFest"
        },
        {
            "author_id": "155224579",
            "created_at": "2013-05-16T15:22:07.000Z",
            "id": "335052551705747456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que que eu vou comentar sobre isso?... http://t.co/dCm11kKiku"
        },
        {
            "author_id": "35395752",
            "created_at": "2013-05-16T15:21:38.000Z",
            "id": "335052427436904448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos falar do que interessa? Um cidad\u00e3o da brilhante cidade de Paraty colocando o Bolsonaro em seu devido lugar  http://t.co/9Iyyob8GUX"
        },
        {
            "author_id": "44642892",
            "created_at": "2013-05-16T15:21:20.000Z",
            "id": "335052352673427456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG - Jair Bolsonaro pediu \"salvo-conduto\" ao MP para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/Yf3dNNZ8L4 via @GreenNationFest"
        },
        {
            "author_id": "34286453",
            "created_at": "2013-05-16T15:20:56.000Z",
            "id": "335052253629132801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca em local proibido e  diz que \"Esse pessoal do Ibama \u00e9 arbitr\u00e1rio. Eu estava s\u00f3 com uma varinha de pescar.\"\n http://t.co/aCD1OidNMw"
        },
        {
            "author_id": "51429977",
            "created_at": "2013-05-16T15:17:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "54341363",
                        "start": 10,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335051501812719616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeia RT @JornalOGlobo: Bolsonaro entra c mandado de seguran\u00e7a para PESCAR em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de Angra dos Reis. http://t.co/8beUvJGZpW"
        },
        {
            "author_id": "34286453",
            "created_at": "2013-05-16T15:17:55.000Z",
            "id": "335051490869788674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de  multado pelo IBAMA em de 10 mil ano passado, Bolsonaro entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar Angra   http://t.co/aCD1OidNMw"
        },
        {
            "author_id": "375768768",
            "created_at": "2013-05-16T15:16:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335051224460173313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/uzY1TZAtx5 via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "102955955",
            "created_at": "2013-05-16T15:16:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335051136862130176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/o2l91TJbvH via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "76104574",
            "created_at": "2013-05-16T15:16:25.000Z",
            "id": "335051114909167616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leiam tudo e entendam o que \u00e9 este sujeito e o que ele representa. http://t.co/sFP9NQeGzH"
        },
        {
            "author_id": "52890152",
            "created_at": "2013-05-16T15:14:30.000Z",
            "id": "335050634334199809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/GkJ4uXOd42"
        },
        {
            "author_id": "269379112",
            "created_at": "2013-05-16T15:14:20.000Z",
            "id": "335050590256238592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o fato \u00e9 que vivemos em uma \"democracia\" governada por ditadores e seus aliados(midia) . http://t.co/wkYbtf04R1"
        },
        {
            "author_id": "21320923",
            "created_at": "2013-05-16T15:12:41.000Z",
            "id": "335050176915992576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas \u00e9 um tremendo babaca mesmo. http://t.co/ikT3LIEMoE"
        },
        {
            "author_id": "9174052",
            "created_at": "2013-05-16T15:10:15.000Z",
            "id": "335049561754189825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/XIz3JXF4mx"
        },
        {
            "author_id": "10195752",
            "created_at": "2013-05-16T15:10:14.000Z",
            "id": "335049560588185600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/x8PQebldza Chuta quem \u00e9 deputado."
        },
        {
            "author_id": "109977049",
            "created_at": "2013-05-16T15:10:11.000Z",
            "id": "335049546038136832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por isso que eu falo que esse tipo de gente tem TANTO benef\u00edcio que fica se achando dono do mundo, mas parab\u00e9ns... http://t.co/zeaq3Ct0RA"
        },
        {
            "author_id": "59022696",
            "created_at": "2013-05-16T15:05:12.000Z",
            "id": "335048294592045056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra -  http://t.co/O4bEjrmSto // area de prote\u00e7\u00e3o integral"
        },
        {
            "author_id": "1357825848",
            "created_at": "2013-05-16T14:59:05.000Z",
            "id": "335046752107372544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai sabe aonde \u00e9 o parque municipal.. ','"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2013-05-16T14:58:06.000Z",
            "id": "335046504433741824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/wOTAkMmMBF"
        },
        {
            "author_id": "87451949",
            "created_at": "2013-05-16T14:57:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "17473827",
                        "start": 14,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335046428940443649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincalh\u00e3o RT @cbnrio Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "529523539",
            "created_at": "2013-05-16T14:57:24.000Z",
            "id": "335046328163909632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De SUNGA BRANCA!! hehehe\n\nDeputado Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica... http://t.co/91oHY9EKzl"
        },
        {
            "author_id": "405963221",
            "created_at": "2013-05-16T14:56:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335046188665536512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/WeBGLJWFRM via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "91840976",
            "created_at": "2013-05-16T14:55:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335045943894364160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/q1lFtDP4u2 via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "79367331",
            "created_at": "2013-05-16T14:51:35.000Z",
            "id": "335044865232601088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o  - http://t.co/6Afpzyil1d"
        },
        {
            "author_id": "370494952",
            "created_at": "2013-05-16T14:50:08.000Z",
            "id": "335044502182043648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral e tem como objetivo a preserva\u00e7\u00e3o da... http://t.co/i3AHtbwiSF"
        },
        {
            "author_id": "66722818",
            "created_at": "2013-05-16T14:48:28.000Z",
            "id": "335044080381874176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro pediu \"salvo-conduto\" ao MP para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica  http://t.co/Dj7RdP9uDd #JairBolsonaro #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "11323062",
            "created_at": "2013-05-16T14:47:50.000Z",
            "id": "335043922386616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado Marcelo Tas por ressuscitar a sede de m\u00eddia desse calhorda http://t.co/WRu664NLUr"
        },
        {
            "author_id": "439323220",
            "created_at": "2013-05-16T14:46:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "128372940",
                        "start": 9,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "335043666508906496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9ssimo, @jairbolsonaro! P\u00e9ssimo!  http://t.co/cMAsudqnDq"
        },
        {
            "author_id": "21031892",
            "created_at": "2013-05-16T14:43:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "8558472",
                        "start": 31,
                        "username": "frufru"
                    }
                ]
            },
            "id": "335042788402008065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00e9 um palha\u00e7o esse bolsonaro RT @frufru al\u00f4 ibama, libera o mar que o bolsonaro quer pescar --&gt; http://t.co/YFUuHfQFnd"
        },
        {
            "author_id": "64871693",
            "created_at": "2013-05-16T14:42:22.000Z",
            "id": "335042546495549440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro n\u00e3o tem mais o que inventar, n\u00e3o? http://t.co/XtXf7kEM8L"
        },
        {
            "author_id": "30862434",
            "created_at": "2013-05-16T14:41:19.000Z",
            "id": "335042282556362752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ler isso:\nhttp://t.co/6AMysx9TZp\n\ne nos coment\u00e1rios ler isso:\n\"Sempre tem algu\u00e9m para difamar o Bolsomito! Estamos com o senhor deputado!!\""
        },
        {
            "author_id": "8558472",
            "created_at": "2013-05-16T14:40:43.000Z",
            "id": "335042130705780736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "al\u00f4 ibama, libera o mar que o bolsonaro quer pescar --&gt; http://t.co/eEYRwE2ikQ"
        },
        {
            "author_id": "246095088",
            "created_at": "2013-05-16T14:39:03.000Z",
            "id": "335041709639610369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Federal Jair Bolsonaro (PP-RJ) entra com mandado de seguran\u00e7a para poder pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/MF3PARyBS8"
        },
        {
            "author_id": "91103142",
            "created_at": "2013-05-16T14:38:37.000Z",
            "id": "335041602215092224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEU A L\u00d3GICA http://t.co/UUwbqcpjbp"
        },
        {
            "author_id": "87168548",
            "created_at": "2013-05-16T14:38:34.000Z",
            "id": "335041591884529665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos perdidos com este tipo de parlamentar - Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. Fala s\u00e9rio..."
        },
        {
            "author_id": "900479504",
            "created_at": "2013-05-16T14:35:35.000Z",
            "id": "335040839996805121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro, vc me mata de pregui\u00e7a. http://t.co/mgmO7Jcrrc"
        },
        {
            "author_id": "42015429",
            "created_at": "2013-05-16T14:33:03.000Z",
            "id": "335040203586691072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro cada vez mais repudiante. Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a p/pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/XREO5K8H1r"
        },
        {
            "author_id": "48441715",
            "created_at": "2013-05-16T14:31:57.000Z",
            "id": "335039925256867840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma (imbecilidade) de Bolsonaro. Deputado entrou c/ mandado de seguran\u00e7a p/ pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/WI6RTbZNSY"
        },
        {
            "author_id": "380980266",
            "created_at": "2013-05-16T14:29:35.000Z",
            "id": "335039328201879552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4Romeu, comprem um pa\u00eds e deem de presente pr\u00e1 esse cara parar de encher o saco.\nhttp://t.co/mgtfyyV7Hf"
        },
        {
            "author_id": "542910939",
            "created_at": "2013-05-16T14:27:22.000Z",
            "id": "335038771097653248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL... UM PA\u00cdS DE DIREITOS PARA POUCOS E POUCOS COM DIREITOS... http://t.co/3hUkQ3aj3J"
        },
        {
            "author_id": "82453148",
            "created_at": "2013-05-16T14:25:40.000Z",
            "id": "335038344906031105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam isso http://t.co/BdMGLqXCQN"
        },
        {
            "author_id": "180786102",
            "created_at": "2013-05-16T14:24:05.000Z",
            "id": "335037947260858370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deputado federal Jair Bolsonaro (PP-RJ) impetrou mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra... http://t.co/4UHEflevpb"
        },
        {
            "author_id": "57712499",
            "created_at": "2013-05-16T14:23:41.000Z",
            "id": "335037846081638402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "e essa pose do deputado? bolsonaro n\u00e3o me representa, nem nunca me enganou. como diz d2, \"homofobia \u00e9 coisa de veado\" http://t.co/mILaI1QAP4"
        },
        {
            "author_id": "35506328",
            "created_at": "2013-05-16T14:22:43.000Z",
            "id": "335037599867604992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que filho da... n\u00e3o, as profissionais do sexo pago n\u00e3o merecem esse cara como filho... http://t.co/A83NmngMyj"
        },
        {
            "author_id": "68828425",
            "created_at": "2013-05-16T14:22:22.000Z",
            "id": "335037512475111425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/AkCR3BBX8P"
        },
        {
            "author_id": "60077296",
            "created_at": "2013-05-16T14:20:14.000Z",
            "id": "335036978158530561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ http://t.co/7RB9sTYmA4 #G1"
        },
        {
            "author_id": "60722772",
            "created_at": "2013-05-16T14:19:52.000Z",
            "id": "335036884235481089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro entra c/ mandato de seguran\u00e7a para pescar em area de prote\u00e7ao. Um pescador afirma: ele nao nos representa http://t.co/DHjcyK7BLd"
        },
        {
            "author_id": "77846201",
            "created_at": "2013-05-16T14:17:51.000Z",
            "id": "335036378209452035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem coment\u00e1rios... http://t.co/shnR1LczBr"
        },
        {
            "author_id": "510489388",
            "created_at": "2013-05-16T14:17:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "17473827",
                        "start": 1,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335036253475057664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@cbnrio: Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis.\" Loucura total RT"
        },
        {
            "author_id": "467777527",
            "created_at": "2013-05-16T14:16:57.000Z",
            "id": "335036148323844096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/YKp3nlhQr9"
        },
        {
            "author_id": "86117649",
            "created_at": "2013-05-16T14:14:43.000Z",
            "id": "335035588577214464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEPUTADO ENTROU COM MANDATO DE SEGURAN\u00c7A PARA PESCAR EM ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE ANGRA, ONDE \u00c9 PROIBIDO QUALQUER TIPO... http://t.co/dxTyw8zqbX"
        },
        {
            "author_id": "57712499",
            "created_at": "2013-05-16T14:14:28.000Z",
            "id": "335035523045404672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "e essa pose do deputado? como diria o z\u00e9 celso, \"todo homof\u00f3bico \u00e9 uma bicha enrustida\": http://t.co/mILaI1QAP4"
        },
        {
            "author_id": "89464000",
            "created_at": "2013-05-16T14:14:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "40053694",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "335035435594153985",
            "in_reply_to_user_id": "40053694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioBolsonaro  O oceano t\u00e3o grande e seu pai quer pescar justamente em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "141660850",
            "created_at": "2013-05-16T14:13:45.000Z",
            "id": "335035344842022912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/kyPnXTZ2xe"
        },
        {
            "author_id": "57712499",
            "created_at": "2013-05-16T14:13:05.000Z",
            "id": "335035175631196161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muita coincid\u00eancia ou faltou vergonha aos deputados governistas que apresentaram projetos ap\u00f3s o \"incidente\"? http://t.co/mILaI1QAP4"
        },
        {
            "author_id": "57712499",
            "created_at": "2013-05-16T14:12:13.000Z",
            "id": "335034959368683522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "jair bolsonaro, uma aberra\u00e7\u00e3o pol\u00edtica: http://t.co/EwSpIqYewq"
        },
        {
            "author_id": "345023067",
            "created_at": "2013-05-16T14:11:36.000Z",
            "id": "335034801767735296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a\u00ed o cara que adora apontar o dedo para o que ele acha que \u00e9 inconstitucional: http://t.co/6DLhpqXsKl"
        },
        {
            "author_id": "14516814",
            "created_at": "2013-05-16T14:11:06.000Z",
            "id": "335034678836883456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o Bolsonaro de sunga branca http://t.co/2kodfhnGrh"
        },
        {
            "author_id": "182222704",
            "created_at": "2013-05-16T14:09:08.000Z",
            "id": "335034181711175680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/ZlTzsXjBkY"
        },
        {
            "author_id": "511349214",
            "created_at": "2013-05-16T14:06:04.000Z",
            "id": "335033409086828544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KKKKKKKKKKKKKK... O SENHOR DOS ABSURDOS... \nBRANCO, RICO E HETERO... ELE \u00c9 PERFEITO !!!! http://t.co/iv3BHWdLWs"
        },
        {
            "author_id": "58389427",
            "created_at": "2013-05-16T14:05:00.000Z",
            "id": "335033140697518081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Foto do Bolsonaro de sunga na lancha substituir\u00e1 \"O Grito\" do Munch no Louvre ---&gt; http://t.co/WWu2GkbMSi"
        },
        {
            "author_id": "16682832",
            "created_at": "2013-05-16T14:04:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "128372940",
                        "start": 29,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "335033040432668674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "pega aqui na minha cororoca, @jairbolsonaro http://t.co/cxPemrjLsV"
        },
        {
            "author_id": "82497950",
            "created_at": "2013-05-16T14:03:57.000Z",
            "id": "335032879186866176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/NZdc8BPxga Ignorante s\u00f3 d\u00e1 pra esperarn isso."
        },
        {
            "author_id": "32253289",
            "created_at": "2013-05-16T14:02:49.000Z",
            "id": "335032593999331328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/2M3fDrjmYU N\u00e3o basta roubar, tem q destruir."
        },
        {
            "author_id": "573159397",
            "created_at": "2013-05-16T14:01:22.000Z",
            "id": "335032227270389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/R7zSzVcbYf"
        },
        {
            "author_id": "15883476",
            "created_at": "2013-05-16T14:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335031932901543937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/hovWWeUnjF via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "63126129",
            "created_at": "2013-05-16T14:00:05.000Z",
            "id": "335031907098165248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja s\u00f3 que imensa \u00e1rea verde no Parque Nacional del Caf\u00e9, na Col\u00f4mbia!\n\nhttp://t.co/NXlgHEWZqB... http://t.co/eEPHoDRYK5"
        },
        {
            "author_id": "34467533",
            "created_at": "2013-05-16T13:57:42.000Z",
            "id": "335031304062107648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dep Bolsonaro, merece apanhar, e n\u00e3o \u00e9 pouco n\u00e3o ..... http://t.co/36eEeTkg94"
        },
        {
            "author_id": "49848861",
            "created_at": "2013-05-16T13:52:21.000Z",
            "id": "335029957950578688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro entra com mandado de seguran\u00e7a pra pescar em \u00e1rea ecol\u00f3gica de Angra -o cara que est\u00e1 sempre do lado errado http://t.co/Y8BfVBOq0I"
        },
        {
            "author_id": "10878422",
            "created_at": "2013-05-16T13:49:40.000Z",
            "id": "335029284601229313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior fanfarr\u00e3o brasileiro. Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/NAubiewsD5"
        },
        {
            "author_id": "155572691",
            "created_at": "2013-05-16T13:45:33.000Z",
            "id": "335028248083832832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro n\u00e3o nos representa, afirmou M\u00e1rcio A. Oliveira, presidente da Col\u00f4nia dos Pescadores Z18 de Paraty http://t.co/hRAxbVE0gw"
        },
        {
            "author_id": "359490152",
            "created_at": "2013-05-16T13:44:09.000Z",
            "id": "335027897247096832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/zBj1VoX7iX"
        },
        {
            "author_id": "173227517",
            "created_at": "2013-05-16T13:40:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335027014497087488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/Q5YPbaSxMl via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "193088644",
            "created_at": "2013-05-16T13:39:58.000Z",
            "id": "335026842941661186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vota no homem, vota!!! http://t.co/g6xLXFV6Ts"
        },
        {
            "author_id": "501724591",
            "created_at": "2013-05-16T13:38:37.000Z",
            "id": "335026502951374848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/1YWWQm2tfR"
        },
        {
            "author_id": "1149282084",
            "created_at": "2013-05-16T13:37:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87321776,
                        -23.49682871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "335026284939849728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom lugar para ler!!! @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/LOl5LjIJ9U"
        },
        {
            "author_id": "155572691",
            "created_at": "2013-05-16T13:36:06.000Z",
            "id": "335025868755857409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha d ser a besta do Bolsonaro - Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/hRAxbVE0gw"
        },
        {
            "author_id": "1149282084",
            "created_at": "2013-05-16T13:35:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87321776,
                        -23.49682871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "335025786908196864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de uma corrida!! Vamos a leitura!!! @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/vxLeDPN6gk"
        },
        {
            "author_id": "18476126",
            "created_at": "2013-05-16T13:34:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335025568301060097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/heDlYWkS9W via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "81684043",
            "created_at": "2013-05-16T13:34:47.000Z",
            "id": "335025537493913600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas \u00e9 cara de pau &gt;&gt; http://t.co/exy5CEyAo1"
        },
        {
            "author_id": "50334471",
            "created_at": "2013-05-16T13:34:09.000Z",
            "id": "335025379850993664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele pode? http://t.co/PXrnCkvSJU"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2013-05-16T13:33:06.000Z",
            "id": "335025114498355200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com investimento de R$ 852 mil, Parque Estadual Jaragu\u00e1 ganhar\u00e1 novos atrativos e melhorias nas atuais estruturas http://t.co/VaJmhzAaWM"
        },
        {
            "author_id": "46225521",
            "created_at": "2013-05-16T13:32:08.000Z",
            "id": "335024872998711297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - O Globo http://t.co/rbIfTBLOs8 vc defende esta fdp?"
        },
        {
            "author_id": "69454631",
            "created_at": "2013-05-16T13:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335024848176836609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/Xad76Oq4ux via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "36505057",
            "created_at": "2013-05-16T13:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "42593930",
                        "start": 3,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "335024166166212608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @andretrig Deputado entrou com mandado de seguranca para pescar em estacao ecologica de Angra #Bolsonaro #rid\u00edculo http://t.co/KX4AvLFThQ"
        },
        {
            "author_id": "98018645",
            "created_at": "2013-05-16T13:28:48.000Z",
            "id": "335024033764622337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/qNPrqxmCRI #evang\u00e9licos"
        },
        {
            "author_id": "37745367",
            "created_at": "2013-05-16T13:26:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "17473827",
                        "start": 1,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335023498227494912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@cbnrio: Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis.\" Pode acabar mundo"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2013-05-16T13:26:00.000Z",
            "id": "335023329113174017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a no #Descubraminas o Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a e planeje uma visita. Informa\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m em ingl\u00eas! http://t.co/Rl2ToxUb3J"
        },
        {
            "author_id": "354986033",
            "created_at": "2013-05-16T13:25:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335023238813999105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/u3KMUVnwqL via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "59583984",
            "created_at": "2013-05-16T13:22:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335022458744745984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/GM91LVDX3l via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "382717524",
            "created_at": "2013-05-16T13:21:44.000Z",
            "id": "335022256407330816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JAIR BOLSONARO ENTROU COM MANDADO DE SEGURAN\u00c7A PARA PESCAR EM ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE ANGRA\n\nMP afirmou que Jair... http://t.co/XFqpu5FO11"
        },
        {
            "author_id": "14821116",
            "created_at": "2013-05-16T13:20:19.000Z",
            "id": "335021898817757184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bo\u00e7alNauro \u00e9 pego em crime ambiental // Dep entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/ZYSPHW6bUS"
        },
        {
            "author_id": "98755649",
            "created_at": "2013-05-16T13:19:39.000Z",
            "id": "335021728424140800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mandado de Seguran\u00e7a para pleitear o direito de pescar numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental E favorecer outros pescadores? D-A-O-N-D-E?"
        },
        {
            "author_id": "29029629",
            "created_at": "2013-05-16T13:18:55.000Z",
            "id": "335021543925100544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enqto vcs ficam perdendo tempo encontrando piadinha pra futebol, bolsonaro briga pra pescar em lugar proibido http://t.co/YrigmqQiUT"
        },
        {
            "author_id": "98755649",
            "created_at": "2013-05-16T13:17:59.000Z",
            "id": "335021309752905728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hahahahahahahahahahahahaha, Bolsa ataca novamente. S\u00f3 que dessa vez ele ataca os ambientalistas. http://t.co/5puO4pXmHm"
        },
        {
            "author_id": "1131366536",
            "created_at": "2013-05-16T13:17:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "335021209152524291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo Capixaba (Esp\u00edrito Santo). Parque Estadual e Montanha Pedra Azul...: http://t.co/RZjSMT3awP via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "32276246",
            "created_at": "2013-05-16T13:16:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "54341363",
                        "start": 3,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335020830750830593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @JornalOGlobo: Jair Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de Angra dos Reis http://t.co/h7VRiuVB3w"
        },
        {
            "author_id": "53499097",
            "created_at": "2013-05-16T13:14:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335020509366464513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/mMczweNDaI via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "8236812",
            "created_at": "2013-05-16T13:13:26.000Z",
            "id": "335020167639728130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/5iUQO5DhQK"
        },
        {
            "author_id": "16941798",
            "created_at": "2013-05-16T13:12:32.000Z",
            "id": "335019939159216129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda tem gente que ap\u00f3ia esse deputado...\n\n\"Ele foi arrogante e prepotente \u2014 lembrou o ent\u00e3o chefe do... http://t.co/a6dWxnRoxs"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-05-16T13:09:30.000Z",
            "id": "335019174025891841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ: Acidente est\u00e1 acontecendo na Pedra do ... http://t.co/Ps5ZJRaqBN"
        },
        {
            "author_id": "90285383",
            "created_at": "2013-05-16T13:08:12.000Z",
            "id": "335018848073949184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JAIR BOLSONARO \u00c9 UM GRANDE SAFADO. http://t.co/iiD3zI9jkU"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-05-16T13:05:31.000Z",
            "id": "335018171696300032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ http://t.co/FEPP5HcBaC"
        },
        {
            "author_id": "167749392",
            "created_at": "2013-05-16T13:02:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "17473827",
                        "start": 24,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335017381137113089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Dejeto humano --&gt; RT @cbnrio Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "14628538",
            "created_at": "2013-05-16T13:02:09.000Z",
            "id": "335017326057500672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O presidente da Col\u00f4nia dos Pescadores nega \napoio por parte do parlamentar e afirma: ele n\u00e3o nos representa! HAHA!\n http://t.co/sE9tY8mug4"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2013-05-16T13:00:49.000Z",
            "id": "335016991607881729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ http://t.co/jG5yIQ15SB"
        },
        {
            "author_id": "48791250",
            "created_at": "2013-05-16T13:00:47.000Z",
            "id": "335016983651295232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro entrou c/ mandado de seguran\u00e7a p/ pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica onde \u00e9 PROIBIDO qualquer interven\u00e7\u00e3o humana http://t.co/mNYJ8hs52S"
        },
        {
            "author_id": "22955758",
            "created_at": "2013-05-16T13:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "17473827",
                        "start": 20,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335016821298167809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Olha q pessoa?!! RT @cbnrio Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "14628538",
            "created_at": "2013-05-16T12:59:47.000Z",
            "id": "335016728973172736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Deputado Jair Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra. http://t.co/sE9tY8mug4"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2013-05-16T12:58:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335016475108704257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/HwwxHTzdi5 via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "40335658",
            "created_at": "2013-05-16T12:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "17473827",
                        "start": 15,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335016462181879808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tdo errado :( \"@cbnrio: Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis.\""
        },
        {
            "author_id": "197197894",
            "created_at": "2013-05-16T12:53:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "17473827",
                        "start": 16,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335015087515521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florzinha \u00e9 oce @cbnrio: Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2013-05-16T12:53:08.000Z",
            "id": "335015055739465729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ http://t.co/qupzrl1ZQP"
        },
        {
            "author_id": "78708091",
            "created_at": "2013-05-16T12:51:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "17473827",
                        "start": 18,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335014637319888896",
            "in_reply_to_user_id": "17473827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vez idiota... @cbnrio: Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis"
        },
        {
            "author_id": "54526116",
            "created_at": "2013-05-16T12:50:10.000Z",
            "id": "335014311376347136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal \u00e9 a fala do presidente da Col\u00f4nia dos Pescadores Z18 de Paraty:\n\n... \"Essa pessoa (Jair Bolsonaro), que n\u00e3o... http://t.co/ME7onW7Qyq"
        },
        {
            "author_id": "38585113",
            "created_at": "2013-05-16T12:49:38.000Z",
            "id": "335014176353316864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bolsonaro al\u00e9m de bo\u00e7al com direito de minorias, tamb\u00e9m n\u00e3o respeita o meio ambiente rsrsr http://t.co/HhWfnmhcuA"
        },
        {
            "author_id": "194455498",
            "created_at": "2013-05-16T12:46:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "17473827",
                        "start": 6,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335013330211188738",
            "in_reply_to_user_id": "17473827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WTF? \u201c@cbnrio: Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "55095654",
            "created_at": "2013-05-16T12:44:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "17473827",
                        "start": 17,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335012863510970369",
            "in_reply_to_user_id": "17473827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um lixo mesmo \u201c@cbnrio: Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "16134778",
            "created_at": "2013-05-16T12:43:41.000Z",
            "id": "335012678919659520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/5odcQA52Vw"
        },
        {
            "author_id": "325279756",
            "created_at": "2013-05-16T12:43:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335012602189070336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/rL1SroD5hy via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2013-05-16T12:42:57.000Z",
            "id": "335012493573365760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O podre Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7 a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/jVbZRRxQZx"
        },
        {
            "author_id": "36823059",
            "created_at": "2013-05-16T12:42:45.000Z",
            "id": "335012444432904192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Jair Bolsonaro em momento de descontra\u00e7\u00e3o: http://t.co/RlsvjGUXp4"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2013-05-16T12:40:50.000Z",
            "id": "335011961148436481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a salvar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba assine a peti\u00e7\u00e3o: http://t.co/80seRpGx98"
        },
        {
            "author_id": "46152686",
            "created_at": "2013-05-16T12:38:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "122087783",
                        "start": 3,
                        "username": "TranstornoRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "335011304752443392",
            "in_reply_to_user_id": "122087783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @TranstornoRJ: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ http://t.co/afHsbCXrLa"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-05-16T12:37:08.000Z",
            "id": "335011032051359744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ http://t.co/4h4G9gfEx9"
        },
        {
            "author_id": "122087783",
            "created_at": "2013-05-16T12:37:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "46152686",
                        "start": 94,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "335011015865544704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ http://t.co/LtwgG3iDSL @LeiSecaRJ"
        },
        {
            "author_id": "77523879",
            "created_at": "2013-05-16T12:37:02.000Z",
            "id": "335011004746444800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguranca para pescar em estacao ecologica de Angra #Bolsonaro #rid\u00edculo... http://t.co/TRK3lrF7Q6"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2013-05-16T12:35:23.000Z",
            "id": "335010589053169666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em  Angra. via O Globo. http://t.co/f7kVho2zSX"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2013-05-16T12:34:16.000Z",
            "id": "335010310995988480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ http://t.co/gTEzV6bPdn"
        },
        {
            "author_id": "1381980960",
            "created_at": "2013-05-16T12:31:59.000Z",
            "id": "335009734610518016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de Angra dos Reis. http://t.co/KAnkuSP3mn"
        },
        {
            "author_id": "66230791",
            "created_at": "2013-05-16T12:31:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335009564099489792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/5f61gkNs7T via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "37978811",
            "created_at": "2013-05-16T12:31:09.000Z",
            "id": "335009524924690432",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepBolsonaro pescando onde n\u00e3o deve... http://t.co/GThecuYo0D"
        },
        {
            "author_id": "121429524",
            "created_at": "2013-05-16T12:29:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "17473827",
                        "start": 1,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335009231965138945",
            "in_reply_to_user_id": "17473827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@cbnrio: Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis.\u201d// pq o espanto?"
        },
        {
            "author_id": "542593150",
            "created_at": "2013-05-16T12:25:33.000Z",
            "id": "335008116401926144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/Y5WS7d876y"
        },
        {
            "author_id": "74749150",
            "created_at": "2013-05-16T12:24:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335007849220542465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/TBrbvVRqou via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "45069445",
            "created_at": "2013-05-16T12:24:09.000Z",
            "id": "335007764675952640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achou que ele era 'apenas'homof\u00f3bico?|Deputado #Bolsonaro entrou c/mandado de seguran\u00e7a p/pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/x6gRy9QvF3"
        },
        {
            "author_id": "180964614",
            "created_at": "2013-05-16T12:23:35.000Z",
            "id": "335007622107394049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As idiotices do deputado #JairBolsonaro s\u00e3o maiores a cada dia. http://t.co/yEr9FjCfv7"
        },
        {
            "author_id": "160677900",
            "created_at": "2013-05-16T12:20:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "17473827",
                        "start": 21,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335006852033163265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ca\u00ea FILHADAPUTAGEM RT @cbnrio Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "54341829",
            "created_at": "2013-05-16T12:19:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "17473827",
                        "start": 1,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335006626375401472",
            "in_reply_to_user_id": "17473827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@cbnrio: Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis.\u201d Seri\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "59425909",
            "created_at": "2013-05-16T12:16:22.000Z",
            "id": "335005803750760448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rid\u00edculo, Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de Angra dos Reis. http://t.co/EwCkcZlKod"
        },
        {
            "author_id": "90746299",
            "created_at": "2013-05-16T12:13:32.000Z",
            "id": "335005089674702850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano de manejo pretende preservar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tamoios, em Angra http://t.co/Olfw2CLAUh"
        },
        {
            "author_id": "81993705",
            "created_at": "2013-05-16T12:13:00.000Z",
            "id": "335004956958543872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 faltando o qu\u00ea pra cassar esse cara? http://t.co/tOMVis8zrb\u201d"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2013-05-16T12:12:43.000Z",
            "id": "335004887165304832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 e para que serve um parque nacional? Descubra no @CidadesSolucoes: http://t.co/pp5hMcqw16 #globonews"
        },
        {
            "author_id": "121207551",
            "created_at": "2013-05-16T12:12:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "113194428",
                        "start": 0,
                        "username": "RealMORTE"
                    }
                ]
            },
            "id": "335004869326934016",
            "in_reply_to_user_id": "113194428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RealMORTE \u00f4 dona, por favor, leva logo esse rapaz aqui. obrigado. http://t.co/JdmTsAS5au"
        },
        {
            "author_id": "813568141",
            "created_at": "2013-05-16T12:10:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335004358573969408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/f9XfhK3Rsn via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "813568141",
            "created_at": "2013-05-16T12:09:52.000Z",
            "id": "335004169062711296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 o senso de coletividade do deputado Bolsonaro?  https://t.co/PJXTq5k7Hy"
        },
        {
            "author_id": "28997505",
            "created_at": "2013-05-16T12:08:59.000Z",
            "id": "335003945804124161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/SWHUhHwJgR Olha q legal esse \"nosso\" deputado Bolsonaro.se ele \u00f1 \u00e9 retardado, pat\u00e9tico e abusado, eu \u00f1 sei mais quem pode ser."
        },
        {
            "author_id": "47967946",
            "created_at": "2013-05-16T12:05:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "17473827",
                        "start": 22,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335003170365399040",
            "in_reply_to_user_id": "17473827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tragic\u00f4mica pol\u00edtica \u200f@cbnrio Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis"
        },
        {
            "author_id": "257747131",
            "created_at": "2013-05-16T12:05:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335003114795048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/EzKtfngCJh via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "43829851",
            "created_at": "2013-05-16T12:04:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "17473827",
                        "start": 1,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335002849949925377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@cbnrio: Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis.\" #surreal"
        },
        {
            "author_id": "18911192",
            "created_at": "2013-05-16T12:04:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "14861303",
                        "start": 0,
                        "username": "fvanzo"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "17473827",
                        "start": 23,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335002835316002816",
            "in_reply_to_user_id": "14861303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@fvanzo #VanzoNews RT \u200f@cbnrio Dep. Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "51513643",
            "created_at": "2013-05-16T12:04:13.000Z",
            "id": "335002746895859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um verdadeiro PALHA\u00c7O!! S\u00f3 nos resta rir. kkkkkkkkkk    http://t.co/Heb08LyAn7"
        },
        {
            "author_id": "163282302",
            "created_at": "2013-05-16T12:04:02.000Z",
            "id": "335002702461407233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a gente pensa que acabou o estoque de sandices do Bolsonaro, se surpreende com mais uma. http://t.co/rF23SXbPLm"
        },
        {
            "author_id": "1199495929",
            "created_at": "2013-05-16T12:03:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "42593930",
                        "start": 3,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "335002446545960960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @andretrig Deputado entrou com mandado de seguranca para pescar em estacao ecologica de Angra #Bolsonaro #rid\u00edculo http://t.co/eNIEf0dfrm"
        },
        {
            "author_id": "58202895",
            "created_at": "2013-05-16T12:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "42593930",
                        "start": 3,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "335002441382780928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @andretrig Deputado entrou com mandado de seguranca para pescar em estacao ecologica de Angra #Bolsonaro #rid\u00edculo http://t.co/Q2bbFRqtwR"
        },
        {
            "author_id": "44336362",
            "created_at": "2013-05-16T12:02:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "42593930",
                        "start": 3,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "335002436341202946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @andretrig Deputado entrou com mandado de seguranca para pescar em estacao ecologica de Angra #Bolsonaro #rid\u00edculo http://t.co/2reKFg2LrT"
        },
        {
            "author_id": "19765388",
            "created_at": "2013-05-16T12:02:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "42593930",
                        "start": 3,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "335002427302494208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @andretrig Deputado entrou com mandado de seguranca para pescar em estacao ecologica de Angra #Bolsonaro #rid\u00edculo http://t.co/0zPLEGUD4U"
        },
        {
            "author_id": "16298618",
            "created_at": "2013-05-16T12:02:08.000Z",
            "id": "335002221479620609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"ele foi grosso e prepotente\" que surpresa... http://t.co/BJ79hvyLY3"
        },
        {
            "author_id": "23246734",
            "created_at": "2013-05-16T12:01:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335001950011658240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "argh #bolsonaro|Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra- http://t.co/l2XNGlJCZd via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "68588387",
            "created_at": "2013-05-16T12:00:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "54341363",
                        "start": 23,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335001929346322434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse cara n existe! RT @JornalOGlobo: Jair Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a p/pescar em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/2rPVRNIMdh"
        },
        {
            "author_id": "80612996",
            "created_at": "2013-05-16T11:54:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "313455279",
                        "start": 0,
                        "username": "jac_kastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "335000381438431232",
            "in_reply_to_user_id": "313455279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jac_kastro Seguramente ele tem um dist\u00farbio: \"autoritarismus disturbius\" . http://t.co/MNFZ706NdI"
        },
        {
            "author_id": "157853269",
            "created_at": "2013-05-16T11:53:45.000Z",
            "id": "335000110503186433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mandado de seguran\u00e7a para pescar?! http://t.co/5l10DDkv9D #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "55998856",
            "created_at": "2013-05-16T11:49:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "334999033498198016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@JornalOGlobo: Jair Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de Angra dos Reis. http://t.co/8DbTc364sb\""
        },
        {
            "author_id": "313455279",
            "created_at": "2013-05-16T11:49:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "80612996",
                        "start": 8,
                        "username": "GAYEGOS"
                    }
                ]
            },
            "id": "334998994084319233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom dia @GAYEGOS, j\u00e1 viu essa?? Jair Bolsonaro entrou c mandado d seguran\u00e7a p pescar em \u00e1rea d conserva\u00e7\u00e3o de Angra. http://t.co/In7U3HlnfP"
        },
        {
            "author_id": "445864794",
            "created_at": "2013-05-16T11:44:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "334997833042259970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@JornalOGlobo: Jair Bolsonaro entrou com mandado S para pescar em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de Angra dos Reis. http://t.co/nmD5feil7x\" Cambada !"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2013-05-16T11:44:14.000Z",
            "id": "334997715756912641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguranca para pescar em estacao ecologica de Angra #Bolsonaro #rid\u00edculo http://t.co/TSMOtVtGm5"
        },
        {
            "author_id": "96411939",
            "created_at": "2013-05-16T11:43:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "17473827",
                        "start": 22,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "334997562127966209",
            "in_reply_to_user_id": "17473827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consci\u00eancia Ecol\u00f3gica @cbnrio Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2013-05-16T11:40:04.000Z",
            "id": "334996667206082560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Jair Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de Angra dos Reis. http://t.co/mVqW5yLkZh"
        },
        {
            "author_id": "16887025",
            "created_at": "2013-05-16T11:39:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "66441430",
                        "start": 14,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "334996400691634176",
            "in_reply_to_user_id": "66441430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro RT \u201c@OGlobo_Rio: Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \nhttp://t.co/KU0yNmufPy"
        },
        {
            "author_id": "27359702",
            "created_at": "2013-05-16T11:32:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "66441430",
                        "start": 84,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "334994808563171328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o bastasse todo o resto, ainda tem essa do Bolsonaro:\nhttp://t.co/3aPeuZC7HZ (via @OGlobo_Rio e @FabioSeghese)"
        },
        {
            "author_id": "292664294",
            "created_at": "2013-05-16T11:32:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "17473827",
                        "start": 21,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "334994672520921088",
            "in_reply_to_user_id": "17473827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 um bo\u00e7al mesmo! RT @cbnrio Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "53809562",
            "created_at": "2013-05-16T11:31:39.000Z",
            "id": "334994550101790720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pessoa bacana esse Bolsonaro! &gt;&gt; Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/vLJEHU7WDl"
        },
        {
            "author_id": "26394610",
            "created_at": "2013-05-16T11:29:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "17473827",
                        "start": 9,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "334993919928594432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA \u201c@cbnrio: Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "89464000",
            "created_at": "2013-05-16T11:26:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "334993203394670592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/mOiZTn0Dom via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2013-05-16T11:14:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98452806,
                        -22.44871517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "334990275820781568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Muito triste :-( #naosoltebaloes #parnaso #Teres\u00f3polis\u2026 http://t.co/o619yEdvIi"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-05-16T11:13:45.000Z",
            "id": "334990045155045376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1-Jipioca, no Amap\u00e1, re\u00fane conselho gestor http://t.co/9aMR2YeUp2"
        },
        {
            "author_id": "35900170",
            "created_at": "2013-05-16T11:13:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "17473827",
                        "start": 9,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "334989966029488129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil ! @cbnrio: Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis.\""
        },
        {
            "author_id": "79535132",
            "created_at": "2013-05-16T11:09:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "334989090573414400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/G4B6ey67Bz via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "140310356",
            "created_at": "2013-05-16T11:08:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "17473827",
                        "start": 14,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "334988758204166144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entao ta! Rt \"@cbnrio: Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis.\""
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2013-05-16T11:08:37.000Z",
            "id": "334988756442554370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, restri\u00e7\u00f5es de pesca em Ilha Grande\nhttp://t.co/eHGVfCnWMl"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2013-05-16T11:07:41.000Z",
            "id": "334988517543403520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra\nhttp://t.co/opKUuJmSrW"
        },
        {
            "author_id": "122430435",
            "created_at": "2013-05-16T11:03:34.000Z",
            "id": "334987485195169792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 muita cara de pau! Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/ZD3wR4iML5"
        },
        {
            "author_id": "158482123",
            "created_at": "2013-05-16T11:02:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "54341363",
                        "start": 116,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "334987276616613888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jair Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/u8JRLvgx4t via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "199701391",
            "created_at": "2013-05-16T10:57:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "17473827",
                        "start": 1,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "334986069919559680",
            "in_reply_to_user_id": "17473827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@cbnrio: Deputado Jair Bolsonaro entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis.\" t\u00e1 faltando trabalho"
        },
        {
            "author_id": "43106272",
            "created_at": "2013-05-16T10:50:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17473827",
                        "start": 4,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "334984307816939520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT: @cbnrio \nDeputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "17473827",
            "created_at": "2013-05-16T10:49:03.000Z",
            "id": "334983828668026881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 23,
                "retweet_count": 70
            },
            "text": "Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2013-05-16T10:45:43.000Z",
            "id": "334982990797099008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte da floresta do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Foto: Leandro Nunes. http://t.co/cgu9sSoH9Q"
        },
        {
            "author_id": "57891628",
            "created_at": "2013-05-16T10:42:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "334982138006994944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/zbHgGnCwva via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "1160348864",
            "created_at": "2013-05-16T10:35:33.000Z",
            "id": "334980433605431296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, restri\u00e7\u00f5es de pesca em Ilha Grande http://t.co/R46pxV0T1m"
        },
        {
            "author_id": "1160348864",
            "created_at": "2013-05-16T10:35:32.000Z",
            "id": "334980428425474048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/96I1lfklKi"
        },
        {
            "author_id": "1328894792",
            "created_at": "2013-05-16T10:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "334975142654529536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/L5dh2HsqzU via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "74471480",
            "created_at": "2013-05-16T09:56:57.000Z",
            "id": "334970720356536320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 forma novos Brigadistas -... http://t.co/jyk4HEsSvf"
        },
        {
            "author_id": "74471480",
            "created_at": "2013-05-16T09:56:43.000Z",
            "id": "334970660315099136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 forma novos Brigadistas -... http://t.co/CYXXD8nytp"
        },
        {
            "author_id": "540509277",
            "created_at": "2013-05-16T09:44:56.000Z",
            "id": "334967694610812928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra\"\nFam\u00edlia padr\u00e3o Brasileira, burra e sem no\u00e7\u00e3o.\n#educacao"
        },
        {
            "author_id": "381801573",
            "created_at": "2013-05-16T08:14:18.000Z",
            "id": "334944888024092672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, restri\u00e7\u00f5es de pesca em Ilha Grande http://t.co/ySmiBefjlS"
        },
        {
            "author_id": "85867902",
            "created_at": "2013-05-16T04:31:35.000Z",
            "id": "334888837228662785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UIZ DE FORA - 15/5/2013 - 18:53\n\nFaixas para deficientes e idosos s\u00e3o pintadas no Parque Natural Municipal da... http://t.co/ESHvYjFS94"
        },
        {
            "author_id": "85867902",
            "created_at": "2013-05-16T04:31:34.000Z",
            "id": "334888832166133761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UIZ DE FORA - 15/5/2013 - 18:53\n\nFaixas para deficientes e idosos s\u00e3o pintadas no Parque Natural Municipal da... http://t.co/NQ1gDZpx6y"
        },
        {
            "author_id": "54336456",
            "created_at": "2013-05-16T04:27:35.000Z",
            "id": "334887831342288896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sacanagem \u00e9 que no dia que tem esses shows que eu to louca pra ir no parque municipal por 15 reais, tem show do nando reis de gra\u00e7a na pra\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "85867902",
            "created_at": "2013-05-16T03:57:50.000Z",
            "id": "334880343272333314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JUIZ DE FORA - 15/5/2013 - 18:53\n\nFaixas para deficientes e idosos s\u00e3o pintadas no Parque Natural Municipal da... http://t.co/iINWZbKueU"
        },
        {
            "author_id": "450156176",
            "created_at": "2013-05-16T03:20:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "4809190043",
                        "start": 0,
                        "username": "AllforJiley"
                    }
                ]
            },
            "id": "334870910123261952",
            "in_reply_to_user_id": "606866197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@allforjiley qual? o q \u00e9 no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1426605458",
            "created_at": "2013-05-16T03:10:03.000Z",
            "id": "334868318408286209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca e o Parque Nacional do Igua\u00e7u recebem 4 milh\u00f5es de visitantes por ano. @CidadesSolucoes, no ar! #globonews"
        },
        {
            "author_id": "528138918",
            "created_at": "2013-05-16T02:40:27.000Z",
            "id": "334860868917542912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u: Trilha das Cataratas, Trilha do Po\u00e7o Preto, Trilha das Bananeiras, e Trilha Macuco Safari."
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2013-05-16T02:38:51.000Z",
            "id": "334860469380739072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca e o Parque Nacional do Igua\u00e7u recebem 4 milh\u00f5es de visitantes por ano. @CidadesSolucoes, no ar! #globonews"
        },
        {
            "author_id": "347660547",
            "created_at": "2013-05-16T02:32:05.000Z",
            "id": "334858765834780673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carara Parque Nacional / GreenNoise\u00ae TELEPORTER http://t.co/8lfUymdpjK"
        },
        {
            "author_id": "46893780",
            "created_at": "2013-05-16T02:14:38.000Z",
            "id": "334854373165375489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINERADORA DE GRANITOS NO PARQUE ESTADUAL DE ITAPU\u00c3;;;\u00c9 RUIM AGUARDEM MAIS CABE\u00c7AS V\u00c3O ROLAR;;;;;KKKKKKKK OS... http://t.co/09e1SwPDGi"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-05-16T02:03:37.000Z",
            "id": "334851601544126467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes, veja: http://t.co/dpVzVW3Uhp http://t.co/RvppocpTxm"
        },
        {
            "author_id": "1128271542",
            "created_at": "2013-05-16T01:50:23.000Z",
            "id": "334848268917960704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aki no Goi\u00e1s Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nO parque nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade... http://t.co/sEISfeEvC7"
        },
        {
            "author_id": "91144168",
            "created_at": "2013-05-16T00:56:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "334834622661795841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/qc1OKfAcfc"
        },
        {
            "author_id": "458332576",
            "created_at": "2013-05-16T00:54:50.000Z",
            "id": "334834292406484992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o mineirada de Beozonte! http://t.co/bNZjbGq7Ro"
        },
        {
            "author_id": "736857829",
            "created_at": "2013-05-16T00:27:59.000Z",
            "id": "334827532966821890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela ser\u00e1 tema de audi\u00eancia | C\u00e2mara Municipal de Belo Horizonte http://t.co/drMpCAqKVp via @cmbhinforma"
        },
        {
            "author_id": "459583410",
            "created_at": "2013-05-16T00:27:25.000Z",
            "id": "334827389387407361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela ser\u00e1 tema de audi\u00eancia | C\u00e2mara Municipal de Belo Horizonte http://t.co/rEvt2Fxbxv via @cmbhinforma"
        },
        {
            "author_id": "1202381732",
            "created_at": "2013-05-16T00:22:16.000Z",
            "id": "334826096015060993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando para casa :) belo parque kk (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/hwtZYHiEzI"
        },
        {
            "author_id": "52855283",
            "created_at": "2013-05-16T00:00:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "15768105",
                        "start": 110,
                        "username": "SoninhaFrancine"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "24221392",
                        "start": 127,
                        "username": "prefeituraSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "334820567981109249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra\u00e7as e o Parque Municipal da Vila Manchester ZL est\u00e3o totalmente descuidados.O mato e o lixo tomaram conta. @soninhafrancine @prefeiturasp"
        },
        {
            "author_id": "850295508",
            "created_at": "2013-05-15T23:42:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8613119,
                        -23.5096574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "334816144659722240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "piranha &lt;3 @_melsales @ parque municipal http://t.co/vlw8azKpvF"
        },
        {
            "author_id": "172910646",
            "created_at": "2013-05-15T23:09:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.999665,
                        -19.9181772
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "334807789035720704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The happiness will fall on men. \u2600\ud83d\udc53 barbaranilma @ Mirante parque estadual do rola mo\u00e7a http://t.co/qVdZz337Ea"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2013-05-15T23:03:04.000Z",
            "id": "334806164963479552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 receber\u00e1 R$ 852 mil para obras de melhorias #meioambiente http://t.co/VaJmhzAaWM"
        },
        {
            "author_id": "286794901",
            "created_at": "2013-05-15T22:56:38.000Z",
            "id": "334804545848885249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (PARNA Montanhas do Tumucumaque) recentemente foi destaque em... http://t.co/0NImidwlEg"
        },
        {
            "author_id": "17758142",
            "created_at": "2013-05-15T22:42:06.000Z",
            "id": "334800887262355456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O futuro Parque Municipal Lagoa Seca (Movimento Pr\u00f3 Lagoa Seca ) constituir\u00e1 a \u00faltima reserva natural ainda... http://t.co/aC3s1VIHJA"
        },
        {
            "author_id": "121758219",
            "created_at": "2013-05-15T22:38:16.000Z",
            "id": "334799923012833280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/xrzscnDhB0"
        },
        {
            "author_id": "69950583",
            "created_at": "2013-05-15T21:57:19.000Z",
            "id": "334789618786529280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgando a p\u00e1gina do Livro: Parque Nacional de Jericoacoara: trilhas para a sustentabilidade. O livro foi... http://t.co/5O6Q4zidse"
        },
        {
            "author_id": "253669603",
            "created_at": "2013-05-15T21:55:57.000Z",
            "id": "334789273704337408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgando a p\u00e1gina do Livro: Parque Nacional de Jericoacoara: trilhas para a sustentabilidade. O livro foi... http://t.co/HxnEe5h5K8"
        },
        {
            "author_id": "1000081010",
            "created_at": "2013-05-15T21:42:30.000Z",
            "id": "334785889370791936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Folclore (S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, MA) http://t.co/0j51y9dRge"
        },
        {
            "author_id": "1335452018",
            "created_at": "2013-05-15T21:30:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1173596075392983040",
                        "start": 0,
                        "username": "smiledem1"
                    }
                ]
            },
            "id": "334782835711942656",
            "in_reply_to_user_id": "1082859072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@smiledem1 ai, nois vai pro parque municipal, pro shopping, sl\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "67108641",
            "created_at": "2013-05-15T21:29:02.000Z",
            "id": "334782500792594432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/NMGExdXeSP"
        },
        {
            "author_id": "114493701",
            "created_at": "2013-05-15T21:26:43.000Z",
            "id": "334781915716530177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/5aqfOdYP8i"
        },
        {
            "author_id": "541092461",
            "created_at": "2013-05-15T21:20:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "397250520",
                        "start": 0,
                        "username": "justinwikipedia"
                    }
                ]
            },
            "id": "334780436788166656",
            "in_reply_to_user_id": "268943073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@justinwikipedia e no parque municipal? Onde eh?"
        },
        {
            "author_id": "70551866",
            "created_at": "2013-05-15T20:24:50.000Z",
            "id": "334766341372395520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Opera\u00e7\u00e3o Grandis, deflagrada hoje pela PF, visou reprimir o com\u00e9rcio ilegal de carv\u00e3o mineral, extra\u00eddo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "53165479",
            "created_at": "2013-05-15T20:20:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "334765221761654784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/1hLvoMbiee"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2013-05-15T20:10:11.000Z",
            "id": "334762655799734272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/KHHeE0OMkg"
        },
        {
            "author_id": "112465806",
            "created_at": "2013-05-15T19:47:47.000Z",
            "id": "334757021029122049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3, 13h30 audi\u00eancia p\u00fablica #CMBH, p discutir cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional \u00c1guas do #Gandarela. N\u00e3o percam! http://t.co/sjZXLilIoj..."
        },
        {
            "author_id": "339234789",
            "created_at": "2013-05-15T19:38:53.000Z",
            "id": "334754780972978177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava l\u00e1 no parque nacional. frio demais l\u00e1 credo ;s"
        },
        {
            "author_id": "303292827",
            "created_at": "2013-05-15T18:52:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "845668424",
                        "start": 0,
                        "username": "Marcaozheg"
                    }
                ]
            },
            "id": "334743101203689472",
            "in_reply_to_user_id": "845668424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcaozheg Amanh\u00e3 tem #ZHG Na Cidade: Sales de Oliveira / SP Local: Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/xMnP5xnV8I"
        },
        {
            "author_id": "303292827",
            "created_at": "2013-05-15T18:52:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "475395813",
                        "start": 0,
                        "username": "analuciadecarv1"
                    }
                ]
            },
            "id": "334743065124274177",
            "in_reply_to_user_id": "475395813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@analuciadecarv1 @ZHeGabriel Amanh\u00e3 tem #ZHG Na Cidade: Sales de Oliveira / SP Local: Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/xMnP5xnV8I"
        },
        {
            "author_id": "303292827",
            "created_at": "2013-05-15T18:48:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "233253497",
                        "start": 0,
                        "username": "Tadeu1619"
                    }
                ]
            },
            "id": "334742222723497984",
            "in_reply_to_user_id": "233253497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tadeu1619 Amanh\u00e3 tem #ZHG Na Cidade: Sales de Oliveira / SP Local: Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/xMnP5xnV8I"
        },
        {
            "author_id": "172910646",
            "created_at": "2013-05-15T18:47:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.999665,
                        -19.9181772
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "334741879377768448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um instante com a paz e a harmonia. \u2600 barbaranilma @ Mirante parque estadual do rola mo\u00e7a http://t.co/tY8f37yCS4"
        },
        {
            "author_id": "303292827",
            "created_at": "2013-05-15T18:47:26.000Z",
            "id": "334741829478121473",
            "in_reply_to_user_id": "139819442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ZeHenriqueZHG Amanh\u00e3 tem #ZHG Na Cidade: Sales de Oliveira / SP Local: Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/xMnP5xnV8I"
        },
        {
            "author_id": "169886660",
            "created_at": "2013-05-15T18:46:53.000Z",
            "id": "334741694908088320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o somos totalmente contra a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de S\u00e3o F\u00e9lix, mas perguntamos o que Cavalcante ir\u00e1 ganhar... http://t.co/4HUPN4FaC6"
        },
        {
            "author_id": "303292827",
            "created_at": "2013-05-15T18:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "345602419",
                        "start": 0,
                        "username": "LeleOlii"
                    }
                ]
            },
            "id": "334741679821180929",
            "in_reply_to_user_id": "345602419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeleOlii Amanh\u00e3 tem #ZHG Na Cidade: Sales de Oliveira / SP Local: Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/xMnP5xnV8I"
        },
        {
            "author_id": "303292827",
            "created_at": "2013-05-15T18:46:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "73987617",
                        "start": 10,
                        "username": "Thaniafernandes"
                    }
                ]
            },
            "id": "334741599542206464",
            "in_reply_to_user_id": "60186623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GabiZHeG @Thaniafernandes Amanh\u00e3 tem #ZHG Na Cidade: Sales de Oliveira / SP Local: Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/xMnP5xnV8I"
        },
        {
            "author_id": "303292827",
            "created_at": "2013-05-15T18:46:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "913415150",
                        "start": 0,
                        "username": "fcchegouosolzeh"
                    }
                ]
            },
            "id": "334741562602950656",
            "in_reply_to_user_id": "913415150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@fcchegouosolzeh Amanh\u00e3 tem #ZHG Na Cidade: Sales de Oliveira / SP Local: Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/xMnP5xnV8I"
        },
        {
            "author_id": "303292827",
            "created_at": "2013-05-15T18:46:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "305172507",
                        "start": 0,
                        "username": "mah_silva27"
                    }
                ]
            },
            "id": "334741525063950336",
            "in_reply_to_user_id": "305172507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mah_silva27 Amanh\u00e3 tem #ZHG Na Cidade: Sales de Oliveira / SP Local: Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/xMnP5xnV8I"
        },
        {
            "author_id": "303292827",
            "created_at": "2013-05-15T18:45:56.000Z",
            "id": "334741454402514944",
            "in_reply_to_user_id": "56797934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GabrielZHeG Amanh\u00e3 tem #ZHG Na Cidade: Sales de Oliveira / SP Local: Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/xMnP5xnV8I"
        },
        {
            "author_id": "303292827",
            "created_at": "2013-05-15T18:41:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "329906091",
                        "start": 0,
                        "username": "Flavia_livre"
                    }
                ]
            },
            "id": "334740222501875712",
            "in_reply_to_user_id": "329906091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Flavia_livre Amanh\u00e3 tem #ZHG Na Cidade: Sales de Oliveira / SP Local: Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/xMnP5xnV8I"
        },
        {
            "author_id": "303292827",
            "created_at": "2013-05-15T18:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "193914594",
                        "start": 0,
                        "username": "adrilavras"
                    }
                ]
            },
            "id": "334740178709118976",
            "in_reply_to_user_id": "193914594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adrilavras @ZeHenriqueZHG Amanh\u00e3 tem #ZHG Na Cidade: Sales de Oliveira / SP Local: Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/xMnP5xnV8I"
        },
        {
            "author_id": "303292827",
            "created_at": "2013-05-15T18:40:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1004004084",
                        "start": 0,
                        "username": "CarolFDiniz"
                    }
                ]
            },
            "id": "334740141161717760",
            "in_reply_to_user_id": "1004004084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarolFDiniz Amanh\u00e3 tem #ZHG Na Cidade: Sales de Oliveira / SP Local: Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/xMnP5xnV8I"
        },
        {
            "author_id": "303292827",
            "created_at": "2013-05-15T18:40:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "458503889",
                        "start": 0,
                        "username": "LisiaAraujo"
                    }
                ]
            },
            "id": "334740070785490944",
            "in_reply_to_user_id": "458503889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LisiaAraujo Amanh\u00e3 tem #ZHG Na Cidade: Sales de Oliveira / SP Local: Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/xMnP5xnV8I"
        },
        {
            "author_id": "303292827",
            "created_at": "2013-05-15T18:40:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "235254161",
                        "start": 0,
                        "username": "edilainemarchi"
                    }
                ]
            },
            "id": "334740037814071299",
            "in_reply_to_user_id": "235254161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edilainemarchi Amanh\u00e3 tem #ZHG Na Cidade: Sales de Oliveira / SP Local: Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/xMnP5xnV8I"
        },
        {
            "author_id": "303292827",
            "created_at": "2013-05-15T18:38:31.000Z",
            "id": "334739588381827072",
            "in_reply_to_user_id": "158113006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ZHeGabriel Amanh\u00e3 tem #ZHG Na Cidade: Sales de Oliveira / SP Local: Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/xMnP5xnV8I"
        },
        {
            "author_id": "303292827",
            "created_at": "2013-05-15T18:35:43.000Z",
            "id": "334738884451774464",
            "in_reply_to_user_id": "56797934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem @ZeHenriqueZHG @GabrielZHeG Na Cidade: Sales de Oliveira / SP Local: Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/xMnP5xnV8I;;;;;"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2013-05-15T18:33:40.000Z",
            "id": "334738369080852481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo Renato Grimm est\u00e1 de livro novo, sobre o Parque Nacional da Lagoa do Peixe. Estar\u00e1 a venda no Avistar... http://t.co/wuKe6Iy90J"
        },
        {
            "author_id": "303292827",
            "created_at": "2013-05-15T18:33:20.000Z",
            "id": "334738283571601408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem @ZeHenriqueZHG @GabrielZHeG Na Cidade: Sales de Oliveira / SP Local: Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/xMnP5xnV8I"
        },
        {
            "author_id": "247793372",
            "created_at": "2013-05-15T18:09:44.000Z",
            "id": "334732345586356224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/WeAWDEyOlG"
        },
        {
            "author_id": "126701255",
            "created_at": "2013-05-15T18:01:26.000Z",
            "id": "334730256206397440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Souss-Massa, no #Marrocos merece um xis no seu mapa de viagens.  http://t.co/KvZb6eklbI"
        },
        {
            "author_id": "125724326",
            "created_at": "2013-05-15T17:44:10.000Z",
            "id": "334725908000821248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 29/5(quarta-feira antes do feriad\u00e3o!) o Fusile toca no Conex\u00e3o no Parque municipal em BH. Teremos um convidado... http://t.co/S5GDmdeDJd"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2013-05-15T17:29:08.000Z",
            "id": "334722125673951234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Verde: A equipe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) de Tamoios, administrada pelo Instituto Chico Mendes de... http://t.co/eQxdiWSSck"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-15T17:21:08.000Z",
            "id": "334720111636275203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ====&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/lKlOxHwFgl"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-15T17:21:05.000Z",
            "id": "334720101456687105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ====&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/bEOmq6riCD"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-15T17:21:05.000Z",
            "id": "334720099858661376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ====&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/9BaKubGwpp"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-15T17:21:05.000Z",
            "id": "334720099816718336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ====&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/8Jd85Ci2ZJ"
        },
        {
            "author_id": "741098300",
            "created_at": "2013-05-15T17:20:27.000Z",
            "id": "334719940915523584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha de Petr\u00f3polis: Comiss\u00e3o Constata abandono do Parque Municipal da Rua Ipiranga. http://t.co/5sLHxoOLVb"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-05-15T17:09:39.000Z",
            "id": "334717222280916992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) Federal, Estaca\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1-Jipioca cria fan page. Acesse:... http://t.co/WsEXIVEuZg"
        },
        {
            "author_id": "213905288",
            "created_at": "2013-05-15T17:03:02.000Z",
            "id": "334715559696551936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos Parque Nacional Marinho - Caravelas(BA) http://t.co/nqXgoSS3G9"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-05-15T16:47:22.000Z",
            "id": "334711614781652994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em junho pr\u00f3ximo vai ocorrer uma Audiencia P\u00fablica sobre a Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, a APA de Santa Teresa.... http://t.co/XyA8rYqHs6"
        },
        {
            "author_id": "36163480",
            "created_at": "2013-05-15T16:37:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16334137",
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "334709210132668416",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR Mas pelo que consta a obra est\u00e1 autorizada. Mesmo sendo uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "88775815",
            "created_at": "2013-05-15T16:31:31.000Z",
            "id": "334707626258624512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a duplica\u00e7\u00e3o BR-101 no trecho da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama http://t.co/tzc1zqH2XT"
        },
        {
            "author_id": "36163480",
            "created_at": "2013-05-15T16:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "31511871",
                        "start": 0,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "334707533379940352",
            "in_reply_to_user_id": "31511871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1rio POr favor, chequem a situa\u00e7\u00e3o da Praia Dunas do Per\u00f3, em Cabo Frio. Ser\u00e1 destru\u00edda para constru\u00e7\u00e3o de um hotel. \u00c1rea protegida!"
        },
        {
            "author_id": "36163480",
            "created_at": "2013-05-15T16:12:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "269832565",
                        "start": 0,
                        "username": "RadarCostaVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "334702921398775808",
            "in_reply_to_user_id": "269832565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadarCostaVerde Praia das Dunas do Per\u00f3 est\u00e1 sendo destru\u00edda por 1constru\u00e7\u00e3o irregular, de Hotel. \u00c1rea protegida, ms \u00f3rg\u00e3os foram comprados"
        },
        {
            "author_id": "36163480",
            "created_at": "2013-05-15T15:55:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "65473559",
                        "start": 0,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "334698581653069825",
            "in_reply_to_user_id": "65473559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalR7 Praia das Dunas do Per\u00f3 est\u00e1 sendo destru\u00edda por uma constru\u00e7\u00e3o irregular, de um Hotel. \u00e0rea protegida, mas \u00f3rg\u00e3os foram comprados"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2013-05-15T15:51:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1022380350",
                        "start": 37,
                        "username": "FastPassViagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "334697580019740672",
            "in_reply_to_user_id": "1022380350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro essas paisagens diferentes! RT @FastPassViagens Hoje no Fast Pass Viagens, Parque Nacional de Arches http://t.co/2Y6xG5QBi7"
        },
        {
            "author_id": "57974407",
            "created_at": "2013-05-15T15:51:23.000Z",
            "id": "334697526924042240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es -MT @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/26qrlgQmUr"
        },
        {
            "author_id": "36163480",
            "created_at": "2013-05-15T15:51:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "31511871",
                        "start": 0,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "334697440617836544",
            "in_reply_to_user_id": "31511871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1rio Queria q investigassem a situa\u00e7\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida , na praia Dunas do Per\u00f3 em Cabo Frio.Prefeitura comprada."
        },
        {
            "author_id": "186456264",
            "created_at": "2013-05-15T15:40:40.000Z",
            "id": "334694830011740162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador encontrado com meio quilo de peixe em \u00e1rea protegida \u00e9 absolvido\nhttp://t.co/MY6Vwg2aGz"
        },
        {
            "author_id": "1430722470",
            "created_at": "2013-05-15T15:21:44.000Z",
            "id": "334690065093648385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo domingo, n\u00f3s as duas estaremos no Parque Nacional de Estarreja a fazer um v\u00eddeo Especial ;)\nPor volta das 14:30 estaremos l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "528973966",
            "created_at": "2013-05-15T15:16:24.000Z",
            "id": "334688723981697025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarteir\u00e3o Eletronico no parque municipal! Quem eu estarei coladasso o/"
        },
        {
            "author_id": "1262883493",
            "created_at": "2013-05-15T15:14:22.000Z",
            "id": "334688209504182272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 de junho no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "418055868",
            "created_at": "2013-05-15T15:13:12.000Z",
            "id": "334687918893449218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura prepara mutir\u00e3o de limpeza no Parque Municipal - Tribuna do Agreste: http://t.co/TTaBo0Q40g"
        },
        {
            "author_id": "741098300",
            "created_at": "2013-05-15T15:09:56.000Z",
            "id": "334687094784004097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Vistoria no Parque Municipal da Rua Ipiranga\" http://t.co/oyEzlopr79"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2013-05-15T15:08:30.000Z",
            "id": "334686735562842113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Fast Pass Viagens, vamos conhecer o Parque Nacional de Arches, em Utah nos Estados Unidos. N\u00e3o perca,... http://t.co/DTJMjuH5Yv"
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2013-05-15T14:54:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17902663",
                        "start": 0,
                        "username": "conexoeslivres"
                    }
                ]
            },
            "id": "334683215837147137",
            "in_reply_to_user_id": "17902663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexoeslivres qual\u00e9 a classifica\u00e7\u00e3o pra entrada no parque municipal durante o #ConexaoBH ?"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2013-05-15T14:52:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "10228272",
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "334682752970543104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade Social no Parque Municipal na Ponte Seca, Lan\u00e7amento de Bumerangues Taubat\u00e9, (@YouTube http://t.co/pTIXd6a75m)"
        },
        {
            "author_id": "287846714",
            "created_at": "2013-05-15T14:46:06.000Z",
            "id": "334681096123973632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal.. #FaltaDoisDias http://t.co/ub2aWJwFzT"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-05-15T14:11:39.000Z",
            "id": "334672427168694272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda \u00e9 poss\u00edvel encontrar rel\u00f3gios de sol em Minas Gerais e um dos bonitos est\u00e1 no Parque Nacional de Ibitipoca.... http://t.co/V62fB1zocD"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2013-05-15T14:07:17.000Z",
            "id": "334671330354016256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post no Fast Pass Viagens! Vamos conhecer hoje o Parque Nacional de Arches ou Arches National Park, em Utah,... http://t.co/TCwDme589p"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-15T14:00:44.000Z",
            "id": "334669679052324866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bela cachoeira do Parque Nacional de Yellowstone.\nNo maior supervulc\u00e3o ativo do mundo\nCurtiu? Climatologia... http://t.co/43snPPAECZ"
        },
        {
            "author_id": "80943903",
            "created_at": "2013-05-15T13:53:24.000Z",
            "id": "334667835114676224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual do Cristalino - MT\" http://t.co/CvCMTTy8yD"
        },
        {
            "author_id": "485100369",
            "created_at": "2013-05-15T13:40:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "334664560281808896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/fVq7G2168O"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2013-05-15T13:21:06.000Z",
            "id": "334659705152622592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sequoiadendron giganteum, Chamada de General Sherman, na Floresta de Sequ\u00f3ias Gigantes do Parque Nacional, em... http://t.co/DBz5BIjGGC"
        },
        {
            "author_id": "440864303",
            "created_at": "2013-05-15T13:17:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "346324419",
                        "start": 51,
                        "username": "RB_HuiloHuilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "334658915763646467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo no #inverno? Pode ser #divertido! Conhe\u00e7a @RB_HuiloHuilo, #reservabiol\u00f3gica #Chilena, e divirta-se! http://t.co/qGoupWe3n7 #f\u00e9rias"
        },
        {
            "author_id": "352308746",
            "created_at": "2013-05-15T12:42:30.000Z",
            "id": "334649994042802177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcab... - http://t.co/nA5j4nXJkj"
        },
        {
            "author_id": "329168750",
            "created_at": "2013-05-15T12:07:16.000Z",
            "id": "334641126025871361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a uma das praias mais linda e visitada do mundo. O parque Nacional de #Jericoacoara. Creditos do Jornal da... http://t.co/CbWdDAc2K4"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-15T12:04:30.000Z",
            "id": "334640429893050368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "121192554",
            "created_at": "2013-05-15T11:59:43.000Z",
            "id": "334639227939729408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura prepara mutir\u00e3o de limpeza no Parque Municipal\nhttp://t.co/eOUQL4ualv"
        },
        {
            "author_id": "91004488",
            "created_at": "2013-05-15T11:10:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "107799387",
                        "start": 0,
                        "username": "luindie"
                    }
                ]
            },
            "id": "334626750661279745",
            "in_reply_to_user_id": "107799387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luindie no parque municipal, m\u00fasica hall e Granginos"
        },
        {
            "author_id": "418055868",
            "created_at": "2013-05-15T11:06:01.000Z",
            "id": "334625713376346113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura prepara mutir\u00e3o de limpeza no Parque Municipal - Tribuna do Agreste: http://t.co/8zoLfgDXfI"
        },
        {
            "author_id": "45550527",
            "created_at": "2013-05-15T10:53:05.000Z",
            "id": "334622457182973952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conex\u00e3o BH est\u00e1 de volta! Nos vemos no Parque Municipal?\n\nhttp://t.co/K6x7tgg8o9 http://t.co/pGcEJXyUkf"
        },
        {
            "author_id": "69373686",
            "created_at": "2013-05-15T10:49:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "40321348",
                        "start": 0,
                        "username": "IracemaGouvea"
                    }
                ]
            },
            "id": "334621624810754048",
            "in_reply_to_user_id": "40321348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IracemaGouvea eu vi as fotos no Google desse parque nacional lindoooooooo parece pintura!!!"
        },
        {
            "author_id": "583774290",
            "created_at": "2013-05-15T10:05:04.000Z",
            "id": "334610373770616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de S\u00e3o Paulo trabalha para privatizar Parque Estadual do Jaragu\u00e1... http://t.co/s24ZbrJcPx"
        },
        {
            "author_id": "42947712",
            "created_at": "2013-05-15T09:58:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "334608727183331328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/pEUcAFbRLf"
        },
        {
            "author_id": "246337977",
            "created_at": "2013-05-15T09:55:52.000Z",
            "id": "334608059987005440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele me completa... E muito ! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Nw2fVGVPDC"
        },
        {
            "author_id": "1344441013",
            "created_at": "2013-05-15T08:24:52.000Z",
            "id": "334585156650283009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres localizadas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Gericin\u00f3, Mendanha, Campo Grande RJ. http://t.co/PZ6D6ux1F4"
        },
        {
            "author_id": "192316494",
            "created_at": "2013-05-15T05:58:40.000Z",
            "id": "334548364291100672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buona Sera a Tutti!!!\n\nO \"Lago di Pilato\" \u00e9 um espelho d'\u00e1gua situado no Monte Vettore, no Parque Nacional de... http://t.co/cTt1Iiv1NT"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-05-15T04:50:47.000Z",
            "id": "334531281327095808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis. http://t.co/exOowbxsRQ"
        },
        {
            "author_id": "32894441",
            "created_at": "2013-05-15T04:48:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "334530732871540736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/MNztSMTwFz"
        },
        {
            "author_id": "32894441",
            "created_at": "2013-05-15T04:24:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "334524650547736576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar irado, dia irado... - Dudu, Dig\u00e3o #RJ @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/l8fLkafwOq"
        },
        {
            "author_id": "32894441",
            "created_at": "2013-05-15T04:17:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "334522787626622976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H2O #waterfall #RJ @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/TnorvMsCrL"
        },
        {
            "author_id": "32894441",
            "created_at": "2013-05-15T04:10:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "334521016875360257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O2 #RJ @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/rpPRgo4enV"
        },
        {
            "author_id": "14061673",
            "created_at": "2013-05-15T03:31:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "37315891",
                        "start": 0,
                        "username": "FernandaTakai"
                    }
                ]
            },
            "id": "334511210701676544",
            "in_reply_to_user_id": "37315891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandatakai No Parque Municipal. Informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o em http://t.co/NxD3Pzn29h"
        },
        {
            "author_id": "836379282",
            "created_at": "2013-05-15T03:28:47.000Z",
            "id": "334510647607959552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro Santa Ana, Paraguan\u00e1 http://t.co/cpGziELh6S"
        },
        {
            "author_id": "280207706",
            "created_at": "2013-05-15T03:06:31.000Z",
            "id": "334505040377155585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 depois do curso to pensando seriamente passar um tempo no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "34847654",
            "created_at": "2013-05-15T02:15:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "22914738",
                        "start": 60,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "334492286626955266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Gandarela em perigo via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "116777257",
            "created_at": "2013-05-15T02:09:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "37315891",
                        "start": 0,
                        "username": "FernandaTakai"
                    }
                ]
            },
            "id": "334490803533647873",
            "in_reply_to_user_id": "37315891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandatakai vai ser no Parque Municipal ;)"
        },
        {
            "author_id": "758473165",
            "created_at": "2013-05-15T01:49:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "37315891",
                        "start": 0,
                        "username": "FernandaTakai"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "38871237",
                        "start": 15,
                        "username": "julietav"
                    }
                ]
            },
            "id": "334485768858914816",
            "in_reply_to_user_id": "37315891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandatakai @julietav sera no parque municipal dia 31 no evento conex\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "61622676",
            "created_at": "2013-05-15T01:43:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "37315891",
                        "start": 0,
                        "username": "FernandaTakai"
                    }
                ]
            },
            "id": "334484161232510976",
            "in_reply_to_user_id": "37315891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandatakai vai ser no Parque Municipal, dia 31 de maio."
        },
        {
            "author_id": "45972064",
            "created_at": "2013-05-15T01:42:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "334483850241662977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminando de corretear u_u' (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/2XYJKASO4H"
        },
        {
            "author_id": "78632358",
            "created_at": "2013-05-15T01:38:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "37315891",
                        "start": 0,
                        "username": "FernandaTakai"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "38871237",
                        "start": 17,
                        "username": "julietav"
                    }
                ]
            },
            "id": "334482831545880578",
            "in_reply_to_user_id": "37315891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandatakai a @julietav se apresenta no Parque Municipal ai em Beag\u00e1 dia 31/05 dividindo o palco com Otto. Antes ainda tem Tulipa :)"
        },
        {
            "author_id": "139617783",
            "created_at": "2013-05-15T01:16:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20737717,
                        -22.95187302
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "334477453705744386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem filtros @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/PJdZcXOEFo"
        },
        {
            "author_id": "1201872212",
            "created_at": "2013-05-15T01:08:53.000Z",
            "id": "334475437839368192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usu\u00e1rios do CAPS participam de passeio em parque nacional e marcam a\u00e7\u00e3o da semana da Luta Antimanicomial http://t.co/l60A4Ldmef"
        },
        {
            "author_id": "1421917981",
            "created_at": "2013-05-15T01:02:01.000Z",
            "id": "334473712332050433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uuuuuuuuuuuh\nparque estadual de campinhos"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2013-05-15T01:00:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1313268251921711105",
                        "start": 68,
                        "username": "CrisTomasi"
                    }
                ]
            },
            "id": "334473401680949248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#viajosfera Paran\u00e1: Parque Estadual de Vila Velha (no Carpe Diem da @cristomasi) --&gt; http://t.co/R1V3T4PKUY"
        },
        {
            "author_id": "82393949",
            "created_at": "2013-05-14T23:56:37.000Z",
            "id": "334457250930376705",
            "in_reply_to_user_id": "75363464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lulavilar Pergunta ao Wong sobre o Parque Municipal de Macei\u00f3, que infelizmente o maceioense ainda n\u00e3o conhece! #BlogdoVilar"
        },
        {
            "author_id": "965268397",
            "created_at": "2013-05-14T23:33:29.000Z",
            "id": "334451428930224133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/AqH8nHrF3A"
        },
        {
            "author_id": "51491739",
            "created_at": "2013-05-14T23:20:52.000Z",
            "id": "334448253833719809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Julieta Venegas e Otto no Parque Municipal??? T\u00e1 coisa linda a programa\u00e7\u00e3o do novo Conex\u00e3o! http://t.co/8itEUsenvv"
        },
        {
            "author_id": "459583410",
            "created_at": "2013-05-14T23:17:56.000Z",
            "id": "334447516357652480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional \u00c1guas do Gandarela \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica da CMBH.\nhttp://t.co/GMBHvmmUc2 http://t.co/M8Tjwyl44q"
        },
        {
            "author_id": "712697670",
            "created_at": "2013-05-14T23:14:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.9815689,
                        -3.1109166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "334446745507487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "100% sa\u00fade \ud83d\udcaa\u270c\ud83d\udd0b @ Parque Municipal Lagoa do Japiim http://t.co/hIj6CzTQHb"
        },
        {
            "author_id": "32894441",
            "created_at": "2013-05-14T22:44:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "334439051274899456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho duro de ter\u00e7a #cachoeira #florestadatijuca @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/pitbH5HaBc"
        },
        {
            "author_id": "45192130",
            "created_at": "2013-05-14T22:43:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "29759710",
                        "start": 0,
                        "username": "bellapoynter"
                    }
                ]
            },
            "id": "334438951244935168",
            "in_reply_to_user_id": "29759710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bellapoynter @t0ms4rmy 31 (: \u00e9 uns shows que v\u00e3o ter no parque municipal e numas casas de show daqui. Vai ter Tulipa Ruiz, Otto.."
        },
        {
            "author_id": "311650457",
            "created_at": "2013-05-14T22:34:21.000Z",
            "id": "334436549779419136",
            "in_reply_to_user_id": "514345300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@takeyoujv minha tia av\u00f3 mora no sao geraldo , voce vai no encontro da bieber mania no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "211144707",
            "created_at": "2013-05-14T22:22:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "334433504601464832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/mqudTdXbjZ"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [prefeituraSP].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "prefeituraSP",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "prefeituraSP"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Reino Unido",
                "country_code": "GB",
                "full_name": "Westminster, England",
                "id": "548c2b8e3921a85a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "27760800",
                "name": "Cledyston Mar\u00e7al",
                "username": "Cledyston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37656206",
                "name": "M. S. Barrios",
                "username": "msbarrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37511258",
                "name": "Rafael Zotto",
                "username": "rzotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552375741",
                "name": "Gustavo Sardinha",
                "username": "Gus_Sardinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58698196",
                "name": "Andrea Jacaroa em defesa do SUS\u2764\ufe0f",
                "username": "deapurissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65885480",
                "name": "Hospedagem Santa Gertrudes Comensoli",
                "username": "clarajmj2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42868020",
                "name": "J. Ricardo",
                "username": "Jricoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32472445",
                "name": "nanda manu",
                "username": "fe___fe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200379137",
                "name": "Maru Tenorio",
                "username": "artemaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25280187",
                "name": "pedro crizul",
                "username": "crizul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330533617",
                "name": "Ana Rosa Silva",
                "username": "AnaRosaDaros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67024968",
                "name": "Jardim das Ideias",
                "username": "JardimdasIdeias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23667654",
                "name": "Bi\u00f3logo  \ud83d\udc1c",
                "username": "Biologocombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179796508",
                "name": "Leo Anjos",
                "username": "leo_anjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295465620",
                "name": "Morini",
                "username": "Morini1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51705316",
                "name": "Icaro Torres #ForaBolsonaro",
                "username": "icaro_torres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87962314",
                "name": "Palmas",
                "username": "OPalmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76804419",
                "name": "Lukas Maciel Cust\u00f3dio",
                "username": "LukasCustodio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27018562",
                "name": "L\u00edvia Cruz",
                "username": "liviarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89439237",
                "name": "Aventura no Rancho",
                "username": "AventuraRSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510805571",
                "name": "Banda Testa de Fe26",
                "username": "BandaTestadeFe2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271770095",
                "name": "Gal Bahia",
                "username": "GalBahia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6741632",
                "name": "Marcelo Tas",
                "username": "MarceloTas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236649578",
                "name": "Fabi \ud83d\udcf8",
                "username": "fabi1ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47456329",
                "name": "Rodrigo Barbom",
                "username": "rodrigobarbom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288515133",
                "name": "Wilsinho Liu",
                "username": "wilsinholiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69950583",
                "name": "Narc\u00e9lio de S\u00e1",
                "username": "NarceliodeSa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71628751",
                "name": "Soma, o CUEIO!",
                "username": "RaphaelSoma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132721052",
                "name": "Junior Felipe",
                "username": "juniorfelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63126129",
                "name": "SIDNEY C\u00c2MBIO",
                "username": "sidneycambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424561111",
                "name": "Vanessa",
                "username": "_PoxaVanis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41884077",
                "name": "Anna",
                "username": "_annacsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411073353",
                "name": "Pol\u00edcia Ambiental RJ",
                "username": "PMERJambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94326141",
                "name": "Nando Lira",
                "username": "nandoconejolira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16326199",
                "name": "Guilherme Vieira",
                "username": "gvieira3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69895261",
                "name": "Vin\u00edcius Melo",
                "username": "ViniRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17874773",
                "name": "Thiago Wanderley",
                "username": "thiagowanderley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79894183",
                "name": "Francio Xavier",
                "username": "FrancioXavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25275215",
                "name": "Setas",
                "username": "setasguitarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83717985",
                "name": "Niceia Santos",
                "username": "niceiaps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53457154",
                "name": "Bruno Aybal",
                "username": "Brunoaybal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76245975",
                "name": "SisteccPrDilma",
                "username": "SisteccPrDilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383766359",
                "name": "Robson Bueno Pontes",
                "username": "Robsonpontes02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144002681",
                "name": "is@marisa",
                "username": "marisacassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100852616",
                "name": "Rafael Maciel",
                "username": "softylee200",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55045805",
                "name": "Vacina no Bra\u00e7o e Comida no Prato!",
                "username": "andersonpeixe16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37132836",
                "name": "Jovi Joviniano",
                "username": "jovijoviniano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210174380",
                "name": "Daniel Landahl",
                "username": "dlandahl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881194303",
                "name": "CAROLINE CARNEIRO",
                "username": "CaMontteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215064700",
                "name": "Tombstone Bar",
                "username": "TombstoneBar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8808392",
                "name": "@cristianoweb",
                "username": "cristianoweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36414281",
                "name": "Jhow \ud83d\udd30",
                "username": "jhowzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26147964",
                "name": "Ricardo de Macedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ricmacedos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88544016",
                "name": "Ludgleydson\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf31",
                "username": "ludgleydson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239679574",
                "name": "Bruno",
                "username": "BrunooMarques79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167541841",
                "name": "Roque Neto",
                "username": "RoqueANeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297107920",
                "name": "Massellicpa",
                "username": "Massellicpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311254189",
                "name": "Nanny",
                "username": "nannycl_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45033398",
                "name": "Carlos Carvalho",
                "username": "CarlosCarvalho8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41093324",
                "name": "Pobre \u00e9 pop, pobre \u00e9 tech, pobre \u00e9 tudo!",
                "username": "gilmar42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096428326",
                "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc96\ud835\udc94 \ud835\udc74\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc90",
                "username": "mateusmoreno31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218709780",
                "name": "La\u00eds Vieira",
                "username": "lalaaahvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56266515",
                "name": "Luiz Silva",
                "username": "lafsinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132662937",
                "name": "Marcos Costa Sfc",
                "username": "Marcos_historia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112465806",
                "name": "Leonardo Mattos",
                "username": "leonardojmattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122513157",
                "name": "IT",
                "username": "balulubom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68695741",
                "name": "Ricardo Arruda",
                "username": "ric_arruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159511659",
                "name": "adriano facioli",
                "username": "amfacioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15786358",
                "name": "Luiz Andr\u00e9",
                "username": "luizandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78154486",
                "name": "Igor Dorneles",
                "username": "IgorDorneles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345737138",
                "name": "Infinitas im\u00e1genes \u221e",
                "username": "TweetConFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56859955",
                "name": "Thiago Ribeiro",
                "username": "calangoseixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64619136",
                "name": "Tempo Plastico",
                "username": "tempoplastico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446516867",
                "name": "Silvia Parada",
                "username": "SilviaParada1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90195801",
                "name": "Mari Montalvao",
                "username": "Marimontalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173823248",
                "name": "Toinha Rocha",
                "username": "toinharocha2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19609339",
                "name": "Ester",
                "username": "3st3r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339336817",
                "name": "Vit\u00f3ria",
                "username": "viiileal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250165848",
                "name": "Erick Zen",
                "username": "erickrgzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563212021",
                "name": "Flavinho",
                "username": "FlavioBRAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27056474",
                "name": "Adriana Chaves",
                "username": "Adrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208582289",
                "name": "Andr\u00e9 Anlub\u00ae\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AndreAnlub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157406747",
                "name": "Alessandra Magalh\u00e3es",
                "username": "magalhaesale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121501198",
                "name": "Vit\u00f3ria Famer",
                "username": "vitoriafamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "psipaulosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752136439",
                "name": "Rogerio Medeiros",
                "username": "eio73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103662177",
                "name": "Retweet Jos\u00e9 Serra",
                "username": "rt_serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162185286",
                "name": "luis antonio pedrosa",
                "username": "luis__pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380477814",
                "name": "Antonio Alonso Jr",
                "username": "sobreasaguasUOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150422193",
                "name": "ECOBIZZ",
                "username": "ecobizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410985607",
                "name": "Prefeitura Municipal",
                "username": "novapratapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71160460",
                "name": "Eduardo Ribeiro",
                "username": "duardoribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54885992",
                "name": "Radson",
                "username": "rrrradsonnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55120843",
                "name": "Ruan Macedo, PhD",
                "username": "ruanmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27735548",
                "name": "z\u0287\u0250sso\u029e \u0250ln\u0250d",
                "username": "paulakossatz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97336498",
                "name": "Jackson Veiga",
                "username": "ussjackson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184514733",
                "name": "Priscila Barone",
                "username": "Lilith_li",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900479504",
                "name": "Pedro Munhoz",
                "username": "PedroMunhoz5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72924478",
                "name": "\uf8ffMarcelo Martiniano",
                "username": "marcelohawkins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17079752",
                "name": "ionioblogols",
                "username": "ionioblogols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16305399",
                "name": "Rodrigo Carreiro",
                "username": "rodrigocarreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38378252",
                "name": "Leemax",
                "username": "andreleemax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108785225",
                "name": "Andr\u00e9a Lopes",
                "username": "andrewslopestu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47281168",
                "name": "jaime \ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a1\u20e33\u20e3",
                "username": "EuRobo36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57006792",
                "name": "CARLA KARPSTEIN",
                "username": "CARLAKARPSTEIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018520227",
                "name": "Ant\u00f3nio Moura",
                "username": "AntnioMoura2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50208894",
                "name": "Roque | Astronauta do #ThemaskedsingerBR",
                "username": "RoqueRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216732839",
                "name": "Ecotonus Amb e Arq",
                "username": "Ecotonus_Eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304900800284692483",
                "name": "Ambientes Planejados Parauapebas",
                "username": "AmbientesP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111676801",
                "name": "Distanciamento Social!",
                "username": "marco_fln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64388419",
                "name": "RK Moraes",
                "username": "rkuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413472783",
                "name": "Renato Santana",
                "username": "RenatoSantsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22037892",
                "name": "H\u00e9lio Barbosa",
                "username": "heliob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8755202",
                "name": "Ricardo sem ideia pra nome",
                "username": "loa_Ricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47675017",
                "name": "Rafael Reis",
                "username": "rafilde18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56167695",
                "name": "\u00cdris Lacerda",
                "username": "ValentinaAnar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30945147",
                "name": "Josiane Veiga",
                "username": "JosianeVeiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98608543",
                "name": "Jo\u00e3o Munduruca",
                "username": "jvmunduruca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75601301",
                "name": "Breno Peck \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "brenopeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29617691",
                "name": "Vin\u00edcius",
                "username": "vinnyssamy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16083583",
                "name": "Christian Nigmann",
                "username": "nigmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73885003",
                "name": "Daniel Cassol",
                "username": "danielcassol_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230563474",
                "name": "Eduardo Aquiles \ud83c\uddea\ud83c\uddea\u26a1\ud83c\uddea\ud83c\uddea\u26a1\ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "eduardoaquiles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461957395",
                "name": "Chega de Corrup\u00e7\u00e3o",
                "username": "VitimaCorrupcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419131870",
                "name": "Marina Marchi Dobler",
                "username": "MarinaDobler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517908088",
                "name": "Viagens e Caminhos",
                "username": "viagenscaminhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35911020",
                "name": "Paulo Lula Costa",
                "username": "pcostafloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247282926",
                "name": "Joel Gomes Moreira",
                "username": "JoelMoreiraF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61291468",
                "name": "Allan Jones",
                "username": "contratextos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62509647",
                "name": "L\u00e9o Burgu\u00eas",
                "username": "LeoBurgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201718418",
                "name": "Dani Bah",
                "username": "danibacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25703891",
                "name": "Gilberto Scofield",
                "username": "Gilscofield",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71789907",
                "name": "Allewerton Silveira",
                "username": "allewerton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14142120",
                "name": "Poly Vacinada \ud83d\udc0a\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "polypop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68819250",
                "name": "Samanta Chutes",
                "username": "diretodaredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480685618",
                "name": "MariaBitt Feminista",
                "username": "mariabitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41242622",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Daniel Bezerra",
                "username": "Dbohr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111123176",
                "name": "Jean Wyllys",
                "username": "jeanwyllys_real",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1433412600",
                "name": "Al\u00eaPinho",
                "username": "Alessafeshion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25230191",
                "name": "Morri d sunga branca",
                "username": "morridesunga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54440370",
                "name": "Paula Rosiska - Dia 12/09 eu vou!\ud83d\udc89\ud83d\ude37",
                "username": "paularosiska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62676554",
                "name": "Larissa",
                "username": "freitas_lari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63503745",
                "name": "DeeDee",
                "username": "daypepperland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065",
                "name": "Fl\u00e1via Durante",
                "username": "flaviadurante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67141501",
                "name": "macm",
                "username": "Brasileiroroxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55662466",
                "name": "Thiago (Gui)",
                "username": "thiagosangui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70670856",
                "name": "\ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddeaMarli Mezzalira\ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "MahMezzalira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140633744",
                "name": "Esse filme que passou foi bom",
                "username": "fabitof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14440083",
                "name": "Helio",
                "username": "heliobentzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54439423",
                "name": "Stela Martins",
                "username": "stela_mmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33575979",
                "name": "Marquim",
                "username": "MarcosNonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54658748",
                "name": "Alison",
                "username": "jorgealison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8794032",
                "name": "\u00c1LCOOL GELSON",
                "username": "marcelobicarato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94123566",
                "name": "Mais um na multid\u00e3o",
                "username": "wilpmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263705476",
                "name": "Diego Pignones",
                "username": "DiegoPignones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78981017",
                "name": "Cafezinho",
                "username": "Cafezinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33239275",
                "name": "POXA 2021!",
                "username": "certasprincesaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16631110",
                "name": "Jo\u00e3o Geraldo Netto",
                "username": "Nettinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65517514",
                "name": "Teresopolis Total",
                "username": "teretotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23527769",
                "name": "margarete coelho",
                "username": "meggyoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333535144",
                "name": "ZEZE DSOUZA",
                "username": "Zeze_DSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155224579",
                "name": "Rocha e Borges",
                "username": "rochaeborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35395752",
                "name": "Mateus Campos",
                "username": "mateuscgs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44642892",
                "name": "Green Nation",
                "username": "green_nation_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34286453",
                "name": "Lely",
                "username": "lelykanawati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429977",
                "name": "Gisa Bussi",
                "username": "gisabussi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375768768",
                "name": "(Go)retti Bussolo",
                "username": "gorettibussolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102955955",
                "name": "Baba Ala\u00edy\u00e9",
                "username": "redeafro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76104574",
                "name": "Andre Z. Cordenonsi",
                "username": "azcordenonsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52890152",
                "name": "Ricardo Berg \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "kadooberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269379112",
                "name": "Diego Brzezinski",
                "username": "DiegoFeipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21320923",
                "name": "Marie",
                "username": "soumarie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9174052",
                "name": "Neg\u00e3o Internauta",
                "username": "negaome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10195752",
                "name": "Lucas Quedevez",
                "username": "stuntsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109977049",
                "name": "surtiago",
                "username": "tiagogodoyb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59022696",
                "name": "Gus \ud83d\udc0a",
                "username": "artistario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357825848",
                "name": "Gabriella ;p",
                "username": "ghaby_camargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87451949",
                "name": "Vitor Nicoli",
                "username": "vitornicoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529523539",
                "name": "Walter Spiess",
                "username": "spiess_walter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405963221",
                "name": "Clara Fischer",
                "username": "ClaraFischer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91840976",
                "name": "markin",
                "username": "mark_in",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79367331",
                "name": "Brasil Mergulho",
                "username": "BrasilMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370494952",
                "name": "Marcos Cesar",
                "username": "marcos_cscjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722818",
                "name": "Gean Carlo",
                "username": "geancarlo000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11323062",
                "name": "Bact\u00e9ria Filha da P",
                "username": "the_windblow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439323220",
                "name": "tata",
                "username": "cvelhotatiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21031892",
                "name": "rafael \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "siamesegazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8558472",
                "name": "flavia L.",
                "username": "frufru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64871693",
                "name": "Julha \ud83d\udc0a",
                "username": "_giurodrigues_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30862434",
                "name": "ex estagi\u00e1rio ram\u00e3o",
                "username": "nomardasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246095088",
                "name": "Karim Cristina",
                "username": "kakamadalena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91103142",
                "name": "Dio Diver",
                "username": "guzz2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87168548",
                "name": "Anieli Talon",
                "username": "Anielitalon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42015429",
                "name": "Dan",
                "username": "DBG12__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48441715",
                "name": "Gabriela da Fonseca",
                "username": "GabidaFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380980266",
                "name": "Vov\u00f4 Tuiteiro",
                "username": "RRodrineto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542910939",
                "name": "@walter.da.sustentab",
                "username": "W_G_BARBOZA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82453148",
                "name": "Ivone Dalla Costa",
                "username": "IvoneDC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180786102",
                "name": "Sergio Granja",
                "username": "SergioGranja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57712499",
                "name": "Zema Ribeiro",
                "username": "zemaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35506328",
                "name": "Lauro Pontes",
                "username": "lrpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68828425",
                "name": "Emanuel Frota",
                "username": "emanuelfalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60077296",
                "name": ".",
                "username": "CarlosCookie87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722772",
                "name": "\ud83d\udc49",
                "username": "bumbep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77846201",
                "name": "Henrique Cabral",
                "username": "RikiCabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510489388",
                "name": "douglas",
                "username": "alemaodoug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467777527",
                "name": "Rodrigo Neves",
                "username": "dopaodoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86117649",
                "name": "Esther Carvalho",
                "username": "estherteodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89464000",
                "name": "PQDT BRAZIL",
                "username": "Ariel2509",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141660850",
                "name": "Porantim",
                "username": "Porantim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345023067",
                "name": "Terrivelmente ateu",
                "username": "FilipeL_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14516814",
                "name": "M\u00e1rciaMendesRibeiro",
                "username": "marciamr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182222704",
                "name": "Midiadascidades",
                "username": "midiadascidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511349214",
                "name": "Crica Duarte Bastet",
                "username": "crica_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58389427",
                "name": "Sr. Grotesko",
                "username": "AndreOlivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16682832",
                "name": "Clara Averbuck",
                "username": "claraaverbuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82497950",
                "name": "Trissia Dnt",
                "username": "trissia_dnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32253289",
                "name": "Hemir Santiago",
                "username": "hemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573159397",
                "name": "Raon\u00ed Toratti",
                "username": "RaoniToratti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15883476",
                "name": "(?) Vianna",
                "username": "pontovianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34467533",
                "name": "Marcelo Ratton",
                "username": "rattones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49848861",
                "name": "Leila",
                "username": "leilatwtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10878422",
                "name": "Leticia \ud83d\udd4a\ufe0f",
                "username": "lelira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155572691",
                "name": "Jacque #ForaBol\u5350onaro",
                "username": "barbosajac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359490152",
                "name": "Francimar Ferreira",
                "username": "francimarf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173227517",
                "name": "Ricardo Nascimento",
                "username": "ric__nascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193088644",
                "name": "Davyson Moreira",
                "username": "davysonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501724591",
                "name": "Paulo Robson N Netto",
                "username": "PauloRobsonNNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149282084",
                "name": "Adriano Cruz",
                "username": "adrianocruz_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18476126",
                "name": "Paulo Tagliari",
                "username": "stormbulls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81684043",
                "name": "Lili Noia",
                "username": "Lili_Noia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50334471",
                "name": "AR1980",
                "username": "anderson_kbca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46225521",
                "name": "Alexandre S. Haus",
                "username": "AlexandreHaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69454631",
                "name": "Pipe daughter of Wind, mother of Thunderstorm",
                "username": "Pipezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36505057",
                "name": "Mariana Castro #VacinaParaTodos \ud83c\udfe1",
                "username": "marianacsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98018645",
                "name": "Vila Cruzeiro RJ",
                "username": "bairrodapenha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37745367",
                "name": "Chef Leo Freitas",
                "username": "lagfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354986033",
                "name": "Paty Capinan",
                "username": "teoremavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59583984",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Marcelo Dalcom \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "marcelodalcomjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382717524",
                "name": "Claudemir Gon\u00e7ales",
                "username": "clgoncales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14821116",
                "name": "Charlley",
                "username": "charlley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98755649",
                "name": "Absoluta",
                "username": "samanthapistor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29029629",
                "name": "natali h.",
                "username": "babaluhernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131366536",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz de Souza",
                "username": "joseluiz_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32276246",
                "name": "Ca\u00edque Guirao",
                "username": "caaaaique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53499097",
                "name": "Leninha Chung",
                "username": "leleninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8236812",
                "name": "estado de s\u00edtio do pica pau amarelo",
                "username": "jaobrunelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16941798",
                "name": "azaury",
                "username": "azaury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90285383",
                "name": "Otavio Di Mello",
                "username": "Di__mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167749392",
                "name": "Bruno Ribeiro",
                "username": "brsamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14628538",
                "name": "Ana Beatriz",
                "username": "anabee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48791250",
                "name": "Pedro Lattari",
                "username": "PedroLattari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22955758",
                "name": "L\u00facia Ver\u00edssimo",
                "username": "luciaverissimo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40335658",
                "name": "Rick Tadeu",
                "username": "Rick_Tadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197197894",
                "name": "Dayane Aguilar",
                "username": "dayaaguilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78708091",
                "name": "Eduardo Loos",
                "username": "DudaLoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54526116",
                "name": "FredRSki",
                "username": "fredrski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38585113",
                "name": "l\u00e9sbica futurista",
                "username": "theboshe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194455498",
                "name": "Ariane Mesquita",
                "username": "arianemesq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55095654",
                "name": "Marcelo[G[_] : Gomes]",
                "username": "programaker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16134778",
                "name": "Fabio Lody",
                "username": "fabiolody",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325279756",
                "name": "Nestor Amaral Filho",
                "username": "Namaralf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36823059",
                "name": "rafucko",
                "username": "rafucko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122087783",
                "name": "Transtorno",
                "username": "TranstornoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77523879",
                "name": "Biodiversa",
                "username": "Biodiversos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1381980960",
                "name": "UrubuTimBeta",
                "username": "UrubuTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66230791",
                "name": "KirschGastronorm",
                "username": "Gastronorm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37978811",
                "name": "Leandro Correia",
                "username": "leandro_correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121429524",
                "name": "Alessandra Santos\ud83c\udfe0\ud83d\udc89",
                "username": "Alessandra_0401",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542593150",
                "name": "Geane Dias",
                "username": "Dias_Geane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74749150",
                "name": "leandro garcia",
                "username": "podeanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45069445",
                "name": "Mariana Grapiuna",
                "username": "marigrapiuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180964614",
                "name": "\u25e4\u2720\u25e2 Bruno Leo \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "bruleopersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160677900",
                "name": "Gabriel Teixeira",
                "username": "gabrielFCK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341829",
                "name": "ansiedade disse...",
                "username": "herooi_oi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59425909",
                "name": "Alex Barasal",
                "username": "alexbarasal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90746299",
                "name": "Fl\u00e1via Vianna",
                "username": "flaviaviannaai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81993705",
                "name": "Jean",
                "username": "jeanfalcaoesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121207551",
                "name": "Doomed User",
                "username": "FybCarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113194428",
                "name": "MORTE",
                "username": "RealMORTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813568141",
                "name": "Juli Hirata",
                "username": "julihirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28997505",
                "name": "C\u00edntia",
                "username": "CintiaTchururu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47967946",
                "name": "#suprapartid\u00e1rio",
                "username": "supra_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257747131",
                "name": "anaguimaraesfs@gmail.com",
                "username": "anaguimaraesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43829851",
                "name": "Thomas Almeida",
                "username": "thomsial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18911192",
                "name": "Leo Boechat",
                "username": "leoboechat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14861303",
                "name": "F\u00e1bio Vanzo",
                "username": "fvanzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51513643",
                "name": "Junior vasconcelos",
                "username": "jrvasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163282302",
                "name": "luciana_conti",
                "username": "luciana_conti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199495929",
                "name": "Congresso CiiS 2013",
                "username": "CongressoCiiS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58202895",
                "name": "Alexandre Spatuzza",
                "username": "contosurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44336362",
                "name": "Rev Sustentabilidade",
                "username": "cleantechbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19765388",
                "name": "Alexandre Spatuzza",
                "username": "A_Spatuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16298618",
                "name": "Tieta Cabrita \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "danilo_cipriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23246734",
                "name": "Lica",
                "username": "corralicacorra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68588387",
                "name": "Paulo Arruda",
                "username": "opauloarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80612996",
                "name": "Jos\u00e9 Gayegos",
                "username": "GAYEGOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313455279",
                "name": "Jacqueline Castro",
                "username": "jac_kastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157853269",
                "name": "Dani",
                "username": "iamdanimorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55998856",
                "name": "Glauber Piva",
                "username": "glauberpiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445864794",
                "name": "Aline",
                "username": "alineocr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96411939",
                "name": "Sandro Quintana",
                "username": "andarilhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16887025",
                "name": "Renato Alexandrino",
                "username": "ralexandrino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27359702",
                "name": "Marcelo Fedrizzi",
                "username": "mfedrizzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292664294",
                "name": "Lorena",
                "username": "stlittlegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53809562",
                "name": "Mariana Terra",
                "username": "MarianaTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26394610",
                "name": "Leo Mnds",
                "username": "leonardocmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48327541",
                "name": "Leandro Nunes",
                "username": "LeandroNunesTi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35900170",
                "name": "Caxumba Desce",
                "username": "CaxumbaDesce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79535132",
                "name": "R\u00c9DEAS NAS M\u00c3OS, EM DIRE\u00c7\u00c3O \u00c0 LIBERDADE!",
                "username": "Iza_Franco55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140310356",
                "name": "Marcyo de Olliveira",
                "username": "marcyoolliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122430435",
                "name": "aqui \u00e9 a bia",
                "username": "BBiazilda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158482123",
                "name": "S\u00e9rgio",
                "username": "PradoPecci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199701391",
                "name": "Rafael I. Ferreira",
                "username": "rafaelizidorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43106272",
                "name": "Kleriton Vargas",
                "username": "kleriton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57891628",
                "name": "Tuka Scaletti",
                "username": "TukaScaletti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160348864",
                "name": "GetNet.me",
                "username": "GetNetOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328894792",
                "name": "MalusKellin",
                "username": "MaluscaKellin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74471480",
                "name": "Thiago Moraes",
                "username": "thiagoGdemoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540509277",
                "name": "Marco Nunes",
                "username": "Narkert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381801573",
                "name": "Nicelo \ud83d\udc36\ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "TeamNicelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85867902",
                "name": "Harison Felipe Nassar",
                "username": "harisonnassar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54336456",
                "name": "bebeia",
                "username": "abrisabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450156176",
                "name": "marina",
                "username": "borntojdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4809190043",
                "name": "Guardei 2",
                "username": "AllforJiley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426605458",
                "name": "Lorena Lago",
                "username": "lorilago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528138918",
                "name": "Hostel Bambu Green House",
                "username": "H_GreenHouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347660547",
                "name": "Adri\u00e1n Chryssopulos",
                "username": "adrchry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46893780",
                "name": "CARLA ROSANE",
                "username": "carlarosanemane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128271542",
                "name": "valdeilson costa",
                "username": "valdeilson2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91144168",
                "name": "sthefanye luana",
                "username": "FanyeLuana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458332576",
                "name": "CONHECER PRESERVAR",
                "username": "conhecerpreserv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736857829",
                "name": "eugenio jornalista",
                "username": "eugenioSabara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459583410",
                "name": "tribunaBH",
                "username": "tribunaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202381732",
                "name": "Clarissa",
                "username": "mendesfclarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52855283",
                "name": "Jorge Guimaraes",
                "username": "jpguima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15768105",
                "name": "SoninhaFrancine",
                "username": "SoninhaFrancine",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "850295508",
                "name": "nath\u00e1lia.",
                "username": "nathaliam___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172910646",
                "name": "lohrane",
                "username": "dizereslivres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286794901",
                "name": "Encontro PPGBio",
                "username": "EncontroPPGBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17758142",
                "name": "guzcartunista",
                "username": "guzcartunista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121758219",
                "name": "Poly Coelho",
                "username": "polyscoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253669603",
                "name": "Labocart-UFC",
                "username": "Labocartufc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000081010",
                "name": "JEFFERSON COSTA",
                "username": "GecoTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335452018",
                "name": "7/27",
                "username": "lauresuicide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173596075392983040",
                "name": "smile dem",
                "username": "smiledem1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67108641",
                "name": "Xulia",
                "username": "JuMoreiraG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114493701",
                "name": "Xxxx",
                "username": "forumgsat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541092461",
                "name": "nat",
                "username": "shiberauhl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397250520",
                "name": "Mayara",
                "username": "justinwikipedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70551866",
                "name": "Alessandro Alves",
                "username": "AlesandroAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53165479",
                "name": "Talita Menezes",
                "username": "Talitams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339234789",
                "name": "Matheus da Lologirl",
                "username": "MatheeusMFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303292827",
                "name": "Amor Eterno ZH&G",
                "username": "luiz_tatudook",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845668424",
                "name": "Marc\u00e3o Zh&G",
                "username": "Marcaozheg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475395813",
                "name": "LUCINHAZHG",
                "username": "analuciadecarv1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233253497",
                "name": "Tadeu-TLM Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "Tadeu1619",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169886660",
                "name": "Ju Im\u00f3veis.",
                "username": "vendasjuimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345602419",
                "name": "Let\u00edcia Oliveira",
                "username": "LeleOlii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73987617",
                "name": "Tania Fernandes",
                "username": "Thaniafernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913415150",
                "name": "fc chegou o sol zheg",
                "username": "fcchegouosolzeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305172507",
                "name": "\ud83d\udc96 \ud83c\udf35",
                "username": "mah_silva27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329906091",
                "name": "Fl\u00e1via Oliveira",
                "username": "Flavia_livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193914594",
                "name": "Adriana - Lavras/MG",
                "username": "adrilavras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004004084",
                "name": "Carol Diniz",
                "username": "CarolFDiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458503889",
                "name": "lisia araujo",
                "username": "LisiaAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235254161",
                "name": "Edilaine Marchi ZH&G",
                "username": "edilainemarchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "pablitoSaldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247793372",
                "name": "Daniel Alves",
                "username": "Caridonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126701255",
                "name": "Iberostar Portugu\u00eas",
                "username": "IberostarPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125724326",
                "name": "Bloco do Fusile!",
                "username": "fusile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741098300",
                "name": "Ver.Anderson Juliano",
                "username": "anderson13456",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213905288",
                "name": "Jo\u00e3o Vianna",
                "username": "joaoviannafotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36163480",
                "name": "Quel Alonso\ud83c\udd98\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Quelzinhaalonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88775815",
                "name": "Henriq",
                "username": "henriqmw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77483502",
                "name": "Viagens Cine",
                "username": "viagenscine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57974407",
                "name": "Kaio C\u00e9zar",
                "username": "kaio0cezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186456264",
                "name": "DPU/SP",
                "username": "DPU_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430722470",
                "name": "ByaAndPatyProduction",
                "username": "ByaAndPaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528973966",
                "name": "pobre plus",
                "username": "theusmals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262883493",
                "name": "Lorena Fernandes \u2654",
                "username": "lorena_fer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418055868",
                "name": "Tribuna do Agreste",
                "username": "TribunaAgreste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208254016",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!",
                "username": "FailJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17902663",
                "name": "Conex\u00e3o",
                "username": "conexoeslivres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69120795",
                "name": "Marcelo Ambrogi",
                "username": "vidataubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287846714",
                "name": "Paulo Tiago",
                "username": "ptiagolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80943903",
                "name": "WesleyRibeiroOFICIAL",
                "username": "WesleyOFICIALr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485100369",
                "name": "F\u00ea",
                "username": "feemartello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70274586",
                "name": "Arist\u00f3teles",
                "username": "aristotelesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440864303",
                "name": "Gastrovia",
                "username": "Gastrovia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346324419",
                "name": "Huilo Huilo",
                "username": "RB_HuiloHuilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352308746",
                "name": "Natura Balear",
                "username": "NaturaBalear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329168750",
                "name": "Turismo Ceara",
                "username": "turismo_ceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121192554",
                "name": "Daniel Rocha",
                "username": "verdanielrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91004488",
                "name": "Bru.",
                "username": "ultra_bru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107799387",
                "name": "Luciana Ribeiro",
                "username": "luindie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45550527",
                "name": "Aassessoria",
                "username": "aassessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69373686",
                "name": "Lal\u00e1 Gouv\u00eaa",
                "username": "lalazinhagouvea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40321348",
                "name": "\ue314IracemaGouvea\ue314",
                "username": "IracemaGouvea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583774290",
                "name": "R\u00e1dio Cantareira FM",
                "username": "cantareirafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42947712",
                "name": "Rafael Pulchinelli",
                "username": "RafaPulchinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246337977",
                "name": "Mar\u00edlia Moura",
                "username": "W_Marilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344441013",
                "name": "Campo Grande RJ",
                "username": "Cgeuamoeucuido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192316494",
                "name": "Comunit\u00e0 Italiana",
                "username": "comunitaitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176153668",
                "name": "ReginaLuciaRRangel",
                "username": "ReginaLuciaRang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32894441",
                "name": "Simplesmente sem entender \ud83d\ude37\ud83d\ude1e",
                "username": "jvicente_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14061673",
                "name": "Paulo Torres",
                "username": "paulotf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37315891",
                "name": "Fernanda Takai",
                "username": "FernandaTakai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836379282",
                "name": "Edgar Hemel Rincon",
                "username": "edgarel10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280207706",
                "name": "Eug\u00eanio",
                "username": "BiieelMatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34847654",
                "name": "Danilo Siqueira",
                "username": "danilovisky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116777257",
                "name": "lesbian chic sapacaxa do agreste",
                "username": "danielamainarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758473165",
                "name": "J\u00fanio Machado",
                "username": "juniogpma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38871237",
                "name": "Julieta Venegas",
                "username": "julietav",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61622676",
                "name": "Carlos Ranniere \u4efb\u5e55\u5c3c",
                "username": "carlosranniere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45972064",
                "name": "WOLVERINE",
                "username": "pqoolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78632358",
                "name": "Marcelo Costa",
                "username": "screamyell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139617783",
                "name": "Anetta",
                "username": "Anetta_Costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201872212",
                "name": "Prefeituradoipojuca",
                "username": "prefipojuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421917981",
                "name": "Baixinha u.u",
                "username": "MariinaMarry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1313268251921711105",
                "name": "Cris Tomasi",
                "username": "CrisTomasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82393949",
                "name": "Prof. Jos\u00e9 Marques",
                "username": "Marques_JM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965268397",
                "name": "ir\u00e1 melo",
                "username": "isantana4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51491739",
                "name": "Daniel Silveira",
                "username": "Rep_dansilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712697670",
                "name": "Gabriel Omena",
                "username": "gabrielomena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45192130",
                "name": ".",
                "username": "littlebelga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29759710",
                "name": "zabellando",
                "username": "bellapoynter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311650457",
                "name": "laura",
                "username": "laurasbcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211144707",
                "name": "gisleno  rodrigues",
                "username": "GislenoRodrigue",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "335140429546795008",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0kr1wryhrcv5hd3o6nazapggkifel",
        "oldest_id": "334433504601464832",
        "result_count": 499
    }
}