{
    "data": [
        {
            "author_id": "10042392",
            "created_at": "2013-05-04T17:34:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85194505,
                        -29.31324951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "330737256501481472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/xVKIAqkx0J"
        },
        {
            "author_id": "28421494",
            "created_at": "2013-05-04T17:32:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "330736632821067777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado de sol! #nofilter @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/cryLaDnxuB"
        },
        {
            "author_id": "58515931",
            "created_at": "2013-05-04T17:13:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.88097095,
                        -22.45571434
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "330731906754813953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar agrad\u00e1vel de se fazer um piquenique esse parque municipal de Rio das Ostras."
        },
        {
            "author_id": "1287877662",
            "created_at": "2013-05-04T17:00:22.000Z",
            "id": "330728618789572609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilha de Ip\u00ea amarelo do Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas.\nFoto por: Jos\u00e9 Israel Brantes\n\nEnvie sua... http://t.co/fXNLQA0q6o"
        },
        {
            "author_id": "316085945",
            "created_at": "2013-05-04T16:46:24.000Z",
            "id": "330725107498639360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "173558832",
            "created_at": "2013-05-04T16:26:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.477479,
                        -27.844192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f12fb6eee586114f"
            },
            "id": "330719975469887488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es (Santa Rosa, RS) http://t.co/QTGMmvtP87"
        },
        {
            "author_id": "47381604",
            "created_at": "2013-05-04T16:11:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20737717,
                        -22.95190455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "330716230656864257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Rodrigo de Freitas e Praia de Ipanema. Vista do Parque nacional da Tijuca. @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/crNPHMdUac"
        },
        {
            "author_id": "37086200",
            "created_at": "2013-05-04T16:04:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "330714556810817536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/xpNMmBRzYw"
        },
        {
            "author_id": "1373267700",
            "created_at": "2013-05-04T16:02:13.000Z",
            "id": "330713986033127425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 AMANH\u00c3 gente (grava\u00e7\u00e3o da chamada do filme silayons) no parque municipal das rendeiras, caruaru-pe agente quer ver todo mundo l\u00e1!!!"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-05-04T15:59:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "330713397312225280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Lucas, Romario, Thaalia, Pedro, Antonia\u00e3 (@ Parque Municipal Mucambinho) http://t.co/MMGt9wJA3F"
        },
        {
            "author_id": "45725177",
            "created_at": "2013-05-04T15:58:09.000Z",
            "id": "330712962694270978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de amigo-livro no Parque! \ud83c\udf43\ud83d\udc95\ud83c\udf42\ud83c\udf3e\ud83c\udf38\ud83c\udf3c @ Parque Municipal http://t.co/bFoD8Ihm8v"
        },
        {
            "author_id": "38757782",
            "created_at": "2013-05-04T15:53:56.000Z",
            "id": "330711901489201152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":* @ Parque Municipal Josefa Coelho http://t.co/VLApujqFnL"
        },
        {
            "author_id": "42445359",
            "created_at": "2013-05-04T15:50:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37152998,
                        -22.99953183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "330710987856547840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu biologo alimentando os miquinhos, ownn *-* @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra http://t.co/pwmMaHxmfI"
        },
        {
            "author_id": "37086200",
            "created_at": "2013-05-04T15:49:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "330710741546049536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/WxpLt0jVrl"
        },
        {
            "author_id": "37086200",
            "created_at": "2013-05-04T15:37:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93688603,
                        -19.92232851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "330707683369963520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal http://t.co/22yyP8C2ZS"
        },
        {
            "author_id": "17837489",
            "created_at": "2013-05-04T15:36:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "330707590860378112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando a Bel\u00f4! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 4 others) http://t.co/P86nVXUaFL"
        },
        {
            "author_id": "37086200",
            "created_at": "2013-05-04T15:36:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "330707571910529024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou ... Eu vou ...\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6\ud83c\udfb9 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/85YauKqGuz"
        },
        {
            "author_id": "37086200",
            "created_at": "2013-05-04T15:36:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "330707522350616576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/62c2UGd7Tg"
        },
        {
            "author_id": "565882892",
            "created_at": "2013-05-04T15:35:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "14754376",
                        "start": 75,
                        "username": "luisnassif"
                    }
                ]
            },
            "id": "330707224878002177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bahtech\u00ea... Parque Nacional do Pico da Neblina http://t.co/RVnzIgUqRv via @luisnassif"
        },
        {
            "author_id": "41824184",
            "created_at": "2013-05-04T15:28:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03501417,
                        -23.41138122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "330705528890224640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/hB1ZrM4lVd"
        },
        {
            "author_id": "10910392",
            "created_at": "2013-05-04T15:25:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37152998,
                        -22.99953183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "330704757071179776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 de caminhada. #caminhada #natureza @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra http://t.co/2yIpvnX7Lo"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-05-04T15:25:31.000Z",
            "id": "330704749374615552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Praias desertas, cachoeiras e trilhas pela Mata Atl\u00e2ntica comp\u00f5em o belo cen\u00e1rio do Parque Estadual da Ilha do Cardoso, em #SP. #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "49339134",
            "created_at": "2013-05-04T15:22:05.000Z",
            "id": "330703886094581763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Al\u00e9m disso vamos apresentar o programa de implementa\u00e7\u00e3o da Flota, Floresta Estadual, executado em parceria com o FFEM, GRETT, CI e GEA etc."
        },
        {
            "author_id": "397590989",
            "created_at": "2013-05-04T15:17:38.000Z",
            "id": "330702767901515778",
            "in_reply_to_user_id": "398407120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JGeraldoR_ Ali perto do parque municipal mano"
        },
        {
            "author_id": "46492219",
            "created_at": "2013-05-04T15:15:42.000Z",
            "id": "330702280523386881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e1rea para compensa\u00e7\u00e3o de reserva legal: Tenho 1000 hac de terra na \u00e1rea de expans\u00e3o do parque nacional da serr... http://t.co/UuiHz1ho5F"
        },
        {
            "author_id": "228673147",
            "created_at": "2013-05-04T15:04:16.000Z",
            "id": "330699401938993153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixaira e Pico do Jabre na Para\u00edba http://t.co/6D1nOF6KxX"
        },
        {
            "author_id": "197853125",
            "created_at": "2013-05-04T15:01:57.000Z",
            "id": "330698820717535232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/sxoWHXxziA"
        },
        {
            "author_id": "197853125",
            "created_at": "2013-05-04T14:59:23.000Z",
            "id": "330698175260282881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/NbTlVDjLvA"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-04T14:57:03.000Z",
            "id": "330697587785093121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza envolvente e a natureza exuberante do Parque Nacional #Corcovado, na #Pen\u00ednsulaDeOsa, na #CostaRica. Veja... http://t.co/gkD4wH2qsH"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-04T14:54:10.000Z",
            "id": "330696862283747329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado\n\nUm bel\u00edssimo p\u00f4r-do-sol na costa do Parque Nacional Corcovado, na Pen\u00ednsula de Osa, no... http://t.co/gNRL4BInLF"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-04T14:54:09.000Z",
            "id": "330696858802475008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado\n\nCaminhando na pista do aeroporto da esta\u00e7\u00e3o Sirena, no Parque Nacional Corcovado, na... http://t.co/dMmTtKeSGW"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-04T14:54:08.000Z",
            "id": "330696854255833088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado\n\nO rio Claro, no Parque Nacional Corcovado, na Pen\u00ednsula de Osa, no sul da Costa Rica http://t.co/md4Sy17H4l"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-04T14:54:07.000Z",
            "id": "330696850829111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Caminho do Corcovado\n\nEm Bah\u00eda Drake, embarcando para o Parque Nacional Corcovado, na Pen\u00ednsula de Osa, no sul... http://t.co/Sx9AHt4S6w"
        },
        {
            "author_id": "96135279",
            "created_at": "2013-05-04T14:46:00.000Z",
            "id": "330694808207257602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixaira e Pico do Jabre na Para\u00edba http://t.co/mCqyV8On1E"
        },
        {
            "author_id": "83840055",
            "created_at": "2013-05-04T14:32:33.000Z",
            "id": "330691419780042752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o parque municipal de Montes Claros est\u00e1 uma del\u00edcia! H\u00e1 pessoas lendo aqui, apesar do desmazelo. Nenhuma caixa de som!"
        },
        {
            "author_id": "247545255",
            "created_at": "2013-05-04T14:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1600369429",
                        "start": 0,
                        "username": "SEUFOFO"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87495855,
                        -23.49680265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "330690804018446339",
            "in_reply_to_user_id": "259479309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SEUFOFO novamente vejo sua mae e seu irm\u00e3o rs eles est\u00e3o aqui no parque municipal rs"
        },
        {
            "author_id": "14754376",
            "created_at": "2013-05-04T14:29:49.000Z",
            "id": "330690732451041282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina http://t.co/yqrEBQHpjQ"
        },
        {
            "author_id": "72163526",
            "created_at": "2013-05-04T14:22:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "212400723",
                        "start": 0,
                        "username": "SandrinhoP"
                    }
                ]
            },
            "id": "330688870360432640",
            "in_reply_to_user_id": "212400723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SandrinhoP L\u00e1 \u00e9 uma reserva e o nome parece que \u00e9 Parque Nacional do Utinga, muito bom caminhar l\u00e1, recomendo."
        },
        {
            "author_id": "72163526",
            "created_at": "2013-05-04T13:59:48.000Z",
            "id": "330683181063868416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corri hoje bem cedo no Parque Nacional do Utinga *\u2014\u2014\u2014\u2014*"
        },
        {
            "author_id": "70440369",
            "created_at": "2013-05-04T13:44:11.000Z",
            "id": "330679251013627906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O J\u00c1 DO PARQUE NACIONAL SERRA DO TEIXEIRA/PICO DO JABRE-PB http://t.co/17jEe4Qe2o"
        },
        {
            "author_id": "55688932",
            "created_at": "2013-05-04T13:37:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.9900766,
                        -22.6670183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54c66ef165207fb6"
            },
            "id": "330677626148626432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/thyKdNx0HF"
        },
        {
            "author_id": "55867515",
            "created_at": "2013-05-04T13:35:23.000Z",
            "id": "330677035729035264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio p\u00fablico de BH, vale a pena mesmo conhecer! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 3 others) [pic]: http://t.co/wdyhmc8fGz"
        },
        {
            "author_id": "17875152",
            "created_at": "2013-05-04T13:27:14.000Z",
            "id": "330674985788129281",
            "in_reply_to_user_id": "17895558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rondinellysm voc\u00ea sabe o autor dessa peti\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Teixeira?"
        },
        {
            "author_id": "292326313",
            "created_at": "2013-05-04T13:26:18.000Z",
            "id": "330674751091658752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia come\u00e7ou muito bom hj!!! @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/mJL5fCwoMv"
        },
        {
            "author_id": "152684526",
            "created_at": "2013-05-04T13:17:05.000Z",
            "id": "330672430999814145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arcebispo celebra missa em homenagem \u00e0s M\u00e3es no Parque Municipal do Idoso | P\u00e1vulo: http://t.co/lY62nICO0a"
        },
        {
            "author_id": "1036845235",
            "created_at": "2013-05-04T13:14:55.000Z",
            "id": "330671884163223553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/DBMN4I2FzD"
        },
        {
            "author_id": "390144346",
            "created_at": "2013-05-04T13:12:11.000Z",
            "id": "330671198478430210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O J\u00c1 DO PARQUE NACIONAL SERRA DO TEIXEIRA/PICO DO JABRE-PB http://t.co/qHi3iwpRoL"
        },
        {
            "author_id": "485100369",
            "created_at": "2013-05-04T13:09:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "330670403922051072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/Te57dLeWUx"
        },
        {
            "author_id": "203025928",
            "created_at": "2013-05-04T13:00:47.000Z",
            "id": "330668328714657792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ph Pedro Pisco \n\nVilarinho Das Furnas - Parque Nacional Peneda Ger\u00eas 2013 http://t.co/1x2fpqyjSN"
        },
        {
            "author_id": "945592412",
            "created_at": "2013-05-04T12:52:47.000Z",
            "id": "330666312948912131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/mmcei34EE3"
        },
        {
            "author_id": "183851181",
            "created_at": "2013-05-04T12:51:53.000Z",
            "id": "330666088645918720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 bom dia Galera vamos torna assinar, para Pico de Jabre possa vira um Parque Nacional http://t.co/lmiGkfE7QP"
        },
        {
            "author_id": "154137428",
            "created_at": "2013-05-04T12:49:06.000Z",
            "id": "330665386829807618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo meu s\u00e1bado a doidado! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/Ho8whRuQ6s"
        },
        {
            "author_id": "107268472",
            "created_at": "2013-05-04T12:47:55.000Z",
            "id": "330665090242191360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeira #RioPreto @ Parque Estadual Do Rio Preto http://t.co/5ewpKyfkcS"
        },
        {
            "author_id": "249400667",
            "created_at": "2013-05-04T12:44:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8769,
                        -16.7501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "330664221660565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(@ Parque Municipal) http://t.co/jylMTVbbZ6"
        },
        {
            "author_id": "78895626",
            "created_at": "2013-05-04T12:39:51.000Z",
            "id": "330663057619570688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/IeNPJUy81U"
        },
        {
            "author_id": "166169745",
            "created_at": "2013-05-04T12:37:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00218496,
                        -22.98002332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "330662362946367490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos valinhos \u270c (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/5ZM5i9mK9i"
        },
        {
            "author_id": "61190428",
            "created_at": "2013-05-04T12:36:07.000Z",
            "id": "330662121878740993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/YwQMPApTOo"
        },
        {
            "author_id": "156879883",
            "created_at": "2013-05-04T12:34:36.000Z",
            "id": "330661737755975680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/AyKmxWeB3C"
        },
        {
            "author_id": "436812426",
            "created_at": "2013-05-04T12:34:03.000Z",
            "id": "330661599511728128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eta festa boa...\nVisite a Festa do Produtor neste fim de semana, no Parque Municipal em Itaipava. O evento... http://t.co/1BHWkmkcX6"
        },
        {
            "author_id": "103662177",
            "created_at": "2013-05-04T12:27:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1080220193299881984",
                        "start": 3,
                        "username": "erickson_melo"
                    }
                ]
            },
            "id": "330660014576504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @erickson_melo: Peti\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Teixeira/Pico do Jabre - PB. Sua assinatur... http://t.co/PA4QFkJEJK"
        },
        {
            "author_id": "95331884",
            "created_at": "2013-05-04T12:26:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40539981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "330659611159977984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/fx9U5zyyOL"
        },
        {
            "author_id": "78895626",
            "created_at": "2013-05-04T12:20:37.000Z",
            "id": "330658219150168066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/ybbLWJ7Gv0"
        },
        {
            "author_id": "235724852",
            "created_at": "2013-05-04T12:20:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "330658111402676225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrar com o minha amada @StehLopes12 (@ Portaria - Floresta Nacional de Caraj\u00e1s) http://t.co/V4NRtizdTj"
        },
        {
            "author_id": "735177600",
            "created_at": "2013-05-04T12:09:18.000Z",
            "id": "330655369686835202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Catatumbo http://t.co/PU7SYOnQEz"
        },
        {
            "author_id": "203025928",
            "created_at": "2013-05-04T12:05:24.000Z",
            "id": "330654392036503552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ph Pedro Pisco \n\nParque Nacional Peneda Ger\u00eas\nVilar da Veiga 2013 http://t.co/YhfYFBiRVl"
        },
        {
            "author_id": "107268472",
            "created_at": "2013-05-04T11:56:53.000Z",
            "id": "330652248529059840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos! com Glaison, Isabela, Luh, VAnessa, Renato (@ Parque Estadual Do Rio Preto) http://t.co/rJ4jeiporp"
        },
        {
            "author_id": "152684526",
            "created_at": "2013-05-04T11:48:08.000Z",
            "id": "330650045202460672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arcebispo celebra missa em homenagem \u00e0s M\u00e3es no Parque Municipal do Idoso | P\u00e1vulo: http://t.co/rboGWceVTi"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-04T11:37:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "330647468310159361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/UHmbP9uscW"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-04T11:36:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "330647053862592512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/a7YANyle9V"
        },
        {
            "author_id": "145892705",
            "created_at": "2013-05-04T11:13:15.000Z",
            "id": "330641264284426242",
            "in_reply_to_user_id": "88723839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anacampos_cb  PL 7.999, DE 2010,(Do Sr. Magela). Da uma lida neste Projeto, sem Localiza\u00e7\u00e3o das \u00e1reas do Parque Nacional de Brasilia."
        },
        {
            "author_id": "145892705",
            "created_at": "2013-05-04T11:11:20.000Z",
            "id": "330640782765727744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO DE LEI N.\u00ba 7.999, DE 2010,(Do Sr. Magela). Da uma lida neste Projeto, sem Localiza\u00e7\u00e3o das \u00e1reas do Parque Nacional de Brasilia."
        },
        {
            "author_id": "29246443",
            "created_at": "2013-05-04T10:55:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "330636789184335872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/5TStwjabuS"
        },
        {
            "author_id": "1071647533",
            "created_at": "2013-05-04T10:15:07.000Z",
            "id": "330626635466424321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova postagem: Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira/Pico do Jabre. Voc\u00ea pode ajudar!... http://t.co/bEfMlleugr"
        },
        {
            "author_id": "1141968332",
            "created_at": "2013-05-04T10:15:05.000Z",
            "id": "330626629787332608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira/Pico do Jabre. Voc\u00ea pode ajudar! Veja como  http://t.co/bONvgYfP7a"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2013-05-04T10:15:05.000Z",
            "id": "330626628113813505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira/Pico do Jabre. Voc\u00ea pode ajudar! Veja como  http://t.co/qAlEcUoZmF"
        },
        {
            "author_id": "26357805",
            "created_at": "2013-05-04T09:10:58.000Z",
            "id": "330610490675982336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06h05, Variedades: Primeiro Plano: Reserva Biol\u00f3gica | TV Universit\u00e1ria - Santa Catarina http://t.co/YsL0ce3Oul"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-04T09:04:33.000Z",
            "id": "330608876481282049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "252759483",
            "created_at": "2013-05-04T06:16:05.000Z",
            "id": "330566481869934592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at parque nacional do igua\u00e7u (fox do igua\u00e7u) http://t.co/nJu6wimPgD"
        },
        {
            "author_id": "63311251",
            "created_at": "2013-05-04T03:33:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "330525646394646529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as no balan\u00e7o do parque municipal @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/lMHEU8rnd6"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2013-05-04T03:23:22.000Z",
            "id": "330523015563599872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochileiro das maravilhas chega ao Parque Nacional de Komodo, na Indon\u00e9sia http://t.co/rMhjsTOa7U"
        },
        {
            "author_id": "273010502",
            "created_at": "2013-05-04T02:43:16.000Z",
            "id": "330512924810547200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei !!!!\nAmanh\u00e3 role m\u00e1ximo no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os.\ud83c\udf43\ud83c\udf34\ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83c\udf40 http://t.co/nbdSpheTAm"
        },
        {
            "author_id": "224390556",
            "created_at": "2013-05-04T02:38:20.000Z",
            "id": "330511681404956674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, um para\u00edso que compartilha a @rede_globo gra\u00e7as a GloboRep\u00f3rter... beleza pura!"
        },
        {
            "author_id": "1253099556",
            "created_at": "2013-05-04T02:01:18.000Z",
            "id": "330502363678928897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira/Pico do Jabre. Voc\u00ea pode ajudar! http://t.co/9v9iesEed3"
        },
        {
            "author_id": "155020306",
            "created_at": "2013-05-04T01:38:45.000Z",
            "id": "330496689016283137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circo \u2665\u2665 @ Parque Municipal http://t.co/qYIIAV2nyg"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-05-04T01:37:55.000Z",
            "id": "330496480551002112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca, primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil criada por for\u00e7a da iniciativa da... http://t.co/MoChw9m5yC"
        },
        {
            "author_id": "249594601",
            "created_at": "2013-05-04T01:15:02.000Z",
            "id": "330490718508417024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixaira e Pico do Jabre na Para\u00edba http://t.co/FZ9PuQL8aV"
        },
        {
            "author_id": "291133490",
            "created_at": "2013-05-04T01:15:01.000Z",
            "id": "330490716184801281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixaira e Pico do Jabre na Para\u00edba http://t.co/68pXuZcJo0"
        },
        {
            "author_id": "76468667",
            "created_at": "2013-05-04T01:00:10.000Z",
            "id": "330486977189257216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira/Pico do Jabre. Voc\u00ea pode ajudar! Veja como    http://t.co/6P8TInkqIH"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2013-05-04T01:00:09.000Z",
            "id": "330486975792558080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira/Pico do Jabre. Voc\u00ea pode ajudar! Veja como    http://t.co/hto3CJpxLX"
        },
        {
            "author_id": "58344992",
            "created_at": "2013-05-04T00:56:37.000Z",
            "id": "330486085622853632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro envia relat\u00f3rio do ICMS Ecol\u00f3gico 2013 - Mix Not\u00edcias Pedro Leopoldo http://t.co/c061WGn2vZ"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-04T00:55:15.000Z",
            "id": "330485739278192641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tartaruga resiste a ataque de jacar\u00e9 em um parque nacional nos Estados Unidos.\n\nFonte: The Grosby Group\n\n#M.G http://t.co/tjA5ORfEX5"
        },
        {
            "author_id": "36677760",
            "created_at": "2013-05-04T00:40:02.000Z",
            "id": "330481910298071040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito Lindo #moai #ilhadepascoa #easterisland #parquenacional @ Parque Nacional Rapa Buu Sector Tahai http://t.co/gl0JdF3Ue8"
        },
        {
            "author_id": "99807899",
            "created_at": "2013-05-04T00:34:21.000Z",
            "id": "330480481747488768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia.\nQue saudades do tempo que eu morava l\u00e1...\nhttp://t.co/tQ8yuCWfsV"
        },
        {
            "author_id": "131746640",
            "created_at": "2013-05-04T00:23:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82718562,
                        -2.74707968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "330477675833618432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/mcYodbrJRb"
        },
        {
            "author_id": "95065758",
            "created_at": "2013-05-04T00:09:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94382085,
                        -19.91969143
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "330474346650931200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal de belo horizonte (@ Edificio Jaragu\u00e1) http://t.co/LJ6vtXLNs7"
        },
        {
            "author_id": "259449690",
            "created_at": "2013-05-03T23:57:46.000Z",
            "id": "330471275342475264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso Ir No Parque Municipal Amanha D:"
        },
        {
            "author_id": "227758754",
            "created_at": "2013-05-03T23:54:45.000Z",
            "id": "330470516441903104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que amanh\u00e3 logo de manh\u00e3 vou pro parque municipal correr uns 15 km..."
        },
        {
            "author_id": "47478321",
            "created_at": "2013-05-03T23:48:32.000Z",
            "id": "330468950964043779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/hZg0oFTCxN"
        },
        {
            "author_id": "356191839",
            "created_at": "2013-05-03T23:48:28.000Z",
            "id": "330468934312660992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser\u00e1 que vai rolar parque municipal domingo?"
        },
        {
            "author_id": "17895558",
            "created_at": "2013-05-03T23:33:00.000Z",
            "id": "330465043504316416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o para a cria\u00e7\u00e3o do  Parque Nacional da Serra do Teixeira. http://t.co/hJErOWSBan"
        },
        {
            "author_id": "1080594060",
            "created_at": "2013-05-03T22:37:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "330451081672921088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jeane me chamou pra ir pro parque nacional amanha"
        },
        {
            "author_id": "379890385",
            "created_at": "2013-05-03T22:04:47.000Z",
            "id": "330442842575081472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passei o dia no parque municipal com o pessoal, maaaaaaaan jogamos muito volei kk"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-05-03T22:04:02.000Z",
            "id": "330442652396961794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/HhcQDBtv1R"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-03T21:12:02.000Z",
            "id": "330429566982184961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criada hoje uma nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: A RPPN Corumbau I, com \u00e1rea de 164 ha, no... http://t.co/DiRgLFjPlb"
        },
        {
            "author_id": "1096124622",
            "created_at": "2013-05-03T21:09:03.000Z",
            "id": "330428815794921472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Marinha concorda com viabilidade do Parque Estadual Marinho dos Naufr\u00e1gios"
        },
        {
            "author_id": "1128271542",
            "created_at": "2013-05-03T20:59:54.000Z",
            "id": "330426515168845824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O  Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros,  foi criado por Juscelino Kubitschek em 1961.   Local de clima... http://t.co/8Z6juyysg4"
        },
        {
            "author_id": "60960871",
            "created_at": "2013-05-03T20:43:38.000Z",
            "id": "330422421934993409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quer conhecer o esporte Pilates ou apenas praticar uma aula gratuita? Amanh\u00e3 \u00e9 o Pilates Day, fique por dentro: http://t.co/Ib2FZrR2dY"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2013-05-03T20:30:30.000Z",
            "id": "330419113388298240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria do Meio Ambiente e Naturatins far\u00e3o diagn\u00f3stico da biodiversidade do Parque Estadual do Lajeado: http://t.co/8u4ld5Xooj"
        },
        {
            "author_id": "19690106",
            "created_at": "2013-05-03T20:17:35.000Z",
            "id": "330415864165838850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lavada hei. Kkkkk s\u00f3 que n\u00e3o  (Check-in: Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/LINo2Ofree"
        },
        {
            "author_id": "803700986",
            "created_at": "2013-05-03T20:14:55.000Z",
            "id": "330415192569679872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando...... (@ Parque Municipal do Atalaia) http://t.co/OZuHOiQsc9"
        },
        {
            "author_id": "66760410",
            "created_at": "2013-05-03T20:04:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.04593889,
                        -25.24146815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "330412476682366976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixes na Lagoa Dourada. #fish #peixe #lagoa lagoon @ Parque Estadual De Vila Velha - Lagoa Dourada http://t.co/xD27YKcjZR"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-05-03T19:58:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.89692539,
                        -15.84230456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "330410984399314944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Coltro assistindo apresenta\u00e7\u00e3o do plano de comunica\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do\u2026 http://t.co/yCgX7ij1q3"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2013-05-03T19:50:43.000Z",
            "id": "330409102100553728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Marcos Santos | Arcebispo celebra missa em homenagem \u00e0s M\u00e3es no Parque Municipal do Idoso - http://t.co/xOsq90VZcm"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-05-03T19:50:07.000Z",
            "id": "330408952867213312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amigo Fred apresentando o Plano de Comunica\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. http://t.co/3EQKylO2Wh"
        },
        {
            "author_id": "117171062",
            "created_at": "2013-05-03T19:37:47.000Z",
            "id": "330405849765928960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da 5\u00aa Expoagro Atibaia acontece neste s\u00e1bado\n\nNeste s\u00e1bado (4), o Parque Municipal Edmundo Zanoni... http://t.co/lebzVh4KwA"
        },
        {
            "author_id": "66737367",
            "created_at": "2013-05-03T19:18:57.000Z",
            "id": "330401109921370113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/pLw4w0qiqt"
        },
        {
            "author_id": "138772469",
            "created_at": "2013-05-03T19:13:14.000Z",
            "id": "330399668938887168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dica do dia parte 2: nadar no fim de tarde na mineral @ parque nacional de brasilia http://t.co/TDGjJWZNGc"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2013-05-03T19:10:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "10228272",
                        "start": 54,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "330399015940268032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo promocional do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas! (@YouTube http://t.co/YzRRMYDjXN)"
        },
        {
            "author_id": "161521362",
            "created_at": "2013-05-03T19:01:34.000Z",
            "id": "330396732238217216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/8pQXIhcOZM"
        },
        {
            "author_id": "58344992",
            "created_at": "2013-05-03T19:00:52.000Z",
            "id": "330396557197328384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro http://t.co/R5QidXDkWr"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2013-05-03T18:59:49.000Z",
            "id": "330396292922621952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo promocional do nosso Parque Nacional! http://t.co/HM0pjsj9ul"
        },
        {
            "author_id": "66760410",
            "created_at": "2013-05-03T18:55:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.99683333,
                        -25.2525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "330395329990123522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus existe! #God @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/q3jfy944df"
        },
        {
            "author_id": "52603569",
            "created_at": "2013-05-03T18:47:58.000Z",
            "id": "330393309904261120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais perto de Deus! @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/W45JkjzHnM"
        },
        {
            "author_id": "169764087",
            "created_at": "2013-05-03T18:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "8802752",
                        "start": 107,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "330392773536649216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jornal Hoje - Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/Cc7q9C8blz via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1242022862",
            "created_at": "2013-05-03T18:38:07.000Z",
            "id": "330390831297069056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia do Trabalhador, a Ultreya Viagens organizou uma caminhada filantr\u00f3pica no Parque Estadual do Jaragu\u00e1. http://t.co/u1mNwwsPgM"
        },
        {
            "author_id": "23795573",
            "created_at": "2013-05-03T18:35:00.000Z",
            "id": "330390050032455680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Beira Rio sendo constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da marinha (costa do Gua\u00edba)?"
        },
        {
            "author_id": "89082632",
            "created_at": "2013-05-03T18:32:14.000Z",
            "id": "330389350061846529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is de Areia \u00e9 o ensaio de Leo Drumond no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Confira! http://t.co/9MrGoMiBmV"
        },
        {
            "author_id": "89082632",
            "created_at": "2013-05-03T18:11:05.000Z",
            "id": "330384028312162307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201dLen\u00e7\u00f3is de Areia\u201c \u00e9 um ensaio produzido por Leo Drumond no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Um local... http://t.co/aJ4uadqdQA"
        },
        {
            "author_id": "731868037",
            "created_at": "2013-05-03T18:02:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "4579895717",
                        "start": 0,
                        "username": "Carolsiinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "330381815867129857",
            "in_reply_to_user_id": "50409502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolsiinha fa\u00e7a como eu, dorme no parque municipal. rsrs"
        },
        {
            "author_id": "53646951",
            "created_at": "2013-05-03T17:33:08.000Z",
            "id": "330374479622578179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Blablabl\u00e2metro Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia: S\u00e3o oito cachoeira... http://t.co/3crTBQOl9K #Timbeta"
        },
        {
            "author_id": "928117153",
            "created_at": "2013-05-03T17:32:58.000Z",
            "id": "330374436068941824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #g1/globo Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia: S\u00e3o oito cachoei... http://t.co/He9L1jx6Kp via @g1/globo"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2013-05-03T17:32:09.000Z",
            "id": "330374230178922496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia: S\u00e3o oito cachoeiras e 15  trilhas que que p... http://t.co/P4e0tb2Y0c"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2013-05-03T17:32:06.000Z",
            "id": "330374219378610176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia: S\u00e3o oito cachoeiras e 15  trilhas que que p... http://t.co/eV6MRYTeo0"
        },
        {
            "author_id": "22683505",
            "created_at": "2013-05-03T17:31:37.000Z",
            "id": "330374097513091073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia: http://t.co/UiS69YsFxG"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-05-03T17:31:30.000Z",
            "id": "330374069700673536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia: S\u00e3o oito cachoeiras e 15  trilhas que que p... http://t.co/9NoR9RvZNm"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-05-03T17:31:27.000Z",
            "id": "330374056941613056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia: S\u00e3o oito cachoeiras e 15  trilhas que que p... http://t.co/tb2uBWeZdU"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2013-05-03T17:31:25.000Z",
            "id": "330374046065758208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia: S\u00e3o oito cachoeiras e 15  trilhas que que p... http://t.co/MPJ1L8saQq"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2013-05-03T17:31:18.000Z",
            "id": "330374017125072898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/9PVLfYkdkn G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2013-05-03T17:31:14.000Z",
            "id": "330374002507911168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia: S\u00e3o oito cachoeiras e 15  trilhas que que p... http://t.co/sUVSxS3T6y"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2013-05-03T17:31:13.000Z",
            "id": "330373995813797889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia: S\u00e3o oito cachoeiras e 15  trilhas que que p... http://t.co/XJNmosj009"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-05-03T17:29:07.000Z",
            "id": "330373466031288320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia: S\u00e3o oito cachoeiras e 15  trilhas que ... http://t.co/Xlq21nNn0u"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2013-05-03T17:29:04.000Z",
            "id": "330373453616132097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 : Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia: S\u00e3o oito cachoeiras e 15  ... http://t.co/2aKHo8tzrm #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "1218286128",
            "created_at": "2013-05-03T17:15:21.000Z",
            "id": "330370003348099072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desenvolvimento sustent\u00e1vel no Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a - http://t.co/HzTd9hWmjc"
        },
        {
            "author_id": "124312026",
            "created_at": "2013-05-03T17:13:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "330369563193643008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio das cataratas (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others) http://t.co/fu7W4shjRS"
        },
        {
            "author_id": "24687534",
            "created_at": "2013-05-03T17:03:30.000Z",
            "id": "330367023387389954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque de Vila Velha (80 km de Curitiba) \u00e9 pouco conhecido dos turistas. O lugar \u00e9 lindo e cheio de hist\u00f3ria:\nhttp://t.co/sLCgvRoyG0"
        },
        {
            "author_id": "1208523379",
            "created_at": "2013-05-03T16:51:49.000Z",
            "id": "330364080286208002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma grande ideia de Eduardo Campos! RT Marinha concorda com viabilidade do Parque Estadual Marinho dos Naufr\u00e1gios http://t.co/gSbQkO9o6G"
        },
        {
            "author_id": "83256050",
            "created_at": "2013-05-03T16:43:49.000Z",
            "id": "330362068152762369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia aqui do ladinho e eu nunca fui"
        },
        {
            "author_id": "88171868",
            "created_at": "2013-05-03T16:43:23.000Z",
            "id": "330361960984109056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de itatiaia no #jornalhoje :) esse lugar \u00e9 lindo"
        },
        {
            "author_id": "57329193",
            "created_at": "2013-05-03T16:43:16.000Z",
            "id": "330361930151759874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional De Itatiaia, q sdd desse lugar lindo \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b"
        },
        {
            "author_id": "257116888",
            "created_at": "2013-05-03T16:29:48.000Z",
            "id": "330358540634058753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA TARDE!!! AMANH\u00c3 PEDAL PARA A FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA SAINDO AS 8:00HS EM PONTO DA CICLOVIA BOMBEIRO... http://t.co/4a8AF57miQ"
        },
        {
            "author_id": "1247347446",
            "created_at": "2013-05-03T16:21:00.000Z",
            "id": "330356324321882113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem Eduardo Campos nada disso seria poss\u00edvel! RT Parque Estadual Marinho dos Naufr\u00e1gios http://t.co/Ai6ofUA6EL"
        },
        {
            "author_id": "51211642",
            "created_at": "2013-05-03T16:20:15.000Z",
            "id": "330356137314627586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de viagem: o Parque Nacional de Aparados da Serra, entre o Rio Grande do Sul e Santa Catarina, abriga o... http://t.co/tVz2SM8Rnh"
        },
        {
            "author_id": "1247393534",
            "created_at": "2013-05-03T16:16:14.000Z",
            "id": "330355125854015488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um \u00f3timo investimento de Eduardo Campos! RT Parque Estadual Marinho dos Naufr\u00e1gios http://t.co/Tp1F3pMZmj"
        },
        {
            "author_id": "1247403032",
            "created_at": "2013-05-03T16:15:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "34371407",
                        "start": 25,
                        "username": "governope"
                    }
                ]
            },
            "id": "330354863303168000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu Eduardo Campos! RT @governope: Marinha concorda com viabilidade do Parque Estadual Marinho dos Naufr\u00e1gios\nhttp://t.co/mPGjEQmHUa"
        },
        {
            "author_id": "278078176",
            "created_at": "2013-05-03T16:05:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.18379784,
                        38.90165412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dac82e347b20a53"
            },
            "id": "330352485157982209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique (Loures, Portugal) http://t.co/zAwB7YmByG"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2013-05-03T15:50:42.000Z",
            "id": "330348702260678656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha concorda com viabilidade do Parque Estadual Marinho dos Naufr\u00e1gios\nhttp://t.co/YxnhXluhGb"
        },
        {
            "author_id": "38406815",
            "created_at": "2013-05-03T15:22:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9344226,
                        -19.72338037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "330341523029909504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro http://t.co/Zs3KxnJZME"
        },
        {
            "author_id": "618514651",
            "created_at": "2013-05-03T15:21:21.000Z",
            "id": "330341315659317250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONGs pedem apoio do minist\u00e9rio contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/j8BQ9Ci7CL"
        },
        {
            "author_id": "1397916547",
            "created_at": "2013-05-03T15:19:29.000Z",
            "id": "330340845972779009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Mateiros, TO http://t.co/bdP8NFtudP"
        },
        {
            "author_id": "1397916547",
            "created_at": "2013-05-03T15:18:30.000Z",
            "id": "330340597258932225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, BA https://t.co/2e96kl7lVi"
        },
        {
            "author_id": "1397916547",
            "created_at": "2013-05-03T15:16:43.000Z",
            "id": "330340148237713408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, MA https://t.co/cQtsq8ArYB"
        },
        {
            "author_id": "1397916547",
            "created_at": "2013-05-03T15:16:08.000Z",
            "id": "330340001164443648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, GO https://t.co/EahpEYICwa"
        },
        {
            "author_id": "1397916547",
            "created_at": "2013-05-03T15:15:04.000Z",
            "id": "330339733718847488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atol das Rocas, Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rocas, RN https://t.co/fiwSxne9pH"
        },
        {
            "author_id": "1397916547",
            "created_at": "2013-05-03T15:10:37.000Z",
            "id": "330338612321341442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Mocidade, RR https://t.co/M45aQ83t0k"
        },
        {
            "author_id": "285684338",
            "created_at": "2013-05-03T15:00:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "330336184737865728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/1vIjPmsiRg"
        },
        {
            "author_id": "1397916547",
            "created_at": "2013-05-03T14:57:44.000Z",
            "id": "330335372196315136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva, Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, MT https://t.co/P6GnuzZVY1"
        },
        {
            "author_id": "72557306",
            "created_at": "2013-05-03T14:02:22.000Z",
            "id": "330321439276285952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto o post novo n\u00e3o sai, este do lado argentino das cataratas j\u00e1 deixa qq um deslumbrado de como l\u00e1 \u00e9 lindo! =D http://t.co/A7dcr45Epk"
        },
        {
            "author_id": "178198353",
            "created_at": "2013-05-03T13:37:59.000Z",
            "id": "330315302837567488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do rio preto, algu\u00e9m ja foi? internet pega l\u00e1? Tem supermercado perto?"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2013-05-03T13:19:12.000Z",
            "id": "330310572971286528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Corumbau, onde os \"pobrezinhos pescadores artesanais\" ganharam uma Reserva Extrativista, mais um tubar\u00e3o-tigre,... http://t.co/Xb3XKz7XzA"
        },
        {
            "author_id": "884692471",
            "created_at": "2013-05-03T13:15:34.000Z",
            "id": "330309662257852416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo/PE: Marinha concorda com viabilidade do Parque Estadual Marinho dos Naufr\u00e1gios http://t.co/rHNvUH4Bam"
        },
        {
            "author_id": "1397159557",
            "created_at": "2013-05-03T13:06:17.000Z",
            "id": "330307323937554434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 25/03/1908 1 grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal em BH ese foi o acontecimento que marcou a cria\u00e7\u00e3o do #GALO ,"
        },
        {
            "author_id": "174283370",
            "created_at": "2013-05-03T12:57:44.000Z",
            "id": "330305173543075841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\nhttp://t.co/CByApBWxLl"
        },
        {
            "author_id": "226299776",
            "created_at": "2013-05-03T12:42:42.000Z",
            "id": "330301388108201984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria abre vaga para chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM -... http://t.co/QmDkbQtH53"
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2013-05-03T12:38:26.000Z",
            "id": "330300313682731008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria abre vaga para chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM: As inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas at\u00e9 8 de maio.... http://t.co/KXmMSQYD6b"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2013-05-03T12:35:05.000Z",
            "id": "330299473643327488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria abre vaga para chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM http://t.co/zCYn9HlCGT"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-05-03T12:34:25.000Z",
            "id": "330299306118615040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria abre vaga para chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM http://t.co/SCWPNwC3Ob"
        },
        {
            "author_id": "76378995",
            "created_at": "2013-05-03T12:32:36.000Z",
            "id": "330298847437926402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria abre vaga para chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM: As inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas at\u00e9 8 de maio.... http://t.co/xS280ie07o"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2013-05-03T12:31:05.000Z",
            "id": "330298466096013314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria abre vaga para chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM http://t.co/WvlEeGdtpq"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-05-03T12:30:10.000Z",
            "id": "330298234364907520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BR Secretaria abre vaga para chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM http://t.co/93jFPjopKV"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2013-05-03T12:27:15.000Z",
            "id": "330297500252659712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria abre vaga para chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM http://t.co/0aQI61kOqO"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-05-03T12:26:06.000Z",
            "id": "330297210908598273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria abre vaga para chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM http://t.co/EJQm69QvkL"
        },
        {
            "author_id": "22606541",
            "created_at": "2013-05-03T12:12:55.000Z",
            "id": "330293892782125056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jo\u00e3o De Deus (Espinho) http://t.co/j2JqbMw7Z7"
        },
        {
            "author_id": "1365374354",
            "created_at": "2013-05-03T11:47:10.000Z",
            "id": "330287412687290369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/JbjJgt1B3U"
        },
        {
            "author_id": "222514575",
            "created_at": "2013-05-03T11:44:49.000Z",
            "id": "330286821546291200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONGs pedem apoio do minist\u00e9rio contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Na semana passada, as ONGs partici... http://t.co/YmhDS6O5LA"
        },
        {
            "author_id": "239509294",
            "created_at": "2013-05-03T10:52:13.000Z",
            "id": "330273586512273412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Estado-Barb\u00e1rie chega ao Parque Nacional da Tijuca! http://t.co/b6eX5jTDyG"
        },
        {
            "author_id": "1356001820",
            "created_at": "2013-05-03T09:56:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "330259492497412098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/7AU6t1R1Lr"
        },
        {
            "author_id": "65528966",
            "created_at": "2013-05-03T09:56:05.000Z",
            "id": "330259457982464000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A caminho de BSB, dormimos aqui em S\u00e3o Jorge, na entrada do Parque nacional da Chapada dos Veadeiros, lugar especial..."
        },
        {
            "author_id": "1356001820",
            "created_at": "2013-05-03T09:54:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "330259141006331905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/cMDrHJkM5o"
        },
        {
            "author_id": "1356001820",
            "created_at": "2013-05-03T09:54:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "330259135805407232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/hPQKoRQd96"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-03T09:49:45.000Z",
            "id": "330257863371014144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "1356001820",
            "created_at": "2013-05-03T09:47:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "330257323174006785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/emCuRtrvHo"
        },
        {
            "author_id": "18212997",
            "created_at": "2013-05-03T08:35:19.000Z",
            "id": "330239132016185345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa: \u201cO homem sonha, a obra nasce\u201d http://t.co/SKNs4u9FVa #HelenaFreitas #P\u00fablico"
        },
        {
            "author_id": "169319530",
            "created_at": "2013-05-03T06:00:20.000Z",
            "id": "330200129237811203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog das APAs: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maca\u00e9 de Cima http://t.co/MzyaZoWU5D"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-03T05:37:12.000Z",
            "id": "330194306990227457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "17096099",
            "created_at": "2013-05-03T05:26:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "330191681431416833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Kilauea \u00e9 talvez o mais ativo vulc\u00e3o do mundo. Localiza-se no Parque Nacional de Vulc\u00f5es\nhttp://t.co/lsXjjFGixK"
        },
        {
            "author_id": "347016049",
            "created_at": "2013-05-03T04:30:09.000Z",
            "id": "330177434391564288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lencois Maranhenses National Park \u2014 Brazil\nThe Lencois Maranhenses National Park Brazil (Parque Nacional dos... http://t.co/iiyjVzGCa4"
        },
        {
            "author_id": "24687534",
            "created_at": "2013-05-03T03:47:06.000Z",
            "id": "330166601733267457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Novo Post) Parque Estadual de Vila Velha: Um \u00f3timo day trip a partir de Curitiba #Curitibaearredores http://t.co/WY9IrY4IRZ"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-03T03:43:48.000Z",
            "id": "330165770799689728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Triglav, Bovec, Eslov\u00eania. http://t.co/OXUksqukq7"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2013-05-03T03:39:13.000Z",
            "id": "330164617194110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSEIO DO GRUPO DA ACADEMIA CARIOCA NO PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA: MEMBROS DOS GRUPOS DA ACADEMIA CARIOC... http://t.co/vwQwXIaWlT"
        },
        {
            "author_id": "339054677",
            "created_at": "2013-05-03T02:50:40.000Z",
            "id": "330152399631155200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pristimantis danae (Parque Nacional Carrasco - Bolivia) http://t.co/vzFEqnaNgi"
        },
        {
            "author_id": "177027358",
            "created_at": "2013-05-03T02:38:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "330149279035453440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sk8er boy. @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/VDHT0gUkC6"
        },
        {
            "author_id": "31719429",
            "created_at": "2013-05-03T02:28:07.000Z",
            "id": "330146723886407680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S2 @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/FDMykoLMHM"
        },
        {
            "author_id": "31719429",
            "created_at": "2013-05-03T02:26:44.000Z",
            "id": "330146374685454338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo 2013 1st Day @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/mUwTSOg4EJ"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-05-03T02:18:38.000Z",
            "id": "330144339307163648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes, veja: http://t.co/dpVzVW3Uhp http://t.co/MoRLkKpR5M"
        },
        {
            "author_id": "72456233",
            "created_at": "2013-05-03T02:13:45.000Z",
            "id": "330143106752200704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura \u00e9 acusada de depositar piche em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - TVB Record http://t.co/5UawfKl7TO"
        },
        {
            "author_id": "1356001820",
            "created_at": "2013-05-03T02:03:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "330140442710663168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/DZXUHYBwc6"
        },
        {
            "author_id": "1356001820",
            "created_at": "2013-05-03T02:03:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "330140410892648449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/Cg1khMcvum"
        },
        {
            "author_id": "1356001820",
            "created_at": "2013-05-03T01:56:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "330138870568087552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/wYnoe8KJFk"
        },
        {
            "author_id": "486976545",
            "created_at": "2013-05-03T01:55:00.000Z",
            "id": "330138389384921088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Pedro da Aldeia ganhar\u00e1 um Parque Natural, primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o municipal. Saiba mais sobre o... http://t.co/56jFHlKXqV"
        },
        {
            "author_id": "42765280",
            "created_at": "2013-05-03T01:50:09.000Z",
            "id": "330137171455512576",
            "in_reply_to_user_id": "181736838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@valenmontserrat sim, da pra pegar eles naquele ponto na frente do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "1356001820",
            "created_at": "2013-05-03T01:48:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "330136729849843715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/n4xYuAdMyo"
        },
        {
            "author_id": "1356001820",
            "created_at": "2013-05-03T01:43:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "330135561878777856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/y9Huq9De3l"
        },
        {
            "author_id": "1356001820",
            "created_at": "2013-05-03T01:43:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "330135556841422849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/01WfRrChd6"
        },
        {
            "author_id": "1356001820",
            "created_at": "2013-05-03T01:39:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "330134478473281536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/dSFZdgvnKq"
        },
        {
            "author_id": "1356001820",
            "created_at": "2013-05-03T01:39:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "330134464611094528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/FRrq9XdhzT"
        },
        {
            "author_id": "1356001820",
            "created_at": "2013-05-03T01:35:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "330133581752066048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/JzKNdP76uM"
        },
        {
            "author_id": "1356001820",
            "created_at": "2013-05-03T01:35:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "330133576257507328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/3eXrbx1Cq3"
        },
        {
            "author_id": "1356001820",
            "created_at": "2013-05-03T01:31:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "330132477794451457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/SDGDkwJH51"
        },
        {
            "author_id": "1356001820",
            "created_at": "2013-05-03T01:28:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "330131790637441024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/NaaE713r9O"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2013-05-03T01:23:52.000Z",
            "id": "330130555561730048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o defensores da integridade do Parque Nacional do Igua\u00e7u dia 15/05  teremos reuni\u00e3o para mobiliz\u00e7ao com grandes figuras mundiais."
        },
        {
            "author_id": "71677651",
            "created_at": "2013-05-03T00:54:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "330123205996064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bike (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/dAYuZ5LMi0"
        },
        {
            "author_id": "599628494",
            "created_at": "2013-05-03T00:40:45.000Z",
            "id": "330119704737886208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AQUELE PARQUE NACIONAL QUE FUMA MACONHA, A CHAPADA DIAMANTINA..."
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-05-03T00:33:21.000Z",
            "id": "330117841854537728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Cardume de peixe-c\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, em Florian\u00f3polis, Santa Catarina... http://t.co/pH6Nqx2Hrw"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-05-02T23:36:24.000Z",
            "id": "330103509993287681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Lago do Cedro, GO. http://t.co/zSXFicOAXj"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-05-02T23:24:41.000Z",
            "id": "330100563050102784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara na Reserva Extrativista Lago do Cedro, GO. http://t.co/qH7OpOqM1O"
        },
        {
            "author_id": "324144752",
            "created_at": "2013-05-02T23:14:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "60118331",
                        "start": 39,
                        "username": "PraFeBrum"
                    }
                ]
            },
            "id": "330097891945353216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Louvar, adorar com os amigos ao som de @PraFeBrum no Parque Municipal de Itaipava #Petr\u00f3polis foi bom demais! mt ben\u00e7\u00e3o! (:"
        },
        {
            "author_id": "297203895",
            "created_at": "2013-05-02T23:11:42.000Z",
            "id": "330097292080193537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrague - #fb http://t.co/wKxt9wE6pJ"
        },
        {
            "author_id": "388136430",
            "created_at": "2013-05-02T23:11:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "330097127420198912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others http://t.co/AZI03lF8ke"
        },
        {
            "author_id": "57945893",
            "created_at": "2013-05-02T23:03:44.000Z",
            "id": "330095288704442368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Varecia rubra\nVarecia rubra \u00e9 uma esp\u00e9cie de lemur end\u00e9mica de Madag\u00e1scar. Habita somente no Parque Nacional de... http://t.co/xNxKGrAsoj"
        },
        {
            "author_id": "117788181",
            "created_at": "2013-05-02T23:00:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "330094460572667905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imensamente gratificante! #Pedragrande #Cantareira #MeioAmbiente #love @ Parque Estadual da Cantareira\u2026 http://t.co/wSL5sWY3ea"
        },
        {
            "author_id": "47761816",
            "created_at": "2013-05-02T22:59:23.000Z",
            "id": "330094194691547136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o \u00e9 convidada a conhecer e frequentar o 'novo' Parque Municipal da Mogiana: http://t.co/2gwiY4Wooz"
        },
        {
            "author_id": "19339124",
            "created_at": "2013-05-02T22:50:46.000Z",
            "id": "330092026492235778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemite National Park..., um Parque Nacional \u00e0 Benfica..., Enorme e Belo!! http://t.co/1nTF4orA4b"
        },
        {
            "author_id": "437652800",
            "created_at": "2013-05-02T22:41:54.000Z",
            "id": "330089794539491328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL TARANGIRE  @TANZ\u00c2NIA - #andreatozzi  http://t.co/WaUqnsWYlC"
        },
        {
            "author_id": "57989909",
            "created_at": "2013-05-02T22:31:00.000Z",
            "id": "330087052198694914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ficamos uns 20 minutos PARADOS em frente ao parque municipal, o motorista at\u00e9 desligou o \u00f4nibus pqp"
        },
        {
            "author_id": "64008321",
            "created_at": "2013-05-02T22:17:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "1143307279",
                        "start": 70,
                        "username": "ContinenteBrasi"
                    }
                ]
            },
            "id": "330083624022048769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Flamboyant Lourival Louza http://t.co/jHgG0tzxBZ via @ContinenteBrasi"
        },
        {
            "author_id": "379890385",
            "created_at": "2013-05-02T22:15:56.000Z",
            "id": "330083260451418112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que o pessoal vai mesmo pro Parque Municipal amanh\u00e3 ? hm hm hm ?"
        },
        {
            "author_id": "160700916",
            "created_at": "2013-05-02T22:10:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "110147687",
                        "start": 71,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8270237,
                        -2.74720453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "330081862766714882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The famous sand dune park (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/Otb3omvL3f"
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2013-05-02T22:02:37.000Z",
            "id": "330079910490169344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem est\u00e1 em Curitiba, que um bate-volta? http://t.co/rkiDepW0C2"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2013-05-02T22:02:07.000Z",
            "id": "330079781439819776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra espingarda em tronco de \u00e1rvore em Cap\u00e3o Bonito: Esta foi segunda apreens\u00e3o em parque estadual... http://t.co/RuBi4RG66n"
        },
        {
            "author_id": "62841556",
            "created_at": "2013-05-02T22:01:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59675824,
                        -23.43419754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "330079710858080256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda Ipanema, que lugar fant\u00e1stico! @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/YnpipRSuQH"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2013-05-02T22:00:52.000Z",
            "id": "330079467525525504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vila de Pescadores de Picinguaba \u00e9 onde vive grande parte dos moradores do N\u00facleo Picinguaba do Parque Estadual... http://t.co/i0p4p84d6X"
        },
        {
            "author_id": "481544920",
            "created_at": "2013-05-02T21:52:59.000Z",
            "id": "330077486543147009",
            "in_reply_to_user_id": "211477411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mykingpurple hahah as meninas ainda nao postarama no biebermania,mais a ana me falou.dia 23,parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "149122845",
            "created_at": "2013-05-02T21:50:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.72766662,
                        -22.5236472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a52bcc9f4b1ceaa3"
            },
            "id": "330076982182305793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At Parque Estadual dos Ervais \u2014 http://t.co/e34B3NVzWg"
        },
        {
            "author_id": "1150523088",
            "created_at": "2013-05-02T21:40:01.000Z",
            "id": "330074221575294977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra espingarda em tronco de \u00e1rvore em Cap\u00e3o Bonito: Esta foi segunda apreens\u00e3o em parque estadual... http://t.co/chjUqVPjsc"
        },
        {
            "author_id": "233593084",
            "created_at": "2013-05-02T21:39:59.000Z",
            "id": "330074214776307712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra espingarda em tronco de \u00e1rvore em Cap\u00e3o Bonito: Esta foi segunda apreens\u00e3o em parque estadual... http://t.co/jkpALojHKX"
        },
        {
            "author_id": "1382740759",
            "created_at": "2013-05-02T21:34:45.000Z",
            "id": "330072896435277826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10.) Parque Nacional Serra da Capivara\n\nLocalizado ao sudoeste do estado do Piau\u00ed, o Parque Nacional Serra da... http://t.co/IFRXh1kmN7"
        },
        {
            "author_id": "5370192",
            "created_at": "2013-05-02T21:29:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "9882772",
                        "start": 15,
                        "username": "AlbertoLage"
                    }
                ]
            },
            "id": "330071544955019264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VergonhaBH RT @AlbertoLage: Belo Horizonte n\u00e3o recebe bem os patos. http://t.co/WqdOO0OabH"
        },
        {
            "author_id": "384229642",
            "created_at": "2013-05-02T21:29:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "35693211",
                        "start": 3,
                        "username": "PretaGil"
                    }
                ]
            },
            "id": "330071520766480384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @PretaGil: Meus Dengos voc\u00eas n\u00e3o existem #talqual #manaque\u00e9mananaodeita amo voc\u00eas !!! @ Parque Municipal de\u2026 http://t.co/EE28b4DrMn"
        },
        {
            "author_id": "18212997",
            "created_at": "2013-05-02T21:28:03.000Z",
            "id": "330071209662353411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa: \u201cO homem sonha, a obra nasce\u201d http://t.co/htlQQyZuwg"
        },
        {
            "author_id": "18212997",
            "created_at": "2013-05-02T21:27:51.000Z",
            "id": "330071160157007872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa: \u201cO homem sonha, a obra nasce\u201d: A restaura\u00e7\u00e3o do Parque... http://t.co/dy69q4mVMV #HelenaFreitas #P\u00fablico"
        },
        {
            "author_id": "176566289",
            "created_at": "2013-05-02T20:43:29.000Z",
            "id": "330059995116888064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Centro de Visitantes do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha http://t.co/0zvXZUPBfj"
        },
        {
            "author_id": "55603979",
            "created_at": "2013-05-02T20:30:25.000Z",
            "id": "330056706388271104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decretos transformam Parque Recreativo do Bom Menino e o da Quinta do Diamante em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais: http://t.co/uOfMBlursT"
        },
        {
            "author_id": "237849007",
            "created_at": "2013-05-02T20:12:29.000Z",
            "id": "330052194655158273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dps fui pro show no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "46786917",
            "created_at": "2013-05-02T20:09:47.000Z",
            "id": "330051515349868544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de escavar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 detido no DF: Um homem foi detido na manh\u00e3 desta quinta-fe... http://t.co/RwlMSGwIjN"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2013-05-02T19:50:02.000Z",
            "id": "330046543006679040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores gigantes!: Est\u00e3o no Parque Nacional de Redwood, na Calif\u00f3rnia, Estados Unidos, as maior \u00e1rvores do mun... http://t.co/GAyqRccDBy"
        },
        {
            "author_id": "884692471",
            "created_at": "2013-05-02T19:47:10.000Z",
            "id": "330045822483963904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo/ES: Crescimento sustent\u00e1vel na comunidade do Parque Estadual, na Cachoeira da Fuma\u00e7a http://t.co/8OMR9dEDuq"
        },
        {
            "author_id": "58867218",
            "created_at": "2013-05-02T19:45:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "259870472",
                        "start": 49,
                        "username": "procarnivoros"
                    }
                ]
            },
            "id": "330045362574327808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Tempo Jornalismo: Ca\u00e7a prejudica atua\u00e7\u00e3o da @procarnivoros em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Sul http://t.co/gfgVWfe5wH"
        },
        {
            "author_id": "444921684",
            "created_at": "2013-05-02T19:36:32.000Z",
            "id": "330043147235229696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero que ngm ontem tenha visto eu cair em pleno parque municipal '-'"
        },
        {
            "author_id": "361888315",
            "created_at": "2013-05-02T19:31:07.000Z",
            "id": "330041784275189760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e deserto lado a lado: assim \u00e9 o Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no estado de Tocantins! http://t.co/GuTr3EzNy8"
        },
        {
            "author_id": "57495210",
            "created_at": "2013-05-02T19:30:00.000Z",
            "id": "330041501528760320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sei que Guaratiba n\u00e3o \u00e9 Barra, mas teve algum protesto ou not\u00edcia na imprensa sobre o CTex na reserva biol\u00f3gica? http://t.co/bqGAVWIvq4"
        },
        {
            "author_id": "434105713",
            "created_at": "2013-05-02T19:17:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8799468,
                        -23.5083408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "330038456325636097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui para o parque municipal  depois da escola com a galera..."
        },
        {
            "author_id": "214570942",
            "created_at": "2013-05-02T18:48:19.000Z",
            "id": "330031011452825600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro envia relat\u00f3rio do ICMS Ecol\u00f3gico 2013 -  http://t.co/pKhRZdniya"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2013-05-02T18:17:42.000Z",
            "id": "330023308177321984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: O Parque Municipal est\u00e1 sofrendo com a falta de consci\u00eancia ambiental da popula\u00e7\u00e3o http://t.co/UKieKFK0PB"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2013-05-02T18:17:01.000Z",
            "id": "330023135019683840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detido indiv\u00edduo suspeito de furtar fios e cabos el\u00e9tricos no interior do Parque Municipal http://t.co/e1Tdb0jhka"
        },
        {
            "author_id": "160386677",
            "created_at": "2013-05-02T18:08:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9227241,
                        -4.22619224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d33e934850702f59"
            },
            "id": "330021067932434432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE (Pacoti, Cear\u00e1) http://t.co/rq4iFWRjY5"
        },
        {
            "author_id": "375763999",
            "created_at": "2013-05-02T18:00:25.000Z",
            "id": "330018958948323329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/6aziAUNtp7"
        },
        {
            "author_id": "375763999",
            "created_at": "2013-05-02T17:58:15.000Z",
            "id": "330018411528716289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/T16iB2sCBH"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2013-05-02T17:42:08.000Z",
            "id": "330014355708067841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de escavar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 detido no DF http://t.co/uVqimEj0Wb"
        },
        {
            "author_id": "44125894",
            "created_at": "2013-05-02T17:41:20.000Z",
            "id": "330014154230489088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pai , M\u00e3e e Bella - PARQUE NACIONAL DE FOZ DO IGUA\u00c7U - http://t.co/Tf4C5EAE3U"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2013-05-02T17:35:33.000Z",
            "id": "330012701088681985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrem e divulguem o boletim do Parque Estadual da Ilha Grande - RJ  - http://t.co/a0B97XJRQh \u2026"
        },
        {
            "author_id": "106187164",
            "created_at": "2013-05-02T17:35:07.000Z",
            "id": "330012590002556929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi sucesso, nosso show ESTA\u00c7\u00d5ES no Parque Municipal, objetivo alcan\u00e7ado...Agradar o cora\u00e7\u00e3o e ouvido das... http://t.co/a03ATuWqqG"
        },
        {
            "author_id": "73249088",
            "created_at": "2013-05-02T17:33:08.000Z",
            "id": "330012090502889475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pela aprova\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Arquip\u00e9lago Marinho de Alcatrazes! http://t.co/cAHWZL4vCZ"
        },
        {
            "author_id": "82913355",
            "created_at": "2013-05-02T17:32:57.000Z",
            "id": "330012045191823360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo: Vertebrados da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do  Tocantins: faun\u00edstica, biodiversidade e conserva\u00e7\u00e3o  no... http://t.co/dBKUMGrMbk"
        },
        {
            "author_id": "216732839",
            "created_at": "2013-05-02T17:32:55.000Z",
            "id": "330012037700792321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo: Vertebrados da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do  Tocantins: faun\u00edstica, biodiversidade e conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/kWO5053MpZ"
        },
        {
            "author_id": "224751211",
            "created_at": "2013-05-02T17:30:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "330011530521350144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriadoo booom!\ud83d\udd1d\ud83d\udc4f Haha #BlocodaPretaemItaipava \ud83d\udc4f vivis_cardoso @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/773pPfbJa3"
        },
        {
            "author_id": "489550901",
            "created_at": "2013-05-02T17:26:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73480381,
                        -29.35643886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "330010530574118913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/xukg9WZ4g1"
        },
        {
            "author_id": "22683505",
            "created_at": "2013-05-02T17:16:36.000Z",
            "id": "330007929770102784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de escavar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 detido no DF: http://t.co/xOxYF0Bz4h"
        },
        {
            "author_id": "15592474",
            "created_at": "2013-05-02T17:16:22.000Z",
            "id": "330007869829283840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de escavar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 detido no DF http://t.co/sDkjLZdeol"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2013-05-02T17:14:09.000Z",
            "id": "330007313383559168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de escavar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 detido no DF http://t.co/MMX0TRpJ37"
        },
        {
            "author_id": "164719131",
            "created_at": "2013-05-02T16:47:17.000Z",
            "id": "330000554375905281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ONGs pedem apoio do minist\u00e9rio contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/IEnCzCNno6"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-02T16:39:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "329998582876872706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/NJRXBlBfF7"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-02T16:38:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "329998460017332226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/zBzusAgXHh"
        },
        {
            "author_id": "68830296",
            "created_at": "2013-05-02T16:08:56.000Z",
            "id": "329990902804254720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Visita sem guias em parques nacionais gera discuss\u00e3o\n\nNo Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, por exemplo, os... http://t.co/jrPHUk9qBK"
        },
        {
            "author_id": "124213428",
            "created_at": "2013-05-02T15:58:47.000Z",
            "id": "329988345172205569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaj\u00e1 vou estar no parque municipal .."
        },
        {
            "author_id": "36043375",
            "created_at": "2013-05-02T15:40:05.000Z",
            "id": "329983640408829952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcio Bruno de Oliveira em 98, na primeira repeti\u00e7\u00e3o da Terra de Gigantes, Parque Nacional da Serra do \u00d3rg\u00e3os,... http://t.co/fU5vkhok07"
        },
        {
            "author_id": "419654506",
            "created_at": "2013-05-02T15:33:08.000Z",
            "id": "329981893351190528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Pedro: Conselho de Meio Ambiente discute cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/TvBCG4gp3u"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-02T15:15:25.000Z",
            "id": "329977432608235520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "363376355",
            "created_at": "2013-05-02T15:08:12.000Z",
            "id": "329975615874818049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pegou alguem la no parque municipal? \u2014 aham  &gt;&lt; http://t.co/5MrGHzTnCf"
        },
        {
            "author_id": "363376355",
            "created_at": "2013-05-02T15:08:04.000Z",
            "id": "329975582077120513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foi no parque municipal hj ? foi no show ? foi com quem ? viu quem... \u2014 fui, fui com os z\u00e1migo, vi altas pessoas &gt;&lt; http://t.co/r8qXSUE9gC"
        },
        {
            "author_id": "55289540",
            "created_at": "2013-05-02T15:01:02.000Z",
            "id": "329973815805345792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhar com esse visual \u00e9 facil!! Maravilha de Deus! @ Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://t.co/XzvgtDHRMA"
        },
        {
            "author_id": "800488436",
            "created_at": "2013-05-02T15:00:44.000Z",
            "id": "329973736591732736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O circuito de manuten\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Cabe\u00e7o de Montachique foi alvo de obras de recupera\u00e7\u00e3o. Agora j\u00e1... http://t.co/qs8yAckwtn"
        },
        {
            "author_id": "1379859918",
            "created_at": "2013-05-02T14:57:31.000Z",
            "id": "329972929678958593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protegendo as Ilhas Cagarras: lei criada recentemente \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no contexto urbano carioca. http://t.co/GhSQv5SwIo"
        },
        {
            "author_id": "540312802",
            "created_at": "2013-05-02T14:48:03.000Z",
            "id": "329970546840326144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boicote impede audi\u00eancias p\u00fablicas sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos \nhttp://t.co/GtfOnUpuje"
        },
        {
            "author_id": "1389674977",
            "created_at": "2013-05-02T14:39:23.000Z",
            "id": "329968364581683201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota sobre nosso evento dia 05/05 - Parque Municipal de Barueri . http://t.co/Wpa8LyxplH"
        },
        {
            "author_id": "282211860",
            "created_at": "2013-05-02T14:37:53.000Z",
            "id": "329967987929018369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais um pedacinho do Para\u00edso!!! Parque Nacional Chapada das mesas (Carolina - MA). E surpreenda-se... http://t.co/2UTkrpcAGx"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2013-05-02T14:23:53.000Z",
            "id": "329964465623814144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz de Fora (MG) - Parque Municipal da Lajinha\nhttp://t.co/XuCzBAm3Nt... http://t.co/cuWqXkWVzh"
        },
        {
            "author_id": "21414141",
            "created_at": "2013-05-02T14:16:06.000Z",
            "id": "329962508049842176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada obra de cercamento do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil: O valor licitado \u00e9 de R$ 1,3 milh... http://t.co/msA3HMjVEm"
        },
        {
            "author_id": "21166717",
            "created_at": "2013-05-02T14:02:37.000Z",
            "id": "329959113171816448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada obra de cercamento do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil http://t.co/c3ZgScghAx"
        },
        {
            "author_id": "71241529",
            "created_at": "2013-05-02T14:01:00.000Z",
            "id": "329958703962935297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Engenharia Ambiental promove palestra sobre constru\u00e7\u00e3o de Rodoanel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - http://t.co/OPL2UF57jm"
        },
        {
            "author_id": "1228245206",
            "created_at": "2013-05-02T13:57:48.000Z",
            "id": "329957900955045891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta a haver uma cena qualquer de idosos no parque municipal, omggg #killmenow"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-05-02T13:31:28.000Z",
            "id": "329951273799540736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta feira. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s) [pic]: http://t.co/Ine7In89kw"
        },
        {
            "author_id": "75917929",
            "created_at": "2013-05-02T12:55:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.71190738,
                        -19.80122522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257eb275542ef661"
            },
            "id": "329942204061712384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Ipanema (Ipanema, Minas Gerais) http://t.co/WRtAExOr3d"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-02T12:48:56.000Z",
            "id": "329940569021353985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manuel Antonio\n\nChegamos pertinho de um bicho-pregui\u00e7a no Parque Nacional de Manuel Antonio, no litoral do Oceano... http://t.co/fJlqlt9TuI"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-02T12:48:54.000Z",
            "id": "329940559722582016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manuel Antonio\n\nMacacos descansam um pouco no Parque Nacional de Manuel Antonio, no litoral do Oceano Pac\u00edfico,... http://t.co/7p6o2ZvXt1"
        },
        {
            "author_id": "113389848",
            "created_at": "2013-05-02T12:48:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.25156403,
                        -30.03181839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "329940463383617536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed - Sede Administrativa - Ilha da Pintada http://t.co/72qcv409EY"
        },
        {
            "author_id": "270396401",
            "created_at": "2013-05-02T12:43:40.000Z",
            "id": "329939242962792448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL MAR\u00cdTIMO TERRESTRE DAS ILLAS ATL\u00c1NTICAS DE GALICIA \u00e9 unha das entidades que colaboran  e... http://t.co/2g6WxvAapg"
        },
        {
            "author_id": "262735787",
            "created_at": "2013-05-02T12:40:01.000Z",
            "id": "329938325660131328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; Blog do Portal: 5\u00aa Exposi\u00e7\u00e3o Pinheiro Brasileiro: O Parque Estadual Serra do Mar \u2013 N\u00facleo\u2026 http://t.co/R9O1v5aGTL"
        },
        {
            "author_id": "129646628",
            "created_at": "2013-05-02T12:23:33.000Z",
            "id": "329934181197021186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vergonha nacional. Nao pude conhecer o Parque Nacional Chapada dos Guimaraes pois cheguei muito cedo e nao pude... http://t.co/QPJknRXstV"
        },
        {
            "author_id": "246843328",
            "created_at": "2013-05-02T12:12:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "329931332840988672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/gD1GVDyDKa"
        },
        {
            "author_id": "260351379",
            "created_at": "2013-05-02T12:11:02.000Z",
            "id": "329931031006298112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernambuco ter\u00e1 Parque Estadual Marinho dos Naufr\u00e1gios http://t.co/ryhi3JpU80"
        },
        {
            "author_id": "595841236",
            "created_at": "2013-05-02T11:57:33.000Z",
            "id": "329927637004857344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal est\u00e1 sofrendo com a falta de consci\u00eancia ambiental da popula\u00e7\u00e3o http://t.co/H2xRtToUR8"
        },
        {
            "author_id": "18186734",
            "created_at": "2013-05-02T11:55:56.000Z",
            "id": "329927231474393089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00f5es do come\u00e7o do dia. Parque Municipal de Petr\u00f3polis #nofilter http://t.co/RpIHDia08n"
        },
        {
            "author_id": "18186734",
            "created_at": "2013-05-02T11:52:01.000Z",
            "id": "329926244852449281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Petr\u00f3polis, bom dia! #nofilter http://t.co/AMvIel4ZsI"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-02T11:46:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "329924746135343104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/NQ7bSJQcYF"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-02T11:41:40.000Z",
            "id": "329923640378396672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Arenal\n\nbel\u00edssimas flores crescem nos terrenos formados por lava vulc\u00e2nica, no Parque Nacional... http://t.co/KwcbgKrBlj"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-02T11:41:39.000Z",
            "id": "329923636876156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Arenal\n\nO vulc\u00e3o Arenal, o mais ativo da Costa Rica http://t.co/VG6zyr83yf"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-02T11:39:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "329922978391420929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/U7coBXXvpq"
        },
        {
            "author_id": "1245819150",
            "created_at": "2013-05-02T11:24:56.000Z",
            "id": "329919429402054656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m conhece ou ouviu falar do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque? humm, ent\u00e3o t\u00e1 na hora de conhecer,... http://t.co/o0TEeMwAy9"
        },
        {
            "author_id": "99534530",
            "created_at": "2013-05-02T11:24:48.000Z",
            "id": "329919397894434816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr pra come\u00e7ar o dia com muita energia :-) (@ Parque Municipal Carmo Bernades) [pic]: http://t.co/h4P8dHenzf"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2013-05-02T11:23:30.000Z",
            "id": "329919069170053120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a bela Cachoeira da Farofa - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n\nLocalizada na Serra da Bandeirinha, a... http://t.co/2qZHzCT8gb"
        },
        {
            "author_id": "156352830",
            "created_at": "2013-05-02T11:02:44.000Z",
            "id": "329913845072150528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed na mira da especula\u00e7\u00e3o. http://t.co/qu1XSIqBTv"
        },
        {
            "author_id": "121176422",
            "created_at": "2013-05-02T10:46:03.000Z",
            "id": "329909645277790208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinocerontes desapareceram do Limpopo:  \nA ca\u00e7a furtiva provocou a extin\u00e7\u00e3o de rinocerontes no parque Nacional... http://t.co/27tyXaS8YX"
        },
        {
            "author_id": "156419707",
            "created_at": "2013-05-02T09:51:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "466779164",
                        "start": 0,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "329895992495316992",
            "in_reply_to_user_id": "466779164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Transito98FM andradas pr\u00f3ximo ao parque municipal pr\u00f3ximo ao centro!"
        },
        {
            "author_id": "396734533",
            "created_at": "2013-05-02T09:27:39.000Z",
            "id": "329889915057893376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas naturais de Guap\u00e9 esperam os melhores atletas aventureiros do Brasil!\nO Parque Estadual do Pared\u00e3o \u00e9... http://t.co/T9MXVZzMYL"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2013-05-02T08:29:32.000Z",
            "id": "329875287783399424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Paraiso existe sim...\n\nParque Nacional da Serra do Divisor, no extremo oeste do Estado do Acre, fronteira com... http://t.co/hytPVyiQDu"
        },
        {
            "author_id": "68022392",
            "created_at": "2013-05-02T05:06:29.000Z",
            "id": "329824189668282368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Nevado de Toluca. Um espet\u00e1culo!!!! @ Nevado De Toluca http://t.co/rwxUpWtuWg"
        },
        {
            "author_id": "347016049",
            "created_at": "2013-05-02T04:30:07.000Z",
            "id": "329815040167403520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lencois Maranhenses National Park \u2014 Brazil\nThe Lencois Maranhenses National Park Brazil (Parque Nacional dos... http://t.co/Q0iA0EFLQU"
        },
        {
            "author_id": "124977382",
            "created_at": "2013-05-02T04:20:51.000Z",
            "id": "329812708469919744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ta valendo @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/6b3hTqXiMV"
        },
        {
            "author_id": "35693211",
            "created_at": "2013-05-02T03:37:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "102154499",
                        "start": 9,
                        "username": "ProducaoPG"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "35693211",
                        "start": 63,
                        "username": "PretaGil"
                    }
                ]
            },
            "id": "329801867863416833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Adoro RT @ProducaoPG: Look do dia!!! #Blocodapretaempetropolis @pretagil @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/tsnVm0Okql"
        },
        {
            "author_id": "35693211",
            "created_at": "2013-05-02T03:37:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "53561742",
                        "start": 6,
                        "username": "JudePaulla"
                    }
                ]
            },
            "id": "329801740637573122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "TU RT @JudePaulla: Petr\u00f3polis lotadaaaa pra ver minha mana!!!@pretagil U\u00cdU\u00cdU\u00cd!!!!! \ud83d\udc95\u2728\ud83c\udfb5\ud83d\udc83\ud83d\udc6f\ud83d\udc51 @ Parque Municipal de\u2026 http://t.co/FVC9Q62VdC"
        },
        {
            "author_id": "230513796",
            "created_at": "2013-05-02T03:33:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "329800809074266113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/7QfSdpEEh4"
        },
        {
            "author_id": "145767298",
            "created_at": "2013-05-02T03:20:03.000Z",
            "id": "329797407112056833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;O NASCER DA LUA NO PARQUE NACIONAL DE YOSEMITE&gt;\n\nO fot\u00f3grafo Manish Mamtanifez essa bela imagem do nascer da... http://t.co/lzngBOvW85"
        },
        {
            "author_id": "35742423",
            "created_at": "2013-05-02T03:19:21.000Z",
            "id": "329797230196297729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sequoias - Calif\u00f3rnia :) http://t.co/5IO8Ay3kQm"
        },
        {
            "author_id": "106574901",
            "created_at": "2013-05-02T02:51:38.000Z",
            "id": "329790256285106176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viatura da CIPPA-PS em patrulhamento no Parque Estadual da Serra do Condur\u00fa - Uru\u00e7uca-Ba http://t.co/iouiulCN6O"
        },
        {
            "author_id": "148498532",
            "created_at": "2013-05-02T02:40:16.000Z",
            "id": "329787394549231616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DJ Alex Couto representou hj no parque municipal! Tempo bom pra estar com amigos!"
        },
        {
            "author_id": "35693211",
            "created_at": "2013-05-02T02:21:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "329782766352859136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Meus Dengos voc\u00eas n\u00e3o existem #talqual #manaque\u00e9mananaodeita amo voc\u00eas !!! @ Parque Municipal de\u2026 http://t.co/lPPtSu8HFc"
        },
        {
            "author_id": "133091869",
            "created_at": "2013-05-02T02:14:20.000Z",
            "id": "329780865414602752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista Mais! Magazine presente numa das Sete Maravilhas da Natureza: Cataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do... http://t.co/7A5RyjNhmf"
        },
        {
            "author_id": "500195328",
            "created_at": "2013-05-02T02:13:10.000Z",
            "id": "329780574095024129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tivemos um dia muito especial. Passamos a maior parte da manh\u00e3 e tarde no Parque Municipal comemorando o Dia... http://t.co/QitbjGQOkL"
        },
        {
            "author_id": "97743255",
            "created_at": "2013-05-02T02:11:03.000Z",
            "id": "329780039312896000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a coisa mais importante que voc\u00ea tem para fazer hoje?... \u2014 Ir no parque Municipal ... http://t.co/kKa2mhks8c"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2013-05-02T02:08:09.000Z",
            "id": "329779311370436609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salva pelo casco: jacar\u00e9 tenta devorar tartaruga em um parque nacional dos Estados Unidos, mas desiste depois de... http://t.co/FvPGzq6up3"
        },
        {
            "author_id": "518826386",
            "created_at": "2013-05-02T01:55:42.000Z",
            "id": "329776176690241536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- hooje atolei meu p\u00e9 na lama l\u00e1 no parque municipal.... aaaai qui nooooojo cara, fiquei puta u.u"
        },
        {
            "author_id": "287961934",
            "created_at": "2013-05-02T01:54:01.000Z",
            "id": "329775752587395072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chegueei agora, tava l\u00e1 no parque municipal hahaha"
        },
        {
            "author_id": "176478240",
            "created_at": "2013-05-02T01:53:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "822224983",
                        "start": 0,
                        "username": "UFAHHNENEM"
                    }
                ]
            },
            "id": "329775736384790528",
            "in_reply_to_user_id": "822224983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UFAHHNENEM r. parque nacional da serra n\u00ba 43 , vem correndo se nao a pizza esfria"
        },
        {
            "author_id": "418230252",
            "created_at": "2013-05-02T01:43:16.000Z",
            "id": "329773047349387266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cPx9QyI9vU meu deuso"
        },
        {
            "author_id": "309746713",
            "created_at": "2013-05-02T01:42:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.85971353,
                        -23.51344273
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "329772745476935680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os ++ @ Parque municipal http://t.co/74mgA9Z174"
        },
        {
            "author_id": "66713834",
            "created_at": "2013-05-02T01:42:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "137490120",
                        "start": 20,
                        "username": "allanamarinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "329772734550777856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bloco da Preta! Com @allanamarinho @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/7rcLCUVVZA"
        },
        {
            "author_id": "68177896",
            "created_at": "2013-05-02T01:33:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.20390129,
                        -25.23204105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f859a5cef8390ab3"
            },
            "id": "329770584315662336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Grutas do Bacaetava http://t.co/lKUx5bFpRL"
        },
        {
            "author_id": "254365676",
            "created_at": "2013-05-02T01:21:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "329767453196439552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Preta #Preta #Pretinha. @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/HXBUM6aIqJ"
        },
        {
            "author_id": "114538464",
            "created_at": "2013-05-02T01:16:23.000Z",
            "id": "329766284613001216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Showz\u00e3o! Nada melhor que comemorar o dia do trabalhador... Trabalhando!!! Obaaa!!! @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/OLyzx6Xotd"
        },
        {
            "author_id": "309746713",
            "created_at": "2013-05-02T01:15:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.85971353,
                        -23.51344273
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "329765963006357504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"The dream a paradise ...\" @ Parque municipal http://t.co/2AwqptSj7h"
        },
        {
            "author_id": "444921684",
            "created_at": "2013-05-02T01:09:11.000Z",
            "id": "329764471100805120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mim podia ter festa todo dia la no parque municipal s\u00f3 pra mim ver ela *oo*"
        },
        {
            "author_id": "43485366",
            "created_at": "2013-05-02T01:08:14.000Z",
            "id": "329764232642039809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei nesse caralho (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis w/ 13 others) http://t.co/8aOdLntEpj"
        },
        {
            "author_id": "72073503",
            "created_at": "2013-05-02T01:07:57.000Z",
            "id": "329764161611522049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo (28/04) deitada na grama do parque Municipal e ouvindo a orquestra, tentei ver atrav\u00e9s dos coqueiros, no... http://t.co/qlPrGyJ2Kn"
        },
        {
            "author_id": "1056616939",
            "created_at": "2013-05-02T00:54:15.000Z",
            "id": "329760712266219521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando2!#amigas @ parque municipal http://t.co/ieqNS8OrgY"
        },
        {
            "author_id": "1056616939",
            "created_at": "2013-05-02T00:53:06.000Z",
            "id": "329760425732345857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando!#prefeitodepocosdecaldas @ parque municipal http://t.co/3qhoLuZ8aj"
        },
        {
            "author_id": "141740691",
            "created_at": "2013-05-02T00:52:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1641838322",
                        "start": 0,
                        "username": "crazyyforJB"
                    }
                ]
            },
            "id": "329760281448304640",
            "in_reply_to_user_id": "82949772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crazyyforJB  eu sei q vai ser 23 de junho la no parque municipal aqui em bh, vc ta no grupo mineiras do bieber no face?"
        },
        {
            "author_id": "321710344",
            "created_at": "2013-05-02T00:28:29.000Z",
            "id": "329754229113778176",
            "in_reply_to_user_id": "87691439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LauraLabriolaa fala pro cobrador te deixar no ponto mais do pr\u00f3ximo dos pr\u00e9dios enfrente ao parque municipal, de l\u00e1 eu te pego."
        },
        {
            "author_id": "67759615",
            "created_at": "2013-05-02T00:26:22.000Z",
            "id": "329753697695444992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma saudade: do parque nacional da Tijuca, de subir o pico da Tijuca e talz"
        },
        {
            "author_id": "392955921",
            "created_at": "2013-05-02T00:22:30.000Z",
            "id": "329752724151357440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fomos pra peda bal\u00e3o , depois fomos pra cachueirra e depois fomos pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "102154499",
            "created_at": "2013-05-02T00:18:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "35693211",
                        "start": 41,
                        "username": "PretaGil"
                    }
                ]
            },
            "id": "329751698786631680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Look do dia!!! #Blocodapretaempetropolis @pretagil @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/PzcvmXyOu2"
        },
        {
            "author_id": "177709455",
            "created_at": "2013-05-02T00:18:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "329751602074361856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Valeu Po\u00e7os de Caldas / Vcs Arrasaram / Sesc MG / Ch\u00e3o / #lenine30 @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/s0enU6v9V7"
        },
        {
            "author_id": "44021246",
            "created_at": "2013-05-02T00:16:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "329751260095995906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lenine \\o/ (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari w/ @lopesjpl) http://t.co/WQpNVTzXTG"
        },
        {
            "author_id": "57785783",
            "created_at": "2013-05-02T00:09:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "64592079",
                        "start": 16,
                        "username": "irinjr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "329749524836909057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dindo na fun\u00e7\u00e3o @irinjr @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/HguxQJfpj7"
        },
        {
            "author_id": "67715894",
            "created_at": "2013-05-02T00:09:46.000Z",
            "id": "329749518281232384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra da Boca. A 130 Km de Natal/RN, processos geol\u00f3gicos v\u00eam transformando rochas de granito em... http://t.co/b1Hv4Oe5tS"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2013-05-02T00:09:00.000Z",
            "id": "329749326127579136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: O Parque Municipal est\u00e1 sofrendo com a falta de consci\u00eancia ambiental da popula\u00e7\u00e3o http://t.co/XzEC6yTEeN"
        },
        {
            "author_id": "747570835",
            "created_at": "2013-05-02T00:08:24.000Z",
            "id": "329749173782052866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa m\u00fasica do parque municipal daqui de po\u00e7os de caldas ja deu por hoje, n\u00e3o ??"
        },
        {
            "author_id": "171723835",
            "created_at": "2013-05-01T23:45:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "378178137",
                        "start": 48,
                        "username": "_danyeelaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "329743292403159041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pleno Parque Municipal eu Dan\u00e7ando com Meu amor @_danyeelaa"
        },
        {
            "author_id": "91236321",
            "created_at": "2013-05-01T23:32:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "329740212815134720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Show Lenine @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/lJsrpzWPul"
        },
        {
            "author_id": "109243680",
            "created_at": "2013-05-01T23:22:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "329737714020786176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal .."
        },
        {
            "author_id": "225225734",
            "created_at": "2013-05-01T23:19:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "329736871489961984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cara da alegria! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/pOPkXfs8rw"
        },
        {
            "author_id": "57785783",
            "created_at": "2013-05-01T23:11:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "329734976801214465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TchauFeriado @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/wOiiHA32VD"
        },
        {
            "author_id": "44125894",
            "created_at": "2013-05-01T23:10:25.000Z",
            "id": "329734582087864322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no estado do Paran\u00e1, na fronteira com a Argentina e o Paraguay, o Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/lQWaRPwiil"
        },
        {
            "author_id": "57785783",
            "created_at": "2013-05-01T23:08:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "64592079",
                        "start": 12,
                        "username": "irinjr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "329734124711591936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FimdeTarde @irinjr  mari_werneck_  Adoreinegos @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/8Rs5IkVcx0"
        },
        {
            "author_id": "81903101",
            "created_at": "2013-05-01T23:06:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "35693211",
                        "start": 0,
                        "username": "PretaGil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "329733498057404416",
            "in_reply_to_user_id": "35693211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pretagil (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis w/ 10 others) http://t.co/qs1bgerjcd"
        },
        {
            "author_id": "626039174",
            "created_at": "2013-05-01T23:02:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "329732519211708417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lenine na festa do trabalhador, que belezinha de show gente! @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/XdmUiIwyyv"
        },
        {
            "author_id": "177709455",
            "created_at": "2013-05-01T22:58:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "329731618929524736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ch\u00e3o em Po\u00e7os / Daqui do palco t\u00e1 lindo / Sesc MG / #lenine30 @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/pfQjcideFo"
        },
        {
            "author_id": "24824761",
            "created_at": "2013-05-01T22:55:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "329730885106683906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo Preta Gil em petr\u00f3polis... #show #instalife #instaparty #blocodapreta @ Parque Municipal de\u2026 http://t.co/Pk4PuGkrvI"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2013-05-01T22:39:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "146152823",
                        "start": 1,
                        "username": "_Tadeuzinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "329726902992519170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@_tadeuzinho: A Prefeitura de Montes Claros promoveu uma bela festa hoje no Parque Municipal para comemorar o Dia do Trabalhador\""
        },
        {
            "author_id": "71583643",
            "created_at": "2013-05-01T22:38:20.000Z",
            "id": "329726510598586369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira Horsetail, localizado no Parque Nacional de Yosemite Calif\u00f3rnia (EUA) apenas aparece apenas entre o... http://t.co/FzVKpej1v2"
        },
        {
            "author_id": "146152823",
            "created_at": "2013-05-01T22:38:06.000Z",
            "id": "329726449596628993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Montes Claros promoveu uma bela festa hoje no Parque Municipal para comemorar o Dia do Trabalhador: http://t.co/B5uJo94cO9"
        },
        {
            "author_id": "1228634497",
            "created_at": "2013-05-01T22:28:41.000Z",
            "id": "329724081924612096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estava no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "107693281",
            "created_at": "2013-05-01T22:20:56.000Z",
            "id": "329722128360411137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma tarde no Parque Municipal da Taquara na Baixada Fluminense\" http://t.co/xNo6EbfA4l"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-05-01T22:10:34.000Z",
            "id": "329719523567607808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SUAFOTO Cardume de peixe-c\u00e3o em reserva biol\u00f3gica de Florian\u00f3polis (SC). Clique estreia a galeria do m\u00eas de maio: http://t.co/miVyQJpsZX"
        },
        {
            "author_id": "595966296",
            "created_at": "2013-05-01T22:06:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58634471,
                        -21.78559462
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "329718517156954113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj rolou uma apresenta\u00e7\u00e3o super bacana do \"Projeto 3\u00aa Nota - Deixe Acesa Essa Hist\u00f3ria\" no Parque Municipal. Obrigada a todos os presentes!"
        },
        {
            "author_id": "107693281",
            "created_at": "2013-05-01T21:59:46.000Z",
            "id": "329716805318889472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 35 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma tarde no Parque Municipal da Taquara na Baixada Fluminense\" http://t.co/lPC3ApDtRY"
        },
        {
            "author_id": "44125894",
            "created_at": "2013-05-01T21:53:38.000Z",
            "id": "329715258488926209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u pelo Brasil, \u00e9 feito atrav\u00e9s do Parque Nacional do Igua\u00e7u, e pela Argentina,... http://t.co/K1nFixW80Z"
        },
        {
            "author_id": "179310847",
            "created_at": "2013-05-01T21:53:15.000Z",
            "id": "329715163915763713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#caio walisonfernandes @renan_evaristo gui_costa3 #guilherme #mae #festival @ Parque Municipal Ant\u00f4nio\u2026 http://t.co/cTVNAHkcg2"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2013-05-01T21:45:53.000Z",
            "id": "329713309727199232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouquinho tem link ao vivo, direto do Parque Municipal, onde ser\u00e1 realizado o show do cantor Lenine! N\u00e3o... http://t.co/8dHC9YGZEW"
        },
        {
            "author_id": "31423418",
            "created_at": "2013-05-01T21:45:26.000Z",
            "id": "329713198641057795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show Lenine em Po\u00e7os de Caldas (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari w/ 9 others) http://t.co/I1vPBSxJdi"
        },
        {
            "author_id": "51103761",
            "created_at": "2013-05-01T21:43:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "329712648910405632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/gH7zZnN3LZ"
        },
        {
            "author_id": "162394201",
            "created_at": "2013-05-01T21:42:28.000Z",
            "id": "329712451534868480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Horto hoje ;3 (em Floresta Estadual de Avar\u00e9 (Horto Florestal)) http://t.co/9cvXGhIabW"
        },
        {
            "author_id": "162394201",
            "created_at": "2013-05-01T21:42:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.91078666,
                        -23.10000934
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3808e75b9aad7e5d"
            },
            "id": "329712443678937088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horto hoje ;3 @ Floresta Estadual de Avar\u00e9 (Horto Florestal) http://t.co/s4g0UplgpR"
        },
        {
            "author_id": "44125894",
            "created_at": "2013-05-01T21:38:57.000Z",
            "id": "329711566595440640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembre-se\n\n- Antes de mais nada, o Parque Nacional \u00e9 um local de preserva\u00e7\u00e3o ambiental\n- Respeite as normas de... http://t.co/v0INDVKGBv"
        },
        {
            "author_id": "289153001",
            "created_at": "2013-05-01T21:37:32.000Z",
            "id": "329711207550443521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calooor @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/4Au6gYU6Af"
        },
        {
            "author_id": "1056796824",
            "created_at": "2013-05-01T21:30:01.000Z",
            "id": "329709316124839938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O NASCER DA LUA NO PARQUE NACIONAL DE YOSEMITE\n\nO fot\u00f3grafo Manish Mamtanifez essa bela imagem do nascer da Lua... http://t.co/fGEIdMNOzs"
        },
        {
            "author_id": "1270465712",
            "created_at": "2013-05-01T21:28:35.000Z",
            "id": "329708957696409601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o J\u00e1, do Parque Nacional Serra do Teixeira/Pico do Jabre Para\u00edba!\nUm dos mais importantes remanescentes de... http://t.co/zjKn939RlQ"
        },
        {
            "author_id": "769911553",
            "created_at": "2013-05-01T21:24:48.000Z",
            "id": "329708004696027136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um beb\u00ea macaco que lembra o famoso f\u00edsico Albert Einstein foi visto no parque nacional de Taiping, na Mal\u00e1sia.... http://t.co/Kfcc9wB8x1"
        },
        {
            "author_id": "231753427",
            "created_at": "2013-05-01T21:15:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "329705615930830848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 8 others http://t.co/Y2thJt7UfY"
        },
        {
            "author_id": "34630764",
            "created_at": "2013-05-01T21:01:01.000Z",
            "id": "329702018589552641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Sete Cidades http://t.co/bQSBsRT1lp"
        },
        {
            "author_id": "32599349",
            "created_at": "2013-05-01T20:53:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "46796413",
                        "start": 14,
                        "username": "filipe_machado"
                    }
                ]
            },
            "id": "329700038848679937",
            "in_reply_to_user_id": "46796413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O \u00c9 FAKE RT @filipe_machado: I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) w/ 2 others http://t.co/KWBXlF7izo"
        },
        {
            "author_id": "874255586",
            "created_at": "2013-05-01T20:51:51.000Z",
            "id": "329699710787006464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subi o cristo desci e fui po parque municipal to nem guentando parar em pe"
        },
        {
            "author_id": "37488630",
            "created_at": "2013-05-01T20:51:27.000Z",
            "id": "329699609557495808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o pau ta quebrando ali no parque municipal e vcs a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "46796413",
            "created_at": "2013-05-01T20:51:01.000Z",
            "id": "329699502145544193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) w/ 2 others http://t.co/TyGfGSUAUK"
        },
        {
            "author_id": "51570075",
            "created_at": "2013-05-01T20:43:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "329697729796272128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) w/ 4 others http://t.co/QoOJTuLQv4"
        },
        {
            "author_id": "54304370",
            "created_at": "2013-05-01T20:40:25.000Z",
            "id": "329696835516112897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/qhx5p8GQ8u ESSA CAUSA. /Aprovacao_do_Parque_Nacional_Marinho_do_Arquipelago_de_Alcatrazes/?wJaUddb"
        },
        {
            "author_id": "76036161",
            "created_at": "2013-05-01T20:40:12.000Z",
            "id": "329696779459244033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Nascer da Lua no Parque Nacional de Yosemite http://t.co/YMkEkcxjgG via @cienctec1"
        },
        {
            "author_id": "1035445698",
            "created_at": "2013-05-01T20:37:07.000Z",
            "id": "329696003760480257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es / MG , Tudo quase pronto para o show no Parque Municipal... Bora l\u00e1 !!"
        },
        {
            "author_id": "59322558",
            "created_at": "2013-05-01T20:30:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59675824,
                        -23.43419754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "329694281314996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfe4 @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/ekWP9QtI5c"
        },
        {
            "author_id": "59322558",
            "created_at": "2013-05-01T20:28:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59675824,
                        -23.43419754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "329693952863264769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stuffs! \ud83c\udf42\ud83c\udf3c\u267b @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/NbyBKR6g84"
        },
        {
            "author_id": "200165773",
            "created_at": "2013-05-01T20:26:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.9244768,
                        -20.02654937
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "329693290783981569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/oL5WcN1kwO"
        },
        {
            "author_id": "59322558",
            "created_at": "2013-05-01T20:25:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59675824,
                        -23.43419754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "329693113046142977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mts passaros! \ud83d\udc26\ud83c\udf43\ud83c\udf33 @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/cDBP6MFkzT"
        },
        {
            "author_id": "106773995",
            "created_at": "2013-05-01T20:23:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "329692613601030144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicho pregui\u00e7a! carolramoss_ @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/btWVKqrgqX"
        },
        {
            "author_id": "59322558",
            "created_at": "2013-05-01T20:15:18.000Z",
            "id": "329690511948541955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei! \nPuta caminhadaaa!\nEu tava na Floresta Nacional de Ipanema a proposito! \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "226018200",
            "created_at": "2013-05-01T20:12:18.000Z",
            "id": "329689758164975616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje me chamaram pra dois roles, e tem o parque municipal tambem... e parece que eu to com pregui\u00e7a de ir em todos IUDHSFISGHDUIHADSIU'"
        },
        {
            "author_id": "51570075",
            "created_at": "2013-05-01T20:08:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "329688768414097409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) w/ 3 others http://t.co/Uti8xmTQMx"
        },
        {
            "author_id": "481588989",
            "created_at": "2013-05-01T19:55:14.000Z",
            "id": "329685462090383362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quissam\u00e3: \nParque Nacional de Jurubatiba est\u00e1 comemorando 15 anos\n\nA prefeitura municipal do hist\u00f3rico... http://t.co/jycqXICiz6"
        },
        {
            "author_id": "967009790",
            "created_at": "2013-05-01T19:53:31.000Z",
            "id": "329685030039326723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje aconteceu mais uma apresenta\u00e7\u00e3o do Projeto, l\u00e1 no Parque Municipal em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do Trabalho. Foi muito legal! Logo logo fotos."
        },
        {
            "author_id": "338711489",
            "created_at": "2013-05-01T19:46:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "329683227780464640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que em Minas n\u00e3o faz calor? #BH hora de refrescar @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/sExrF14QTg"
        },
        {
            "author_id": "78334219",
            "created_at": "2013-05-01T19:34:39.000Z",
            "id": "329680282372411392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cena de \"O primeiro milagre do menino Jesus\" agora no Parque Municipal de Po\u00e7os... http://t.co/Wocz7FCQ1p"
        },
        {
            "author_id": "301028550",
            "created_at": "2013-05-01T19:29:54.000Z",
            "id": "329679090485440512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu Parque Municipal com Maldita Nahy"
        },
        {
            "author_id": "938163613",
            "created_at": "2013-05-01T19:27:39.000Z",
            "id": "329678523113537536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele que fez.... #nature #pedraazul #feriado @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/Vy9bqAqH00"
        },
        {
            "author_id": "63573665",
            "created_at": "2013-05-01T19:16:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57556265,
                        -23.0319787
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "329675725621850113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es (Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo) http://t.co/dIYC7ESvYJ"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2013-05-01T19:14:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "14116807",
                        "start": 119,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "329675302156513280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONGs entregam carta ao MMA contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u - SOS Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/uodpuV8pnV via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2013-05-01T19:14:47.000Z",
            "id": "329675283114377217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na semana passada, as ONGs participantes do movimento SOS Florestas encaminharam \u00e0 ministra do Meio Ambiente,... http://t.co/mBb06GPWsa"
        },
        {
            "author_id": "289100395",
            "created_at": "2013-05-01T19:13:23.000Z",
            "id": "329674933875638272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse parque municipal .. Muitas lembran\u00e7as &lt;//3 m."
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2013-05-01T19:10:33.000Z",
            "id": "329674219887681536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER CORRER DENTRO DE UM PARQUE NACIONAL?\n\nVenha correr a 7\u00aa Meia Maratona das Cataratas! Assim como no ano... http://t.co/5Q036O09Ox"
        },
        {
            "author_id": "289100395",
            "created_at": "2013-05-01T19:07:58.000Z",
            "id": "329673569518891009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 aqui na casa do norte perto do parque municipal : p"
        },
        {
            "author_id": "195963156",
            "created_at": "2013-05-01T19:06:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "157026864",
                        "start": 36,
                        "username": "flafantonelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "329673165603225603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minha moleca #zicaaaaas haha te amo @flafantonelli @ Parque Municipal Zeca Malavazi http://t.co/ANAFpAAiTS"
        },
        {
            "author_id": "70405738",
            "created_at": "2013-05-01T18:55:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "329670503180677122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 4 others http://t.co/hAwvyWXfZZ"
        },
        {
            "author_id": "66393468",
            "created_at": "2013-05-01T18:53:03.000Z",
            "id": "329669812915671040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "jogo da liga dos campe\u00f5es: http://t.co/QE58gSyitg"
        },
        {
            "author_id": "548491802",
            "created_at": "2013-05-01T18:50:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2212415998",
                        "start": 0,
                        "username": "uouswag"
                    }
                ]
            },
            "id": "329669125322452992",
            "in_reply_to_user_id": "433050347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@uouswag no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "134494056",
            "created_at": "2013-05-01T18:47:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9859256,
                        -22.43939944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "329668383945662464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor do dia @ Parque Nacional http://t.co/LdUe578oDh"
        },
        {
            "author_id": "148498532",
            "created_at": "2013-05-01T18:39:38.000Z",
            "id": "329666436404490241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos no Parque municipal !! Vem pra c\u00e1!! http://t.co/K0xIDY4J5t"
        },
        {
            "author_id": "161817783",
            "created_at": "2013-05-01T18:39:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87321776,
                        -23.49682871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "329666379806560256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado no parque :) @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/AkxhTFoEBW"
        },
        {
            "author_id": "74415003",
            "created_at": "2013-05-01T18:31:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1013886325",
                        "start": 0,
                        "username": "Menor_Polado"
                    }
                ]
            },
            "id": "329664442029707265",
            "in_reply_to_user_id": "1013886325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Menor_Polado Parque Municipal &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;Parquim do Aglomerado&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;Parque do Ibirapuera"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-05-01T18:30:44.000Z",
            "id": "329664197879283712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a magn\u00edfica Cachoeira da Velha, no parque estadual do #Jalap\u00e3o, no #Tocantins. Um dos atrativos mais visitado do parque. #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "206003567",
            "created_at": "2013-05-01T18:19:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92457366,
                        -19.94268184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "329661374416433152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoroooo! @ Parque Municipal Prof. Am\u00edlcar Viana Martins http://t.co/wTT84FIJUO"
        },
        {
            "author_id": "1262666359",
            "created_at": "2013-05-01T18:16:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.48781439,
                        -23.88167704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "329660623187214336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem curte uma paisagem... Visual da hora! @ VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR http://t.co/lhcMOrzdQu"
        },
        {
            "author_id": "57494524",
            "created_at": "2013-05-01T18:15:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "329660398523514880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/opOkhSLGZb"
        },
        {
            "author_id": "57494524",
            "created_at": "2013-05-01T18:14:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "329660031282864128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/LWz1UMieO1"
        },
        {
            "author_id": "22455591",
            "created_at": "2013-05-01T18:12:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "329659694320844800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem Ch\u00e3o em Po\u00e7os de Caldas- MG @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/Uxw7ACCkMk"
        },
        {
            "author_id": "57494524",
            "created_at": "2013-05-01T18:12:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "329659689480634369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/p1rgXqhc1w"
        },
        {
            "author_id": "57494524",
            "created_at": "2013-05-01T18:11:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "329659376111603712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/6RA6o5NVQE"
        },
        {
            "author_id": "57494524",
            "created_at": "2013-05-01T18:08:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "329658577562238979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando a trilha @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/Fcd0jLk5ev"
        },
        {
            "author_id": "337362912",
            "created_at": "2013-05-01T18:01:05.000Z",
            "id": "329656738506764289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lenine no parque municipal e eu em casa"
        },
        {
            "author_id": "67074183",
            "created_at": "2013-05-01T17:57:00.000Z",
            "id": "329655711082635264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONGs entregam carta ao MMA contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/8BW6XuGTSk"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2013-05-01T17:54:58.000Z",
            "id": "329655198060515329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super bate papo com o cantor e compositor LENINE que faz show HOJE as 19h no Parque Municipal. Esse bate papo AO... http://t.co/meykswG84Q"
        },
        {
            "author_id": "137344244",
            "created_at": "2013-05-01T17:52:24.000Z",
            "id": "329654553114976258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLIQUES POR A\u00cd \nPassagem de som LENINE - Turn\u00ea CH\u00c3O no Parque Municipal http://t.co/X4hMa9rkL5"
        },
        {
            "author_id": "137344244",
            "created_at": "2013-05-01T17:49:21.000Z",
            "id": "329653785184063489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLIQUES POR A\u00cd \nSuper bate papo com o cantor e compositor LENINE que faz show HOJE as 19h no Parque Municipal.... http://t.co/9on1V8gZZD"
        },
        {
            "author_id": "15707661",
            "created_at": "2013-05-01T17:45:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87321776,
                        -23.49682871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "329652732367618048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo mais de Barueri :-) (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 w/ 2 others) http://t.co/YXKlfnzzAt"
        },
        {
            "author_id": "39757324",
            "created_at": "2013-05-01T17:38:55.000Z",
            "id": "329651157398065154",
            "in_reply_to_user_id": "49136724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SylviaUsagi sem no\u00e7\u00e3o no Parque Municipal. haiuahahaiuhaahuhaiua Tbm j\u00e1 sonhei q dava cafun\u00e9 no hyde\u2026 mas na verdade era meu cachorro Alfi"
        },
        {
            "author_id": "171964460",
            "created_at": "2013-05-01T17:37:08.000Z",
            "id": "329650709689692160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que umas 4h eu vou la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1355153328",
            "created_at": "2013-05-01T17:21:37.000Z",
            "id": "329646804834607104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernanda Brum estar\u00e1 no Parque Municipal de Itaipava dia 1\u00ba de maio http://t.co/TJb2ikbbak"
        },
        {
            "author_id": "242988778",
            "created_at": "2013-05-01T17:18:26.000Z",
            "id": "329646002703310848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda tiveram a capacidade de me chamar pra ir em PARQUE MUNICIPAL em pleno feriado, por favor."
        },
        {
            "author_id": "210822737",
            "created_at": "2013-05-01T17:14:49.000Z",
            "id": "329645093273346049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ver todo mundo no parque municipal hj eeeem kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "108171483",
            "created_at": "2013-05-01T17:10:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "35693211",
                        "start": 9,
                        "username": "PretaGil"
                    }
                ]
            },
            "id": "329644035230810112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem @PretaGil em Petr\u00f3polis, no Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/6VqzH3yvHv"
        },
        {
            "author_id": "271042956",
            "created_at": "2013-05-01T17:06:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56805608,
                        -25.55415915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "329642980728270849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/qxKI5Yo5Yw"
        },
        {
            "author_id": "59143441",
            "created_at": "2013-05-01T17:06:09.000Z",
            "id": "329642912847638528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem eu tava vendo o parque nacional do igua\u00e7u no googleMaps, mas uma coisa que eu nao sabia \u00e9 que da pra ver aqui da casa ! boto f\u00e9 uahsuh"
        },
        {
            "author_id": "93757953",
            "created_at": "2013-05-01T17:04:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2516952469",
                        "start": 0,
                        "username": "Edson_deBarros"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "177709455",
                        "start": 16,
                        "username": "Lenineoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "329642528443887616",
            "in_reply_to_user_id": "742999866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Edson_deBarros @Lenineoficial trabalhador n\u00e3o paga! \u00c9 no parque municipal, free. Eu j\u00e1 vi tamb\u00e9m e \u00e9 bem bom. Venha!!"
        },
        {
            "author_id": "133712335",
            "created_at": "2013-05-01T17:00:35.000Z",
            "id": "329641512994488321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal SRN | Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 destaque na revista National Geographic na Espanha: http://t.co/Lbmmp2Fxwu"
        },
        {
            "author_id": "78334219",
            "created_at": "2013-05-01T16:48:50.000Z",
            "id": "329638554009493504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparados para mais uma apresenta\u00e7\u00e3o! TEATRO \u00c0 LA CARTE logo mais \u00e0s 15:30 h, no Parque Municipal de\u2026 http://t.co/NitDhssjb1"
        },
        {
            "author_id": "78041628",
            "created_at": "2013-05-01T16:30:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "329633971396829185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Lto da Boa Vista. @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/4dTYkYokX4"
        },
        {
            "author_id": "35907827",
            "created_at": "2013-05-01T16:25:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "329632773637816320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio cultural com julaferr @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/utPVSt1lP9"
        },
        {
            "author_id": "715457828",
            "created_at": "2013-05-01T16:16:51.000Z",
            "id": "329630506062860288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Nascer da Lua no Parque Nacional de Yosemite  #REDEMIS #twitciencia #space #astronomy - http://t.co/4ly1ZmEjMJ http://t.co/0Uc7STYurb"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2013-05-01T16:12:52.000Z",
            "id": "329629503062155265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Nascer da Lua no Parque Nacional de Yosemite   #REDEMIS #twitciencia #space #astronomy - http://t.co/4m8xqcZs3u"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2013-05-01T16:12:43.000Z",
            "id": "329629464600379394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Nascer da Lua no Parque Nacional de Yosemite  #REDEMIS #twitciencia #space #astronomy - http://t.co/4m8xqcZs3u"
        },
        {
            "author_id": "148498532",
            "created_at": "2013-05-01T16:12:23.000Z",
            "id": "329629380630433792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera, a partir das 14:00h entraremos com flashs ao vivo direto do parque municipal de Itaipava atrav\u00e9s do site... http://t.co/mc0OJQwTN4"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2013-05-01T16:11:57.000Z",
            "id": "329629274141229056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Nascer da Lua no Parque Nacional de Yosemite http://t.co/lljVepn59Q via @cienctec1"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2013-05-01T16:10:31.000Z",
            "id": "329628911698866178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Nascer da Lua no Parque Nacional de\u00a0Yosemite http://t.co/B2bslHeNIE"
        },
        {
            "author_id": "94587672",
            "created_at": "2013-05-01T16:06:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "329627962855010304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu pela energia galera!!!! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/aXuBAYLnpX"
        },
        {
            "author_id": "105591347",
            "created_at": "2013-05-01T16:04:06.000Z",
            "id": "329627296308801538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quero que voc\u00eas morram na feiura para eu ser o \u00fanico lindo no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "70935200",
            "created_at": "2013-05-01T15:57:11.000Z",
            "id": "329625558336040960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/R3BfbQlBzH"
        },
        {
            "author_id": "177709455",
            "created_at": "2013-05-01T15:31:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56389128,
                        -21.79083874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "329619059161300992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Entrevistas j\u00e1 em Po\u00e7os de Caldas / Hoje tem Ch\u00e3o / Totalmente Free (0800) / Parque Municipal Antonio\u2026 http://t.co/xBhOQ7DgRx"
        },
        {
            "author_id": "136467591",
            "created_at": "2013-05-01T15:30:46.000Z",
            "id": "329618908480958464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Zion: o primeiro Parque Nacional de Utah http://t.co/KgTMEC0j5I"
        },
        {
            "author_id": "227756828",
            "created_at": "2013-05-01T15:24:28.000Z",
            "id": "329617323860299776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "desisti de ir la no parque municipal hj"
        },
        {
            "author_id": "190364242",
            "created_at": "2013-05-01T15:21:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "543841697",
                        "start": 0,
                        "username": "JoaoAraujo201"
                    }
                ]
            },
            "id": "329616495950823425",
            "in_reply_to_user_id": "543841697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@JoaoAraujo201  vai ter uma festa la no parque municipal e a galera ta qerendo descer de skate , quando chega me liga demoro ?"
        },
        {
            "author_id": "26573321",
            "created_at": "2013-05-01T15:17:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "357854659",
                        "start": 5,
                        "username": "LasFranciele"
                    }
                ]
            },
            "id": "329615615729991680",
            "in_reply_to_user_id": "357854659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, @LasFranciele! Na verdade, a orquestra que se apresentou no Parque Municipal foi a Sinf\u00f4nica e n\u00e3o a Filarm\u00f4nica."
        },
        {
            "author_id": "64194062",
            "created_at": "2013-05-01T15:12:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "28605392",
                        "start": 14,
                        "username": "iavelar"
                    }
                ]
            },
            "id": "329614270365057026",
            "in_reply_to_user_id": "1020875514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bonoargalo13 @iavelar Aqui falta um \"Central Park\", um\"Ibirapuera\".O nosso parque municipal \u00e9 muito legal mas muito central e sem estacion."
        },
        {
            "author_id": "537525876",
            "created_at": "2013-05-01T15:08:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "35693211",
                        "start": 9,
                        "username": "PretaGil"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "222591989",
                        "start": 25,
                        "username": "BlocodaPreta"
                    }
                ]
            },
            "id": "329613189572616192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem @PretaGil e seu @blocodapreta no Parque Municipal de Petr\u00f3polis. Entrada franca!!"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2013-05-01T15:07:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "329613017274781697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pimenta #pimenta  #pepper @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/ljrdXEzEb4"
        },
        {
            "author_id": "357854659",
            "created_at": "2013-05-01T15:06:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "26573321",
                        "start": 16,
                        "username": "filarmonicamg"
                    }
                ]
            },
            "id": "329612817701404672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o da @filarmonicamg no Parque Municipal Domingo foi perfeita ."
        },
        {
            "author_id": "444921684",
            "created_at": "2013-05-01T14:59:44.000Z",
            "id": "329611099613843458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal com Milena agr *oo* heuheu' s\u00f3 zoa por l\u00e1 u-u"
        },
        {
            "author_id": "43379930",
            "created_at": "2013-05-01T14:49:44.000Z",
            "id": "329608581882183683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou tomar um banho e ir pro parque Municipal encontrar o pessoal *-*"
        },
        {
            "author_id": "141644719",
            "created_at": "2013-05-01T14:48:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98467049,
                        -22.44842283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "329608234056957952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "xD (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/oKfBHPVmg0"
        },
        {
            "author_id": "491590714",
            "created_at": "2013-05-01T14:31:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "127911721",
                        "start": 72,
                        "username": "_gabrielguerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "329604028642246657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje as 18h no Parque Municipal em Po\u00e7os de Caldas show de abertura com @_gabrielguerra  e em seguida Lenine =)"
        },
        {
            "author_id": "373073423",
            "created_at": "2013-05-01T14:28:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "60118331",
                        "start": 8,
                        "username": "PraFeBrum"
                    }
                ]
            },
            "id": "329603187487174656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AGENDA @PraFeBrum ] hoje estar\u00e1 em EM PETR\u00d3POLIS (RJ) \u00e1s 17h Evento: Dia do Trabalhador Local: Parque Municipal de Itaipava N\u00c3O PERCA!"
        },
        {
            "author_id": "190055369",
            "created_at": "2013-05-01T14:25:47.000Z",
            "id": "329602556198268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: dmxctba: Hang Fils Doong, Phong Nha-Ke Bang, Parque Nacional do Vietn\u00e3, Vietn\u00e3 http://t.co/yUQ2cRdwxh"
        },
        {
            "author_id": "566718700",
            "created_at": "2013-05-01T14:25:03.000Z",
            "id": "329602369954390016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "p\u00e1 n\u00f3is ir no parque municipal &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "1118242818",
            "created_at": "2013-05-01T14:14:03.000Z",
            "id": "329599600975564802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "partiu pro parque municipal? \u2014 Euuu to suaaave veei ;S\nMuita cooisa pra faze hooj http://t.co/zwq96sXPeG"
        },
        {
            "author_id": "38494596",
            "created_at": "2013-05-01T14:09:43.000Z",
            "id": "329598512696266752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal http://t.co/ujORFBepiY"
        },
        {
            "author_id": "27783894",
            "created_at": "2013-05-01T14:06:02.000Z",
            "id": "329597586480705536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de trilha com 8 km completo. T\u00f4 ferrada na k21. XD (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) [pic]: http://t.co/d4YFDcXxOE"
        },
        {
            "author_id": "141644719",
            "created_at": "2013-05-01T14:02:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9790917,
                        -22.4370134
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "329596698240380929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Besteiras pro Parque Nacional!  xD (@ Mercado Oliveira) http://t.co/mmzijlGKgP"
        },
        {
            "author_id": "19906762",
            "created_at": "2013-05-01T13:53:26.000Z",
            "id": "329594412738965504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal do Mindu http://t.co/oUZqjpVJEW"
        },
        {
            "author_id": "29830645",
            "created_at": "2013-05-01T13:45:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3717891,
                        -22.99949521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "329592522194161666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Bosque da Barra (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/xYmplXo19k"
        },
        {
            "author_id": "870669942",
            "created_at": "2013-05-01T13:44:53.000Z",
            "id": "329592260666748929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou pro parque municipal !!"
        },
        {
            "author_id": "51439850",
            "created_at": "2013-05-01T13:00:10.000Z",
            "id": "329581007365885952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina - Ba https://t.co/xPAR7up0vE"
        },
        {
            "author_id": "195855816",
            "created_at": "2013-05-01T13:00:06.000Z",
            "id": "329580991616282625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas (MA), um misto de sert\u00e3o, bosques de buritizais, quedas d\u00b4\u00e1gua, c\u00e2nions,... http://t.co/QkVjlZkc9r"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [JudePaulla].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JudePaulla",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JudePaulla"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Menor_Polado].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Menor_Polado",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Menor_Polado"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Edson_deBarros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Edson_deBarros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Edson_deBarros"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rosa, Brasil",
                "id": "f12fb6eee586114f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeira Paulista, Brasil",
                "id": "54c66ef165207fb6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loures, Portugal",
                "id": "9dac82e347b20a53",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Por\u00e3, Brasil",
                "id": "a52bcc9f4b1ceaa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pacoti, Brasil",
                "id": "d33e934850702f59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipanema, Brasil",
                "id": "257eb275542ef661",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Almirante Tamandar\u00e9, Brasil",
                "id": "f859a5cef8390ab3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Avar\u00e9, Brasil",
                "id": "3808e75b9aad7e5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "10042392",
                "name": "Eduardo Dagagny \uf8ff",
                "username": "dagagny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28421494",
                "name": "Fabr\u00edcio Ottoni",
                "username": "fottoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58515931",
                "name": "Vinny",
                "username": "vramospereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287877662",
                "name": "Norte de Minas",
                "username": "ndeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316085945",
                "name": "Lara",
                "username": "_LaraLopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173558832",
                "name": "Mariana Hentz",
                "username": "hentzzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47381604",
                "name": "Fabiano Rossi",
                "username": "fabianorossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37086200",
                "name": "Rina Ricci \u262e&\ud83d\udc9c",
                "username": "rinaricci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373267700",
                "name": "silayons",
                "username": "bandasilayons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45725177",
                "name": "Miri\u00e3",
                "username": "miriac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38757782",
                "name": "ban por old",
                "username": "gotaserena__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42445359",
                "name": "Lana Costa",
                "username": "f_lana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17837489",
                "name": "Val\u00e9ria Prochmann",
                "username": "valeriemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565882892",
                "name": "Carlos LULA N8",
                "username": "Carlosgrupon8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41824184",
                "name": "nega samurai",
                "username": "_negasamurai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10910392",
                "name": "Mayra Bernardes",
                "username": "_maybernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49339134",
                "name": "Camilo Capiberibe \ud83d\udc9a\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "CamiloPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "397590989",
                "name": "\u2605       NOVELA     \u2605",
                "username": "noveladivulga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46492219",
                "name": "Classificados Brasil",
                "username": "AnunciosBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228673147",
                "name": "Lucena Informa",
                "username": "lucena_informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197853125",
                "name": "Paola\u263d\u263e",
                "username": "paaricci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96135279",
                "name": "Jackson Souza",
                "username": "Jacksonsouza_ft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83840055",
                "name": "\u13a0\u027e. Pablo Diassi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "doctordiassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247545255",
                "name": "Vit\u00f8rinha",
                "username": "ViiiCarolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1600369429",
                "name": "Miguel Lucca",
                "username": "SEUFOFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72163526",
                "name": "Bruno",
                "username": "brunoliver7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212400723",
                "name": "Paulino \uf8ff",
                "username": "SandrinhoP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70440369",
                "name": "Demy",
                "username": "Aldemy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55688932",
                "name": "bora!",
                "username": "KahSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55867515",
                "name": "Caio Eduardo",
                "username": "GrandeCaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17875152",
                "name": "Jo\u00e3o Neto",
                "username": "NetoOPOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292326313",
                "name": "Cristiane Leopoldina",
                "username": "Crisleopold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152684526",
                "name": "Blog do P\u00e1vulo",
                "username": "Blogdopavulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036845235",
                "name": "Granada",
                "username": "ajuricaba107",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390144346",
                "name": "Celiane Lemos",
                "username": "CelianeLemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485100369",
                "name": "F\u00ea",
                "username": "feemartello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203025928",
                "name": "Pedro Pisco",
                "username": "TeoriasDoCaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945592412",
                "name": "Ana Vieira",
                "username": "ana_lvld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183851181",
                "name": "Est\u00eanio Guedes",
                "username": "Esteny_Guedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154137428",
                "name": "Beline Barros",
                "username": "Beline_Barros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107268472",
                "name": "Max Paulo",
                "username": "Maxpaullo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249400667",
                "name": "AhDaay!",
                "username": "dnfranciele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78895626",
                "name": "alysson lb",
                "username": "alyssonlb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166169745",
                "name": "luiz",
                "username": "pactolovato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61190428",
                "name": "Bianca Fernandes",
                "username": "Biihkpela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156879883",
                "name": "Jonathan Padua",
                "username": "EuVoudeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436812426",
                "name": "TUDO PARA PCD",
                "username": "TudoparaPcD2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103662177",
                "name": "Retweet Jos\u00e9 Serra",
                "username": "rt_serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080220193299881984",
                "name": "Socialista de Sanfona #ForaBolsonaro #24J",
                "username": "erickson_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95331884",
                "name": "Alexandre Ribeiro",
                "username": "alxbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235724852",
                "name": "Carlos Palheta",
                "username": "CPalheta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735177600",
                "name": "Muevete por Colombia",
                "username": "muevtxcolombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145892705",
                "name": "Eduardo Guimar\u00e3es",
                "username": "Eduardorcg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29246443",
                "name": "Hidelbrando: Ilimitado",
                "username": "Hidelbrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071647533",
                "name": "Portalpiancopb",
                "username": "portal_piancopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141968332",
                "name": "piancoonline",
                "username": "piancoonlinepb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322262721",
                "name": "SubmitCMS",
                "username": "SubmitCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26357805",
                "name": "TV Plus",
                "username": "tv_plus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252759483",
                "name": "heitor schiochet",
                "username": "heitor_ads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63311251",
                "name": "Patrick Ara\u00fajo",
                "username": "userforpatrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36424917",
                "name": "MochileiroMaravilhas",
                "username": "DanMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273010502",
                "name": "Renan Rosselini",
                "username": "RenanRosselini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224390556",
                "name": "Maggy Talavera",
                "username": "maggytalavera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253099556",
                "name": "Maismatureia.com",
                "username": "maismatureia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155020306",
                "name": "lu\u00edsa",
                "username": "nanalua_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249594601",
                "name": "M\u00e9dio Sertao PB",
                "username": "mediosertaopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291133490",
                "name": "Aparaiba",
                "username": "aparaibareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76468667",
                "name": "Patosonline.com",
                "username": "patosonlinecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58344992",
                "name": "Jussara Del Debbio",
                "username": "judeldebbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36677760",
                "name": "Paulinha Moraes \u2605",
                "username": "paloremo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99807899",
                "name": "Victor \u1d57\u1d49\u1d9c\u02b0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "victorh_tech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131746640",
                "name": "Nandinha Monteiro",
                "username": "Nandafncm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95065758",
                "name": "Ativo",
                "username": "bhativo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259449690",
                "name": "hellstr\u00f6m \ud83c\udf51",
                "username": "SaHellstrom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227758754",
                "name": "b\u00e9ca \u2728",
                "username": "becaolv_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47478321",
                "name": "Cleia",
                "username": "lhamaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356191839",
                "name": "Laura",
                "username": "lauragouveaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17895558",
                "name": "rondy",
                "username": "rondy_sm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080594060",
                "name": "Larissa Sampaio",
                "username": "LariiiSampaioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379890385",
                "name": "Hudson Xavier",
                "username": "Eu_provoco_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096124622",
                "name": "Juninho Gomes",
                "username": "jrgomes10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128271542",
                "name": "valdeilson costa",
                "username": "valdeilson2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60960871",
                "name": "Guia da Semana",
                "username": "GuiadaSemana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19690106",
                "name": "Rafael dos Santos",
                "username": "Rafael_Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803700986",
                "name": "Francisco Alves",
                "username": "ChicoPagliari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66760410",
                "name": "claudia tenorio",
                "username": "claudiatenorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "Pfaaaaaizer",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117171062",
                "name": "Prefeitura Atibaia",
                "username": "pref_atibaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66737367",
                "name": "Clarice Kohlemann",
                "username": "Kohlemann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138772469",
                "name": "fernando miranda",
                "username": "fernandomssb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161521362",
                "name": "Marcelo Lima",
                "username": "marcelolimaM5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52603569",
                "name": "Vivian \u25bd\u25b2",
                "username": "Vivian_Cristi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169764087",
                "name": "neli souza",
                "username": "neli_sz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1242022862",
                "name": "Ultreya Viagens",
                "username": "UltreyaViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23795573",
                "name": "Matheus Simon Corr\u00eaa",
                "username": "matsimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89082632",
                "name": "NITRO Hist\u00f3rias Visuais",
                "username": "nitroimagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731868037",
                "name": "Luan Bregunce",
                "username": "luanbregunce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4579895717",
                "name": "carolina alves",
                "username": "Carolsiinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53646951",
                "name": "dyulle ribeiro",
                "username": "dyulle_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928117153",
                "name": "Marcos Husyk",
                "username": "marcoshusyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586608762",
                "name": "luis T.",
                "username": "_luis001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22683505",
                "name": "Diariamente",
                "username": "diariamente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218286128",
                "name": "Produzir e Preservar",
                "username": "eu_produzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124312026",
                "name": "Pablo A. H. Berm\u00fadez",
                "username": "OPablodeBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24687534",
                "name": "Carpe Diem Blog",
                "username": "CarpediemBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208523379",
                "name": "Edevanilda Pizarro",
                "username": "PizarroEdva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83256050",
                "name": "gabriel",
                "username": "cloreto_de_odio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88171868",
                "name": "\u00c9rica \u263a",
                "username": "_eriicaR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57329193",
                "name": "mari",
                "username": "maricouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257116888",
                "name": "Casal 20 Rose e Cido os Bikers",
                "username": "Casal20RoseCido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247347446",
                "name": "Julio Feitosa",
                "username": "JFeitosa25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51211642",
                "name": "Beagle Brand",
                "username": "BeagleBrand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247393534",
                "name": "Pedro Fonseca",
                "username": "PedroPFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247403032",
                "name": "Mariana Moura",
                "username": "MarianaRMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "278078176",
                "name": "NunoMC.",
                "username": "NMCanelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38406815",
                "name": "Cl\u00e1udio Passos",
                "username": "ClaudioPassosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618514651",
                "name": "Lais Sonkin",
                "username": "LaisSonkin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397916547",
                "name": "From Brazil",
                "username": "coisasbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285684338",
                "name": "claiton",
                "username": "claiton_font",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72557306",
                "name": "O Tour Nosso",
                "username": "OTourNosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178198353",
                "name": "x",
                "username": "aqmatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884692471",
                "name": "Info Jur\u00eddicas",
                "username": "JusticaInf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397159557",
                "name": "Atl\u00e9tico Mineiro",
                "username": "_atleticomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174283370",
                "name": "Turismo Agora",
                "username": "TurismoAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226299776",
                "name": "Mercado Goiano",
                "username": "_mercadogoiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045098",
                "name": "Ercilene Oliveira",
                "username": "Ercilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76378995",
                "name": "Allisson Amorim",
                "username": "allissonamorim9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22606541",
                "name": "Gilberto Pereira",
                "username": "giljspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365374354",
                "name": "bruna A. Beta",
                "username": "brunaalquimin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222514575",
                "name": "Luciano Pazuch",
                "username": "ambientalpro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239509294",
                "name": "Jorge Borges Kaiow\u00e1",
                "username": "jorgeborgesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356001820",
                "name": "Luan Mota",
                "username": "Luanmota91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65528966",
                "name": "Marcelo Lelis",
                "username": "MarceloLelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18212997",
                "name": "Nuno Costa",
                "username": "ncosta24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169319530",
                "name": "Eduarda",
                "username": "EduardaSerras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17096099",
                "name": "- Viva a vida hoje. Amanha pode n\u00e3o ter agenda.142",
                "username": "taxicomum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347016049",
                "name": "Mukhtar Nasery",
                "username": "Mukhtarnasery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242259278",
                "name": "OTICS Padre Miguel",
                "username": "oticspmiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339054677",
                "name": "Mat\u00edas Careaga",
                "username": "MatuCareaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177027358",
                "name": "Victor Growller",
                "username": "VicttorGrowller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31719429",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Bruno Santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udd16",
                "username": "brunochok4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72456233",
                "name": "Consult\u00f3rio de Not\u00edcias",
                "username": "captacaovideo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486976545",
                "name": "Di\u00e1rio Aldeense",
                "username": "DiarioAldeense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42765280",
                "name": "check pinned",
                "username": "supersvtn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71677651",
                "name": "m\u00e3e na adolesc\u00eancia",
                "username": "dudenoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599628494",
                "name": "brennus",
                "username": "veiderx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324144752",
                "name": "\u266aCristiane Vicente\u266b",
                "username": "cris_svik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60118331",
                "name": "Fernanda Brum",
                "username": "PraFeBrum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "297203895",
                "name": "Reportajes.org",
                "username": "Reportajes_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388136430",
                "name": "JoGOliv",
                "username": "jogoliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57945893",
                "name": "LENA ANTABI",
                "username": "LENAANTABI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117788181",
                "name": "babi \ud83c\udf38",
                "username": "baabiss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47761816",
                "name": "Portal GXP",
                "username": "gxpweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19339124",
                "name": "Pedro S. Louren\u00e7o",
                "username": "pedromrsl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437652800",
                "name": "Andr\u00e9a Tozzi",
                "username": "andreabtozzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57989909",
                "name": "laura",
                "username": "klauraus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64008321",
                "name": "Adriano",
                "username": "spertnez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143307279",
                "name": "Continente Brasil",
                "username": "ContinenteBrasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160700916",
                "name": "Jacko",
                "username": "jcjacko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62841556",
                "name": "Rodrigo Peters",
                "username": "rodrigopeters_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481544920",
                "name": "m",
                "username": "cosgrodrauhl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149122845",
                "name": "Edmar Vaz",
                "username": "Edmarvaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150523088",
                "name": "Jaenne Rodrigues",
                "username": "JaenneRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233593084",
                "name": ",",
                "username": "MAC0NH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382740759",
                "name": "alexandre feris",
                "username": "totalmulher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5370192",
                "name": "Micael Silva",
                "username": "MicaelSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9882772",
                "name": "Alberto Lage",
                "username": "AlbertoLage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384229642",
                "name": "Soraya Rocha",
                "username": "Rocha_Soraya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35693211",
                "name": "Preta Gil",
                "username": "PretaGil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176566289",
                "name": "@DanniellyViana",
                "username": "DanniellyViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55603979",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Lu\u00eds",
                "username": "PrefeituraSL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237849007",
                "name": "Biel Henrique '",
                "username": "Um_Avatar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46786917",
                "name": "Brasilia em Foco",
                "username": "brasiliaemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58867218",
                "name": "Pluricom Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "Pluricom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259870472",
                "name": "Pr\u00f3-Carn\u00edvoros",
                "username": "procarnivoros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444921684",
                "name": "Aline, pq ?",
                "username": "vou_ti_chupei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361888315",
                "name": "ICB Idiomas",
                "username": "ICB_Idiomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57495210",
                "name": "L\u00e1thspell \ud83c\udde6\ud83c\uddf6\ud83d\ude85\ud83d\udc32",
                "username": "Kotonoaware",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434105713",
                "name": "Thata",
                "username": "taiina_sz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570942",
                "name": "Pacheco de Souza",
                "username": "mixnoticiaspl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160386677",
                "name": "Daniel Nobre",
                "username": "Daniel_noobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375763999",
                "name": "Maykel",
                "username": "maykel_bnb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44125894",
                "name": "DaniiTour",
                "username": "daniellasantox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106187164",
                "name": "Deborah Rosa",
                "username": "dhrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73249088",
                "name": "Cl\u00ednica Veterin\u00e1ria",
                "username": "ClinicaVet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82913355",
                "name": "Daniela Pi Zacca",
                "username": "DaniPiZacca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216732839",
                "name": "Ecotonus Amb e Arq",
                "username": "Ecotonus_Eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224751211",
                "name": "Louis \ud83e\udd19\ud83c\udffc",
                "username": "LuiizFtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489550901",
                "name": "Alan Mezzomo \ud83d\udd06 \u262d",
                "username": "alan_za",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15592474",
                "name": "airtonfarias",
                "username": "airtonfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164719131",
                "name": "Mercado \u00c9tico",
                "username": "mercado_etico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68830296",
                "name": "Ag\u00eanciaContasAbertas",
                "username": "contas_abertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124213428",
                "name": "Yara",
                "username": "yararebeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043375",
                "name": "Eliseu Frechou",
                "username": "eliseufrechou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419654506",
                "name": "Jornal O CIDAD\u00c3O",
                "username": "jornalocidadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363376355",
                "name": "Ot\u00e1vio",
                "username": "OtvioMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55289540",
                "name": "Paula Machado",
                "username": "Paulammachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800488436",
                "name": "MUNIC\u00cdPIO DE LOURES",
                "username": "MUNICIPIOLOURES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379859918",
                "name": "NIMA PUC-Rio",
                "username": "NIMAPUCRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540312802",
                "name": "Primatas da Montanha",
                "username": "primatasM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389674977",
                "name": "BOXE TOP TEAM",
                "username": "boxetop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282211860",
                "name": "Carlon Gomes",
                "username": "carlontos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120108570",
                "name": "Diego Trambaioli",
                "username": "diegotrambaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21414141",
                "name": "Agrolink",
                "username": "agrolink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21166717",
                "name": "Nestor Tipa J\u00fanior",
                "username": "nestortipajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71241529",
                "name": "Oswaldo Cruz",
                "username": "oswaldocruz1914",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228245206",
                "name": "Mags",
                "username": "magspv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75917929",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "VitorFernandes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113389848",
                "name": "Rafael Erling",
                "username": "rafaerling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270396401",
                "name": "ArenariaCoordinaci\u00f3n SLU",
                "username": "Arenariacoord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262735787",
                "name": "Portal de Cunha",
                "username": "portaldecunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129646628",
                "name": "Rogerio Rufino",
                "username": "rogerioruffino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246843328",
                "name": "Paulo Dantas",
                "username": "Paaaulo_D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260351379",
                "name": "CPRH",
                "username": "CPRH_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595841236",
                "name": "Rita de C\u00e1ssia Costa",
                "username": "cssia_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18186734",
                "name": "pensatrix",
                "username": "pensatrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245819150",
                "name": "Major Adolfo Maia",
                "username": "AdolfoMoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99534530",
                "name": "Camarada AnaLu, bela e vacinada! \ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "oliveiranalu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170421680",
                "name": "Edson Spressola Jr.",
                "username": "edspres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156352830",
                "name": "R\u00e1dio da Juventude",
                "username": "radiojoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121176422",
                "name": "RTPN",
                "username": "RTPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156419707",
                "name": "PETER RESENDE",
                "username": "peterresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396734533",
                "name": "brouaventuras",
                "username": "brouaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68022392",
                "name": "Genilson Alves",
                "username": "Gebotanico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124977382",
                "name": "Jana\u00edna",
                "username": "JanaaBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102154499",
                "name": "Producao Preta Gil",
                "username": "ProducaoPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230513796",
                "name": "Stronda",
                "username": "RuyQuinan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145767298",
                "name": "C.A. Carl Sagan",
                "username": "cacarlsagan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35742423",
                "name": "Dani Paiva",
                "username": "daniellepaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106574901",
                "name": "Danilo Cerqueira",
                "username": "dan_cerqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148498532",
                "name": "Filipe Molina",
                "username": "filipemolinax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133091869",
                "name": "MAIS! MAGAZINE",
                "username": "maisandreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500195328",
                "name": "Ruy Muniz",
                "username": "ruymunizoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97743255",
                "name": "Larissa _Gon\u00e7alves",
                "username": "_LarissaGoncalv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70274586",
                "name": "Arist\u00f3teles",
                "username": "aristotelesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518826386",
                "name": "J\u00falia Martins",
                "username": "JulhaaMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287961934",
                "name": "Karininha.",
                "username": "Karininhas2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176478240",
                "name": "Gabriela Lopes",
                "username": "gabilopess9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822224983",
                "name": "lucas martins",
                "username": "UFAHHNENEM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418230252",
                "name": "KRUEGER, thain\u00e1.",
                "username": "_krueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309746713",
                "name": "Felipe",
                "username": "FeMascarenhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66713834",
                "name": "Thalita Santos",
                "username": "tsthalitasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137490120",
                "name": "Allana Marinho",
                "username": "allanamarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68177896",
                "name": "Jo\u00e3o David",
                "username": "a7xDavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254365676",
                "name": "Bruna Ferreira",
                "username": "BruninhafBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114538464",
                "name": "Raphael Najan",
                "username": "raphaelnajan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43485366",
                "name": "vane olvra \u2736\u263e",
                "username": "vaneolvra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72073503",
                "name": "Rc viagens",
                "username": "rcviagensbhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056616939",
                "name": "Pry Prado",
                "username": "prado_pry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141740691",
                "name": "pride",
                "username": "sincemyuorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641838322",
                "name": "SEGUE DE VOLTA? :)",
                "username": "crazyyforJB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321710344",
                "name": "Fabricio Brito",
                "username": "Fah_BLuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67759615",
                "name": "Miguel Maggessi",
                "username": "miguelmagg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392955921",
                "name": "1996",
                "username": "Edson_Fernaande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177709455",
                "name": "Lenine",
                "username": "Lenineoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44021246",
                "name": "Rafaella Oliveira",
                "username": "rafaella__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57785783",
                "name": "## mykai !!",
                "username": "mykaandkai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64592079",
                "name": "Irin",
                "username": "irinjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67715894",
                "name": "Jacinto Pereira",
                "username": "jacintopereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747570835",
                "name": "Rafaela Adami",
                "username": "Rafaelaadamii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171723835",
                "name": "Clebinho",
                "username": "CleberLive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378178137",
                "name": "Daniella Ferreira  \u4e97",
                "username": "_danyeelaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91236321",
                "name": "Robson Ganhara",
                "username": "RobsonGanhara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109243680",
                "name": "Jaiii Poleto",
                "username": "jainipoleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225225734",
                "name": "PROF. MINEIRO",
                "username": "mineiro_jiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81903101",
                "name": "Bru",
                "username": "brunoprodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626039174",
                "name": "Uma Belezinha",
                "username": "uma_belezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24824761",
                "name": "Gelson Jr",
                "username": "gelsonjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146152823",
                "name": "Tadeu Martins Leite",
                "username": "_Tadeuzinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71583643",
                "name": "WEBTRIP",
                "username": "WEBTRIP_AGENCIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228634497",
                "name": "Diego Santo$",
                "username": "_diiegosantooos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107693281",
                "name": "uilma Gomes",
                "username": "mimahgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "595966296",
                "name": "Nath\u00e1lia Diniz",
                "username": "dinizmusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179310847",
                "name": "F\u00e1bio",
                "username": "fabioasz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31423418",
                "name": "Leandro Naves",
                "username": "leandronaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51103761",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gabrielboldrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162394201",
                "name": "Karolis \u2654",
                "username": "KarolSerodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289153001",
                "name": "rael out of context",
                "username": "bettercallrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056796824",
                "name": "GOASA",
                "username": "goasa2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270465712",
                "name": "Nordeste Reflore",
                "username": "NEreflore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769911553",
                "name": "Beta Carinae",
                "username": "BetaCarinaee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231753427",
                "name": "Alexandre Ferraz",
                "username": "aleferrazsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34630764",
                "name": "turbo x",
                "username": "jairofreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32599349",
                "name": "Philippe Fernandes",
                "username": "phfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46796413",
                "name": "Filipe Machado",
                "username": "filipe_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874255586",
                "name": "marina",
                "username": "mariinaf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37488630",
                "name": "Dinha",
                "username": "eufuiajupter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51570075",
                "name": "Jini",
                "username": "ultimoblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54304370",
                "name": "Esquadr\u00e3oPet Oficial",
                "username": "izolinaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036161",
                "name": "Alexandre H.L. Porto",
                "username": "xandaolp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035445698",
                "name": "Brandon & Felipe",
                "username": "BrandoneFelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59322558",
                "name": "noniques",
                "username": "kikakrieger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200165773",
                "name": "Rafa Eu",
                "username": "rafasilfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106773995",
                "name": "Nat\u00e1ra Sevidanes",
                "username": "Natarabrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226018200",
                "name": "Thay Vasconcelos",
                "username": "nthaay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481588989",
                "name": "Francisco de Paula A",
                "username": "FranciscodePa27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967009790",
                "name": "Projeto 3\u00aa Nota",
                "username": "terceiranota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338711489",
                "name": "Avinte Lucas \ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "LucasAvinte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78334219",
                "name": "nptsantaviscera",
                "username": "santaviscera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301028550",
                "name": "Madson Augusto",
                "username": "Madson_august0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938163613",
                "name": "Wellington gama",
                "username": "gama_wellington",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63573665",
                "name": "Will -",
                "username": "willsilv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289100395",
                "name": "gabriella perri",
                "username": "Perrivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195963156",
                "name": "Raul",
                "username": "rodrigues_raa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157026864",
                "name": "Fl\u00e1 \u25bd\u25b2",
                "username": "flafantonelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70405738",
                "name": "\ud83d\udef8",
                "username": "JoaoSantanaJS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66393468",
                "name": "Ana Gabi",
                "username": "gabi_ur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548491802",
                "name": "lexi",
                "username": "thecrazyjdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2212415998",
                "name": "julha",
                "username": "uouswag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134494056",
                "name": "Rafaela Nunes",
                "username": "RafaelaaNuness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161817783",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "pablogabrielk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74415003",
                "name": "Guilherme Lamounier \ud83d\udc14\ud83d\udea9\u269b\ufe0f\u23f3",
                "username": "guilamour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206003567",
                "name": "ADRIANA LAGARES",
                "username": "DRIXLAGARES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262666359",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "msoares37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57494524",
                "name": "Leonardo Giorno",
                "username": "GiornoLeonardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22455591",
                "name": "jr tostoi",
                "username": "tostoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337362912",
                "name": "Bia.",
                "username": "Biancafrancine_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67074183",
                "name": "Ricardo P. Maluf",
                "username": "ricardopmaluf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137344244",
                "name": "Carol Affonso",
                "username": "carolineaffonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15707661",
                "name": "Andre Moreira",
                "username": "andrecm_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39757324",
                "name": "steph",
                "username": "_stephbysteph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171964460",
                "name": "Lari Correia \u0950",
                "username": "laricorreiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355153328",
                "name": "News Fernanda Brum",
                "username": "NewsFeBrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242988778",
                "name": "francineide",
                "username": "iamg4briel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210822737",
                "name": "R.A.Y",
                "username": "raycfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108171483",
                "name": "Baphos da Preta",
                "username": "BaphosdaPreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271042956",
                "name": "Thais Gomes",
                "username": "GThais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59143441",
                "name": "\u2655 Matheus Mano \u2655",
                "username": "_NaPazdeJah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93757953",
                "name": "Angelo Zampar",
                "username": "angelozampar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133712335",
                "name": "Patr\u00f3 Landim",
                "username": "patrolandim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78041628",
                "name": "Phebo de Patchuli",
                "username": "hugoRalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35907827",
                "name": "Maria Clara",
                "username": "mariaclara_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715457828",
                "name": "Universo Racionalista",
                "username": "U_Racionalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94587672",
                "name": "Gustavo Amorim",
                "username": "Gustavoamorin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105591347",
                "name": "Ivo Lazarevitch",
                "username": "ivolazarevitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70935200",
                "name": "alansilva",
                "username": "Alanbruto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136467591",
                "name": "Mariana Ribeiro",
                "username": "mundoecaracois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227756828",
                "name": "nymph",
                "username": "langueninfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190364242",
                "name": "Paulo Santos",
                "username": "prpaaulosantoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543841697",
                "name": "Menino jao",
                "username": "JoaoAraujo201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573321",
                "name": "Filarm\u00f4nica de Minas",
                "username": "filarmonicamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357854659",
                "name": "La\u00eds Franciele",
                "username": "LasFranciele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64194062",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fndr\u00e9",
                "username": "polonio68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28605392",
                "name": "Idelber Avelar",
                "username": "iavelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537525876",
                "name": "Preteiros de Recife",
                "username": "PreteirosdePE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222591989",
                "name": "Bloco da Preta \u00ae",
                "username": "BlocodaPreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48327541",
                "name": "Leandro Nunes",
                "username": "LeandroNunesTi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43379930",
                "name": "Lu\u00edsa",
                "username": "sangiulliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141644719",
                "name": "\u96c5\u2077 ~",
                "username": "AnotherYaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491590714",
                "name": "F\u00e3 Clube Oficial",
                "username": "GuerreirosdoGG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127911721",
                "name": "Gabriel Guerra",
                "username": "_gabrielguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373073423",
                "name": "Fernanda Cruz \ud83e\udd8b",
                "username": "BrumFeBrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190055369",
                "name": "FA \u2022 \u26a1",
                "username": "FaaCorrea10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566718700",
                "name": "Lariih",
                "username": "fonsecalariih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118242818",
                "name": "Pequena \u262a",
                "username": "RafaellaCrlh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38494596",
                "name": "Reginaldo Ventura de S\u00e1",
                "username": "regisgrundig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27783894",
                "name": "Elisangela ferreira",
                "username": "DraLiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19906762",
                "name": "Priscila Cardoso",
                "username": "priscila_photog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29830645",
                "name": "Renata Geromel \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udcaa\ud83c\udffb",
                "username": "renatageromel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870669942",
                "name": "Bebela  \u2665 ",
                "username": "bebelabaessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51439850",
                "name": "Jo\u00e3o Ferreira Jr",
                "username": "jonyjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195855816",
                "name": "Shopping Jardins",
                "username": "sjardins",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "330737256501481472",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0ko48q589cuucfad4fst1qu8pnuyl",
        "oldest_id": "329580991616282625",
        "result_count": 497
    }
}