{
    "data": [
        {
            "author_id": "53412900",
            "created_at": "2013-04-15T16:46:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15726234,
                        -22.42772065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "323839721128226816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/gQZRoEeYHK"
        },
        {
            "author_id": "168659201",
            "created_at": "2013-04-15T16:37:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2941857640",
                        "start": 0,
                        "username": "garotodeharrow"
                    }
                ]
            },
            "id": "323837540861874178",
            "in_reply_to_user_id": "477125792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@garotodeharrow por mim pode ser ! 6:30 l\u00e1 no parque municipal de Barueri"
        },
        {
            "author_id": "100496388",
            "created_at": "2013-04-15T16:24:51.000Z",
            "id": "323834313097506816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante ataca carro em parque nacional na \u00c1frica do Sul #Mundo http://t.co/ic2FCXdanC"
        },
        {
            "author_id": "41024193",
            "created_at": "2013-04-15T16:00:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82931105,
                        -15.4055708
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "323828084753178626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo! (@ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/LniyUAIl6v"
        },
        {
            "author_id": "127934629",
            "created_at": "2013-04-15T15:54:17.000Z",
            "id": "323826623000489984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/yNTFxs4CWX"
        },
        {
            "author_id": "109343637",
            "created_at": "2013-04-15T15:50:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "40800606",
                        "start": 0,
                        "username": "Vinisorriso"
                    }
                ]
            },
            "id": "323825720025575424",
            "in_reply_to_user_id": "40800606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vinisorriso Queria te entregar pessoalmente em VR, mas isso n\u00e3o foi poss\u00edvel; Uma dica de passeio nas f\u00e9rias http://t.co/luwJyq7Ko0"
        },
        {
            "author_id": "80053165",
            "created_at": "2013-04-15T15:43:52.000Z",
            "id": "323823997810769921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso ter\u00e1 dois postos de vacina\u00e7\u00e3o contra Influenza http://t.co/d90PR9m4Ka"
        },
        {
            "author_id": "85487113",
            "created_at": "2013-04-15T15:41:46.000Z",
            "id": "323823472721678336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades tradicionais ganham direito \u00e0 perman\u00eancia em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/W3bnb8S2wX"
        },
        {
            "author_id": "564141348",
            "created_at": "2013-04-15T15:31:31.000Z",
            "id": "323820890116726784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Mindu \u00e9 uma vitrine das esp\u00e9cies de flora, fauna e outros elementos do ecossistema amaz\u00f4nic http://t.co/K92aIM1Tyt"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-04-15T15:14:21.000Z",
            "id": "323816571564867585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/DpXlUaNvNh"
        },
        {
            "author_id": "347251254",
            "created_at": "2013-04-15T15:05:05.000Z",
            "id": "323814240089686017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Elefante ataca carro em parque nacional na \u00c1frica do Sul: Ve\u00edculo andava em rodovia no Parque Nacional Kru... http://t.co/FLDnHSy8aJ"
        },
        {
            "author_id": "96815163",
            "created_at": "2013-04-15T15:03:31.000Z",
            "id": "323813845514735617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante ataca carro em parque nacional na \u00c1frica do Sul http://t.co/EwO6jfECTJ"
        },
        {
            "author_id": "348765814",
            "created_at": "2013-04-15T15:00:46.000Z",
            "id": "323813152611508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DROPS MISTO: Anastasia amplia prote\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Se... http://t.co/puII9aHa40"
        },
        {
            "author_id": "347367829",
            "created_at": "2013-04-15T14:57:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "8802752",
                        "start": 86,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "323812385733349376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante ataca carro em parque nacional na \u00c1frica do Sul http://t.co/26JqCc7TPo ( via @g1 )"
        },
        {
            "author_id": "318352189",
            "created_at": "2013-04-15T14:53:42.000Z",
            "id": "323811373689745408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DROPS MISTO: Anastasia amplia prote\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Se... http://t.co/Ea6sr4xBNP"
        },
        {
            "author_id": "333748753",
            "created_at": "2013-04-15T14:51:19.000Z",
            "id": "323810776387317760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante ataca carro em parque nacional na \u00c1frica do Sul: Ve\u00edculo andava em rodovia no Parque Nacional Kruger.... http://t.co/FxWLgnAyRG"
        },
        {
            "author_id": "26926308",
            "created_at": "2013-04-15T14:51:16.000Z",
            "id": "323810762160226304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante ataca carro em parque nacional na \u00c1frica do Sul http://t.co/WtGEvSeSne"
        },
        {
            "author_id": "227048803",
            "created_at": "2013-04-15T14:51:12.000Z",
            "id": "323810747073314817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante ataca carro em parque nacional na \u00c1frica do Sul: Ve\u00edculo andava em rodovia no Parque Nacional Kruger.... http://t.co/tZIsLYmvxM"
        },
        {
            "author_id": "448506423",
            "created_at": "2013-04-15T14:51:11.000Z",
            "id": "323810740127535104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante ataca carro em parque nacional na \u00c1frica do Sul: Ve\u00edculo andava em rodovia no Parque Nacional Kruger.... http://t.co/MnNkxyYyHK"
        },
        {
            "author_id": "184820210",
            "created_at": "2013-04-15T14:51:09.000Z",
            "id": "323810733148213250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante ataca carro em parque nacional na \u00c1frica do Sul: Ve\u00edculo andava em rodovia no Parque Nacional Kruger.... http://t.co/krtgFMUOEu"
        },
        {
            "author_id": "585271742",
            "created_at": "2013-04-15T14:51:07.000Z",
            "id": "323810725111947265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante ataca carro em parque nacional na \u00c1frica do Sul: Ve\u00edculo andava em rodovia no Parque Nacional Kruger.... http://t.co/nACyVpprGF"
        },
        {
            "author_id": "582338778",
            "created_at": "2013-04-15T14:51:05.000Z",
            "id": "323810718149386241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante ataca carro em parque nacional na \u00c1frica do Sul: Ve\u00edculo andava em rodovia no Parque Nacional Kruger.... http://t.co/m9eiDH2iE2"
        },
        {
            "author_id": "585348573",
            "created_at": "2013-04-15T14:51:05.000Z",
            "id": "323810714202546176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante ataca carro em parque nacional na \u00c1frica do Sul: Ve\u00edculo andava em rodovia no Parque Nacional Kruger.... http://t.co/xGbMKWWdWr"
        },
        {
            "author_id": "474008656",
            "created_at": "2013-04-15T14:51:02.000Z",
            "id": "323810703951671297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante ataca carro em parque nacional na \u00c1frica do Sul: Ve\u00edculo andava em rodovia no Parque Nacional Kruger.... http://t.co/3YgtP3wZ8V"
        },
        {
            "author_id": "327638872",
            "created_at": "2013-04-15T14:50:59.000Z",
            "id": "323810690743824384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante ataca carro em parque nacional na \u00c1frica do Sul: Ve\u00edculo andava em rodovia no Parque Nacional Kruger.... http://t.co/I7kE6pH5mx"
        },
        {
            "author_id": "35032182",
            "created_at": "2013-04-15T14:50:56.000Z",
            "id": "323810677225562113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante ataca carro em parque nacional na \u00c1frica do Sul http://t.co/bGNLnQREvW"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2013-04-15T14:50:35.000Z",
            "id": "323810591556911104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Mundo Elefante ataca carro em parque nacional na \u00c1frica do Sul http://t.co/sMP04Yw3Lv"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-04-15T14:50:33.000Z",
            "id": "323810582518185985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante ataca carro em parque nacional na \u00c1frica do Sul: Ve\u00edculo andava em rodovia no Parque Nacional Kruger.... http://t.co/Jd9lGEhAzF"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2013-04-15T14:47:07.000Z",
            "id": "323809718822920192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante ataca carro em parque nacional na \u00c1frica do Sul http://t.co/OMCNQw6kIw"
        },
        {
            "author_id": "349081311",
            "created_at": "2013-04-15T14:41:26.000Z",
            "id": "323808287382454272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades tradicionais ganham direito \u00e0 perman\u00eancia em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: A perman\u00eancia de pelo menos 8... http://t.co/v3L5baCCY4"
        },
        {
            "author_id": "29601088",
            "created_at": "2013-04-15T14:41:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "15488884",
                        "start": 85,
                        "username": "raymazurek"
                    }
                ]
            },
            "id": "323808217761193984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"g1mundo: Elefante ataca carro em parque nacional na \u00c1frica do Sul\" por que faz isso @raymazurek?"
        },
        {
            "author_id": "33906365",
            "created_at": "2013-04-15T14:40:05.000Z",
            "id": "323807946775605248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante ataca carro em parque nacional na \u00c1frica do Sul  http://t.co/Ma4LarkqIT"
        },
        {
            "author_id": "29601088",
            "created_at": "2013-04-15T14:39:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "268986332",
                        "start": 85,
                        "username": "GabzNscmnt"
                    }
                ]
            },
            "id": "323807787979268096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"g1mundo: Elefante ataca carro em parque nacional na \u00c1frica do Sul\" por que faz isso @GabzNscmnt?"
        },
        {
            "author_id": "167847569",
            "created_at": "2013-04-15T14:38:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "8802752",
                        "start": 10,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "323807455576457217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegaaa RT @g1: Elefante ataca carro em parque nacional na \u00c1frica do Sul http://t.co/n8Bpf8B2QW"
        },
        {
            "author_id": "31496702",
            "created_at": "2013-04-15T14:37:03.000Z",
            "id": "323807185094180866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante ataca carro em parque nacional na \u00c1frica do Sul http://t.co/nhIPeNpeFE"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2013-04-15T14:35:16.000Z",
            "id": "323806735523520512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Elefante ataca carro em parque nacional na \u00c1frica do Sul http://t.co/ncNn38qqWL"
        },
        {
            "author_id": "395423741",
            "created_at": "2013-04-15T14:28:51.000Z",
            "id": "323805120863272961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incendio devasta 500 hect\u00c3\u00a1reas de parque nacional en Nicaragua http://t.co/82IHUwDKDq"
        },
        {
            "author_id": "27636830",
            "created_at": "2013-04-15T14:28:50.000Z",
            "id": "323805116895477761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comunidades tradicionais ganham direito \u00e0 perman\u00eancia em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/Hy9DDyKat8"
        },
        {
            "author_id": "531613940",
            "created_at": "2013-04-15T14:26:24.000Z",
            "id": "323804503252013056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades tradicionais ganham direito \u00e0 perman\u00eancia em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/uFFHMCahlU"
        },
        {
            "author_id": "332373216",
            "created_at": "2013-04-15T14:26:23.000Z",
            "id": "323804498155937794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades tradicionais ganham direito \u00e0 perman\u00eancia em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: A perman\u00eancia de pelo menos 8... http://t.co/aCBC2HTrRc"
        },
        {
            "author_id": "328424228",
            "created_at": "2013-04-15T14:24:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75487741,
                        -9.61348052
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "323804078125748224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 (Macei\u00f3, AL) http://t.co/TJnSl7TYtU"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2013-04-15T14:06:49.000Z",
            "id": "323799575741755392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Inea participa da comemora\u00e7\u00e3o aos 43 anos do Parque Estadual do D\" http://t.co/4DNosNqHGp"
        },
        {
            "author_id": "51147149",
            "created_at": "2013-04-15T13:54:41.000Z",
            "id": "323796523752235010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Xingu foi criado dia 14 de abril :D e \u00e9 s\u00e9rio que ngm mais fala nisso"
        },
        {
            "author_id": "409274099",
            "created_at": "2013-04-15T13:52:55.000Z",
            "id": "323796077897736192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Incendio devasta 500 hect\u00c3\u00a1reas de parque nacional en Nicaragua: 15 de abril de 2013,   09:43Managua, 15 abr (... http://t.co/vulbYTTgBz"
        },
        {
            "author_id": "1002058980",
            "created_at": "2013-04-15T13:52:53.000Z",
            "id": "323796070276673538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incendio devasta 500 hect\u00c3\u00a1reas de parque nacional en Nicaragua http://t.co/JCc5NrSXfS"
        },
        {
            "author_id": "145331182",
            "created_at": "2013-04-15T13:40:48.000Z",
            "id": "323793027434950658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DROPS MISTO: Anastasia amplia prote\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Se... http://t.co/PTTTUw3qKW"
        },
        {
            "author_id": "53050115",
            "created_at": "2013-04-15T13:40:14.000Z",
            "id": "323792885759750146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na quest\u00e3o da delimita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, a preserva\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e1 em primeiro lugar.http://t.co/RfOJde3cEN"
        },
        {
            "author_id": "75690912",
            "created_at": "2013-04-15T13:40:14.000Z",
            "id": "323792884681801728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANAUS: Dois postos de vacina\u00e7\u00e3o contra Influenza est\u00e3o funcionando no Parque   Municipal do Idoso, na Rua Rio Mar, Nossa Senhora das Gra\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2013-04-15T13:38:41.000Z",
            "id": "323792495685279747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja os \u00faltimos desdobramentos sobre a delimita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, aguardada h\u00e1 40 anos http://t.co/egLfTsUJ0p"
        },
        {
            "author_id": "308399930",
            "created_at": "2013-04-15T13:27:04.000Z",
            "id": "323789570774794241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara do Porto Novo disponibiliza mercado de peixe para unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pescado\nLeia em: http://t.co/l8rpNhzDLE"
        },
        {
            "author_id": "76212068",
            "created_at": "2013-04-15T13:26:37.000Z",
            "id": "323789458732359680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu http://t.co/8LGO28T5dd"
        },
        {
            "author_id": "162592869",
            "created_at": "2013-04-15T13:26:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "8802752",
                        "start": 117,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "323789354688450560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Nacional em MT faz anivers\u00e1rio com 2 pontos abertos - not\u00edcias em Mato Grosso http://t.co/9m8iQyO41s via @g1"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-04-15T13:06:36.000Z",
            "id": "323784422732218370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Muito al\u00e9m de dunas e lagoas. Desfrute de ambiente singular. Fuja do... http://t.co/339pILXr0u"
        },
        {
            "author_id": "351093344",
            "created_at": "2013-04-15T13:06:16.000Z",
            "id": "323784339697590272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois postos de vacina\u00e7\u00e3o contra Influenza est\u00e3o funcionando no Parque  Municipal do Ido... http://t.co/CFoTKYG0wm http://t.co/eUrr8de74U"
        },
        {
            "author_id": "195855816",
            "created_at": "2013-04-15T13:00:05.000Z",
            "id": "323782782193119232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouco conhecido e selvagem, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 afastado e de dif\u00edcil acesso. Apesar do isolamento e do... http://t.co/Zj4vac1mUP"
        },
        {
            "author_id": "160672286",
            "created_at": "2013-04-15T12:38:08.000Z",
            "id": "323777256893870082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltaaando :D (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/kYvcHhzpQA"
        },
        {
            "author_id": "67410783",
            "created_at": "2013-04-15T12:05:53.000Z",
            "id": "323769142668836866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de araras-azuis em palmeira na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, Par\u00e1 http://t.co/X7fQ6yYtns"
        },
        {
            "author_id": "448098991",
            "created_at": "2013-04-15T11:13:49.000Z",
            "id": "323756039923187712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Campismo Ger\u00eas Green Park: O Parque de Campismo Ger\u00eas Green Park fica localizado no Parque Nacional da Pen http://t.co/nPhX4XrKZU"
        },
        {
            "author_id": "53412900",
            "created_at": "2013-04-15T10:30:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15726234,
                        -22.42772065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "323745040709058560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/3KOJKWfrWf"
        },
        {
            "author_id": "131691837",
            "created_at": "2013-04-15T09:02:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.71190738,
                        -19.80122522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257eb275542ef661"
            },
            "id": "323722990137253888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Ipanema (Ipanema, Minas Gerais) http://t.co/0ghkCYyr97"
        },
        {
            "author_id": "82606581",
            "created_at": "2013-04-15T09:01:59.000Z",
            "id": "323722861380509697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirar do Executivo poder de criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o/reservas ind\u00edgenas \u00e9 o mesmo q n\u00e3o vai ter mais\u201d(Sarney Fo) http://t.co/LifquL2PKG"
        },
        {
            "author_id": "1243079970",
            "created_at": "2013-04-15T08:54:44.000Z",
            "id": "323721037369982976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARLOS VARDASCA - \u00abParque Nacional da Gorongosa - Mo\u00e7ambique - 2008\u00bb [@v\u00eddeo 15-04-2013] - YouTube http://t.co/1E5Wz8hmPg"
        },
        {
            "author_id": "1243079970",
            "created_at": "2013-04-15T08:52:20.000Z",
            "id": "323720433755119616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rog\u00e9rio Barroso: CARLOS VARDASCA - \u00abParque Nacional da Gorongosa - Mo\u00e7ambique - 2008\u00bb http://t.co/AkZsIZPnZd"
        },
        {
            "author_id": "235416917",
            "created_at": "2013-04-15T03:36:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "110529883",
                        "start": 38,
                        "username": "SLComplex_"
                    }
                ]
            },
            "id": "323641030266195968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "sabado parque municipal, meet HB, com @SLComplex_ tocando haha"
        },
        {
            "author_id": "505240385",
            "created_at": "2013-04-15T01:58:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "336226090",
                        "start": 86,
                        "username": "minasnofoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "323616317158612993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IEF quer criar Conselho de Parque Estadual em Campos Altos http://t.co/ZGoYZsWA0o via @minasnofoco"
        },
        {
            "author_id": "195355248",
            "created_at": "2013-04-15T01:34:49.000Z",
            "id": "323610330913705986",
            "in_reply_to_user_id": "240072114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabs0lut ahh mas a\u00ed onde tu mora \u00e9 t\u00e3o no meio do mato que \u00e9 area protegida pelo ibama slkdjfklsjskdfj"
        },
        {
            "author_id": "22702934",
            "created_at": "2013-04-15T01:12:12.000Z",
            "id": "323604639381585920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E n\u00e3o \u00e9 que cheguei? @ Parque Nacional Tierra Del Fuego http://t.co/hUyJMAaUyg"
        },
        {
            "author_id": "22481323",
            "created_at": "2013-04-15T01:00:16.000Z",
            "id": "323601632908685314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AL\u00c1 Esses Hippies doRgados v\u00e3o provocar um inc\u00eandio num parque nacional cada o Solbrain que n\u00e3o v\u00ea isso?? #Godzilla vs Hedorah"
        },
        {
            "author_id": "158122020",
            "created_at": "2013-04-15T00:06:10.000Z",
            "id": "323588017686183936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Pan De Azucar http://t.co/DwzRDitPqA"
        },
        {
            "author_id": "83738350",
            "created_at": "2013-04-15T00:05:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79643488,
                        -21.21005049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "323587872483590145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tio serve pra essas coisas. #insta4fun #instagramers #art #instagram #details @ Parque Municipal Dr.\u2026 http://t.co/bKok5ycsmo"
        },
        {
            "author_id": "1046373896",
            "created_at": "2013-04-14T23:32:16.000Z",
            "id": "323579490385145856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bella tarde familiar (: @ Parque Municipal http://t.co/g89EMVVTaU"
        },
        {
            "author_id": "81447556",
            "created_at": "2013-04-14T23:20:52.000Z",
            "id": "323576621032411136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu e a #Dayane causamos no Parque Municipal n\u00e3o podemos mais andar de pedalinho kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "917142216",
            "created_at": "2013-04-14T23:06:38.000Z",
            "id": "323573037620416512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas  -  ES http://t.co/vj2DH6pWWe"
        },
        {
            "author_id": "86504117",
            "created_at": "2013-04-14T23:02:13.000Z",
            "id": "323571925672681472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu levei minha sobrinha ao parque municipal da cidade e ela me fez brincar em todos os brinquedos"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2013-04-14T22:33:29.000Z",
            "id": "323564695346880513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas e Camping: Parque Nacional da Tijuca http://t.co/dlqwWe4qAS"
        },
        {
            "author_id": "186421794",
            "created_at": "2013-04-14T22:28:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35743881,
                        -29.49083419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "323563421662593025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Titiquinha @ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/L4geraxKPM"
        },
        {
            "author_id": "55887107",
            "created_at": "2013-04-14T22:25:33.000Z",
            "id": "323562697344040960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com heliopamphylio no Parque Natural Municipal do Canc\u00e3o, Serra do Navio. A Floresta sempre me faz\u2026 http://t.co/Pwc0R3rP5c"
        },
        {
            "author_id": "61011184",
            "created_at": "2013-04-14T22:24:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "323562399808495616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Labirinto Fal\u00e9sias. Vale a pena conhecer essa beleza no Ceara. @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/az7VOzbEds"
        },
        {
            "author_id": "23429210",
            "created_at": "2013-04-14T22:18:02.000Z",
            "id": "323560808720240642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba - Jo\u00e3o Pessoa - PB:  http://t.co/5NXiRIaWnq"
        },
        {
            "author_id": "85871118",
            "created_at": "2013-04-14T22:17:32.000Z",
            "id": "323560679703474178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Magrelo cantando!!!!hahahaha @ Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/u4wiVAYxgs"
        },
        {
            "author_id": "157510730",
            "created_at": "2013-04-14T21:59:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32611561,
                        -22.85220948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "323556249390153729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos (Extrema, MG) http://t.co/ik2JzKzEn4"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-04-14T21:26:37.000Z",
            "id": "323547866704523264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "109907404",
            "created_at": "2013-04-14T21:25:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "182215697",
                        "start": 3,
                        "username": "musicadaparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "323547462704955394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @musicadaparaiba: Abaixo-assinado em defesa da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba https://t.co/dHxPmx0xs5"
        },
        {
            "author_id": "258745526",
            "created_at": "2013-04-14T21:25:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "182215697",
                        "start": 3,
                        "username": "musicadaparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "323547459387269120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @musicadaparaiba: Abaixo-assinado em defesa da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba https://t.co/uWXyAdFh8e"
        },
        {
            "author_id": "182215697",
            "created_at": "2013-04-14T21:24:44.000Z",
            "id": "323547395583533059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado em defesa da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba https://t.co/BDOzySokJf"
        },
        {
            "author_id": "1012205832",
            "created_at": "2013-04-14T21:17:31.000Z",
            "id": "323545577822515202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo do medo desafio! Fim de semana cansativo, por\u00e9m, mega divertido! - Parque Estadual do\u2026 http://t.co/H9fWflBsFV"
        },
        {
            "author_id": "85871118",
            "created_at": "2013-04-14T21:08:21.000Z",
            "id": "323543270384873472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Showzinho em Rio do Sul. @ Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/ZL6Ky8dPmN"
        },
        {
            "author_id": "288430167",
            "created_at": "2013-04-14T20:59:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35743881,
                        -29.49083419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "323541145839882240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mate com as minas (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio) http://t.co/IXYfuKLiqk"
        },
        {
            "author_id": "1019858816",
            "created_at": "2013-04-14T20:56:55.000Z",
            "id": "323540394262532096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase chegando... (@ Parque Estadual de Vila Velha) http://t.co/YwtWGbErGx"
        },
        {
            "author_id": "167940240",
            "created_at": "2013-04-14T20:54:32.000Z",
            "id": "323539794581934080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/pcf3lefZH7"
        },
        {
            "author_id": "288267852",
            "created_at": "2013-04-14T20:52:45.000Z",
            "id": "323539346303102977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Iquiri inicia sele\u00e7\u00e3o para Brigada de Inc\u00eandio do ICMBio. Leia mais http://t.co/z1b5PpOGzN http://t.co/4X3qyzdDFs"
        },
        {
            "author_id": "167940240",
            "created_at": "2013-04-14T20:43:24.000Z",
            "id": "323536990752632832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/XOHSe7iPgc"
        },
        {
            "author_id": "167940240",
            "created_at": "2013-04-14T20:37:52.000Z",
            "id": "323535598889603073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/H0Vi5tiVkb"
        },
        {
            "author_id": "195921728",
            "created_at": "2013-04-14T19:54:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "279010306",
                        "start": 37,
                        "username": "tecarachel"
                    }
                ]
            },
            "id": "323524633657745408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio ao Parque Nacional do Igua\u00e7u @tecarachel http://t.co/pwenvcVpTX"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2013-04-14T19:50:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "323523619856732160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frashibequi (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/RUwA81NCAt"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-04-14T19:40:38.000Z",
            "id": "323521196098457601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 um dos melhores locais do pa\u00eds p/ a pr\u00e1ticar escalada e rapel. http://t.co/I3NHBhWJaz"
        },
        {
            "author_id": "185923339",
            "created_at": "2013-04-14T19:08:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.16968832,
                        -23.13270037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "323513140178477056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antigo presidio.. @ Parque Estadual da Ilha Grande http://t.co/IQKJ0YTOVq"
        },
        {
            "author_id": "389236994",
            "created_at": "2013-04-14T19:05:47.000Z",
            "id": "323512424642781185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das Sete Maravilhas Naturais do Mundo est\u00e1 ao seu alcance  http://t.co/fbHARqMWZG"
        },
        {
            "author_id": "383484059",
            "created_at": "2013-04-14T19:00:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74811136,
                        -20.74285618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "323511060608991233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/0vtj9QPqwj"
        },
        {
            "author_id": "501664958",
            "created_at": "2013-04-14T18:58:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.72766662,
                        -22.5236472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a52bcc9f4b1ceaa3"
            },
            "id": "323510535620538368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual dos Ervais (Ponta Por\u00e3, MS) http://t.co/V1aQ7vWkQ2"
        },
        {
            "author_id": "185923339",
            "created_at": "2013-04-14T18:39:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.16968832,
                        -23.13270037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "323505725018103809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha! @ Parque Estadual da Ilha Grande http://t.co/fKAz16GoK6"
        },
        {
            "author_id": "82235906",
            "created_at": "2013-04-14T18:10:04.000Z",
            "id": "323498402182729730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal http://t.co/yh9vJkmaLd"
        },
        {
            "author_id": "29457202",
            "created_at": "2013-04-14T18:02:36.000Z",
            "id": "323496524329918464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um passeio pelo Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA? http://t.co/ugZ5KaE7sb"
        },
        {
            "author_id": "18642930",
            "created_at": "2013-04-14T18:02:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "323496378267475970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisas que voc\u00ea s\u00f3 v\u00ea aqui #fortaleza @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/gt8bWbMqqb"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-04-14T18:00:59.000Z",
            "id": "323496118845595650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em #Sergipe, visite o Parque Nacional da Serra de Itabaiana, o local re\u00fane ecossistemas de Mata Atl\u00e2ntica e de Caatinga. #DicadeDestino"
        },
        {
            "author_id": "116864678",
            "created_at": "2013-04-14T17:51:47.000Z",
            "id": "323493803153567744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pronto!! daqui a pouco  come\u00e7a galera. @ Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/tRcKhgKI0t"
        },
        {
            "author_id": "55261853",
            "created_at": "2013-04-14T17:47:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64384408,
                        -26.92045712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "323492795627212800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/2snHJoIkUa"
        },
        {
            "author_id": "55261853",
            "created_at": "2013-04-14T17:44:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64384408,
                        -26.92045712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "323491894686539776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/VQG6llWOTC"
        },
        {
            "author_id": "138641453",
            "created_at": "2013-04-14T17:41:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "323491196628525056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/CW0euaPmKs"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-04-14T17:21:26.000Z",
            "id": "323486165816717312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ===&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/FEh1AomyrA"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-04-14T17:21:25.000Z",
            "id": "323486160942952449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ===&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/tmvxiOokHy"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-04-14T17:21:25.000Z",
            "id": "323486160846458880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ===&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/r1Rq8Gl1KU"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-04-14T17:21:25.000Z",
            "id": "323486160821293057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ===&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/X3ll0qPjnI"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-04-14T17:21:25.000Z",
            "id": "323486160687095808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ===&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/YpjNTGn7ad"
        },
        {
            "author_id": "1255631053",
            "created_at": "2013-04-14T17:08:01.000Z",
            "id": "323482786717638657",
            "in_reply_to_user_id": "1257560832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ChooseYas siim siim agente pode marcar de encontrar la no parque municipal amo aquele lugar"
        },
        {
            "author_id": "26463754",
            "created_at": "2013-04-14T17:00:09.000Z",
            "id": "323480810009268224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional. Localizado na Cerra do Cip\u00f3 MG.\nNosso \u00faltimo v\u00eddeo:\nhttp://t.co/jG7yTjia2V http://t.co/cp65ygHqYu"
        },
        {
            "author_id": "267818677",
            "created_at": "2013-04-14T17:00:04.000Z",
            "id": "323480787070644225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed.\n\nNo local encontra-se uma grande concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios... http://t.co/ASIar0kDAK"
        },
        {
            "author_id": "185923339",
            "created_at": "2013-04-14T16:33:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.16968832,
                        -23.13270037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "323474125672820736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Ilha Grande http://t.co/qqYTCNIEJy"
        },
        {
            "author_id": "131829766",
            "created_at": "2013-04-14T16:23:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "323471509249216512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O menino ficou encabulado com o \"prateado\" rsrs @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/WqBS9yxd0V"
        },
        {
            "author_id": "41346538",
            "created_at": "2013-04-14T16:12:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "323468956671303681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde! \u2600 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/S6J78A1HPy"
        },
        {
            "author_id": "18642930",
            "created_at": "2013-04-14T16:06:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "323467189766221824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/GVRE8dLFDB"
        },
        {
            "author_id": "582272628",
            "created_at": "2013-04-14T16:04:44.000Z",
            "id": "323466862677610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Linda Cachoeira Bonita no Parque Nacional do Capara\u00f3. [Foto tirada por meu amigo e irm\u00e3o Luan Faria Emerich, um... http://t.co/QntnDUIcd2"
        },
        {
            "author_id": "45115130",
            "created_at": "2013-04-14T16:03:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98365355,
                        -23.04463833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "323466666170269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tadeo, na  exposi\u00e7\u00e3o da AMACOOM, em Vinhedo @ Parque Municipal Jaime Ferragut http://t.co/JipC0QVE14"
        },
        {
            "author_id": "582272628",
            "created_at": "2013-04-14T16:03:33.000Z",
            "id": "323466566073212928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 a linda Portaria do Parque Nacional do Capara\u00f3 pelo lado da cidade de Alto Capara\u00f3 em Minas Gerais.... http://t.co/PItdGC64OP"
        },
        {
            "author_id": "18642930",
            "created_at": "2013-04-14T16:03:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "323466519734542336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/TZMDSBM4Ml"
        },
        {
            "author_id": "28188076",
            "created_at": "2013-04-14T15:56:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "323464738128424960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Fonte Grande (Vit\u00f3ria, ES) http://t.co/huV6aghc5g"
        },
        {
            "author_id": "40785025",
            "created_at": "2013-04-14T15:52:18.000Z",
            "id": "323463732531441664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pior que \u00e9 l\u00e1 no parque municipal, n\u00e3o gosto de l\u00e1. Se fosse na pra\u00e7a da liberdade eu animava ir"
        },
        {
            "author_id": "67757639",
            "created_at": "2013-04-14T15:50:12.000Z",
            "id": "323463204455989248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do alto da roda (pouco) gigante de Parque Municipal http://t.co/5VmBBuX1n2"
        },
        {
            "author_id": "56774478",
            "created_at": "2013-04-14T15:30:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.56308967,
                        -32.5796886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "323458172591411201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Estacao Ecologica Do Taim http://t.co/qKOdnGThxT"
        },
        {
            "author_id": "147265440",
            "created_at": "2013-04-14T15:28:43.000Z",
            "id": "323457799298379777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a manh\u00e3 de domingo numa boa @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/f56V8LrjYy"
        },
        {
            "author_id": "51619009",
            "created_at": "2013-04-14T14:58:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "110544416",
                        "start": 5,
                        "username": "Mahmah_Azevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "323450181938987009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cade @mahmah_azevedo e @geizaferraz pra gente se divertir ? Kkkkk @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 http://t.co/UfWxEwu9eG"
        },
        {
            "author_id": "30102983",
            "created_at": "2013-04-14T14:50:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "82393949",
                        "start": 6,
                        "username": "Marques_JM"
                    }
                ]
            },
            "id": "323448141561077761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu @marques_jm ! Que tal marcarmos um passeio pelo Parque Municipal com a galera? :)"
        },
        {
            "author_id": "1141396021",
            "created_at": "2013-04-14T14:29:10.000Z",
            "id": "323442810785259521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente com \u00f4nibus na Calif\u00f3rnia deixa 16 feridos: Um \u00f4nibus que transportava visitantes do Parque Nacional d... http://t.co/cQtWteYTEQ"
        },
        {
            "author_id": "860326099",
            "created_at": "2013-04-14T14:28:40.000Z",
            "id": "323442685270704128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente com \u00f4nibus na Calif\u00f3rnia deixa 16 feridos: Um \u00f4nibus que transportava visitantes do Parque Nacional d... http://t.co/YaK1oz18NO"
        },
        {
            "author_id": "242876115",
            "created_at": "2013-04-14T14:28:39.000Z",
            "id": "323442681982365699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente com \u00f4nibus na Calif\u00f3rnia deixa 16 feridos: Um \u00f4nibus que transportava visitantes do Parque Nacional d... http://t.co/jdP9vI3z95"
        },
        {
            "author_id": "212688409",
            "created_at": "2013-04-14T14:14:37.000Z",
            "id": "323439149585682432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente com \u00f4nibus na Calif\u00f3rnia deixa 16 feridos: Um \u00f4nibus que transportava visitantes do Parque Nacional d... http://t.co/cDAH8eg78a"
        },
        {
            "author_id": "67757639",
            "created_at": "2013-04-14T14:06:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "323437161871450112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/m36QeDnhMF"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-04-14T14:06:39.000Z",
            "id": "323437147921211393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente com \u00f4nibus na Calif\u00f3rnia deixa 16 feridos: Um \u00f4nibus que transportava visitantes do Parque Nacional d... http://t.co/0GpKH0Kac0"
        },
        {
            "author_id": "978232082",
            "created_at": "2013-04-14T14:06:36.000Z",
            "id": "323437133304061952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente com \u00f4nibus na Calif\u00f3rnia deixa 16 feridos: Um \u00f4nibus que transportava visitantes do Parque Nacional d... http://t.co/m22gcHK5Hj"
        },
        {
            "author_id": "251656003",
            "created_at": "2013-04-14T14:06:35.000Z",
            "id": "323437131479515136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente com \u00f4nibus na Calif\u00f3rnia deixa 16 feridos: Um \u00f4nibus que transportava visitantes do Parque Nacional d... http://t.co/1SGzKAckNR"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2013-04-14T14:06:34.000Z",
            "id": "323437124521189376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente com \u00f4nibus na Calif\u00f3rnia deixa 16 feridos: Um \u00f4nibus que transportava visitantes do Parque Nacional d... http://t.co/E3yiVmVeIG"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2013-04-14T14:06:32.000Z",
            "id": "323437115125940226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente com \u00f4nibus na Calif\u00f3rnia deixa 16 feridos: Um \u00f4nibus que transportava visitantes do Parque Nacional d... http://t.co/H5yoxXN3l9"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2013-04-14T14:06:27.000Z",
            "id": "323437094179581952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente com \u00f4nibus na Calif\u00f3rnia deixa 16 feridos: Um \u00f4nibus que transportava visitantes do Parque Nacional d... http://t.co/A6O2f4Y940"
        },
        {
            "author_id": "208227620",
            "created_at": "2013-04-14T14:06:20.000Z",
            "id": "323437065855451137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente com \u00f4nibus na Calif\u00f3rnia deixa 16 feridos: Um \u00f4nibus que transportava visitantes do Parque Nacional d... http://t.co/tB1oY1w5sl"
        },
        {
            "author_id": "348435221",
            "created_at": "2013-04-14T13:53:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "147021465",
                        "start": 0,
                        "username": "_brincs182"
                    }
                ]
            },
            "id": "323433828691632129",
            "in_reply_to_user_id": "147021465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_brincs182 perto do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "85088547",
            "created_at": "2013-04-14T13:34:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "323428980185260033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Parque @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/uh8EW9ktSZ"
        },
        {
            "author_id": "46785260",
            "created_at": "2013-04-14T13:33:56.000Z",
            "id": "323428911088300033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pro parque municipal sozinha que \u00e9 o melhor que eu fa\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "114217611",
            "created_at": "2013-04-14T13:21:28.000Z",
            "id": "323425775317573632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Jaime Ferragut http://t.co/n3Y8SUIRVj"
        },
        {
            "author_id": "71638312",
            "created_at": "2013-04-14T13:14:49.000Z",
            "id": "323424101689610240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei de frente ao Parque Municipal e quase me deu crise de riso quando lembrei a \u00faltima vez que fui la! #Passado beeem distante."
        },
        {
            "author_id": "133071879",
            "created_at": "2013-04-14T13:05:48.000Z",
            "id": "323421832168497152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alguem pode me dizer, oq teve ali perto do parque municipal ontem? tava lotado a andradas\""
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2013-04-14T12:40:12.000Z",
            "id": "323415388987731969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos povo!!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/AeeenAMqAv"
        },
        {
            "author_id": "366596805",
            "created_at": "2013-04-14T12:36:22.000Z",
            "id": "323414426051035139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Teres\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "211372097",
            "created_at": "2013-04-14T12:29:26.000Z",
            "id": "323412679467360256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Aiuaba. http://t.co/v3fggggoEd"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2013-04-14T12:24:42.000Z",
            "id": "323411490264727553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita uma fila b\u00e1sica para comprar os ingressos pra ir ap parque Nacional s\u00f3 Igua\u00e7u... @ Parque\u2026 http://t.co/8lytlbwvPu"
        },
        {
            "author_id": "56704733",
            "created_at": "2013-04-14T12:20:01.000Z",
            "id": "323410309463293952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje, \u00e0s 10h, no Parque Municipal, a Orquestra Sinf\u00f4nica de Minas Gerais faz sua a primeira apresenta\u00e7\u00e3o na S\u00e9rie Concertos no Parque 2013."
        },
        {
            "author_id": "272168618",
            "created_at": "2013-04-14T12:14:43.000Z",
            "id": "323408979046850561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Burocracia e falta de estrutura impediram que inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim fosse extinto com rapidez http://t.co/340RQRcZ79"
        },
        {
            "author_id": "19518359",
            "created_at": "2013-04-14T11:27:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.254923,
                        -16.62781987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "323397019072868352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/Rx2xw0f1kJ"
        },
        {
            "author_id": "85688482",
            "created_at": "2013-04-14T09:45:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.48679024,
                        -23.88276684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "323371348896395266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR http://t.co/p6wjnSPQ7x"
        },
        {
            "author_id": "298837942",
            "created_at": "2013-04-14T05:08:56.000Z",
            "id": "323301826306899968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 14/04/2013 01:20: CB Arauc\u00e1ria || Agress\u00e3o -&gt; Avenida getulio vargas, s/n, Parque estadual do monge, Lapa"
        },
        {
            "author_id": "150394590",
            "created_at": "2013-04-14T03:30:56.000Z",
            "id": "323277161945505792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 porque o encontro de amanh\u00e3 n\u00e3o \u00e9 no parque municipal eu n\u00e3o posso ir! =\\"
        },
        {
            "author_id": "496282222",
            "created_at": "2013-04-14T02:55:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "8802752",
                        "start": 121,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "323268315843796992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter - Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/Bwzof38cw0 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "24195365",
            "created_at": "2013-04-14T02:49:19.000Z",
            "id": "323266690525831169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E no final do dia, finalmente a chuva p\u00e1ra e aparecem alguns raios de sol... @ Parque Nacional Do\u2026 http://t.co/WMafupW1ww"
        },
        {
            "author_id": "19297725",
            "created_at": "2013-04-14T02:32:39.000Z",
            "id": "323262494137270272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ time to fly ] @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/dDmCTdXLom"
        },
        {
            "author_id": "1223403157",
            "created_at": "2013-04-14T01:52:40.000Z",
            "id": "323252434975731712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/8rPBdY2xaG"
        },
        {
            "author_id": "67463875",
            "created_at": "2013-04-14T01:12:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "323242279341015040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Slade, Rodrigo, Dani (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/8omceBXJZv"
        },
        {
            "author_id": "80701398",
            "created_at": "2013-04-14T00:49:43.000Z",
            "id": "323236590950416385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 faltou voc\u00ea!!! Show da Adriana @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/WNdNDQpAow"
        },
        {
            "author_id": "80701398",
            "created_at": "2013-04-14T00:45:04.000Z",
            "id": "323235419338715137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora sim... Show S\u00e1 Adriana... @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/ACzabJjXvM"
        },
        {
            "author_id": "243291857",
            "created_at": "2013-04-14T00:35:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "323232966690099200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/h8pzYEPHpN"
        },
        {
            "author_id": "284824241",
            "created_at": "2013-04-14T00:30:36.000Z",
            "id": "323231780859674625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ou Shopping co a galera &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "63022526",
            "created_at": "2013-04-14T00:08:02.000Z",
            "id": "323226100933214209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salinas da Margarida na \u00e1rea de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/fljdbgBkb2"
        },
        {
            "author_id": "63022526",
            "created_at": "2013-04-14T00:04:35.000Z",
            "id": "323225234801049601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salinas da Margarida na \u00e1rea de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/lJojCPPi16"
        },
        {
            "author_id": "80701398",
            "created_at": "2013-04-13T23:56:27.000Z",
            "id": "323223187099881472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegoouuu... @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/6u7xWuZOh4"
        },
        {
            "author_id": "80701398",
            "created_at": "2013-04-13T23:43:00.000Z",
            "id": "323219801948434432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show da Adriana @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/h9q2Wnkvz3"
        },
        {
            "author_id": "109843115",
            "created_at": "2013-04-13T23:19:58.000Z",
            "id": "323214004539510784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Classificados] More em frente ao Parque Municipal, R$1.700,00. (Barueri - SP        ) R$ 1.700... http://t.co/srttU7zMOo #classificados"
        },
        {
            "author_id": "106840886",
            "created_at": "2013-04-13T23:19:57.000Z",
            "id": "323214000584273921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Classificados] More em frente ao Parque Municipal, R$1.700,00. (Barueri - SP        ) R$ 1.700... http://t.co/18C4y9EWFw #classificados"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2013-04-13T23:10:58.000Z",
            "id": "323211739887984641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado dentro do Parque nacional Los Arrayanes, os turistas podem chegar l\u00e1 de 3 maneiras: caminhando, em... http://t.co/cKF9QEHYuy"
        },
        {
            "author_id": "80701398",
            "created_at": "2013-04-13T22:55:18.000Z",
            "id": "323207797338697728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roberto Bento no palco... #ShowDaAdriana @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/x1QWQYkdgs"
        },
        {
            "author_id": "106840886",
            "created_at": "2013-04-13T22:45:56.000Z",
            "id": "323205440513118208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Im\u00f3veis] More em frente ao Parque Municipal, R$1.700,00. (Barueri - SP        ) R$ 1.700,00: Condom\u00ed... http://t.co/czGqPRY3fH #imoveis"
        },
        {
            "author_id": "109843115",
            "created_at": "2013-04-13T22:45:55.000Z",
            "id": "323205436474007552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Im\u00f3veis] More em frente ao Parque Municipal, R$1.700,00. (Barueri - SP        ) R$ 1.700,00: Condom\u00ed... http://t.co/ckiyVDIkBy #imoveis"
        },
        {
            "author_id": "565772658",
            "created_at": "2013-04-13T22:45:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "323205249089273856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/Fs6TJPvmoD"
        },
        {
            "author_id": "135978954",
            "created_at": "2013-04-13T22:39:33.000Z",
            "id": "323203831833956352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pureza? Quatro \u00edndios Yanomami presos com drogas e armas em a\u00e7\u00e3o de combate ao garimpo em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. http://t.co/70YGjfOu0u"
        },
        {
            "author_id": "482400294",
            "created_at": "2013-04-13T22:30:26.000Z",
            "id": "323201541173542912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check-in: Parque Municipal de Itatiba (Luis Latorre) http://t.co/O88y1pywx5"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-04-13T22:20:36.000Z",
            "id": "323199064877449216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um destino que re\u00fane naturareza e hist\u00f3ria: o Parque Nacional da Serra da Bocaina, localizado entre #RJ e #SP http://t.co/Ywn7VXhuiZ"
        },
        {
            "author_id": "24195365",
            "created_at": "2013-04-13T22:15:14.000Z",
            "id": "323197712784818176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tempo no sul de Minas n\u00e3o tem estado ao meu favor: Prateleiras para uma outra vez @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/ZVNOT9Sq5O"
        },
        {
            "author_id": "374809153",
            "created_at": "2013-04-13T21:41:55.000Z",
            "id": "323189331734966273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha vou l\u00e1 no parque municipal \\o/"
        },
        {
            "author_id": "70821242",
            "created_at": "2013-04-13T21:36:44.000Z",
            "id": "323188026660495360",
            "in_reply_to_user_id": "972442002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1833wilberforce ow amanha vai rolar chopin e brahms no parque municipal. Tava sabendo disso?"
        },
        {
            "author_id": "65439377",
            "created_at": "2013-04-13T21:23:07.000Z",
            "id": "323184599364685825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA\" http://t.co/lwyS9jBc38"
        },
        {
            "author_id": "251891566",
            "created_at": "2013-04-13T21:15:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "57786270",
                        "start": 58,
                        "username": "bremdas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "323182614515163136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ @brunnitona @bremdas http://t.co/PqrlF7B1gM"
        },
        {
            "author_id": "315606422",
            "created_at": "2013-04-13T21:09:56.000Z",
            "id": "323181280055402496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"pra onde voc\u00ea t\u00e1 indo?\" \"Penedo\" \"Da pr\u00f3xima vez olha o letreiro do \u00f4nibus esse \u00e9 parque nacional da pr\u00f3xima vez deixo vc descer l\u00e1\""
        },
        {
            "author_id": "70831292",
            "created_at": "2013-04-13T21:06:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "57786270",
                        "start": 46,
                        "username": "bremdas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "323180467786502145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ @bremdas http://t.co/zSZrb0xpsA"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-04-13T20:52:07.000Z",
            "id": "323176798147985408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2013-04-13T20:48:41.000Z",
            "id": "323175931994845186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Jericoacoara  protege amostras dos ecossistemas costeiros do litoral cearense. http://t.co/no85Qf5LXd"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2013-04-13T20:33:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 109,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "323172138343333890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/pf8hxPEGJz via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "468612042",
            "created_at": "2013-04-13T20:25:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "323170211777875968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/ngnXjQ5sSv"
        },
        {
            "author_id": "266763833",
            "created_at": "2013-04-13T20:06:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99898589,
                        -19.88829757
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "323165385677492224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Qtmp6ROGe7"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2013-04-13T20:02:11.000Z",
            "id": "323164231686033408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[RS: Zero Hora] Burocracia e falta de estrutura impediram que inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim fosse exti... http://t.co/iczZMef7Ht"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-04-13T20:02:11.000Z",
            "id": "323164230750715904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Burocracia e falta de estrutura impediram que inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim fosse extinto com rapidez:... http://t.co/Oy8Nr6xbOd"
        },
        {
            "author_id": "748382634",
            "created_at": "2013-04-13T19:49:52.000Z",
            "id": "323161133055868928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Burocracia e falta de estrutura impediram que inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim fosse extinto com rapidez http://t.co/Mo7r4wFRtk"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-04-13T19:49:52.000Z",
            "id": "323161131420098560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Burocracia e falta de estrutura impediram que inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim fosse extinto com rapidez:... http://t.co/Vd0ALbWfyF"
        },
        {
            "author_id": "94205613",
            "created_at": "2013-04-13T19:41:07.000Z",
            "id": "323158928336752641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no DG: Burocracia e falta de estrutura impediram que inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim fosse extinto ... http://t.co/lpscXuPn1a"
        },
        {
            "author_id": "73865758",
            "created_at": "2013-04-13T19:30:49.000Z",
            "id": "323156336709869568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: QUE TAL?Venha passear no Parque Nacional do Igua\u00e7u neste domingo.. http://t.co/YyJuHzlpYf"
        },
        {
            "author_id": "279073756",
            "created_at": "2013-04-13T19:09:17.000Z",
            "id": "323150918495383553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert?o Veredas completa 24 anos de cria??o http://t.co/UPo0bufHlG #redeglobo"
        },
        {
            "author_id": "232959153",
            "created_at": "2013-04-13T19:05:43.000Z",
            "id": "323150022864695297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo a Tain\u00e1 @ Parque Natural Municipal de Pouso Alegre http://t.co/n4JFMjhOf0"
        },
        {
            "author_id": "83840055",
            "created_at": "2013-04-13T18:55:09.000Z",
            "id": "323147363327832065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das vantagens de morar perto do parque municipal da sua cidade, \u00e9 poder fazer um xman no parque. continua."
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-04-13T18:54:49.000Z",
            "id": "323147276002410496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF RT @cellicoutinho: Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/w9fXjOPytP"
        },
        {
            "author_id": "118574554",
            "created_at": "2013-04-13T18:46:51.000Z",
            "id": "323145272597303296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18 horas: Valdivia vs Linares :O Parque Municipal..."
        },
        {
            "author_id": "44045240",
            "created_at": "2013-04-13T18:43:40.000Z",
            "id": "323144472286343169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rumoa100destinos Reveja agora: Parque Municipal Gruta da On\u00e7a - Vit\u00f3ria http://t.co/p6nuA61HrF"
        },
        {
            "author_id": "159518044",
            "created_at": "2013-04-13T18:40:19.000Z",
            "id": "323143630703439874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de Legisla\u00e7\u00e3o Ambiental. APP, APA, Reserva Legal, C\u00f3digo Florestal, Plano Diretor, C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.."
        },
        {
            "author_id": "838510926",
            "created_at": "2013-04-13T18:31:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "756028352",
                        "start": 0,
                        "username": "Susanna_gb90"
                    }
                ]
            },
            "id": "323141290906750976",
            "in_reply_to_user_id": "756028352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Susanna_gb90 oxe nn fun visitar ningun monumento natural pero desde as 4 e media as 7 caminando sin rumbo"
        },
        {
            "author_id": "25064574",
            "created_at": "2013-04-13T18:29:30.000Z",
            "id": "323140907715133440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exemplo pra ser seguido! N\u00e3o d\u00e1 pra fazer educa\u00e7\u00e3o ambiental e comunicar sem conhecer!\n\nParque Nacional do... http://t.co/VavMQbtLLw"
        },
        {
            "author_id": "232959153",
            "created_at": "2013-04-13T18:19:41.000Z",
            "id": "323138436615766017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz (@ Parque Natural Municipal de Pouso Alegre) http://t.co/j2Jypiqc9c"
        },
        {
            "author_id": "65963531",
            "created_at": "2013-04-13T18:11:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.06070139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "323136289811595264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) [pic]: http://t.co/gqwNrkKIkk"
        },
        {
            "author_id": "541642345",
            "created_at": "2013-04-13T18:06:55.000Z",
            "id": "323135224651317249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda de conversa - ONG Bem Nascer: Parto no Sofia Feldman, com Enfermeira Obstetra. Dia 13/04 \u00e0s 14:30hs no Parque Municipal. Participe!"
        },
        {
            "author_id": "33372071",
            "created_at": "2013-04-13T17:18:02.000Z",
            "id": "323122921545535488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia prova! Cross Parques - Floresta Nacional. Fui..."
        },
        {
            "author_id": "90043940",
            "created_at": "2013-04-13T16:59:58.000Z",
            "id": "323118376710991872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/VhP5BPlHYp"
        },
        {
            "author_id": "211489456",
            "created_at": "2013-04-13T16:43:38.000Z",
            "id": "323114262698541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cBEIRADEIROS DO RIO IRIRI, NA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO\u201d: TR\u00caS MINUTOS DE BELEZA E SENSIBILIDADE http://t.co/ILh3BnGDNH"
        },
        {
            "author_id": "296463647",
            "created_at": "2013-04-13T16:28:20.000Z",
            "id": "323110412507811841",
            "in_reply_to_user_id": "39580499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabirunning J\u00e1 est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a CORRIDA DO CRISTO 2013: 14/07 no Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/Rx4koMXsMW"
        },
        {
            "author_id": "296463647",
            "created_at": "2013-04-13T16:27:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "48026358",
                        "start": 0,
                        "username": "aline_mart"
                    }
                ]
            },
            "id": "323110111344197632",
            "in_reply_to_user_id": "48026358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aline_mart J\u00e1 est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a CORRIDA DO CRISTO 2013: 14/07 no Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/Rx4koMXsMW"
        },
        {
            "author_id": "296463647",
            "created_at": "2013-04-13T16:26:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "44104579",
                        "start": 0,
                        "username": "cidadeatletas"
                    }
                ]
            },
            "id": "323110065383014400",
            "in_reply_to_user_id": "44104579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cidadeatletas J\u00e1 est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a CORRIDA DO CRISTO 2013: 14/07 no Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/Rx4koMXsMW"
        },
        {
            "author_id": "296463647",
            "created_at": "2013-04-13T16:26:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "174690946",
                        "start": 0,
                        "username": "raphaelpazos"
                    }
                ]
            },
            "id": "323109975419392001",
            "in_reply_to_user_id": "174690946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raphaelpazos J\u00e1 est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a CORRIDA DO CRISTO 2013: 14/07 no Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/Rx4koMXsMW"
        },
        {
            "author_id": "296463647",
            "created_at": "2013-04-13T16:26:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "28395761",
                        "start": 0,
                        "username": "brunoogata"
                    }
                ]
            },
            "id": "323109888152719360",
            "in_reply_to_user_id": "28395761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunoogata J\u00e1 est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a CORRIDA DO CRISTO 2013: 14/07 no Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/Rx4koMXsMW"
        },
        {
            "author_id": "296463647",
            "created_at": "2013-04-13T16:24:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "189223440",
                        "start": 0,
                        "username": "11PATRICIA"
                    }
                ]
            },
            "id": "323109421972606977",
            "in_reply_to_user_id": "189223440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@11PATRICIA J\u00e1 est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a CORRIDA DO CRISTO 2013: 14/07 no Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/Rx4koMXsMW"
        },
        {
            "author_id": "296463647",
            "created_at": "2013-04-13T16:24:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "75527803",
                        "start": 0,
                        "username": "robertosinay"
                    }
                ]
            },
            "id": "323109398492897281",
            "in_reply_to_user_id": "75527803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robertosinay J\u00e1 est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a CORRIDA DO CRISTO 2013: 14/07 no Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/Rx4koMXsMW"
        },
        {
            "author_id": "296463647",
            "created_at": "2013-04-13T16:24:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "36767536",
                        "start": 0,
                        "username": "correrporprazer"
                    }
                ]
            },
            "id": "323109339504197633",
            "in_reply_to_user_id": "36767536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@correrporprazer J\u00e1 est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a CORRIDA DO CRISTO 2013: 14/07 no Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/Rx4koMXsMW"
        },
        {
            "author_id": "296463647",
            "created_at": "2013-04-13T16:23:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "64301086",
                        "start": 0,
                        "username": "fcoerivan"
                    }
                ]
            },
            "id": "323109295946338306",
            "in_reply_to_user_id": "64301086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fcoerivan J\u00e1 est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a CORRIDA DO CRISTO 2013: 14/07 no Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/Rx4koMXsMW"
        },
        {
            "author_id": "296463647",
            "created_at": "2013-04-13T16:23:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "319248108",
                        "start": 0,
                        "username": "ederedenet"
                    }
                ]
            },
            "id": "323109256289210368",
            "in_reply_to_user_id": "319248108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ederedenet J\u00e1 est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a CORRIDA DO CRISTO 2013: 14/07 no Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/Rx4koMXsMW"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2013-04-13T16:12:41.000Z",
            "id": "323106477717983233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em MT faz anivers\u00e1rio com 2 pontos abertos http://t.co/EWP6tPW23n"
        },
        {
            "author_id": "56142663",
            "created_at": "2013-04-13T16:11:12.000Z",
            "id": "323106100813643776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 escrito: \nGOVERNO DO ESTADO DA PARA\u00cdBA- SUDEMA\n\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE TAMBABA\n\u00c1REA SOB PROTE\u00c7\u00c3O DO ESTADO http://t.co/9vMXcaLzkN"
        },
        {
            "author_id": "75688027",
            "created_at": "2013-04-13T16:09:52.000Z",
            "id": "323105767332913152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou pra BH escutar a orquestra sinf\u00f4nica tocar no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2013-04-13T16:05:21.000Z",
            "id": "323104630324224001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em MT faz anivers\u00e1rio com 2 pontos abertos http://t.co/uB5stnn2sA"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-04-13T16:05:21.000Z",
            "id": "323104630085140481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em MT faz anivers\u00e1rio com 2 pontos abertos http://t.co/UvKzsQa0Rc"
        },
        {
            "author_id": "333748753",
            "created_at": "2013-04-13T15:56:49.000Z",
            "id": "323102482832191488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em MT faz anivers\u00e1rio com 2 pontos abertos: Pontos tur\u00edsticos devem ser reabertos at\u00e9 a Copa d... http://t.co/2dP0QgfGhw"
        },
        {
            "author_id": "558254357",
            "created_at": "2013-04-13T15:56:44.000Z",
            "id": "323102463878107136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em MT faz anivers\u00e1rio com 2 pontos abertos http://t.co/4HGsB5Wlgf"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2013-04-13T15:56:41.000Z",
            "id": "323102447780380672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em MT faz anivers\u00e1rio com 2 pontos abertos: Pontos tur\u00edsticos devem ser reabertos at\u00e9 a Copa d... http://t.co/5ScsYBQPcV"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2013-04-13T15:56:38.000Z",
            "id": "323102438494195714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em MT faz anivers\u00e1rio com 2 pontos abertos: Pontos tur\u00edsticos devem ser reabertos at\u00e9 a Copa d... http://t.co/ug2Jlso9Dq"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2013-04-13T15:56:36.000Z",
            "id": "323102428838899712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em MT faz anivers\u00e1rio com 2 pontos abertos: Pontos tur\u00edsticos devem ser reabertos at\u00e9 a Copa d... http://t.co/PsQLNf9qN0"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2013-04-13T15:56:33.000Z",
            "id": "323102416998375424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em MT faz anivers\u00e1rio com 2 pontos abertos: Pontos tur\u00edsticos devem ser reabertos at\u00e9 a Copa d... http://t.co/21TyU6RmwO"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2013-04-13T15:56:31.000Z",
            "id": "323102406323871744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em MT faz anivers\u00e1rio com 2 pontos abertos: Pontos tur\u00edsticos devem ser reabertos at\u00e9 a Copa d... http://t.co/5GXLScnVOQ"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2013-04-13T15:56:26.000Z",
            "id": "323102386417709056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em MT faz anivers\u00e1rio com 2 pontos abertos: Pontos tur\u00edsticos devem ser reabertos at\u00e9 a Copa d... http://t.co/En7ONuIfu2"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2013-04-13T15:56:14.000Z",
            "id": "323102337369505792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em MT faz anivers\u00e1rio com 2 pontos abertos: Pontos tur\u00edsticos devem ser reabertos at\u00e9 a Copa d... http://t.co/cEde8cAp9w"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2013-04-13T15:56:12.000Z",
            "id": "323102328800559104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em MT faz anivers\u00e1rio com 2 pontos abertos: Pontos tur\u00edsticos devem ser reabertos at\u00e9 a Copa d... http://t.co/JSS5RzVqFA"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2013-04-13T15:56:10.000Z",
            "id": "323102319606632449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em MT faz anivers\u00e1rio com 2 pontos abertos: Pontos tur\u00edsticos devem ser reabertos at\u00e9 a Copa d... http://t.co/QIF9f3epOM"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2013-04-13T15:55:52.000Z",
            "id": "323102241944895488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Parque Nacional em MT faz anivers\u00e1rio com 2 pontos abertos http://t.co/H6fT0Wi062"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2013-04-13T15:53:31.000Z",
            "id": "323101651093307392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Pontos tur\u00edsticos devem ser reabertos at\u00e9 a Copa de 2014.\nIsso depois de obras de reestrutura... http://t.co/Wl0Z3eXVPd"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2013-04-13T15:53:09.000Z",
            "id": "323101561796579328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Pontos tur\u00edsticos devem ser reabertos at\u00e9 a Copa de 2014.\nIsso depois de obras de reestrutura... http://t.co/cZgc6maENQ"
        },
        {
            "author_id": "131106278",
            "created_at": "2013-04-13T15:53:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.02983284,
                        10.2149012
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "323101522307190784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal #Casupo, #Senderismo, #AirePuro, liberando stress, #VidaSana @ Cerro Casupo http://t.co/zFChJee1QG"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2013-04-13T15:52:55.000Z",
            "id": "323101500354203648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Pontos tur\u00edsticos devem ser reabertos at\u00e9 a Copa de 2014.\nIsso depois de obras de reestrutura... http://t.co/CVBo3oRhXt"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2013-04-13T15:51:52.000Z",
            "id": "323101238440886272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontos tur\u00edsticos devem ser reabertos at\u00e9 a Copa de 2014.\nIsso depois de obras de reestrutura\u00e7\u00e3o avaliadas em ... http://t.co/OUEcSy94rY"
        },
        {
            "author_id": "226299776",
            "created_at": "2013-04-13T15:51:50.000Z",
            "id": "323101228471042049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em MT faz anivers\u00e1rio com 2 pontos abertos -... http://t.co/LIcMQtAozE"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2013-04-13T15:51:48.000Z",
            "id": "323101221680476160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em MT faz anivers\u00e1rio com 2 pontos abertos: Pontos tur\u00edsticos devem ser reabertos at\u00e9 a Copa d... http://t.co/9HUpHOC2pV"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2013-04-13T15:50:21.000Z",
            "id": "323100854183931904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em MT faz anivers\u00e1rio com 2 pontos abertos http://t.co/4qdIP1p4u8"
        },
        {
            "author_id": "174509565",
            "created_at": "2013-04-13T15:48:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.254923,
                        -16.62781987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "323100510406184961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/hUoiVIowff"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2013-04-13T15:48:29.000Z",
            "id": "323100384317042689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em MT faz anivers\u00e1rio com 2 pontos abertos http://t.co/vxYzlJsHZN"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-04-13T15:48:14.000Z",
            "id": "323100322669142016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em MT faz anivers\u00e1rio com 2 pontos abertos http://t.co/bIyzUpRhWm"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2013-04-13T15:47:02.000Z",
            "id": "323100020222095360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em MT faz anivers\u00e1rio com 2 pontos abertos http://t.co/LP25KFTqwZ #MatoGrosso"
        },
        {
            "author_id": "290746692",
            "created_at": "2013-04-13T15:41:58.000Z",
            "id": "323098746147729408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha hoje no Parque Floresta Nacional quem me acompanha? http://t.co/7NerZGoObf"
        },
        {
            "author_id": "39313832",
            "created_at": "2013-04-13T15:33:57.000Z",
            "id": "323096728335167489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido a forte chuva de hoje a Clinica de Mtb com Eduardo Ramires no parque Estadual do Cemucam ter\u00e1 data... http://t.co/Rwrs0zpMmo"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-04-13T15:31:42.000Z",
            "id": "323096162418688000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Estadual da Ilha do Cardoso, S\u00e3o Paulo (by\u00a0Al\u00e9cio Cezar) http://t.co/7dTAqT1qHg"
        },
        {
            "author_id": "233357729",
            "created_at": "2013-04-13T15:10:03.000Z",
            "id": "323090714714054657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodovia estadual que corta Parque Nacional do Xingu n\u00e3o ser\u00e1 asfaltada -"
        },
        {
            "author_id": "89807965",
            "created_at": "2013-04-13T15:00:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20737717,
                        -22.95190455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "323088233951019008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/HhV2hby67P"
        },
        {
            "author_id": "938062243",
            "created_at": "2013-04-13T14:52:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "10228272",
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "323086343439777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u/PR: http://t.co/4JRhVybwFh via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "167075122",
            "created_at": "2013-04-13T14:46:35.000Z",
            "id": "323084808609726465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog DasLiss: Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Porto Princesa, nas F... http://t.co/br2J4stcuG"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-04-13T14:40:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "247277293",
                        "start": 54,
                        "username": "GilmarPiolla"
                    }
                ]
            },
            "id": "323083203185369088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] Em entrevista \u00e0 CBN Foz, Gilmar Piolla (@GilmarPiolla) falou sobre aeroporto, BR-469, Parque Nacional e Beira-Foz. Ou\u00e7a agora."
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2013-04-13T14:35:31.000Z",
            "id": "323082024783081472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Expedi\u00e7\u00f5es visita hoje o Parque Nacional da Bocaina http://t.co/OaKNpe0Kbe \u00c0s 12h30"
        },
        {
            "author_id": "1025321456",
            "created_at": "2013-04-13T14:32:21.000Z",
            "id": "323081226640564228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ: Moradores cobram melhorias na infra-estrutu... http://t.co/ENF6lJ4jjM"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2013-04-13T14:32:16.000Z",
            "id": "323081204251381760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ: Moradores cobram melhorias na infra-estrutu... http://t.co/tF1AZmXuGV"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-04-13T14:31:42.000Z",
            "id": "323081064128073728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ http://t.co/uiHtS7zdgW"
        },
        {
            "author_id": "112268407",
            "created_at": "2013-04-13T14:31:40.000Z",
            "id": "323081055496183810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ http://t.co/jYuYjOCpyg"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2013-04-13T14:31:39.000Z",
            "id": "323081047837376512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1Rio Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ: Moradores cobram melhorias na infra-... http://t.co/TWwLywZWAX"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-04-13T14:27:40.000Z",
            "id": "323080048636751873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ: Moradores cobram melhorias na infra-estrutu... http://t.co/TsSgATxcTf"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2013-04-13T14:27:38.000Z",
            "id": "323080039891603458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ: Moradores cobram melhorias na infra-estrutu... http://t.co/mVVh8aoFxs"
        },
        {
            "author_id": "970208004",
            "created_at": "2013-04-13T14:27:37.000Z",
            "id": "323080034111873024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ: Moradores cobram melhorias na infra-estrutu... http://t.co/OH209KxKaP"
        },
        {
            "author_id": "1150523088",
            "created_at": "2013-04-13T14:27:35.000Z",
            "id": "323080025811345409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ: Moradores cobram melhorias na infra-estrutu... http://t.co/NQT9m4k5NV"
        },
        {
            "author_id": "888544970",
            "created_at": "2013-04-13T14:27:33.000Z",
            "id": "323080017468858368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ: Moradores cobram melhorias na infra-estrutu... http://t.co/scp0W7vP3V"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2013-04-13T14:27:29.000Z",
            "id": "323080000494514178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ: Moradores cobram melhorias na infra-estrutu... http://t.co/3dw9ceHoyh"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2013-04-13T14:27:28.000Z",
            "id": "323079995515879425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ: Moradores cobram melhorias na infra-estrutu... http://t.co/clQjP6eutA"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2013-04-13T14:27:10.000Z",
            "id": "323079921062789121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ http://t.co/k9GjWJELli"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-04-13T14:27:06.000Z",
            "id": "323079906852474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ http://t.co/f5HSLUFND6"
        },
        {
            "author_id": "15592474",
            "created_at": "2013-04-13T14:27:03.000Z",
            "id": "323079893246152704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ http://t.co/aoUXCvH8tI"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-04-13T14:27:00.000Z",
            "id": "323079880172507137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ http://t.co/WxQ4DsuWZ6"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2013-04-13T14:26:40.000Z",
            "id": "323079797771214848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ http://t.co/XfmUFWEPn6"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2013-04-13T14:24:23.000Z",
            "id": "323079221125734401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ http://t.co/P3lriEpgUL"
        },
        {
            "author_id": "90496316",
            "created_at": "2013-04-13T14:23:45.000Z",
            "id": "323079063835119616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ http://t.co/zkXnFggpRD"
        },
        {
            "author_id": "22683505",
            "created_at": "2013-04-13T14:19:40.000Z",
            "id": "323078035937058816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ: http://t.co/zqfek9eBsy"
        },
        {
            "author_id": "103662177",
            "created_at": "2013-04-13T14:15:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "269832565",
                        "start": 3,
                        "username": "RadarCostaVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "323077088921915392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RadarCostaVerde: Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ http://t.co/cCmQw7ISsI http://t.co/LjKwtbbLEa"
        },
        {
            "author_id": "103662177",
            "created_at": "2013-04-13T14:15:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "32171877",
                        "start": 3,
                        "username": "rede_globo_rjtv"
                    }
                ]
            },
            "id": "323077086619242496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @rede_globo_rjtv: #RJTV Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ http://t.co/hkt0l0Mc6E http://t.co/zbPBSX6xYo"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-04-13T14:14:09.000Z",
            "id": "323076644447346689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ http://t.co/1MmeeonJR8"
        },
        {
            "author_id": "56704733",
            "created_at": "2013-04-13T14:10:01.000Z",
            "id": "323075603861479424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Coral L\u00edrico de Minas no Gerais se apresenta hoje, \u00e0s 16h no Parque Municipal/ centro de BH. A entrada \u00e9 franca. N\u00e3o perca!"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-04-13T14:05:10.000Z",
            "id": "323074385080627200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ: Moradores cobram melhorias na infra-es... http://t.co/0C2aieG44L"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-04-13T14:05:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "8802752",
                        "start": 93,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "323074366462103552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ http://t.co/0C2aieG44L via @g1"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2013-04-13T14:05:03.000Z",
            "id": "323074355615629312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 : Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ: Moradores cobram melhorias... http://t.co/gHgVqJ53L4 #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "224399808",
            "created_at": "2013-04-13T14:04:30.000Z",
            "id": "323074218109575170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ - not\u00edcias em Serra, Lagos e Norte do RJ http://t.co/30oV7RBgwj"
        },
        {
            "author_id": "820319378",
            "created_at": "2013-04-13T14:02:05.000Z",
            "id": "323073609373470720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ http://t.co/aiaZvvQs0w"
        },
        {
            "author_id": "80457046",
            "created_at": "2013-04-13T14:01:31.000Z",
            "id": "323073467618570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de le\u00e3o com sua m\u00e3e no Parque Nacional do Serengeti, Qu\u00eania. Foto de nickngs para: http://t.co/LuGyYZPONj"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2013-04-13T14:01:18.000Z",
            "id": "323073413914705921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o denuncia problemas no Parque Municipal de Itaipava, RJ http://t.co/xC55mRVma9"
        },
        {
            "author_id": "80457046",
            "created_at": "2013-04-13T13:58:42.000Z",
            "id": "323072757019590656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes no Parque Nacional do Serengeti, Qu\u00eania. Foto de nickngs http://t.co/e5DnhvtYDw"
        },
        {
            "author_id": "332583033",
            "created_at": "2013-04-13T13:54:05.000Z",
            "id": "323071596090777600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso aqui, t\u00e1 igual parque estadual do rio doce, cheio de on\u00e7a hihi #jmenaldo"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-04-13T13:21:11.000Z",
            "id": "323063314496237569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ==&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/UwVGuzbtaT"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-04-13T13:21:10.000Z",
            "id": "323063312751407104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ==&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/EUfokLLfXK"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-04-13T13:21:10.000Z",
            "id": "323063312386519040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ==&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/xLDquZioLK"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-04-13T13:21:10.000Z",
            "id": "323063312331984896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ==&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/4XhhfkNUjA"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-04-13T13:21:10.000Z",
            "id": "323063311950295040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ==&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/RelMBvAY8C"
        },
        {
            "author_id": "36078516",
            "created_at": "2013-04-13T13:18:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 10,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "323062725431410688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \"@ngbrasil: Filhote de le\u00e3o com sua m\u00e3e no Parque Nacional do Serengeti, Qu\u00eania. Foto de nickngs \u2026 http://t.co/uKZotJtxYk\""
        },
        {
            "author_id": "1019498582",
            "created_at": "2013-04-13T13:15:15.000Z",
            "id": "323061822586515456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Noalaquema: #Preservemos este importante monumento natural.... http://t.co/6rRHSiqdsK"
        },
        {
            "author_id": "64438966",
            "created_at": "2013-04-13T13:00:05.000Z",
            "id": "323058004272500736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar para conhecer antes de morrer:\n\nParque Nacional do Serengueti, Tanz\u00e2nia\n\nAo norte da Tanz\u00e2nia, o... http://t.co/pLpPJgyh7B"
        },
        {
            "author_id": "35799391",
            "created_at": "2013-04-13T12:41:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "125458647",
                        "start": 0,
                        "username": "GamaDiego"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "168506275",
                        "start": 11,
                        "username": "vm_roma"
                    }
                ]
            },
            "id": "323053357906415617",
            "in_reply_to_user_id": "125458647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GamaDiego @vm_roma pode. Ali nao \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... Como qualquer constru\u00e7\u00e3o, teremos que plantar algumas arvores.."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-04-13T12:10:26.000Z",
            "id": "323045511760334849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Bomdia! Vamos come\u00e7ar o dia com a maravilhosa imagem do Parque Nacional da Serra de Itabaiana em #SE Foto:Setur/SE http://t.co/UkKWJjXCMX"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2013-04-13T12:02:15.000Z",
            "id": "323043453493719042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TERRA DO MEIO http://t.co/bNV6Eq9PVb"
        },
        {
            "author_id": "236965869",
            "created_at": "2013-04-13T11:56:59.000Z",
            "id": "323042126831157250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retrato de um Brasil cosmopolita: A natureza ainda impera na Amaz\u00f4nia.  http://t.co/ey1GsbtGwH \u2026"
        },
        {
            "author_id": "29763005",
            "created_at": "2013-04-13T11:53:09.000Z",
            "id": "323041164053852160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cBeiradeiros do Rio Iriri, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Terra do Meio\u201d: tr\u00eas minutos de beleza e sensibilidade http://t.co/SP3ZPpSisZ"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2013-04-13T11:37:54.000Z",
            "id": "323037325695262720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u201cBeiradeiros do Rio Iriri, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Terra do Meio\u201d: tr\u00eas minutos de beleza e sensibilidade http://t.co/0TXxMo36JX"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2013-04-13T11:37:41.000Z",
            "id": "323037271202873344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cBeiradeiros do Rio Iriri, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Terra do Meio\u201d: tr\u00eas minutos de beleza e sensibilidade http://t.co/RAwXrj0Nr2"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-04-13T11:36:46.000Z",
            "id": "323037038888759296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Filhote de le\u00e3o com sua m\u00e3e no Parque Nacional do Serengeti, Qu\u00eania. Foto de nickngs para reportagem\u2026 http://t.co/U7QKKee6jh"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-04-13T11:32:26.000Z",
            "id": "323035948269047808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gnus no Parque Nacional do Serengeti. Foto de nickngs http://t.co/grscw7JonV"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-04-13T11:24:03.000Z",
            "id": "323033837284237312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Elefantes no Parque Nacional do Serengeti, Qu\u00eania. Foto de nickngs http://t.co/VunxLgjbbm"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-04-13T11:20:51.000Z",
            "id": "323033035144572928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra =&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/l4LKZEA5lT"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-04-13T11:20:51.000Z",
            "id": "323033034217644032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra =&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/378cviBRUy"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-04-13T11:20:51.000Z",
            "id": "323033034137927680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra =&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/EYyPjk5H5a"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-04-13T11:20:51.000Z",
            "id": "323033033487835137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra =&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/RfJFUep2Ti"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-04-13T11:00:30.000Z",
            "id": "323027914004254720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje em Dia - S\u00e9rie \"Concertos no Parque\" tem in\u00edcio no Parque Municipal Am\u00e9rico Ren\u00ea Giannetti: http://t.co/kvzpQCTJIa | Hoje e domingo"
        },
        {
            "author_id": "162132013",
            "created_at": "2013-04-13T09:56:08.000Z",
            "id": "323011711814737920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu voltar pro parquinhos da Vida !Vou em Carapicu\u00edba no Parque Estadual Gabriel Chucre, vim em fotos parece ser bem divertido, l\u00e1 .."
        },
        {
            "author_id": "610836798",
            "created_at": "2013-04-13T07:23:20.000Z",
            "id": "322973261107433472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AI E FODA NE PREFEITO!! http://t.co/YJSmZYYV2T"
        },
        {
            "author_id": "1348043522",
            "created_at": "2013-04-13T04:42:56.000Z",
            "id": "322932895180275712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#HONDURAS... Parque Nacional Cusuco - Toucan Cascada http://t.co/AwfKtcX6dQ"
        },
        {
            "author_id": "167418431",
            "created_at": "2013-04-13T03:52:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "928949598663606272",
                        "start": 0,
                        "username": "pecesiqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "322920225647497216",
            "in_reply_to_user_id": "21068395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pecesiqueira aqui proximo ao parque municipal do idoso"
        },
        {
            "author_id": "159165061",
            "created_at": "2013-04-13T03:09:36.000Z",
            "id": "322909405471465472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ainda Na Escuras N\u00e3o a Como Fazer Caminhada Noite No Parque Municipal Devido a Escurid\u00e3o, Na Foto... http://t.co/MtAc5gsXqn"
        },
        {
            "author_id": "97003915",
            "created_at": "2013-04-13T02:15:24.000Z",
            "id": "322895766794420224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Atividade petroleira est\u00e1 separada do parque nacional Yasun\u00ed por uma zona de amortecimento http://t.co/PNVBli2xat"
        },
        {
            "author_id": "396884105",
            "created_at": "2013-04-13T01:57:12.000Z",
            "id": "322891185360351233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 acho que vou pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "66413485",
            "created_at": "2013-04-13T01:37:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "17025771",
                        "start": 103,
                        "username": "parque"
                    }
                ]
            },
            "id": "322886269262786560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final da tarde de hoje na Br-020 no mirante com vista para a cidade de Coronel Jos\u00e9 Dias, encravada no @Parque Nacional Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-04-13T01:36:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "86065271",
                        "start": 5,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "322885962285862913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gov. @realrcoutinho fala sobre a mata do Pau-Ferro, unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Estado, respondendo ao questionamento do cidad\u00e3o. #ODEstadual"
        },
        {
            "author_id": "237687262",
            "created_at": "2013-04-13T01:35:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "86065271",
                        "start": 12,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "322885833747214336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ODEstadual @realrcoutinho fala da demarca\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Pau-Brasil em Pitanga."
        },
        {
            "author_id": "277658700",
            "created_at": "2013-04-13T01:35:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "86065271",
                        "start": 99,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "322885802097004545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pau Brasil~&gt; \"Queremos fazer o reflorestamento de 8 hectares\", diz @realrcoutinho no #ODEstadual em Mamanguape"
        },
        {
            "author_id": "264274402",
            "created_at": "2013-04-13T01:35:05.000Z",
            "id": "322885620332646400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 do pessoal dando entrevista sobre o que aconteceu no Parque Municipal, foi uma experi\u00eancia muito linda,... http://t.co/tyifA9mSvO"
        },
        {
            "author_id": "264274402",
            "created_at": "2013-04-13T01:24:32.000Z",
            "id": "322882965728268288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 do pessoal dando entrevista sobre o que aconteceu no Parque Municipal, foi uma experi\u00eancia muito linda,... http://t.co/lixPzGULRo"
        },
        {
            "author_id": "805921153",
            "created_at": "2013-04-13T01:08:29.000Z",
            "id": "322878926177333248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero vender um material fotografico inedito e materia,que fiz na Reserva extrativista de Cururupu,ou Ilha dos Len\u00e7ois,Maranhao,Brasil"
        },
        {
            "author_id": "80701398",
            "created_at": "2013-04-13T00:41:42.000Z",
            "id": "322872184970285056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou a montagem... Amanh\u00e3 show da Adriana... @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/cH5xBYBTqp"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2013-04-13T00:35:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "91653330",
                        "start": 3,
                        "username": "jailsondapaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "322870584822345728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @jailsondapaz: Macacos da Amaz\u00f4nia invadem reserva biol\u00f3gica em Tamandar\u00e9. E fazem estragos. http://t.co/YWHiSYavmD"
        },
        {
            "author_id": "215068660",
            "created_at": "2013-04-13T00:27:29.000Z",
            "id": "322868607627448320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Ponta do Sambaqui come\u00e7a a sair do papel - http://t.co/JF3S4Fb7EJ"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-04-13T00:19:33.000Z",
            "id": "322866613412061184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais \u00e9 aprovada na CMA. http://t.co/MEwe7fgmwe"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-04-13T00:15:49.000Z",
            "id": "322865673594368000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DESCONTO ENTORNO  \n\u2022 Parque Nacional do Itatiaia lan\u00e7a desconto para moradores do entorno\n\nAtendendo \u00e0 uma... http://t.co/IMMawpCKuX"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-04-13T00:08:02.000Z",
            "id": "322863712413290497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESCONTO ENTORNO  \n\u2022 Parque Nacional do Itatiaia lan\u00e7a desconto para moradores do entorno\n\nAtendendo \u00e0 uma... http://t.co/2rWQrsUT7F"
        },
        {
            "author_id": "91653330",
            "created_at": "2013-04-13T00:05:14.000Z",
            "id": "322863010811088896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos da Amaz\u00f4nia invadem reserva biol\u00f3gica em Tamandar\u00e9. E fazem estragos. http://t.co/IbpHRWxP7I"
        },
        {
            "author_id": "207691609",
            "created_at": "2013-04-13T00:02:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5239672,
                        -23.3514296
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2ad1945d0ab02587"
            },
            "id": "322862303534018560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema"
        },
        {
            "author_id": "29561621",
            "created_at": "2013-04-12T23:48:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "322858786144538624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/aWFvnBpgj0 TRAILER - Document\u00e1rio \"\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas\""
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2013-04-12T23:40:30.000Z",
            "id": "322856785230831617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado 0800 612 211 Em visita \u00e0 Serra da Canastra, Rollemberg defende solu\u00e7\u00e3o harm\u00f4nica para delimi... http://t.co/X1IrIqolUI #ForaRenan"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-04-12T23:40:30.000Z",
            "id": "322856784400371713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita \u00e0 Serra da Canastra, Rollemberg defende solu\u00e7\u00e3o harm\u00f4nica para delimita\u00e7\u00e3o do parque nacional: \nGara... http://t.co/OHbqabJ5AZ"
        },
        {
            "author_id": "592990269",
            "created_at": "2013-04-12T23:40:22.000Z",
            "id": "322856750824960001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "300693101",
            "created_at": "2013-04-12T23:38:36.000Z",
            "id": "322856307591884801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas j\u00e1 conhecem o Parque Nacional da Tijuca? \n\u00c9 um lugar lindo, de beleza natural, e o melhor: com um pre\u00e7o... http://t.co/56QAA58ZC0"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2013-04-12T23:12:44.000Z",
            "id": "322849795729391616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Roteiro para cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 tema de oficina http://t.co/QXBoiXFs9w"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-04-12T22:57:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35611837,
                        -3.69497225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "322845875275698177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincando de carro com Carlos Eduardo n\u00e3o tem pre\u00e7o Nice, Micaele Oliveira (@ Parque Municipal Mucambinho) [pic]: http://t.co/ZhJcMnuIMO"
        },
        {
            "author_id": "264274402",
            "created_at": "2013-04-12T22:33:43.000Z",
            "id": "322839977010556930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existe um AMOR QUE PODE TUDO MUDAR, este \u00e9 JESUS, e n\u00f3s Minist\u00e9rio Eterniza est\u00e1vamos no parque Municipal de BH... http://t.co/j1U3cnV7vk"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2013-04-12T22:20:45.000Z",
            "id": "322836714341167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/e0ZmSHdqno O Deputado Federal Ant\u00f4nio Roberto (PV-MG) integra a... http://t.co/0bf9gk7n1a"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2013-04-12T22:20:40.000Z",
            "id": "322836692526579713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Ant\u00f4nio Roberto visita o Parque Nacional da Serra da Canastra junto \u00e0 comitiva de parlamentares - http://t.co/LLXa9GvZll"
        },
        {
            "author_id": "238823603",
            "created_at": "2013-04-12T22:06:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "508926842",
                        "start": 71,
                        "username": "RDMagazine"
                    }
                ]
            },
            "id": "322833203478028288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CayoArena 28.Abril | #ShineCarWashAutoDetailing 2X1. |Poster de Grupo @RDMagazine |Asistencia Medica |Pago Derecho a Parque Nacional |"
        },
        {
            "author_id": "365439761",
            "created_at": "2013-04-12T21:45:15.000Z",
            "id": "322827782885371905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia, conhe\u00e7a esse para\u00edso... http://t.co/5sv2uPxfON"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-04-12T21:30:31.000Z",
            "id": "322824071270260737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje em Dia - S\u00e9rie \"Concertos no Parque\" tem in\u00edcio no Parque Municipal Am\u00e9rico Ren\u00ea Giannetti: http://t.co/kvzpQCTJIa | S\u00e1bado e domingo"
        },
        {
            "author_id": "1086922975",
            "created_at": "2013-04-12T20:55:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2479922803",
                        "start": 0,
                        "username": "walkinglovers"
                    }
                ]
            },
            "id": "322815278968877058",
            "in_reply_to_user_id": "1219646407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Walkinglovers esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da UFMG"
        },
        {
            "author_id": "42546001",
            "created_at": "2013-04-12T20:43:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "322812159807602688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/jbVJSv5j2f"
        },
        {
            "author_id": "116514720",
            "created_at": "2013-04-12T20:25:04.000Z",
            "id": "322807603388366848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea tivesse que escolher um local na sua cidade para levar um turista, onde seria?... \u2014 no parque nacional http://t.co/FdIFwKMDEo"
        },
        {
            "author_id": "22035427",
            "created_at": "2013-04-12T20:00:14.000Z",
            "id": "322801352600338432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elevador panor\u00e2mico n\u00e3o vale... e quem tiver f\u00f4lego desce 754 degraus ou 44 andares (@ Parque Estadual do Caracol) http://t.co/kYPsD69Eiz"
        },
        {
            "author_id": "372359461",
            "created_at": "2013-04-12T19:56:12.000Z",
            "id": "322800338115633152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cobra p\u00edton birmanesa foi capturada no Parque Nacional de Everglades na Florida http://t.co/ud6427U3Vg"
        },
        {
            "author_id": "88950608",
            "created_at": "2013-04-12T19:47:01.000Z",
            "id": "322798026571776000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I was at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/pweHqfd5av"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2013-04-12T19:23:41.000Z",
            "id": "322792153866715137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio Igua\u00e7u e o Parque Nacional do Igua\u00e7u s\u00e3o ainda mais nossos!\n\nS\u00f3 temos a comemorar e agradecer aos que se... http://t.co/6RhWjjv3Zg"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-04-12T18:45:47.000Z",
            "id": "322782616837320705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje logo cedo, a viatura do RONE tava aqui no Parque Nacional...Achei que eles iam fazer a seguran\u00e7a da reuni\u00e3o, pq foi tenso viu!!!!"
        },
        {
            "author_id": "539243593",
            "created_at": "2013-04-12T18:44:01.000Z",
            "id": "322782171993608192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da\u00c3\u00b1os en Parque Nacional nicarag\u00c3\u00bcense por incendio forestal: 12 de abril de 2013,   14:31Managua, 12 mar (PL... http://t.co/ltUI8pCzEB"
        },
        {
            "author_id": "409274099",
            "created_at": "2013-04-12T18:44:01.000Z",
            "id": "322782170248802306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da\u00c3\u00b1os en Parque Nacional nicarag\u00c3\u00bcense por incendio forestal: 12 de abril de 2013,   14:31Managua, 12 mar (PL... http://t.co/5mcbZAdOgX"
        },
        {
            "author_id": "1002058980",
            "created_at": "2013-04-12T18:43:59.000Z",
            "id": "322782163298836481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da\u00c3\u00b1os en Parque Nacional nicarag\u00c3\u00bcense por incendio forestal http://t.co/2GBDyx3t9x"
        },
        {
            "author_id": "390454418",
            "created_at": "2013-04-12T18:43:20.000Z",
            "id": "322781998898896897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade do Lami organiza trilha na Reserva Biol\u00f3gica\n\nA comunidade do bairro Lami promove de 12 a 14 de abril... http://t.co/uw9Mgy6Xsx"
        },
        {
            "author_id": "390454418",
            "created_at": "2013-04-12T18:42:34.000Z",
            "id": "322781805654704130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade do Lami organiza trilha na Reserva Biol\u00f3gica\n\nA comunidade do bairro Lami promove de 12 a 14 de abril a... http://t.co/oDC8pyvHyC"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-04-12T18:38:25.000Z",
            "id": "322780762439041024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 est\u00e1 situado na por\u00e7\u00e3o central do estado de Minas Gerais, a apenas 100 km ao... http://t.co/24wWQh8idD"
        },
        {
            "author_id": "278183224",
            "created_at": "2013-04-12T18:17:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1ac9c7b7194f91d8"
            },
            "id": "322775384607301633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Chapada dos Guimar\u00e3es! S\u00e3o 24 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional. http://t.co/Mf6oHJUZac"
        },
        {
            "author_id": "91653330",
            "created_at": "2013-04-12T18:11:23.000Z",
            "id": "322773958984355840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em Tamandar\u00e9, macacos invasores destr\u00f3em ninhos de aves sob risco de extin\u00e7\u00e3o. http://t.co/gvsSv8o9ko"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-04-12T18:10:31.000Z",
            "id": "322773741534838784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Estadual do Cant\u00e3o, #TO \u00e9 esconderijo de botos, capivaras, ariranhas e bandos de jacu-cigano. http://t.co/WSLlSzSir4 #DicadeDestino"
        },
        {
            "author_id": "392957177",
            "created_at": "2013-04-12T18:10:06.000Z",
            "id": "322773638799572992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBSTV Recupera\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim \u00e9 tema do Nossa Terra. Assista ao v\u00eddeo http://t.co/XjxL1xK2sr"
        },
        {
            "author_id": "789756366",
            "created_at": "2013-04-12T18:08:01.000Z",
            "id": "322773112108236801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moxuara turismo: Parque estadual da Pedra Azul http://t.co/d4WsJpc2aU"
        },
        {
            "author_id": "115149289",
            "created_at": "2013-04-12T17:26:52.000Z",
            "id": "322762755918667776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recupera\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim \u00e9 tema do Nossa Terra desta semana, no  JA do RS. #Divulga\u00e7\u00e3o :-) http://t.co/JQaM0PgTgi"
        },
        {
            "author_id": "789756366",
            "created_at": "2013-04-12T17:25:50.000Z",
            "id": "322762497679585282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moxuara turismo: Parque estadual da Pedra Azul http://t.co/GkSE3Vk9Dj"
        },
        {
            "author_id": "37316381",
            "created_at": "2013-04-12T16:49:37.000Z",
            "id": "322753380932009984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contrata\u00e7\u00e3o permanente de brigadistas pode combater inc\u00eandios na Chapada: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal com m... http://t.co/2hAIkiAImp"
        },
        {
            "author_id": "185900736",
            "created_at": "2013-04-12T16:41:18.000Z",
            "id": "322751290256027648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares por visitar. Antes de morir- Parque nacional Lencois Maranhenses (Brazil)"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-04-12T16:36:17.000Z",
            "id": "322750024909983745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participando hoje de reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra da Tiririca, em Itaipua\u00e7u,... http://t.co/D2i7XT0phJ"
        },
        {
            "author_id": "174042610",
            "created_at": "2013-04-12T16:31:28.000Z",
            "id": "322748816761700353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez dias depois do inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, local come\u00e7a a se recuperar http://t.co/F0e2IEHAJ5"
        },
        {
            "author_id": "311826596",
            "created_at": "2013-04-12T16:19:53.000Z",
            "id": "322745898205585408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vers\u00e3o 06 Ge Baden-Powell - Ao Fundo Parque Municipal do Itabira http://t.co/wiGX1UJrlN"
        },
        {
            "author_id": "11301492",
            "created_at": "2013-04-12T16:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "119064111",
                        "start": 29,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "322742168865341440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "atrav\u00e9s das m\u00e3os de Deus? RT @eikebatista: Descubra como se formou o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "48710329",
            "created_at": "2013-04-12T15:58:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "119064111",
                        "start": 4,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "322740449691451393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \u200f@eikebatista Descubra como se formou o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, que conta com o apoio da MPX http://t.co/r66ZmMF2WZ"
        },
        {
            "author_id": "41871537",
            "created_at": "2013-04-12T15:56:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "119064111",
                        "start": 3,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "322740066504019969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @eikebatista: Descubra como se formou o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, que conta com o apoio da MPX http://t.co/wGUsGBiHhZ"
        },
        {
            "author_id": "119064111",
            "created_at": "2013-04-12T15:56:17.000Z",
            "id": "322739961583521794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Descubra como se formou o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, que conta com o apoio da MPX http://t.co/laedA3uf57 #EquipedoEike"
        },
        {
            "author_id": "42062365",
            "created_at": "2013-04-12T15:15:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8270237,
                        -2.7470201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "322729683051495425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#galaxynote #pixlr @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/SO15cOoMEj"
        },
        {
            "author_id": "110529883",
            "created_at": "2013-04-12T15:04:45.000Z",
            "id": "322726991663087616",
            "in_reply_to_user_id": "397662786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoninhasBC \u00e9 em um parque Municipal men , unico que tem em barueri"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2013-04-12T14:53:46.000Z",
            "id": "322724226165534721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! No m\u00eas de Maio estaremos apresentando uma s\u00e9rie de programas especiais sobre o Parque Estadual de... http://t.co/TzK1jrnRzp"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-04-12T14:50:19.000Z",
            "id": "322723358057836544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Base flutuante do Parque Nacional do Juruena j\u00e1 est\u00e1 em opera\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o http://t.co/8r6Gc0mUX8"
        },
        {
            "author_id": "126052051",
            "created_at": "2013-04-12T14:42:22.000Z",
            "id": "322721358868000769",
            "in_reply_to_user_id": "44499500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanielCoelho45  \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Centro da Cidade, vai sirvir para edifica\u00e7\u00f5es de at\u00e9 28 pavimentos, como esta discutindo isso"
        },
        {
            "author_id": "219025722",
            "created_at": "2013-04-12T14:17:44.000Z",
            "id": "322715159703465984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SAIBA COMO CHEGAR NO MEGACYCLE S\u00c3O LOUREN\u00c7O, MG:\n\nLocaliza\u00e7\u00e3o:\nParque Municipal Ilha Antonio Dutra \nS\u00e3o Louren\u00e7o... http://t.co/naiIOsOA3V"
        },
        {
            "author_id": "219025722",
            "created_at": "2013-04-12T14:17:21.000Z",
            "id": "322715064417284097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SAIBA COMO CHEGAR NO MEGACYCLE S\u00c3O LOUREN\u00c7O, MG:\n\nLocaliza\u00e7\u00e3o:\nParque Municipal Ilha Antonio Dutra \nS\u00e3o Louren\u00e7o... http://t.co/vITfZsD3dg"
        },
        {
            "author_id": "42062365",
            "created_at": "2013-04-12T14:12:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8270237,
                        -2.7470201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "322713837709189120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#galaxynote #pixlr @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/it9SbnhrLO"
        },
        {
            "author_id": "67766242",
            "created_at": "2013-04-12T14:01:36.000Z",
            "id": "322711097675243520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recupera\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim \u00e9 tema do Nossa Terra desta semana http://t.co/4DlPduK0cl"
        },
        {
            "author_id": "135493554",
            "created_at": "2013-04-12T14:00:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8270237,
                        -2.7470201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "322710832733630464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lua de mel! #iphone4 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/UUWnJSUZpX"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2013-04-12T13:50:20.000Z",
            "id": "322708263126847488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comunidade do Lami promove trilha na Reserva Biol\u00f3gica -&gt; http://t.co/sBM4lkMBBD"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-04-12T13:11:03.000Z",
            "id": "322698380151226368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os lagos do Parque Lan\u00edn tem nomes impronunci\u00e1veis, mas o passeio de barco por eles foi lindo demais! http://t.co/ppsT2TPAm6"
        },
        {
            "author_id": "91653330",
            "created_at": "2013-04-12T13:01:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "17153867",
                        "start": 81,
                        "username": "pepontocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "322696098395336704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Macacos desequilibram reserva biol\u00f3gica em Tamandar\u00e9  http://t.co/JoJjRpXyEc via @pepontocom"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2013-04-12T12:56:12.000Z",
            "id": "322694639469596672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAGOS E PRAIAS NO PARQUE ESTADUAL DO CANT\u00c3O EM TOCANTINS   http://t.co/TnmECw3Rvg"
        },
        {
            "author_id": "1019498582",
            "created_at": "2013-04-12T12:47:05.000Z",
            "id": "322692345441173505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Noalaquema: #Preservemos este importante monumento natural.... http://t.co/6rRHSiqdsK"
        },
        {
            "author_id": "56142663",
            "created_at": "2013-04-12T12:46:18.000Z",
            "id": "322692148757663744",
            "in_reply_to_user_id": "268301554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@armandoabilio14 A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba est\u00e1 em perigo http://t.co/pRMbl1uE7R"
        },
        {
            "author_id": "345590596",
            "created_at": "2013-04-12T12:42:01.000Z",
            "id": "322691072323104768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revenda Imperador Cesar 316m2\nVendas 7811-8459 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/Vb58VylVnX"
        },
        {
            "author_id": "63751974",
            "created_at": "2013-04-12T12:40:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "322690719657652224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/lFwrE912Az"
        },
        {
            "author_id": "884692471",
            "created_at": "2013-04-12T12:33:53.000Z",
            "id": "322689023095209984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coral L\u00edrico e Orquestra Sinf\u00f4nica fazem concerto no Parque Municipal http://t.co/7vGSs9N4Ru"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-04-12T12:22:43.000Z",
            "id": "322686214891270147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Passa Quatro (MG) promove curso de fabrica\u00e7\u00e3o de m\u00f3veis em bambu http://t.co/ecBE3WOIGY"
        },
        {
            "author_id": "345590596",
            "created_at": "2013-04-12T12:13:09.000Z",
            "id": "322683807348183040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diamond. 326m2\nUltimas unid. 7811-8459 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/SnDQ2FyLSc"
        },
        {
            "author_id": "56142663",
            "created_at": "2013-04-12T12:12:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16794066",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "322683715455156225",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba est\u00e1 em perigo http://t.co/pRMbl1uE7R"
        },
        {
            "author_id": "341182657",
            "created_at": "2013-04-12T12:12:12.000Z",
            "id": "322683567417225216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mucug\u00ea/ Projeto Sempre Viva\u201d foi criado para proteger uma esp\u00e9cie de Sempre-Viva, planta... http://t.co/bSCvQJtCtx"
        },
        {
            "author_id": "341182657",
            "created_at": "2013-04-12T12:09:14.000Z",
            "id": "322682821628018688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Sempre Viva e Rio Tiburtino: Localizado no Parque Municipal de Mucug\u00ea, o Parque Sempre Viva\u201d foi criado... http://t.co/YXmoSZ6DFx"
        },
        {
            "author_id": "56142663",
            "created_at": "2013-04-12T12:04:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "510368693",
                        "start": 0,
                        "username": "blogheldermoura"
                    }
                ]
            },
            "id": "322681519565053952",
            "in_reply_to_user_id": "510368693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogheldermoura A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba est\u00e1 em perigo http://t.co/pRMbl1uE7R"
        },
        {
            "author_id": "56142663",
            "created_at": "2013-04-12T12:03:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "426011351",
                        "start": 0,
                        "username": "CarmelioRF"
                    }
                ]
            },
            "id": "322681375230664704",
            "in_reply_to_user_id": "426011351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarmelioRF A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba est\u00e1 em perigo http://t.co/pRMbl1uE7R"
        },
        {
            "author_id": "56142663",
            "created_at": "2013-04-12T12:03:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "284871816",
                        "start": 0,
                        "username": "Carlosaranh_"
                    }
                ]
            },
            "id": "322681309594001408",
            "in_reply_to_user_id": "284871816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Carlosaranh_ A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba est\u00e1 em perigo http://t.co/pRMbl1uE7R"
        },
        {
            "author_id": "56142663",
            "created_at": "2013-04-12T12:01:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "47475462",
                        "start": 0,
                        "username": "gutembergc"
                    }
                ]
            },
            "id": "322680823503536128",
            "in_reply_to_user_id": "47475462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gutembergc A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba est\u00e1 em perigo http://t.co/pRMbl1uE7R"
        },
        {
            "author_id": "56142663",
            "created_at": "2013-04-12T12:00:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "216424580",
                        "start": 0,
                        "username": "roseramills"
                    }
                ]
            },
            "id": "322680635967799296",
            "in_reply_to_user_id": "114018590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roseramills A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba est\u00e1 em perigo http://t.co/pRMbl1uE7R"
        },
        {
            "author_id": "56142663",
            "created_at": "2013-04-12T12:00:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "33759469",
                        "start": 0,
                        "username": "Claudiacrvlh"
                    }
                ]
            },
            "id": "322680519122882561",
            "in_reply_to_user_id": "33759469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Claudiacrvlh A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba est\u00e1 em perigo http://t.co/pRMbl1uE7R"
        },
        {
            "author_id": "56142663",
            "created_at": "2013-04-12T11:59:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "102889489",
                        "start": 0,
                        "username": "blogdojosias"
                    }
                ]
            },
            "id": "322680347303239681",
            "in_reply_to_user_id": "102889489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogdojosias A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba est\u00e1 em perigo http://t.co/pRMbl1uE7R"
        },
        {
            "author_id": "56142663",
            "created_at": "2013-04-12T11:58:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "53078986",
                        "start": 0,
                        "username": "rubensnobrega"
                    }
                ]
            },
            "id": "322680013910581249",
            "in_reply_to_user_id": "53078986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rubensnobrega A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba est\u00e1 em perigo http://t.co/pRMbl1uE7R"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-04-12T11:31:32.000Z",
            "id": "322673332803743745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei no trabalho com a chuva. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s) http://t.co/IQM0VVWJj3"
        },
        {
            "author_id": "69314685",
            "created_at": "2013-04-12T11:29:47.000Z",
            "id": "322672893970493442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um \u00f3timo lugar para relaxar. \u00c1guas transparentes e fria. O problema \u00e9...\" @ Parque Nacional de Bras\u00edlia: http://t.co/2sSWM3ou9Y #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-04-12T11:20:53.000Z",
            "id": "322670653020983296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza =&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/57NE5nCePX"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-04-12T11:20:53.000Z",
            "id": "322670652895154177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza =&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/aUQPmnKSGT"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-04-12T11:20:52.000Z",
            "id": "322670650596675584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza =&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/UEGq4NshMv"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-04-12T11:20:52.000Z",
            "id": "322670650500214785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza =&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/17OotKp0EL"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-04-12T11:20:52.000Z",
            "id": "322670650500186112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza =&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/3gr406gmL0"
        },
        {
            "author_id": "69314685",
            "created_at": "2013-04-12T11:09:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "322667782204440578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito tranquilo. Chegando para mais um dia de gl\u00f3ria. (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/lKueXhGUUe"
        },
        {
            "author_id": "198856522",
            "created_at": "2013-04-12T11:01:17.000Z",
            "id": "322665722616614912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores de Embu aprovam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (SP) http://t.co/ocA7dDqNNd"
        },
        {
            "author_id": "256060919",
            "created_at": "2013-04-12T10:56:08.000Z",
            "id": "322664426023026688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santos recebe segunda etapa do Campeonato de BMX Freestyle: Prova ser\u00e1 disputada no Parque Municipal Roberto M... http://t.co/QbdbC6sfh2"
        },
        {
            "author_id": "160104311",
            "created_at": "2013-04-12T10:56:05.000Z",
            "id": "322664414841036800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santos recebe segunda etapa do Campeonato de BMX Freestyle: Prova ser\u00e1 disputada no Parque Municipal Roberto M... http://t.co/dyEt3XzXI0"
        },
        {
            "author_id": "42759185",
            "created_at": "2013-04-12T10:56:02.000Z",
            "id": "322664400412618753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santos recebe segunda etapa do Campeonato de BMX Freestyle: Prova ser\u00e1 disputada no Parque Municipal Roberto M... http://t.co/W8GWoNGFrV"
        },
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2013-04-12T10:55:55.000Z",
            "id": "322664370184261633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santos recebe segunda etapa do Campeonato de BMX Freestyle: Prova ser\u00e1 disputada no Parque Municipal Roberto M... http://t.co/PFA3IvVEeR"
        },
        {
            "author_id": "208496324",
            "created_at": "2013-04-12T10:20:58.000Z",
            "id": "322655577027272704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/QQ8IJbzI9g"
        },
        {
            "author_id": "1332655808",
            "created_at": "2013-04-12T09:35:24.000Z",
            "id": "322644109770776576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT - Na Cidade de Canudos temos o unico Palco de Guerra Estudado e Delimitado em Nosso Pais. O Parque Estadual de Canudos. Visite Canudos!"
        },
        {
            "author_id": "37513363",
            "created_at": "2013-04-12T07:02:17.000Z",
            "id": "322605577035476992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques do Mundo: Parque Nacional da Gorongosa (Mo\u00e7ambique) http://t.co/cwuFz8ah92"
        },
        {
            "author_id": "131691837",
            "created_at": "2013-04-12T05:34:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.71190738,
                        -19.80122522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257eb275542ef661"
            },
            "id": "322583494368849920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Ipanema (Ipanema, Minas Gerais) http://t.co/Kqu8h6Y64L"
        },
        {
            "author_id": "133857569",
            "created_at": "2013-04-12T03:24:26.000Z",
            "id": "322550750448340993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarcando junto a comitiva para o Parque Nacional da Serra da Canastra, formada por deputados e o Senador... http://t.co/BOgbCkSOhD"
        },
        {
            "author_id": "555362895",
            "created_at": "2013-04-12T03:08:14.000Z",
            "id": "322546672544669697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando sequ\u00eancia a 21 lugares maravilhosos pouco conhecidos.\nVeja em 3\u00ba lugar.\n\n3 - Parque Nacional de Band-E... http://t.co/25hgwusFOd"
        },
        {
            "author_id": "912669876",
            "created_at": "2013-04-12T02:49:57.000Z",
            "id": "322542073423208449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 sei que fulaninho mora a 100 m do parque municipal de barueri"
        },
        {
            "author_id": "1287296863",
            "created_at": "2013-04-12T02:35:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "322538336357076996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/pIcL94G5wW"
        },
        {
            "author_id": "172943997",
            "created_at": "2013-04-12T02:23:13.000Z",
            "id": "322535345675702273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: at Parque Municipal Flamboyant http://t.co/tIhJuHBeps"
        },
        {
            "author_id": "18700134",
            "created_at": "2013-04-12T01:53:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "65660195",
                        "start": 0,
                        "username": "DrikaAndradee"
                    }
                ]
            },
            "id": "322527774017458176",
            "in_reply_to_user_id": "65660195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DrikaAndradee tem domingo de manh\u00e3 l\u00e1 no parque municipal, bora? kk"
        },
        {
            "author_id": "133241454",
            "created_at": "2013-04-12T01:49:44.000Z",
            "id": "322526919730008064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque dos Tr\u00eas Picos, no Rio, ser\u00e1 ampliado: O Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, o\u00e1sis verde da Regi\u00e3o Serrana ... http://t.co/cLuOsUkiGu"
        },
        {
            "author_id": "440793217",
            "created_at": "2013-04-12T01:42:56.000Z",
            "id": "322525206361014272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os melhores passeios do Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1.\nhttp://t.co/LMoKofEoMW"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-04-12T01:35:57.000Z",
            "id": "322523452584116224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes, veja: http://t.co/dpVzVW3Uhp http://t.co/wGu9lggvJR"
        },
        {
            "author_id": "61831331",
            "created_at": "2013-04-12T01:09:00.000Z",
            "id": "322516670377783296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Volcan Arenal http://t.co/RqbU4Z6U6B"
        },
        {
            "author_id": "61831331",
            "created_at": "2013-04-12T01:07:50.000Z",
            "id": "322516374163431425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Manuel Antonio http://t.co/2xhgS1M8FN"
        },
        {
            "author_id": "61831331",
            "created_at": "2013-04-12T01:07:11.000Z",
            "id": "322516212540137472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Manuel Antonio http://t.co/VhaKa6J7uz"
        },
        {
            "author_id": "987857982",
            "created_at": "2013-04-12T00:53:21.000Z",
            "id": "322512728726061057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no parque municipal perto da escola"
        },
        {
            "author_id": "735626905",
            "created_at": "2013-04-12T00:11:01.000Z",
            "id": "322502077517533184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/AK2T9vJl80"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-04-11T23:20:37.000Z",
            "id": "322489394013556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza -----&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/aQjXlH1J1M"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-04-11T23:20:37.000Z",
            "id": "322489391169818624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza -----&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/Bwt80LB9wN"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-04-11T23:20:37.000Z",
            "id": "322489391161438209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza -----&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/D4sCfdId4A"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-04-11T23:20:37.000Z",
            "id": "322489391119482880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza -----&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/OBQTnex3HN"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-04-11T23:20:37.000Z",
            "id": "322489390976868353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza -----&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/Oddfsoi8s1"
        },
        {
            "author_id": "42062365",
            "created_at": "2013-04-11T23:19:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8270237,
                        -2.7470201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "322489110319206400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#galaxynote @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/SPz3MYeppk"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-04-11T23:18:05.000Z",
            "id": "322488756814897152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou neste m\u00eas e vai at\u00e9 outubro a melhor \u00e9poca para visitar o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3.\n\nConfira... http://t.co/4mHIGJk918"
        },
        {
            "author_id": "135493554",
            "created_at": "2013-04-11T23:10:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8270237,
                        -2.7470201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "322486771340419072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meu amor! dekolira @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/7dCIXTDnqa"
        },
        {
            "author_id": "161316595",
            "created_at": "2013-04-11T23:02:56.000Z",
            "id": "322484943462752256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A falta de manuten\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari tem gerado muita reclama\u00e7\u00e3o. E por isso  a partir de... http://t.co/6KQgcJHofm"
        },
        {
            "author_id": "42062365",
            "created_at": "2013-04-11T22:55:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "135493554",
                        "start": 47,
                        "username": "suellenmoutinho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8270237,
                        -2.7470201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "322483190084292609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo demais! Lua de mel perfeita com meu amor @suellenmoutinho #galaxynote @ Parque Nacional dos\u2026 http://t.co/3zECw1BxSy"
        },
        {
            "author_id": "332534281",
            "created_at": "2013-04-11T22:52:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "332534281",
                        "start": 59,
                        "username": "tayla_s2"
                    }
                ]
            },
            "id": "322482357800148992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ma sai pra l\u00e1 sua maluca! RT @Anynha_santiago: Vou levar a @Tayla_S2 ao Parque Nacional Das Aves pra ela pegar uma cobra na m\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "42062365",
            "created_at": "2013-04-11T22:32:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8270237,
                        -2.7470201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "322477262152810498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos len\u00e7\u00f3is Maranhenses! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/oGCraGoby8"
        },
        {
            "author_id": "343738555",
            "created_at": "2013-04-11T21:19:32.000Z",
            "id": "322458919769370624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada pode ser ativada no Parque Nacional do Igua\u00e7u e causar danos ambientais http://t.co/f2AzEo6yGQ"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-04-11T21:10:58.000Z",
            "id": "322456766476607489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#WALLPAPER Parece pintura, mas n\u00e3o \u00e9. On\u00e7a-pintada encara lentes do fot\u00f3grafo no Parque Nacional Yasun\u00ed, Equador http://t.co/74VJKLsKDA"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2013-04-11T21:09:59.000Z",
            "id": "322456516806455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecido como um dos rios mais bonitos dos Estados Unidos, o Alatna serpenteia pelos limites do Parque Nacional... http://t.co/zOzYh1d7ui"
        },
        {
            "author_id": "352561911",
            "created_at": "2013-04-11T20:59:20.000Z",
            "id": "322453838663663617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHECENDO CURITIBA\nParque do Passa\u00fana\n\nO Parque Municipal do Passa\u00fana \u00e9 um dos mais belos parques de... http://t.co/QpNcd60RCd"
        },
        {
            "author_id": "247962922",
            "created_at": "2013-04-11T20:47:41.000Z",
            "id": "322450907310727168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero fazer piquinique no parque municipal semana que vem, depois do curso. povo tem que animar pra eu ficar feliz. &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2013-04-11T20:34:22.000Z",
            "id": "322447556175097856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meio ambiente: Lami promove a Festa das Comunidades Rurais e Urbanas. Confira a programa\u00e7\u00e3o &gt; http://t.co/sBM4lkMBBD"
        },
        {
            "author_id": "395423741",
            "created_at": "2013-04-11T20:27:56.000Z",
            "id": "322445937530249216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combaten incendio en Parque Nacional nicarag\u00c3\u00bcense del volc\u00c3\u00a1n Masaya http://t.co/Nh0HHhvgbo"
        },
        {
            "author_id": "22702934",
            "created_at": "2013-04-11T20:18:01.000Z",
            "id": "322443438761062401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glaciar Perito Moreno! Agora em cima dele... @ Parque Nacional Los Glaciares http://t.co/r32k5I3STG"
        },
        {
            "author_id": "309170871",
            "created_at": "2013-04-11T19:35:48.000Z",
            "id": "322432816476454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Parque Nacional de Banff, na prov\u00edncia de Alberta, uma das principais atra\u00e7\u00f5es naturais do Canad\u00e1. N\u00e3o \u00e9... http://t.co/VbRY2ZIyqB"
        },
        {
            "author_id": "409274099",
            "created_at": "2013-04-11T19:26:06.000Z",
            "id": "322430373260824576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combaten incendio en Parque Nacional nicarag\u00c3\u00bcense del volc\u00c3\u00a1n Masaya: 11 de abril de 2013,   15:06Managua, 11... http://t.co/zO1hpHypJ1"
        },
        {
            "author_id": "1002058980",
            "created_at": "2013-04-11T19:26:04.000Z",
            "id": "322430366638018561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combaten incendio en Parque Nacional nicarag\u00c3\u00bcense del volc\u00c3\u00a1n Masaya http://t.co/GCnWgW6gyT"
        },
        {
            "author_id": "1307414881",
            "created_at": "2013-04-11T19:18:01.000Z",
            "id": "322428339249885184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado o plano de manejo do Parque Nacional da Serra da Bodoquena - Folha de Dourados http://t.co/4YcouVJSOX"
        },
        {
            "author_id": "166169745",
            "created_at": "2013-04-11T18:54:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00218496,
                        -22.98002332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "322422396407660545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "treino de leve..... mentira , to morrendo (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/rD0VGwcyFp"
        },
        {
            "author_id": "56453972",
            "created_at": "2013-04-11T18:18:38.000Z",
            "id": "322413397725552640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Mostardas com pessoal do Cazon em atividade de campo no Parque Nacional da Lagoa do Peixe... Foram momentos... http://t.co/yb9NaYXDtx"
        },
        {
            "author_id": "47439713",
            "created_at": "2013-04-11T18:12:16.000Z",
            "id": "322411794473820162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas 4 audi\u00eancias realizadas, MPF ouviu a popula\u00e7\u00e3o que mora no entorno do Parque Nacional da Chapada Diamantina - http://t.co/qcTQIY9zDu"
        },
        {
            "author_id": "605665913",
            "created_at": "2013-04-11T18:10:09.000Z",
            "id": "322411260639588352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais tr\u00eas tra\u00e7os do retrato de ontem da \u00e1rea de lajedo do Parque Estadual da Mata Seca, sua por\u00e7\u00e3o mais... http://t.co/EibeQ3zFHu"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2013-04-11T18:01:56.000Z",
            "id": "322409194533818369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de viagem ao Parque Nacional Serra do Cip\u00f3. http://t.co/5kGcKTlHtB"
        },
        {
            "author_id": "6490302",
            "created_at": "2013-04-11T17:37:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "42326733",
                        "start": 0,
                        "username": "iraul10"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "117278248",
                        "start": 9,
                        "username": "michechela"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1680338586",
                        "start": 21,
                        "username": "anarocio7"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "38593563",
                        "start": 32,
                        "username": "Russox"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1878363001",
                        "start": 40,
                        "username": "J__Cardenas"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "6462152",
                        "start": 53,
                        "username": "RondasX"
                    }
                ]
            },
            "id": "322403088566726656",
            "in_reply_to_user_id": "42326733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iraul10 @michechela @anarocio7 @Russox @J__Cardenas @RondasX Jonh prende el cerro cada que se le antoja http://t.co/wrQYA2yFAP"
        },
        {
            "author_id": "1004396762",
            "created_at": "2013-04-11T17:00:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "87490448",
                        "start": 3,
                        "username": "portalbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "322393630184714240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @portalbrasil: Conhe\u00e7a a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, um modelo premiado internacionalmente http://t.co/sZlURV32Dx"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-04-11T16:45:28.000Z",
            "id": "322389947615158273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses 2013 Photo by Alexandre Ugarte http://t.co/ZWSb5G50mh"
        },
        {
            "author_id": "42401810",
            "created_at": "2013-04-11T16:43:27.000Z",
            "id": "322389441933111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas e Bragan\u00e7a\n\nSituado ao extremo Norte, ao longo da fronteira espanhola, o Parque... http://t.co/bjenE2qWnp"
        },
        {
            "author_id": "1074076014",
            "created_at": "2013-04-11T16:41:14.000Z",
            "id": "322388883721564160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamossss @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/d73ZUNMaUI"
        },
        {
            "author_id": "1336587955",
            "created_at": "2013-04-11T16:25:36.000Z",
            "id": "322384948529074176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando Minas Gerais: Apoie a cria\u00e7\u00e3o do\u00a0Parque Nacional da Serra do Gan... http://t.co/8K4d6PXx7e"
        },
        {
            "author_id": "469517629",
            "created_at": "2013-04-11T16:22:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "322384219714228224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS: http://t.co/AyWCEe2NAq via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "79750825",
            "created_at": "2013-04-11T16:16:17.000Z",
            "id": "322382607339884544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara se eu sumir la no parque nacional vcs ja sabem fui morar fazer minha casinha! Kkk"
        },
        {
            "author_id": "102124975",
            "created_at": "2013-04-11T16:14:12.000Z",
            "id": "322382081353191425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Salto Angel fica no Parque Nacional Cana\u00edma na Venezuela. \u00c9 o mesmo parque que abriga o Monte Roraima. \u00c9... http://t.co/pNueQdxydD"
        },
        {
            "author_id": "296463647",
            "created_at": "2013-04-11T16:02:07.000Z",
            "id": "322379041111961600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o da CORRIDA DO CRISTO: 14 de julho no Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/Rx4koMXsMW"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-04-11T16:00:07.000Z",
            "id": "322378539519320064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, um modelo premiado internacionalmente http://t.co/0LSwt5qFC1"
        },
        {
            "author_id": "156282501",
            "created_at": "2013-04-11T15:34:42.000Z",
            "id": "322372139988701184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rota de cicloturismo que passa pelas cidades ao redor do Parque Nacional da Chapada Diamantina batizada de... http://t.co/PxED2rzQBz"
        },
        {
            "author_id": "155532950",
            "created_at": "2013-04-11T15:18:32.000Z",
            "id": "322368072772091904",
            "in_reply_to_user_id": "49089646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador @cidfgomes com todo respeito. Pra que esperar at\u00e9 2014 para criar a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Coc\u00f3? O parque est\u00e1 morrendo..."
        },
        {
            "author_id": "16971555",
            "created_at": "2013-04-11T15:09:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "9626552",
                        "start": 14,
                        "username": "helvecio"
                    }
                ]
            },
            "id": "322365848822116352",
            "in_reply_to_user_id": "16875360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@verbenabotao @helvecio o bndes mudou de lugar. foi para um pr\u00e9dio perto de um parque a\u00ed. parque municipal, sei l\u00e1. vai ver que \u00e9!"
        },
        {
            "author_id": "155532950",
            "created_at": "2013-04-11T15:07:22.000Z",
            "id": "322365261233651712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa tarde governador @cidfgomes - minha pergunta \u00e9 sobre o Parque do Coc\u00f3. Pq o senhor n\u00e3o cria a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque do Coc\u00f3?"
        },
        {
            "author_id": "244296131",
            "created_at": "2013-04-11T15:06:20.000Z",
            "id": "322365004437389313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que seria dos \u00edndios se n\u00e3o fosse o Parque Nacional do Xingu?? #CulturaBrasileira #Faculdade #Jornalismo"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2013-04-11T14:02:26.000Z",
            "id": "322348921286438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAME-SE E VENHA CORRER A MEIA DAS DAS CATARATAS\n\nData: 26/05/2013\nLocal: Parque Nacional do Igua\u00e7u\nHor\u00e1rio:... http://t.co/jh4Lz4DsWL"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2013-04-11T13:42:04.000Z",
            "id": "322343797407248384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#DesenvolvimentoRJ Regi\u00e3o dos Lagos receber\u00e1 distrito industrial log\u00edstico e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/sQNeM6RqKZ"
        },
        {
            "author_id": "53169018",
            "created_at": "2013-04-11T13:18:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48756709",
                        "start": 0,
                        "username": "karinapinto"
                    }
                ]
            },
            "id": "322337763980615682",
            "in_reply_to_user_id": "48756709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@karinapinto. Os problemas ambientais se resumem aos caes vadios que cacam no Parque Nacional de Brasilia, ameacando a fauna."
        },
        {
            "author_id": "1019498582",
            "created_at": "2013-04-11T13:18:03.000Z",
            "id": "322337749967450113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Preservemos este importante monumento natural.... http://t.co/6rRHSiqdsK"
        },
        {
            "author_id": "109526619",
            "created_at": "2013-04-11T13:15:41.000Z",
            "id": "322337157681405957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a limpeza do lago Bolonha estamos ouvindo o gerente do Parque Estadual do Utinga, V\u00edtor Matos."
        },
        {
            "author_id": "26463754",
            "created_at": "2013-04-11T13:11:50.000Z",
            "id": "322336188746842112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando a chuva passar. Dentro do Parque Estadual. \nSerra do Cip\u00f3 MG. http://t.co/ExWnIwSRBd"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-04-11T13:11:06.000Z",
            "id": "322336001538281472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional San Guillermo, San Juan. Voc\u00ea j\u00e1 o tem agendado como destino? http://t.co/PcvHhmXNn8"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [rede_globo_rjtv].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rede_globo_rjtv",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rede_globo_rjtv"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipanema, Brasil",
                "id": "257eb275542ef661",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Angra dos Reis, Brasil",
                "id": "9c8b282f46f0ca60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Por\u00e3, Brasil",
                "id": "a52bcc9f4b1ceaa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Feliz, Brasil",
                "id": "2ad1945d0ab02587",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gl\u00f3ria d'Oeste, Brasil",
                "id": "1ac9c7b7194f91d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "53412900",
                "name": "Paulo Souza",
                "username": "probertobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168659201",
                "name": "Bruno Gagliano",
                "username": "Bruno_Gagliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2941857640",
                "name": "gabriel",
                "username": "garotodeharrow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100496388",
                "name": "Bahia J\u00e1",
                "username": "bahiaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41024193",
                "name": "Daniel Dull",
                "username": "DaniDull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127934629",
                "name": "Piripiri 40 Graus",
                "username": "piripiri40graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109343637",
                "name": "Daiana Soares",
                "username": "Dayscout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40800606",
                "name": "( ViN! ) Vin\u00edcius A. vinisorriso",
                "username": "Vinisorriso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80053165",
                "name": "Blog da Floresta",
                "username": "blogdafloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85487113",
                "name": "Green Farm CO\u00b2FREE",
                "username": "GreenFarmCO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564141348",
                "name": "Maruaga Barco Hotel",
                "username": "BarcoMaruaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347251254",
                "name": "torcidafiel_",
                "username": "Torcidafiel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96815163",
                "name": "Mais PB",
                "username": "maispb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348765814",
                "name": "Age Agora",
                "username": "ageagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347367829",
                "name": "Dyogo",
                "username": "Dyogo_NJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "318352189",
                "name": "Observat\u00f3rio MG",
                "username": "observatoriomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333748753",
                "name": "Monster Hill",
                "username": "Monster_Hill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26926308",
                "name": "Marcilio Lima",
                "username": "marciliolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227048803",
                "name": "Lorrayne =0",
                "username": "lorray123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448506423",
                "name": "ashish joseph",
                "username": "ashishjoseph279",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184820210",
                "name": "Ash Kumar",
                "username": "Ashsachan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585271742",
                "name": "Joice",
                "username": "joice_gerw3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582338778",
                "name": "marcs",
                "username": "Marcs04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585348573",
                "name": "felipinho poc",
                "username": "felipinhopoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474008656",
                "name": "pritam chakraborty",
                "username": "pritamchakrabo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327638872",
                "name": "simone jose",
                "username": "simonee_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35032182",
                "name": "MAKSON PARENTE",
                "username": "MAKSONP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349081311",
                "name": "Gab\u00e3o 220i",
                "username": "gabao220i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29601088",
                "name": "Tiago Serr\u00e3o",
                "username": "tiagoserrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15488884",
                "name": "O\u15ef\u15e9 O\u15ef\u15e9 \u264b\ufe0e",
                "username": "raymazurek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33906365",
                "name": "Alertas 24/7",
                "username": "Alertas247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268986332",
                "name": "Gabriel \u2615",
                "username": "GabzNscmnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167847569",
                "name": "Kako Oliveira",
                "username": "kakooliveira10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31496702",
                "name": "G1 - Mundo",
                "username": "g1mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395423741",
                "name": "nutritosport",
                "username": "nutritosport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27636830",
                "name": "Portal EcoD",
                "username": "ecodorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531613940",
                "name": "Tamburil",
                "username": "EmpresaTamburil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332373216",
                "name": "Jovem Ambientalista",
                "username": "J_Ambientalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328424228",
                "name": "Rafael de Souza",
                "username": "rafaelnet29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51147149",
                "name": "n\u00e3o \u00e9 a nana",
                "username": "rayanerodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409274099",
                "name": "geysi",
                "username": "geysi6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002058980",
                "name": "Cesar Portillo",
                "username": "Cesar_poES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145331182",
                "name": "Camila",
                "username": "camiladce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53050115",
                "name": "Rodrigo Rollemberg",
                "username": "RollembergPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75690912",
                "name": "Amaz\u00f4nida Revista e R\u00e1dioWeb",
                "username": "amazonidaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "308399930",
                "name": "Bin\u00f3kulu",
                "username": "Binokulu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76212068",
                "name": "Mauricio Cavalcante",
                "username": "soudoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162592869",
                "name": "La\u00edse Carvalho",
                "username": "Ladocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351093344",
                "name": "Nossa Senhora",
                "username": "nossa__senhora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195855816",
                "name": "Shopping Jardins",
                "username": "sjardins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160672286",
                "name": "eu mesmo diego",
                "username": "eudiegocordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67410783",
                "name": "FilhoManfredini",
                "username": "FylhoBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448098991",
                "name": "Campismo em Portugal",
                "username": "campismoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131691837",
                "name": "Brunno dos Santos",
                "username": "brunnorsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82606581",
                "name": "A Fernando Araujo",
                "username": "afernandoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243079970",
                "name": "Ana Mar\u00eda Passos",
                "username": "RBEstudosSapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235416917",
                "name": "Matheus Felipe",
                "username": "mfsp__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110529883",
                "name": "SLComple\u274c",
                "username": "SLComplex_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505240385",
                "name": "Carmem Loize",
                "username": "clcaixeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336226090",
                "name": "Minas No Foco",
                "username": "minasnofoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195355248",
                "name": "o ale",
                "username": "HenriAlexandre_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22702934",
                "name": "Adriano Correia",
                "username": "adricc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22481323",
                "name": "Newton dos Santos",
                "username": "Newtondossantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158122020",
                "name": "Viglio Schneider",
                "username": "vigliogt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83738350",
                "name": "Fabio Melo",
                "username": "fabiomelo76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046373896",
                "name": "Bugs Bunny \u221e",
                "username": "MarceloGCharo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81447556",
                "name": "Gisele Mirele",
                "username": "gisele_mirele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917142216",
                "name": "Rota Brasil Aventura",
                "username": "RotaBrasilAvent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86504117",
                "name": "Paulo Rocha",
                "username": "xpaulorochax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186421794",
                "name": "Julia H",
                "username": "juhensel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55887107",
                "name": "Daniel Valentim",
                "username": "danielvalentim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61011184",
                "name": "Djalma Filho",
                "username": "Djalma_Filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23429210",
                "name": "Dom de Oliveira",
                "username": "domdeoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85871118",
                "name": "otoniel da silva",
                "username": "ottoarquiteto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157510730",
                "name": "Filipe Gibson",
                "username": "filipegibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109907404",
                "name": "Registro Rock PB",
                "username": "registrorockpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182215697",
                "name": "M\u00fasica da Para\u00edba",
                "username": "musicadaparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258745526",
                "name": "Pogo Pub (2011-2016)",
                "username": "pogopub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012205832",
                "name": "may sensitiva",
                "username": "mcrzno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288430167",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "leticialudwig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019858816",
                "name": "Patricia Coelho",
                "username": "paty18coelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167940240",
                "name": "jhonyysantos",
                "username": "jhonyysantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288267852",
                "name": "Portal do Purus",
                "username": "portaldopurus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195921728",
                "name": "Juliana Oliveira",
                "username": "JuhOliveiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279010306",
                "name": "Theresa Rachel",
                "username": "tecarachel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133795823",
                "name": "laris",
                "username": "fuckinothing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185923339",
                "name": "Camila",
                "username": "camiiladiaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389236994",
                "name": "trip2gether",
                "username": "trip2gether",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383484059",
                "name": "Jo\u00e3o Campos",
                "username": "Joaocamps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501664958",
                "name": "Jeremy ;)",
                "username": "jeremias666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82235906",
                "name": "Alberto Jo\u00e3o Zorate",
                "username": "AJoaoZorate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29457202",
                "name": "MalaPronta.com",
                "username": "malapronta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18642930",
                "name": "Thay Blois",
                "username": "thayblois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116864678",
                "name": "DCE UNIDAVI",
                "username": "dce_unidavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55261853",
                "name": "Fabio Roberto da Veiga",
                "username": "fabio1208_veiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138641453",
                "name": "Mac Donald Trump",
                "username": "RoBiSoNnS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582920072",
                "name": "Pousada Bambu A\u00e7u",
                "username": "PousadaBambuAcu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255631053",
                "name": "Aline",
                "username": "LineDaYas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26463754",
                "name": "Reginaldo Zeferino",
                "username": "reginaldoczb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267818677",
                "name": "Sua Trip",
                "username": "SuaTrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131829766",
                "name": "Victor Filgueiras",
                "username": "victorrafael1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41346538",
                "name": "Joviel Rainer",
                "username": "jovielrainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582272628",
                "name": "Turismo Region",
                "username": "turismoregionn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45115130",
                "name": "Aceitacionista",
                "username": "mimfoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28188076",
                "name": "Rodrigo Brasileiro",
                "username": "rsbrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40785025",
                "name": "xuliana \ud83c\udf3b",
                "username": "hseokfilter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67757639",
                "name": "H\u00e9lio",
                "username": "HelhoAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56774478",
                "name": "carol weber.",
                "username": "carolinarweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147265440",
                "name": "Gy de Paula",
                "username": "Gisy_de_Paula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51619009",
                "name": "Marcus Longo",
                "username": "OMarcusLongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110544416",
                "name": "Mah #Imunizada \u2764",
                "username": "Mahmah_Azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30102983",
                "name": "Dallas Diego",
                "username": "dallasdiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82393949",
                "name": "Prof. Jos\u00e9 Marques",
                "username": "Marques_JM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141396021",
                "name": "uM A T E U S",
                "username": "umateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860326099",
                "name": "Meus Estudos de R.I",
                "username": "MeusEstudosdeRI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242876115",
                "name": "Wendell Esteves",
                "username": "_WendellEsteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212688409",
                "name": "Jonh Lenon",
                "username": "jonhlenon_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978232082",
                "name": "Soraia Pereira",
                "username": "Arqsou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251656003",
                "name": "lucas",
                "username": "maluc4s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208227620",
                "name": "Regina Lima",
                "username": "camaradecultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348435221",
                "name": "Aikau",
                "username": "TheAikau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147021465",
                "name": "uai n\u00e9 \u25b3",
                "username": "_brincs182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85088547",
                "name": "pereira",
                "username": "mvinip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46785260",
                "name": "barbara",
                "username": "kruspp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114217611",
                "name": "Glaucia M\u00fcller Lins",
                "username": "glaumuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71638312",
                "name": "Roanne",
                "username": "roannee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133071879",
                "name": "gui augusto 17",
                "username": "guiprodutor17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257884600",
                "name": "Adriano Germano",
                "username": "adrianofdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366596805",
                "name": "CLAUDIA CRISTINA",
                "username": "ArajoMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211372097",
                "name": "Andr\u00e9 Pereira",
                "username": "andre_g_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56704733",
                "name": "Luzia Ferreira",
                "username": "LuziaFerreira23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272168618",
                "name": "Gian Zucchetti",
                "username": "gianzucchetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19518359",
                "name": "Toddigo",
                "username": "RodrigoOAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85688482",
                "name": "Vinicius Lima",
                "username": "_vinyeekins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298837942",
                "name": "Bombeiros Cascavel",
                "username": "4gbCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150394590",
                "name": "Larissa - Al\u00e9m da vida \u2764",
                "username": "PeEstrellaGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496282222",
                "name": "isaque pereira",
                "username": "pereiraisaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24195365",
                "name": "Em\u00edlia Fernandes",
                "username": "emiliagf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19297725",
                "name": "Luciana Oliveira",
                "username": "musalouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223403157",
                "name": "Caio Neves",
                "username": "caiovidrosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67463875",
                "name": "aleinad",
                "username": "carotedimare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80701398",
                "name": "Ronaldo Junior",
                "username": "ronaldo_jr_prod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291857",
                "name": "Cynthia",
                "username": "cymaolaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284824241",
                "name": "Cida",
                "username": "ciidaxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63022526",
                "name": "DIGASALINAS \ud83e\udd80\ud83c\udf35\ud83d\udcda\u2605",
                "username": "digasalinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109843115",
                "name": "AxaF\u00e1cil Classificad",
                "username": "_axafacil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106840886",
                "name": "AXAfacil Classificad",
                "username": "axa_facil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565772658",
                "name": "Fabienne Isel",
                "username": "iselfabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135978954",
                "name": "Alves",
                "username": "alves48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482400294",
                "name": "Mauro breezy",
                "username": "Maurobreezycb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374809153",
                "name": "Rapha \u263e",
                "username": "Raphaa_Souzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70821242",
                "name": "Andrea Miranda",
                "username": "andrearostova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65439377",
                "name": "DJ SANDER TEODORO",
                "username": "DJSANDERTEODORO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251891566",
                "name": "lau",
                "username": "luanaalinne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57786270",
                "name": "Larissa",
                "username": "bremdas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315606422",
                "name": "droga, \u00e9 a camila",
                "username": "camilamartinns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70831292",
                "name": "user",
                "username": "desmancharme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376341309",
                "name": "Aris do Mar Turismo",
                "username": "arisdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108314686",
                "name": "disknoticia futebol Dress by Cass",
                "username": "noticiaefutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468612042",
                "name": "Carlos Dias",
                "username": "Carlinho_Young",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266763833",
                "name": "PauloSiuves",
                "username": "PauloSiuves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748382634",
                "name": "WEB RADIO UNIVERSO",
                "username": "CLachetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94205613",
                "name": "Di\u00e1rio Ga\u00facho",
                "username": "diario_gaucho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73865758",
                "name": "Midia Turismo",
                "username": "midiaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279073756",
                "name": "Wilma e Luiz",
                "username": "luwilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232959153",
                "name": "Marcus",
                "username": "spacemarcus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83840055",
                "name": "\u13a0\u027e. Pablo Diassi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "doctordiassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805367940",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "paineiras_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118574554",
                "name": "Chenita",
                "username": "CruzadoCGL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44045240",
                "name": "Terra Capixaba",
                "username": "terracapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159518044",
                "name": "Ana Fl\u00e1via Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "afassumpcao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838510926",
                "name": "ali rodriguez ",
                "username": "aly_rios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756028352",
                "name": "susanna",
                "username": "Susanna_gb90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25064574",
                "name": "D\u00e9bora Menezes",
                "username": "educomverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65963531",
                "name": "Luiz",
                "username": "imaloez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541642345",
                "name": "BH pelo parto Normal",
                "username": "BHPartoNormal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33372071",
                "name": "Danilo Confessor",
                "username": "DaniloConfessor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90043940",
                "name": "jops",
                "username": "jpedrosrod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211489456",
                "name": "ANISIO LULA NOGUEIRA",
                "username": "anisionogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296463647",
                "name": "Corrida do Cristo",
                "username": "CorridadoCristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48026358",
                "name": "A. M.",
                "username": "aline_mart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44104579",
                "name": "Cidade dos Atletas",
                "username": "cidadeatletas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28395761",
                "name": "Bruno Yukio Ogata",
                "username": "brunoogata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189223440",
                "name": "TUCA ENNES",
                "username": "11PATRICIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75527803",
                "name": "Roberto Sinay",
                "username": "robertosinay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36767536",
                "name": "Correr Por Prazer \u00ae",
                "username": "correrporprazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64301086",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Erivan Feitosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fcoerivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319248108",
                "name": "Eder",
                "username": "ederedenet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56142663",
                "name": "Reginaldo Marinho",
                "username": "Construcell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75688027",
                "name": "Emanuel Bessa",
                "username": "EmanuelBessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558254357",
                "name": "Indico",
                "username": "Pedro93329689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131106278",
                "name": "Wilmer Jose B. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "remliwesoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226299776",
                "name": "Mercado Goiano",
                "username": "_mercadogoiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174509565",
                "name": "Jana\u00edna Paula",
                "username": "janainappm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290746692",
                "name": "Jaj\u00e1",
                "username": "JailsonAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39313832",
                "name": "TOTALBIKE",
                "username": "TOTALBIKE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233357729",
                "name": "S\u00f3 Not\u00edcias",
                "username": "SoNoticiasMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89807965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gaacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938062243",
                "name": "Trip sem Grana",
                "username": "TripsemGrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167075122",
                "name": "Li Soares",
                "username": "Liss_Bela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1025321456",
                "name": "Madalena Gomes",
                "username": "madalenagomes8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112268407",
                "name": "MangaratibaNews",
                "username": "MangaratibaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970208004",
                "name": "Timeline RJ",
                "username": "timelinerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150523088",
                "name": "Jaenne Rodrigues",
                "username": "JaenneRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888544970",
                "name": "Engra\u00e7ado pra Chuchu",
                "username": "EngracadoChuchu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92881701",
                "name": "tstparan\u00e1",
                "username": "tstparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15592474",
                "name": "airtonfarias",
                "username": "airtonfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90496316",
                "name": "L\u00e9o Ferreira",
                "username": "Ft_LeoFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22683505",
                "name": "Diariamente",
                "username": "diariamente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103662177",
                "name": "Retweet Jos\u00e9 Serra",
                "username": "rt_serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224399808",
                "name": "Suzana D Tardin",
                "username": "suzanatardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820319378",
                "name": "G1 Inter TV RJ",
                "username": "g1lagosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80457046",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0fEdi Mara Saldanha",
                "username": "marasaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "332583033",
                "name": "Camila Miranda",
                "username": "MirandaCamilaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36078516",
                "name": "MEU NOME AQUI",
                "username": "AlicePorridge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019498582",
                "name": "Lamovidanet",
                "username": "Lamovidanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64438966",
                "name": "Mon\u00e7\u00f5es Turismo",
                "username": "moncoesturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35799391",
                "name": "Jairo Rocha Filho",
                "username": "JairoRochaFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125458647",
                "name": "Diego  Gama",
                "username": "GamaDiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168506275",
                "name": "Vitor Roma",
                "username": "vm_roma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170421680",
                "name": "Edson Spressola Jr.",
                "username": "edspres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236965869",
                "name": "Kidneto",
                "username": "kidneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29763005",
                "name": "Walter (Teres\u00f3polis)",
                "username": "ProfWalter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162132013",
                "name": "J\u00fanior \ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff4 \ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "junior_stilles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610836798",
                "name": "Andr\u00e9 Roque Jr",
                "username": "andrerockjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348043522",
                "name": "Mi Honduras",
                "username": "HondurasMi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167418431",
                "name": "Hugo Coelho",
                "username": "_HugoCoelho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928949598663606272",
                "name": "No!",
                "username": "pecesiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159165061",
                "name": "Alberton Viana",
                "username": "albertonviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97003915",
                "name": "ANDES",
                "username": "andesecuador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396884105",
                "name": "Bruno Felipe",
                "username": "BFSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66413485",
                "name": "F\u00e1bio Novo",
                "username": "fabio_novo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17025771",
                "name": "parque",
                "username": "parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86065271",
                "name": "Ricardo Coutinho",
                "username": "realrcoutinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237687262",
                "name": "Sec. Seguran\u00e7a PB",
                "username": "sesdsgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277658700",
                "name": "Or\u00e7amentoDemocr\u00e1tico",
                "username": "odegovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264274402",
                "name": "Minist\u00e9rio Eterniza",
                "username": "eterniza05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805921153",
                "name": "silvia borelli photo",
                "username": "silviaborellli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91653330",
                "name": "Jailson Sousa da Paz",
                "username": "jailsondapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215068660",
                "name": "Celso Martins",
                "username": "celsomartins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207691609",
                "name": "R.",
                "username": "raulcampanatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29561621",
                "name": "Andr\u00e9 Camatta",
                "username": "andrecamatta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592990269",
                "name": "rafa",
                "username": "rrrvinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300693101",
                "name": "Hostel in Rio",
                "username": "Hostel_inRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "238823603",
                "name": "PACHANGA TOURS",
                "username": "pachangatours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508926842",
                "name": "MagazineRD",
                "username": "RDMagazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365439761",
                "name": "Jubinha",
                "username": "Jubinha0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086922975",
                "name": "gabs",
                "username": "comentgabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479922803",
                "name": "\u3072",
                "username": "walkinglovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42546001",
                "name": "uai credo uai",
                "username": "anawillrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116514720",
                "name": "Andreia  Cembranelli",
                "username": "Andreia021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22035427",
                "name": "Adriano Caramello",
                "username": "caramell0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372359461",
                "name": "Sim\u00f5es Sa\u00fade",
                "username": "SimoesSaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88950608",
                "name": "Ramon",
                "username": "RamonTerrivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125353228",
                "name": "Baggio Jr.",
                "username": "BaggioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "H\u00e9lida",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539243593",
                "name": "Donarys Cruz Cruz",
                "username": "Donaninfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390454418",
                "name": "VivendoemPORTOALEGRE",
                "username": "VivendoPORTOALE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278183224",
                "name": "Airton Portugu\u00eas",
                "username": "AirtonPortugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392957177",
                "name": "RBS TV",
                "username": "rbstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "789756366",
                "name": "marcileia silva",
                "username": "ssilva011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115149289",
                "name": "Grupo RBS",
                "username": "Grupo_RBS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37316381",
                "name": "CHAPADANOTICIAS",
                "username": "redacaochapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185900736",
                "name": "W. Andres Vargas C.",
                "username": "AndresVReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174042610",
                "name": "Mauricio Gasparetto",
                "username": "m_gasparetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311826596",
                "name": "06 GE Baden Powell",
                "username": "06GEBADENPOWELL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11301492",
                "name": "Christian Benseler",
                "username": "chrisbenseler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48710329",
                "name": "Elizabeth Misciasci",
                "username": "Revistazap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41871537",
                "name": "james",
                "username": "jamess_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42062365",
                "name": "Andr\u00e9 Lira",
                "username": "dekolira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126052051",
                "name": "Romulo Bandeira",
                "username": "romulobvf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219025722",
                "name": "Megacycle",
                "username": "grupomegacycle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67766242",
                "name": "Propaganda RS",
                "username": "propagandars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135493554",
                "name": "S Lira",
                "username": "suellenmoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17153867",
                "name": "Pernambuco.com",
                "username": "pepontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345590596",
                "name": "Maria Paula Imoveis",
                "username": "MPimoveis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63751974",
                "name": "Luc\ud83c\udd70\ufe0fs Gon\u00e7\ud83c\udd70\ufe0flves",
                "username": "LucasCarvalho13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884692471",
                "name": "Info Jur\u00eddicas",
                "username": "JusticaInf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "341182657",
                "name": "Calangos Adventure",
                "username": "Calangostur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510368693",
                "name": "Blog Helder Moura",
                "username": "blogheldermoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426011351",
                "name": "Carm\u00e9lio Reynaldo",
                "username": "CarmelioRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284871816",
                "name": "Carlos Aranha",
                "username": "Carlosaranh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47475462",
                "name": "Gutemberg Cardoso",
                "username": "gutembergc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216424580",
                "name": "Roser Amills",
                "username": "roseramills",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33759469",
                "name": "Claudia Carvalho",
                "username": "Claudiacrvlh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102889489",
                "name": "josias de souza",
                "username": "blogdojosias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53078986",
                "name": "Rubens N\u00f3brega",
                "username": "rubensnobrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69314685",
                "name": "Shannon Damasceno",
                "username": "shannin78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198856522",
                "name": "pela moradia",
                "username": "pelamoradia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256060919",
                "name": "Clayson Costa",
                "username": "Its_Clayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160104311",
                "name": "\u23f3",
                "username": "Retifiudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42759185",
                "name": "Arena Redonda",
                "username": "ArenaRedonda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161462701",
                "name": "Apenas um Recome\u00e7o",
                "username": "BrunoJaquet03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208496324",
                "name": "Gustavo Maia",
                "username": "ArteGringo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332655808",
                "name": "Jo\u00e3o Batista S Lima",
                "username": "JBSERVO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37513363",
                "name": "Regina_Ungerer",
                "username": "Regina_Ungerer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133857569",
                "name": "Renato Andrade",
                "username": "renatoandrademg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555362895",
                "name": "CidadeBrasil Turismo",
                "username": "cidadeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912669876",
                "name": "viajando",
                "username": "lovarowrules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287296863",
                "name": "I",
                "username": "ThytaEsteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172943997",
                "name": "Richard Martins",
                "username": "richard_mcl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18700134",
                "name": "Carolinda \ud83e\udd95",
                "username": "MaCarollina_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65660195",
                "name": "Drika Andrade",
                "username": "DrikaAndradee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133241454",
                "name": "New-York-Rio-Tokyo",
                "username": "newyorkriotokyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440793217",
                "name": "Monitor Interc\u00e2mbio",
                "username": "MIntercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61831331",
                "name": "Marcelo Magalhaes",
                "username": "marcelomaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987857982",
                "name": "let",
                "username": "cattdoniall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735626905",
                "name": "Michelle Barbosa",
                "username": "Michelle210997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161316595",
                "name": "TV PLAN",
                "username": "tv_plan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332534281",
                "name": "Tayla",
                "username": "tayla_s2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343738555",
                "name": "Ricardo de Sousa",
                "username": "RicardodeSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70274586",
                "name": "Arist\u00f3teles",
                "username": "aristotelesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352561911",
                "name": "Hotel Promenade",
                "username": "PromenadeOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247962922",
                "name": "alprozolanns",
                "username": "badgurlanns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309170871",
                "name": "OG Entertainment",
                "username": "OG_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307414881",
                "name": "Z\u00e9 Henrique Marques",
                "username": "ZeDirecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166169745",
                "name": "luiz",
                "username": "pactolovato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56453972",
                "name": "Jorge Amaro",
                "username": "Jorge_Amaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47439713",
                "name": "MPF Bahia",
                "username": "MPF_BA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "605665913",
                "name": "Terceiro Inclu\u00eddo",
                "username": "TerceiroIncludo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6490302",
                "name": "HH",
                "username": "Hugo_Hdz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42326733",
                "name": "Ra\u00fal",
                "username": "iraul10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117278248",
                "name": "J.C. #SmokeTeam",
                "username": "michechela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1680338586",
                "name": "ana rocio",
                "username": "anarocio7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38593563",
                "name": "Miguel Rojas",
                "username": "Russox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1878363001",
                "name": "Joshua Cardenas",
                "username": "J__Cardenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6462152",
                "name": "RondasX",
                "username": "RondasX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004396762",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42401810",
                "name": "UP Turismo",
                "username": "upturismobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074076014",
                "name": "Ester Frozi",
                "username": "esterfrozi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336587955",
                "name": "Renato Porto",
                "username": "porto_renato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469517629",
                "name": "JOS\u00c9 CAMPOS",
                "username": "JOSECAMPOS1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79750825",
                "name": "J\u00fa",
                "username": "ruivalizar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102124975",
                "name": "Global Travel",
                "username": "globaltravelgt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156282501",
                "name": "Sandro Lib\u00f3rio",
                "username": "SandroLiborio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155532950",
                "name": "matheus salvany",
                "username": "MatSalvany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16971555",
                "name": "Erica Lustosa",
                "username": "Ericalus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9626552",
                "name": "helvecio",
                "username": "helvecio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244296131",
                "name": "Luiz",
                "username": "FelipeMirrors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53169018",
                "name": "Ronaldo Brasiliense",
                "username": "rbrasiliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48756709",
                "name": "Karina VACINA J\u00c1",
                "username": "karinapinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109526619",
                "name": "OLiberal.com | Esportes",
                "username": "liberalesportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "323839721128226816",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0ko1aikou7vf119wtobpfd4jyigl9",
        "oldest_id": "322336001538281472",
        "result_count": 500
    }
}