{
    "data": [
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2013-03-30T17:07:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046890006573056",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/QPZN2hE1bD #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2013-03-30T17:07:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046880984625152",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/dBS416QcX3 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2013-03-30T17:07:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046871111225345",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/TmBnL8T32Y #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2013-03-30T17:07:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046852207480832",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/LEG0c8EP73 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2013-03-30T17:07:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046834260058112",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/4lfnBYETDz #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2013-03-30T17:07:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046825431052290",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/e8jgaYtkrX #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2013-03-30T17:07:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046817059229696",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/hk3eA4B0HL #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "449289570",
            "created_at": "2013-03-30T17:07:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046808200855553",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/GD7UyXcUCc #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "449285825",
            "created_at": "2013-03-30T17:07:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046799522836481",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/BaXAexM4bg #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "171206906",
            "created_at": "2013-03-30T17:07:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046783227961344",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/WeifYlikwB #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2013-03-30T17:07:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046742450933761",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/J7J4SV0378 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046702718287872",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/hdqzCaSmeu #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046693562142721",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/SszQu0OmN7 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046685056081921",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/bQ37B9TmSO #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046666206900224",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/mcFvvXh96w #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046658443235328",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/1nplrNu8Ys #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046649027002369",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/4raXEdoLrS #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046639539486723",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/sRu0hzP7Yo #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046630899228673",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/iaahizPkcu #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "347547079",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:40.000Z",
            "id": "318046630433677314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do Araguaia ;) http://t.co/idRkLMYARr"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046612997939200",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/AYzQpDu6Uw #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046603132936194",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/8ksbguZ9qr #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046586372517890",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/LyY6qUuP8m #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046576020963329",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/YnS4aF8r0c #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046558102892545",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/sRgJmAVhF3 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046549068349440",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/FRS3RDhUvj #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046539639558144",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/ZFpvjHsp70 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046530592468992",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/UH7U78km9f #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046510019395585",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/1HIHyrnaqh #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046498946420736",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/rN8YK9pJGF #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046489744125953",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/hgPMFEHpB3 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046471704420353",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/FZMdqEdtfz #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046461893935104",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/wTAbpNsGg5 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046442931494912",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/yxJtWQjy1c #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046432726753281",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/kwKeoCKUdr #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046424203923457",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/U6DZL8zGHb #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046387663163393",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/Lhus7XKjNG #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046377315799041",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/IrZCqO2a85 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046369917046784",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/c9GSojxMUt #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046359968182272",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/55YNlmUoUp #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046342012338177",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/TsVl6DcYAG #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046331430109184",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/tuW67TqHBo #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046322081021952",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/DgqALZlB7z #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046312778051584",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/JAtorp0lR8 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046294843215872",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/yS7OXieqF0 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046277176815617",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/Wj0ZpCmj79 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046266275803136",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/QxOdWRP3hK #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046228120227841",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/1NoRMHmhO8 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046212324466690",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/ftBfnWyW3l #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046199594766337",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/3DvDQqvbC4 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046189838807040",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/k5zXtM1zb0 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046182981128193",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/bioPGpwtYF #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046172193361920",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/xmEoWwALQF #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046159698554881",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/DOF2LmZBxb #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046151184113664",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/rVsi5dSR2e #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046140492836865",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/u61BHHclpB #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046131080810497",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/H5LlyInCwH #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046112965615616",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/7QmYjNwQ5C #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046102450495490",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/aTQONWbsSz #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046091482382336",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/88sNTojUkG #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046081395073024",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/brt2knbQjN #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046065033089025",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/wYYJW2SqD4 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046053817544705",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/i6GAchyiz4 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046044791402497",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/bL9eMvuRah #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046026550358016",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/jcqjq9XsPa #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046016878301184",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/R6o6ITb9Fb #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046007541764096",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/rm103NpMvq #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318045998813421568",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/cWVJ4Mrg1n #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318045989569187842",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/bPsoxaO6XB #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318045980278804482",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/ASuypsQnhN #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318045969918877697",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/18EqY42qkM #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318045959470858241",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/poOloAkZFa #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2013-03-30T17:03:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318045950616694784",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/JlI14aZmhs #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2013-03-30T17:03:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318045941502464000",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/AP3pCnoMtU #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2013-03-30T17:03:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318045933227089920",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/86yKngKGAU #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2013-03-30T17:03:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318045923970281472",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/RySXhexaIa #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2013-03-30T17:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318045914864439296",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/WPX5JcBksk #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2013-03-30T17:03:46.000Z",
            "id": "318045903011340288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/S8YA9TEDeC"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2013-03-30T17:03:41.000Z",
            "id": "318045878617260033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo... http://t.co/I9G6WwZ5wR #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2013-03-30T17:03:36.000Z",
            "id": "318045859185057793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/rfUi5A29fU"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2013-03-30T17:03:34.000Z",
            "id": "318045849013866496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/NedNSkOsjq"
        },
        {
            "author_id": "67026339",
            "created_at": "2013-03-30T17:03:29.000Z",
            "id": "318045831171297281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/6Tl3UBAcQu"
        },
        {
            "author_id": "22683505",
            "created_at": "2013-03-30T17:02:22.000Z",
            "id": "318045547082682368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: http://t.co/jlrYFdCaHp"
        },
        {
            "author_id": "52834402",
            "created_at": "2013-03-30T16:51:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "188512336",
                        "start": 26,
                        "username": "Igoropinguim"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "318042873637531649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem dormir...virado!! Com @igoropinguim e victorpapini182 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Vj9FMbPkge"
        },
        {
            "author_id": "17675080",
            "created_at": "2013-03-30T16:33:32.000Z",
            "id": "318038291226173440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: em Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D\u2019Alho http://t.co/ucBk6oLv3a"
        },
        {
            "author_id": "285043997",
            "created_at": "2013-03-30T16:10:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63516999,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "318032396098347009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aooooo Sabad\u00e3ooo #Ovelh\u00e3o @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/NcynIEhVfO"
        },
        {
            "author_id": "113086481",
            "created_at": "2013-03-30T15:41:08.000Z",
            "id": "318025104820928512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecer as cataratas do lado argentino foi legal, e sair do parque nacional com 4 moedas novas (entre\u2026 http://t.co/l42yl275vn"
        },
        {
            "author_id": "67804385",
            "created_at": "2013-03-30T15:38:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89811867,
                        -3.83878478
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "318024363939069952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com minha mine BBF S2 @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/MzFPddBH0K"
        },
        {
            "author_id": "59170077",
            "created_at": "2013-03-30T15:00:10.000Z",
            "id": "318014795209134080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra dos Org\u00e3os.. #Teres\u00f3polis #serra #vista http://t.co/N7AOcFy3mX"
        },
        {
            "author_id": "68564574",
            "created_at": "2013-03-30T14:54:55.000Z",
            "id": "318013473491656706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois \u00e9, \u00e9 triste saber que tem um colega de profiss\u00e3o vendendo sorvete no parque municipal...."
        },
        {
            "author_id": "92966920",
            "created_at": "2013-03-30T14:45:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "318011120067682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Barreirinhas, MA) http://t.co/XnBx6hzgeE"
        },
        {
            "author_id": "192619287",
            "created_at": "2013-03-30T14:28:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "318006832755011585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma dose de tranquilidade hehe (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 3 others) http://t.co/gBjTQWW4ka"
        },
        {
            "author_id": "80623272",
            "created_at": "2013-03-30T14:27:17.000Z",
            "id": "318006521504075776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carro? Moto? Caminh\u00e3o??? N\u00e3o... O duro foram os borrachudos ;-) @ Parque Estadual Ilhabela http://t.co/h1ayGs2zYB"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-30T14:26:44.000Z",
            "id": "318006381095555072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esquema de visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional inclui disponibiliza\u00e7\u00e3o de 13 \u00f4nibus extras neste s\u00e1bado. Detalhes ao vivo na CBN Foz."
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2013-03-30T14:26:31.000Z",
            "id": "318006329836969984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 14 mil pessoas na Sexta-feira Santa: N\u00famero contribuiu para o novo recorde d... http://t.co/LYhcaWI2oV"
        },
        {
            "author_id": "30752187",
            "created_at": "2013-03-30T14:23:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.06070139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "318005613605052416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Min\u00e9rio de ferro. @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/JYiLyUAp8S"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-30T14:23:21.000Z",
            "id": "318005532298465280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao vivo da entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u, rep\u00f3rter Mauricio Freire acompanha o passeio de turistas de Toledo nas Cataratas. Ao vivo."
        },
        {
            "author_id": "19218137",
            "created_at": "2013-03-30T14:21:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "54598996",
                        "start": 97,
                        "username": "Dan_Costa_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.91078666,
                        -23.10000934
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3808e75b9aad7e5d"
            },
            "id": "318005154899177472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com direito a vista da penitenciaria de avar\u00e9 (@ Floresta Estadual de Avar\u00e9 (Horto Florestal) w/ @dan_costa_) [pic]: http://t.co/1vvHkD671B"
        },
        {
            "author_id": "53518398",
            "created_at": "2013-03-30T14:20:45.000Z",
            "id": "318004878146420737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal w/ brunacmotta http://t.co/oBSTLqbKu2"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-30T14:13:06.000Z",
            "id": "318002952960876545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sexta-feira Santa foi de recorde no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 13.994 visitantes. Neste s\u00e1bado, previs\u00e3o de pico de movimento em Itaipu."
        },
        {
            "author_id": "54358269",
            "created_at": "2013-03-30T14:11:45.000Z",
            "id": "318002611188015104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje as 15h e 18h, no Parque Municipal de Picada Caf\u00e9, assistam \"Vivinho e o sumi\u00e7o dos ovos\". Entrada gratuita! http://t.co/YAlmu6yYaH"
        },
        {
            "author_id": "143990124",
            "created_at": "2013-03-30T14:11:36.000Z",
            "id": "318002572197777409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campos Lindos conhece proposta do Monumento Natural Serra da Cangalha\nA Consulta P\u00fablica foi mais uma etapa para a... http://t.co/QPXdTXTyzq"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-03-30T14:01:45.000Z",
            "id": "318000095717126145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 14 mil pessoas na Sexta-feira Santa http://t.co/hBz86onE8R"
        },
        {
            "author_id": "30752187",
            "created_at": "2013-03-30T13:53:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.06070139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "317998044798922752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem coisas que as fotos n\u00e3o podem e n\u00e3o conseguem explicar, lindo demais! @ Parque Estadual - Serra do\u2026 http://t.co/GV1FbhijTm"
        },
        {
            "author_id": "563137069",
            "created_at": "2013-03-30T13:50:03.000Z",
            "id": "317997151957426176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paisagem daqui \u00e9 lindo. @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/VNVsoqiFig"
        },
        {
            "author_id": "563137069",
            "created_at": "2013-03-30T13:48:00.000Z",
            "id": "317996634564874240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show!!! @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/AEUGoCMjZl"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-03-30T13:39:35.000Z",
            "id": "317994515057221633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curta a nossa fanpage http://t.co/zv7k98hJSV \u2026 e participe da nossa promo\u00e7\u00e3o: http://t.co/HakcnU65J3"
        },
        {
            "author_id": "29882818",
            "created_at": "2013-03-30T13:30:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "33671115",
                        "start": 4,
                        "username": "hpizaia"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "72983132",
                        "start": 15,
                        "username": "rjamorim_"
                    }
                ]
            },
            "id": "317992168688074752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com @hpizaia e @rjamorim_. :D (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 7 others) http://t.co/wcXQjv2SL9"
        },
        {
            "author_id": "33671115",
            "created_at": "2013-03-30T13:26:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "72983132",
                        "start": 4,
                        "username": "rjamorim_"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "29882818",
                        "start": 17,
                        "username": "Ferw"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317991161354678272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com @rjamorim_ e @ferw (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 6 others) http://t.co/mnpfQ8bR6a"
        },
        {
            "author_id": "308029102",
            "created_at": "2013-03-30T13:24:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.632864,
                        -25.56183915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "317990634294226944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax! (@ Parque Municipal Monday (Saltos del Monday)) http://t.co/UL8IvRylDE"
        },
        {
            "author_id": "627514844",
            "created_at": "2013-03-30T13:23:18.000Z",
            "id": "317990420208553984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mevoyturismo em #costarica. Parque nacional #manuelantonio http://t.co/4bDRU7qrEt"
        },
        {
            "author_id": "19916344",
            "created_at": "2013-03-30T13:20:07.000Z",
            "id": "317989616651218945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflexos\nParque Municipal Antu\u00e3\nSalreu, Estarreja - 30.Mar.2013 03:40 http://t.co/CnKywed5VK"
        },
        {
            "author_id": "510339791",
            "created_at": "2013-03-30T13:06:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.28045052,
                        -50.33944708
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "317986235182362624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pertinho do Glacial Perito Moreno!!!Uma paisagem muita linda!!! @ Parque Nacional Los Glaciares http://t.co/am8P5XPqDa"
        },
        {
            "author_id": "67804385",
            "created_at": "2013-03-30T12:50:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89811867,
                        -3.83878478
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "317982196872925184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 vem ele (bondinho) descer ou n\u00e3o descer? @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/r2AjmcNika"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2013-03-30T12:44:50.000Z",
            "id": "317980737070567425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra recorde de visita\u00e7\u00e3o em 2013 na Sexta-Feira Santa http://t.co/UOMz8OCnNq"
        },
        {
            "author_id": "151984352",
            "created_at": "2013-03-30T12:44:38.000Z",
            "id": "317980689616224256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es de combate ao inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim s\u00e3o retomadas: Aeronave de grande porte j\u00e1 realizou ... http://t.co/GEbfBb36iw"
        },
        {
            "author_id": "264435432",
            "created_at": "2013-03-30T12:42:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "93916852",
                        "start": 76,
                        "username": "SistemaFAEP"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "31116114",
                        "start": 107,
                        "username": "KatiaAbreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "317980187646099456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o queimando e kd o PSA http://t.co/Lgu2kVCmEt @SistemaFAEP  @diariodoscampos @KatiaAbreu"
        },
        {
            "author_id": "372920281",
            "created_at": "2013-03-30T12:40:01.000Z",
            "id": "317979525373890564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que eu estou flutuando ou voando?\n\nPo\u00e7o Azul na gruta do Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/9K41tH1tt2"
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2013-03-30T12:12:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317972526003277824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O quintal aqui de casa. Uma das Sete Maravilhas da Natureza Cataratas do Igua\u00e7u. @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/1Q0mi8yqZQ"
        },
        {
            "author_id": "170838791",
            "created_at": "2013-03-30T12:07:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.815979,
                        -22.34626538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "317971336024715264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subimo de carro, mai cans\u00f4 do memo jeito!!!! kkkkkkkkk @ Parque Nacional Do Itatiaia http://t.co/CF4KLsVZT8"
        },
        {
            "author_id": "52228277",
            "created_at": "2013-03-30T12:06:02.000Z",
            "id": "317970975058710529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo dia por aqui! Vou dar uma corrida num parque louco e depois conocer a reserva biol\u00f3gica!"
        },
        {
            "author_id": "75888819",
            "created_at": "2013-03-30T11:44:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "28151697",
                        "start": 12,
                        "username": "sapo_mz"
                    }
                ]
            },
            "id": "317965469753700353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Gorongosa \"@sapo_mz: dos mais belos do mundo! http://t.co/P9N6WGVV0o\""
        },
        {
            "author_id": "28151697",
            "created_at": "2013-03-30T11:37:04.000Z",
            "id": "317963683064070145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dos mais belos do mundo! http://t.co/Y7rRTxm50W"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-30T11:20:57.000Z",
            "id": "317959628665278464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra ---&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/ZeZkulLCbc"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-03-30T11:20:57.000Z",
            "id": "317959627595739136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra ---&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/zNLw38H9mJ"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-03-30T11:20:57.000Z",
            "id": "317959627260194817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra ---&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/Zuuntx3PRs"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-30T11:20:57.000Z",
            "id": "317959627260194816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra ---&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/W7wXmjcwYr"
        },
        {
            "author_id": "300263731",
            "created_at": "2013-03-30T10:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "260455280",
                        "start": 0,
                        "username": "agenciaap"
                    }
                ]
            },
            "id": "317944287339872256",
            "in_reply_to_user_id": "300263731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@agenciaap Gerente das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o.APA do Curiau,APA da Fazendinha,RDS do Rio Iratapuru/jari,Floresta Estadual do Amap\u00e1 #F\u00e9 tds."
        },
        {
            "author_id": "231194293",
            "created_at": "2013-03-30T10:16:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "37981513",
                        "start": 57,
                        "username": "videosdahora"
                    }
                ]
            },
            "id": "317943297484128256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estacao ecologica do taim rs http://t.co/kMBY3qEYd7 (via @videosdahora)"
        },
        {
            "author_id": "342849417",
            "created_at": "2013-03-30T10:12:24.000Z",
            "id": "317942376100401152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estacao ecologica do taim rs: Situado no extremo sul do brasil  entre a lagoa mirim e o oceano atlantico  prox... http://t.co/P1yZT4Tuub"
        },
        {
            "author_id": "353850050",
            "created_at": "2013-03-30T10:03:55.000Z",
            "id": "317940240910254081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidades no Blog: Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/RARYJfTW16"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-03-30T05:29:46.000Z",
            "id": "317871251358113792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-03-30T03:07:30.000Z",
            "id": "317835447181144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guapimirim, RJ. http://t.co/bcGX9sDjPM"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-03-30T03:05:25.000Z",
            "id": "317834922112978944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange, Paran\u00e1. http://t.co/sbW3OoQaxs"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-03-30T03:03:47.000Z",
            "id": "317834514074304512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Bras\u00edlia, DF http://t.co/affOcwWk1v"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-03-30T03:01:33.000Z",
            "id": "317833948610838528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Par\u00e1. http://t.co/ksrAlqZ2ef"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-03-30T02:58:14.000Z",
            "id": "317833114112098304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Reserva Extrativista da Mata Grande, Maranh\u00e3o. http://t.co/qLFLXj4jCJ"
        },
        {
            "author_id": "92245316",
            "created_at": "2013-03-30T02:55:35.000Z",
            "id": "317832450246074368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a reportagem de hoje no #JN http://t.co/1eXEeNZRtJ"
        },
        {
            "author_id": "52754050",
            "created_at": "2013-03-30T02:55:16.000Z",
            "id": "317832369505710080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Vinhedo http://t.co/Gb4gvzGTyn"
        },
        {
            "author_id": "1143581005",
            "created_at": "2013-03-30T02:54:17.000Z",
            "id": "317832120921882625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Conduru (Uru\u00e7uca, Bahia) http://t.co/OLwvnwtJA9"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-03-30T02:53:53.000Z",
            "id": "317832022955528192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Estadual do Jalap\u00e3o, TO. http://t.co/ZGQnrg4ahF"
        },
        {
            "author_id": "52754050",
            "created_at": "2013-03-30T02:53:45.000Z",
            "id": "317831985915637760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Vinhedo http://t.co/elU23R91ij"
        },
        {
            "author_id": "52754050",
            "created_at": "2013-03-30T02:52:15.000Z",
            "id": "317831608914833409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Vinhedo http://t.co/vmyaOANm6X"
        },
        {
            "author_id": "52754050",
            "created_at": "2013-03-30T02:50:34.000Z",
            "id": "317831186699399168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Vinhedo http://t.co/W64e92ThAd"
        },
        {
            "author_id": "52754050",
            "created_at": "2013-03-30T02:48:35.000Z",
            "id": "317830688411881472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Vinhedo http://t.co/6djckLNNk9"
        },
        {
            "author_id": "52754050",
            "created_at": "2013-03-30T02:46:51.000Z",
            "id": "317830250547539968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Vinhedo http://t.co/wBMjzJpJxO"
        },
        {
            "author_id": "52754050",
            "created_at": "2013-03-30T02:44:25.000Z",
            "id": "317829640129495040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Vinhedo http://t.co/hbX6GQ0PFa"
        },
        {
            "author_id": "34208844",
            "created_at": "2013-03-30T02:43:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43963766,
                        -25.68492754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317829468766998528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje nas Cataratas do Igua\u00e7u. \"O Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI), no oeste do Paran\u00e1, bateu o recorde\u2026 http://t.co/Z7LYap2chf"
        },
        {
            "author_id": "34208844",
            "created_at": "2013-03-30T02:26:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43963766,
                        -25.68492754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317825184537137153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje conheci a famosa Cataratas do Igua\u00e7u. O Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI), no oeste do Paran\u00e1,\u2026 http://t.co/WoFc0eKc4j"
        },
        {
            "author_id": "23531577",
            "created_at": "2013-03-30T02:06:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "269537136",
                        "start": 3,
                        "username": "viagensandancas"
                    }
                ]
            },
            "id": "317820064428593152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @viagensandancas  Curta a nossa fanpage http://t.co/WYD9FXlbQU \u2026 e participe da nossa promo\u00e7\u00e3o: http://t.co/f9aQo2XtYy"
        },
        {
            "author_id": "296237916",
            "created_at": "2013-03-30T02:05:16.000Z",
            "id": "317819788271448064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei do parque municipal c a mah e jantei"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-03-30T01:57:55.000Z",
            "id": "317817934921744385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curta a nossa fanpage http://t.co/zv7k98hJSV e participe da nossa promo\u00e7\u00e3o: http://t.co/HakcnU65J3"
        },
        {
            "author_id": "144256123",
            "created_at": "2013-03-30T01:22:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.72766662,
                        -22.5236472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a52bcc9f4b1ceaa3"
            },
            "id": "317809123410460673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual dos Ervais (Ponta Por\u00e3, MS) http://t.co/KPiandO2Qt"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2013-03-30T01:09:21.000Z",
            "id": "317805715467149312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u batem hoje o recorde de visitantes do ano: O Parque Nacional do Igua\u00e7u bateu o re... http://t.co/TJVpLdBC5q #espiala"
        },
        {
            "author_id": "173588088",
            "created_at": "2013-03-30T01:00:59.000Z",
            "id": "317803607288340481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF) http://t.co/OjmlFbsJI3"
        },
        {
            "author_id": "70994528",
            "created_at": "2013-03-30T00:43:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "317799182532485122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lua linda! (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias) http://t.co/5S0LrNNrvU"
        },
        {
            "author_id": "70434478",
            "created_at": "2013-03-30T00:41:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "53250058",
                        "start": 25,
                        "username": "rapharoquee"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52391965,
                        -22.41396857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "317798645313441792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simples assim.. Familia. @rapharoquee #rc #family #love #brother #friend @ Floresta Estadual Edmundo\u2026 http://t.co/Only5P1MVa"
        },
        {
            "author_id": "22683505",
            "created_at": "2013-03-30T00:30:55.000Z",
            "id": "317796042785583105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es ajudam no combate a fogo em vegeta\u00e7\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: http://t.co/gXkcQfEoHu"
        },
        {
            "author_id": "105828427",
            "created_at": "2013-03-30T00:29:26.000Z",
            "id": "317795668431343616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es ajudam no combate a fogo em vegeta\u00e7\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/1ieUMLECny"
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2013-03-30T00:19:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317793167388864513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e agora tenho provas de que visitei as Cataratas. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/fESTlwBH0G"
        },
        {
            "author_id": "1152482174",
            "created_at": "2013-03-30T00:15:21.000Z",
            "id": "317792125913804801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Azul na gruta do Parque Nacional da Chapada Diamantina &lt;3\n\nJ\u00e1 foi?\n\nhttp://t.co/IsJiTu9SfG"
        },
        {
            "author_id": "33351240",
            "created_at": "2013-03-30T00:07:40.000Z",
            "id": "317790191257518081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor desde Paineiras, Parque nacional de Tijuca, Rio do Janeiro http://t.co/o1K8D0Ioa1"
        },
        {
            "author_id": "136640120",
            "created_at": "2013-03-29T23:59:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74811136,
                        -20.74285618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "317788079538728960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/sbSkjjyOsj"
        },
        {
            "author_id": "65048118",
            "created_at": "2013-03-29T23:57:57.000Z",
            "id": "317787745235914752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Perua\u00e7u - Janu\u00e1ria MG\n\nFoto: \"Virgem Santa\"\n\nBy: Apar\u00edcio Mansur http://t.co/ZhUsUZZuLw"
        },
        {
            "author_id": "52541387",
            "created_at": "2013-03-29T23:53:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "96556706",
                        "start": 4,
                        "username": "diariopopularRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "317786644184961024",
            "in_reply_to_user_id": "96556706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \u201c@diariopopularRS: Avi\u00f5es de grande porte atuam no combate \u00e0s chamas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/RtxAGtDTbT\u201d"
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2013-03-29T23:52:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317786259743453184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo turista e tomando um banho de energia boa. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Soh4FhbUG1"
        },
        {
            "author_id": "170647787",
            "created_at": "2013-03-29T23:38:18.000Z",
            "id": "317782800218615810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Brasil - RS: bombeiros voltam a combater inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/e1e57G6nfJ"
        },
        {
            "author_id": "128424641",
            "created_at": "2013-03-29T23:37:29.000Z",
            "id": "317782597352697856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente!!!! Q tristeza o inc\u00eandio destruindo a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "296237916",
            "created_at": "2013-03-29T23:32:00.000Z",
            "id": "317781214876545025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "190652014",
            "created_at": "2013-03-29T23:30:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.37686623,
                        -21.13356841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd4d228757bd2074"
            },
            "id": "317780798038212608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E subindo... @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os http://t.co/Z1c1OJhGHk"
        },
        {
            "author_id": "144622604",
            "created_at": "2013-03-29T23:24:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "127959062",
                        "start": 0,
                        "username": "AquieSeuLugarLS"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "2354674170",
                        "start": 17,
                        "username": "fcluansabussola"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "1317450122",
                        "start": 34,
                        "username": "poramoraochay"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "855449791",
                        "start": 49,
                        "username": "onelovegl"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "335958101",
                        "start": 60,
                        "username": "fc_luuanlovers"
                    }
                ]
            },
            "id": "317779377624580096",
            "in_reply_to_user_id": "127959062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AquieSeuLugarLS @fcluansabussola @poramoraochay @OneLoveGL @fc_luuanlovers eterna magia e as outras esqueci kkkk ah e tem o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "54314052",
            "created_at": "2013-03-29T23:21:39.000Z",
            "id": "317778610574483456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo a Serra de Ibiapaba, o Parque Nacional de Ubajara \u00e9 muito encantador, em pleno Cear\u00e1..."
        },
        {
            "author_id": "126724181",
            "created_at": "2013-03-29T23:04:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "405330e9eeda5f13"
            },
            "id": "317774331751043073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que pecado, que crime, continua o inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim."
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2013-03-29T23:00:04.000Z",
            "id": "317773180326531073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Santa Teresa - Uruguai.\n\nConta com uma \u00e1rea de 3.000 hectares e mais de dois milh\u00f5es... http://t.co/dVQIESffW4"
        },
        {
            "author_id": "192211660",
            "created_at": "2013-03-29T22:58:14.000Z",
            "id": "317772719192166400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#apaix\u00e3odeCristo em #Valinhos #2013 #catolico #sextafeirasanta @ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini http://t.co/1nB4kiFQwS"
        },
        {
            "author_id": "27144298",
            "created_at": "2013-03-29T22:56:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "83001686",
                        "start": 66,
                        "username": "Edersonnnnnnn"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "160306233",
                        "start": 81,
                        "username": "LuisCapusso"
                    }
                ]
            },
            "id": "317772268736479232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paix\u00e3o de Cristo #vinhedo (@ Parque Municipal Jaime Ferragut w/ @edersonnnnnnn @luiscapusso) http://t.co/CotwPXjyhe"
        },
        {
            "author_id": "978232082",
            "created_at": "2013-03-29T22:48:46.000Z",
            "id": "317770336303214593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival pioneiro no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Decorreu no passado dia 23 de Mar\u00e7o o 1\u00ba Festival de Caminh... http://t.co/8ci9v5eWnJ"
        },
        {
            "author_id": "216359043",
            "created_at": "2013-03-29T22:48:46.000Z",
            "id": "317770334541586432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival pioneiro no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Decorreu no passado dia 23 de Mar\u00e7o o 1\u00ba Festival de Caminh... http://t.co/5AFYxZajua"
        },
        {
            "author_id": "1137693476",
            "created_at": "2013-03-29T22:44:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.8829899,
                        -20.1387997
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86c1d1ddfce84a76"
            },
            "id": "317769161659002882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas Rupestres no Parque Nacional da Serra da Capivara s\u00e3o Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade pela Unesco: http://t.co/YKFq7Cbn8k\""
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2013-03-29T22:11:39.000Z",
            "id": "317760993084207104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Avi\u00f5es de grande porte atuam no combate \u00e0s chamas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/R1xdyz2DCF"
        },
        {
            "author_id": "1308570204",
            "created_at": "2013-03-29T22:10:37.000Z",
            "id": "317760736027869185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/TXh1TXpn6I"
        },
        {
            "author_id": "91351632",
            "created_at": "2013-03-29T22:02:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8,
                        -25.4999999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33228944b4424828"
            },
            "id": "317758593803878400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mirante #brothers #tamojunto marcelo_pipo pipoo000 tiagogagoo @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/1NPg6MuTPL"
        },
        {
            "author_id": "91351632",
            "created_at": "2013-03-29T21:57:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8,
                        -25.4999999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33228944b4424828"
            },
            "id": "317757440047316994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3o #bike #40km #mirante #70m @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LRaFSyrBQZ"
        },
        {
            "author_id": "353896577",
            "created_at": "2013-03-29T21:53:06.000Z",
            "id": "317756328439324672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou assistir a encena\u00e7\u00e3o da Paix\u00e3o de Cristo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "148881903",
            "created_at": "2013-03-29T21:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "348311718",
                        "start": 30,
                        "username": "igersPeru"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "317756233966813186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barranco atemporal #igersperu @igersperu @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/MQF45seEF1"
        },
        {
            "author_id": "108917751",
            "created_at": "2013-03-29T21:48:51.000Z",
            "id": "317755258463981568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Brigadeiro http://t.co/3pwNSg1p0c"
        },
        {
            "author_id": "332541536",
            "created_at": "2013-03-29T21:44:46.000Z",
            "id": "317754230242963456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque municipal com minha amg, ri dms man u.u"
        },
        {
            "author_id": "115721168",
            "created_at": "2013-03-29T21:39:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.07012939,
                        -14.55833014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "30554155c82e8b17"
            },
            "id": "317752856541274113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Conduru (Uru\u00e7uca, Bahia) http://t.co/0gmTV4SAW4"
        },
        {
            "author_id": "362515564",
            "created_at": "2013-03-29T21:20:59.000Z",
            "id": "317748242303549440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o pode ser considerada uma importante estrat\u00e9gia de gest\u00e3o do territ\u00f3rio e dos recursos naturais."
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2013-03-29T21:14:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "55344732",
                        "start": 16,
                        "username": "MaSerafini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317746650581970944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo desejos @MaSerafini @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/QqsfQVriVH"
        },
        {
            "author_id": "487736065",
            "created_at": "2013-03-29T21:11:21.000Z",
            "id": "317745818624983041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa \u00e9 parceiro da Miss\u00e3o Educativa a Mo\u00e7ambique 2013 http://t.co/2C9qcHfago"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-03-29T20:35:54.000Z",
            "id": "317736898674192384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, #MA, um lugar sob medida para os adeptos de esportes radicais. #dicadedestino #turismo"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2013-03-29T20:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "16997094",
                        "start": 104,
                        "username": "rentalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "317736266298953729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geres House encanto em Pleno Parque Nacional  - Gondoriz (Viana do Castelo)  http://t.co/hH6J2siSsJ via @rentalia"
        },
        {
            "author_id": "74986555",
            "created_at": "2013-03-29T20:29:57.000Z",
            "id": "317735400447823872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas estou um pouco preocupada,se estiver frio assim e ir no parque nacional...."
        },
        {
            "author_id": "95331884",
            "created_at": "2013-03-29T20:27:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82931105,
                        -15.4055708
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "317734807524212736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/Z6GGvwPqst"
        },
        {
            "author_id": "34105862",
            "created_at": "2013-03-29T20:24:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58012283,
                        -22.4747635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "317734046950096896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem de fim de semana (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://t.co/KZFVl7dXt4"
        },
        {
            "author_id": "879863893",
            "created_at": "2013-03-29T20:15:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.0289,
                        -8.355922
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "317731676644073472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho (PE) http://t.co/UYDxMYiwY9"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-03-29T20:00:04.000Z",
            "id": "317727882602496000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pinturas Rupestres no Parque Nacional da Serra da Capivara s\u00e3o Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade pela Unesco: http://t.co/fpH9ogm4vD"
        },
        {
            "author_id": "901900536",
            "created_at": "2013-03-29T19:55:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.72766662,
                        -22.5236472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a52bcc9f4b1ceaa3"
            },
            "id": "317726693303406594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual dos Ervais (Ponta Por\u00e3, MS) http://t.co/tfNxzToL90"
        },
        {
            "author_id": "270736349",
            "created_at": "2013-03-29T19:44:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "317724084081422337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 6 others http://t.co/23k6l7eW6J"
        },
        {
            "author_id": "15130115",
            "created_at": "2013-03-29T19:32:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "317721032179998721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/flSg6ucb72"
        },
        {
            "author_id": "968766343",
            "created_at": "2013-03-29T19:30:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98425745,
                        -22.46181694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "317720383094665216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus!!! @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos http://t.co/nDpZUW75FW"
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2013-03-29T19:30:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "55344732",
                        "start": 2,
                        "username": "MaSerafini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317720324542173184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @MaSerafini @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/xui8udgfx6"
        },
        {
            "author_id": "1199257483",
            "created_at": "2013-03-29T19:16:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "76451566",
                        "start": 4,
                        "username": "PaauloJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "317716924442218499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com @paaulojr (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 6 others) http://t.co/lDojK0kxtu"
        },
        {
            "author_id": "562274163",
            "created_at": "2013-03-29T19:15:57.000Z",
            "id": "317716779558387712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal la sanja"
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2013-03-29T19:08:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317714835288776704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um s\u00e1bio esse Santos Dumont @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gPMmJ3MTHZ"
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2013-03-29T19:03:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317713712716861441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panambi @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/KJdrdbJKTK"
        },
        {
            "author_id": "93410061",
            "created_at": "2013-03-29T19:03:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "317713657448513536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 4 others http://t.co/qwL6fNnnE3"
        },
        {
            "author_id": "125130206",
            "created_at": "2013-03-29T19:00:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8950495,
                        -23.5082847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "317712902452805633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou come\u00e7ar correr no parque municipal ! Segunda ! )"
        },
        {
            "author_id": "858046016",
            "created_at": "2013-03-29T18:38:46.000Z",
            "id": "317707421416054784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es de grande porte chegam para auxiliar no combate ao inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim... http://t.co/SljrIBbarZ"
        },
        {
            "author_id": "55344732",
            "created_at": "2013-03-29T18:33:01.000Z",
            "id": "317705972355313665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ao parque nacional do igua\u00e7u ver uma das sete maravilhas da natureza e... OPA, PERA! http://t.co/Bb3WkrSbnC"
        },
        {
            "author_id": "373257047",
            "created_at": "2013-03-29T18:28:44.000Z",
            "id": "317704894599532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meteo Ben\u00e1s: Parque Natural / Parque Nacional... http://t.co/7YwIdtsC0s"
        },
        {
            "author_id": "37764064",
            "created_at": "2013-03-29T18:28:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88519874,
                        -16.75887522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "317704759240966145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/zRIZCvdFTC"
        },
        {
            "author_id": "204899016",
            "created_at": "2013-03-29T18:12:17.000Z",
            "id": "317700757795241984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque #petr\u00f3polis #sis #chemula @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/BUaTyCs77v"
        },
        {
            "author_id": "156822942",
            "created_at": "2013-03-29T18:09:09.000Z",
            "id": "317699968217530368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Santa Teresa, no #Uruguai http://t.co/lQ9DiLDZhC"
        },
        {
            "author_id": "70144497",
            "created_at": "2013-03-29T17:59:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89811867,
                        -3.83878478
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "317697443229757440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NA CAVERNA DO ZIA! Kkkkkk #GrutadeUbajara #TrilhadeUbajaraAracaticum #SemanaSanta @ Parque Nacional de\u2026 http://t.co/PJsMTkj3vg"
        },
        {
            "author_id": "64590779",
            "created_at": "2013-03-29T17:38:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -91.18310965,
                        14.77053278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bdd35ba66cf104f7"
            },
            "id": "317692283053035521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torre Centro America @ Parque Municipal de Solol\u00e1 http://t.co/Hq939OJTGN"
        },
        {
            "author_id": "377176728",
            "created_at": "2013-03-29T17:33:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "317690953169240064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muuuuuuuitos baaaaaafosCom Graciane , haha (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/LtE29KyvCM"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-03-29T17:21:14.000Z",
            "id": "317687909081821184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto --&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/VwK0ar4TpR"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-29T17:21:13.000Z",
            "id": "317687904208056321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto --&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/6b7Ey5DB6C"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-03-29T17:21:12.000Z",
            "id": "317687902127652864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto --&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/TB0NvaRidy"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-03-29T17:21:12.000Z",
            "id": "317687902089932801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto --&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/Ph2a2qZWEX"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-29T17:21:12.000Z",
            "id": "317687902060564480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto --&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/edDHBAtvYZ"
        },
        {
            "author_id": "67463687",
            "created_at": "2013-03-29T17:21:00.000Z",
            "id": "317687850764226560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VZcK3eF6CW"
        },
        {
            "author_id": "67463687",
            "created_at": "2013-03-29T17:16:45.000Z",
            "id": "317686782286241792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/jVoIA6dhUt"
        },
        {
            "author_id": "258326687",
            "created_at": "2013-03-29T16:20:55.000Z",
            "id": "317672728406671361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas celebra unha xornada fotogr\u00e1fica para impulsar o retrato do medio natural - http://t.co/pQu32ctxsC"
        },
        {
            "author_id": "48227234",
            "created_at": "2013-03-29T16:20:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "317672573821415425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "design. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/kTMo7booC0"
        },
        {
            "author_id": "234794397",
            "created_at": "2013-03-29T16:18:46.000Z",
            "id": "317672190394900480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava caminhando l\u00e1 no parque municipal e agora to no marguerita"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-03-29T16:09:25.000Z",
            "id": "317669834215276544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIRCUITO DE CAMINHADA NA NATUREZA  EM TINGU\u00c1 E PARQUE MUNICIPAL DE NOVA IGUA\u00c7U http://t.co/sBhngKDAq7"
        },
        {
            "author_id": "392955921",
            "created_at": "2013-03-29T15:54:31.000Z",
            "id": "317666086411702272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabeei de chegar do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "338035086",
            "created_at": "2013-03-29T15:45:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57330732,
                        -23.86469357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "317663875883483136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui de cima j\u00e1 posso me ligar...(8) @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/z3tBVXXpl2"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-29T15:40:12.000Z",
            "id": "317662482632159232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No po\u00e7o do canyon malacara Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/XHS9uffltH"
        },
        {
            "author_id": "108181962",
            "created_at": "2013-03-29T15:36:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317661476737388545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar maravilhoso! Divino \u2600\ud83c\udf08 #cataratasdoiguacu @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/GIqPA53K7z"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2013-03-29T15:32:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98368772,
                        -22.44832552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "317660506880106496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os [pic]: http://t.co/MhUH2wqcnT"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2013-03-29T15:24:58.000Z",
            "id": "317658649692610560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe. Imagem linda de se ver!!! #MeuCariri http://t.co/42YlaCyw1Z"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2013-03-29T15:24:24.000Z",
            "id": "317658506293547009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma queda d'\u00e1gua croata: Queda d'\u00e1gua no Parque Nacional Krka, Cro\u00e1cia. L\u00e1 o uso p\u00fablico dos parques nacionais... http://t.co/YDCKc0UFTC"
        },
        {
            "author_id": "338106213",
            "created_at": "2013-03-29T15:15:16.000Z",
            "id": "317656207563321344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Prioridade \u00e9 impedir que o fogo atinja o canal mais pr\u00f3ximo\", afirma chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. Confira V\u00eddeo... http://t.co/5GCg3xLg0F"
        },
        {
            "author_id": "78092621",
            "created_at": "2013-03-29T15:11:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "36025030",
                        "start": 27,
                        "username": "mandymaia"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1278839061852180482",
                        "start": 40,
                        "username": "HerrSohn"
                    }
                ]
            },
            "id": "317655278755643393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ao ar livre... Com @mandymaia e @herrsohn (@ Parque Estadual de Vila Velha) [pic]: http://t.co/D5PxggiJS8"
        },
        {
            "author_id": "99955743",
            "created_at": "2013-03-29T15:07:21.000Z",
            "id": "317654215008866306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede do Parque Municipal da Grota Funda, Atibaia-SP http://t.co/Z3RraLmyCF"
        },
        {
            "author_id": "110529883",
            "created_at": "2013-03-29T14:56:20.000Z",
            "id": "317651444494893056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To querendo ir pro Villa ou Parque Municipal , Zuar um pouco e talz Affff , mas esses arrombados da HB t\u00e3o tudo dormindo"
        },
        {
            "author_id": "441331074",
            "created_at": "2013-03-29T14:51:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "2995239464",
                        "start": 9,
                        "username": "xDaanPierre"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64769258,
                        -27.21093653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "317650155480416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aqui com @xdaanpierre caminhando .-. (@ Parque Municipal Harry Hobus) http://t.co/dyNo9qkVla"
        },
        {
            "author_id": "528581406",
            "created_at": "2013-03-29T14:48:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "59156773",
                        "start": 75,
                        "username": "luansantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "317649385993420800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To indo por parque nacional, queria que o Lu estivesse comigo, ele o amar! @luansantana ele vai estar no meu pensamento"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2013-03-29T14:43:19.000Z",
            "id": "317648169930461185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma queda d'\u00e1gua croata: Queda d'\u00e1gua no Parque Nacional Krka, Cro\u00e1cia. L\u00e1 o uso p\u00fablico dos parques nacionais... http://t.co/97B2qqF6MV"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2013-03-29T14:43:19.000Z",
            "id": "317648166612770817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma queda d'\u00e1gua croata: Queda d'\u00e1gua no Parque Nacional Krka, Cro\u00e1cia. L\u00e1 o uso p\u00fablico dos parques nacionais... http://t.co/zBt2KFoxud"
        },
        {
            "author_id": "67517658",
            "created_at": "2013-03-29T14:34:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "50022011",
                        "start": 36,
                        "username": "maalenny"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317645857161879552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @maalenny http://t.co/yV53Z4nX7i"
        },
        {
            "author_id": "50022011",
            "created_at": "2013-03-29T14:32:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317645546699501569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 7 others http://t.co/tCP4sZietP"
        },
        {
            "author_id": "528581406",
            "created_at": "2013-03-29T14:30:42.000Z",
            "id": "317644994657804288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu, parque Nacional. http://t.co/rzjXJmrywq"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-03-29T14:28:21.000Z",
            "id": "317644401365106689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: bombeiros voltam a combater inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/qzsPuHajeo"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-03-29T14:28:21.000Z",
            "id": "317644399372795904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: bombeiros voltam a combater inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/IUFcERjytu"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2013-03-29T14:26:09.000Z",
            "id": "317643848362889217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: bombeiros voltam a combater inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/YfPqpItfIH"
        },
        {
            "author_id": "90496316",
            "created_at": "2013-03-29T14:25:24.000Z",
            "id": "317643660751675392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: bombeiros voltam a combater inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/8jLNs3mPwj"
        },
        {
            "author_id": "264435432",
            "created_at": "2013-03-29T14:19:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "264435432",
                        "start": 0,
                        "username": "ribasgus"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "69595272",
                        "start": 27,
                        "username": "jm_news"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "93916852",
                        "start": 36,
                        "username": "SistemaFAEP"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "31116114",
                        "start": 49,
                        "username": "KatiaAbreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "317642081411686400",
            "in_reply_to_user_id": "264435432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ribasgus @diariodoscampos @jm_news @SistemaFAEP @KatiaAbreu http://t.co/jXAKMdjTjE. Agora anexo a decis\u00e3o pela caducidade de uma Unidade"
        },
        {
            "author_id": "176892415",
            "created_at": "2013-03-29T14:13:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.50022027,
                        -9.38736186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "317640589896196096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNO! (@ Parque Municipal Josefa Coelho) http://t.co/UXKquM1uQd"
        },
        {
            "author_id": "20568891",
            "created_at": "2013-03-29T14:08:07.000Z",
            "id": "317639309370982400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual de Ibitipoca http://t.co/yWxgsOHchv"
        },
        {
            "author_id": "20568891",
            "created_at": "2013-03-29T14:02:59.000Z",
            "id": "317638018947235840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual de Ibitipoca http://t.co/lseqBbCAR0"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2013-03-29T14:01:48.000Z",
            "id": "317637721357180928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros retomam combate ao inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/WPDeAcPa6u"
        },
        {
            "author_id": "20568891",
            "created_at": "2013-03-29T14:01:41.000Z",
            "id": "317637690025721856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual de Ibitipoca http://t.co/Lr8b7DNIfW"
        },
        {
            "author_id": "72654741",
            "created_at": "2013-03-29T13:57:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44303312,
                        -7.21228768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "317636685540257792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Floresta Nacional do Araripe http://t.co/beqd2pA8mH"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2013-03-29T13:47:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "8110402",
                        "start": 115,
                        "username": "ultimosegundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "317634041547460608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares - Meio Ambiente - iG http://t.co/87503gmdp2 via @ultimosegundo"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-29T13:40:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "63255116",
                        "start": 62,
                        "username": "bzanette"
                    }
                ]
            },
            "id": "317632436987121664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao vivo do Parque Nacional do Igua\u00e7u, rep\u00f3rter Bruno Zanette (@bzanette) conversa com o diretor Jorge Pegoraro."
        },
        {
            "author_id": "313293464",
            "created_at": "2013-03-29T13:31:10.000Z",
            "id": "317630009105842176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma queda d'\u00e1gua croata: Queda d'\u00e1gua no Parque Nacional Krka, Cro\u00e1cia. L\u00e1 o uso p\u00fablico dos parques nacionais... http://t.co/PZMrRXw1Lg"
        },
        {
            "author_id": "91683271",
            "created_at": "2013-03-29T13:27:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "233671994",
                        "start": 34,
                        "username": "fundeparamos"
                    }
                ]
            },
            "id": "317629108450373632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural #Chingaza @fundeparamos http://t.co/Ltk07HtjLB"
        },
        {
            "author_id": "73090233",
            "created_at": "2013-03-29T13:04:56.000Z",
            "id": "317623410811367424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xunta | O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas celebra unha xornada fotogr\u00e1fica para impulsar o retra... http://t.co/pqXynhwEmp #galicia"
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2013-03-29T12:30:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "55344732",
                        "start": 42,
                        "username": "MaSerafini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317614734792851456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eeeee o// (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @maserafini) http://t.co/LN1nPZvpUD"
        },
        {
            "author_id": "55344732",
            "created_at": "2013-03-29T12:30:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317614727771590657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada @maia_ujsfoz, temos 2km de fila! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others) http://t.co/cLL4m1npY7"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2013-03-29T12:24:02.000Z",
            "id": "317613117108523008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Taim (RS) \u00e9 retomado nesta manh\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "554807048",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:38.000Z",
            "id": "317612513984405504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado http://t.co/RICxdgRXax"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:38.000Z",
            "id": "317612512088567810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009ccceb0... http://t.co/ICeJWFlZ2y"
        },
        {
            "author_id": "35972039",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:35.000Z",
            "id": "317612500789100544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009ccceb0... http://t.co/TQCdM0ENK3"
        },
        {
            "author_id": "449477678",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:35.000Z",
            "id": "317612498952015873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009ccceb0... http://t.co/DXRJwv1bsk"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:34.000Z",
            "id": "317612496770973696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado http://t.co/QO7EvE0qxF"
        },
        {
            "author_id": "449443536",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:34.000Z",
            "id": "317612495219081216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009ccceb0... http://t.co/SRmjWpIu5c"
        },
        {
            "author_id": "387441851",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:33.000Z",
            "id": "317612489208627201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009ccceb0... http://t.co/DLlM0LORQw"
        },
        {
            "author_id": "343212538",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:32.000Z",
            "id": "317612485437964288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009ccceb0... http://t.co/3dW8km0emX"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:31.000Z",
            "id": "317612483437293570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009ccceb0... http://t.co/uzXiz0GueV"
        },
        {
            "author_id": "331885479",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:31.000Z",
            "id": "317612481432403969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado"
        },
        {
            "author_id": "334865028",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:31.000Z",
            "id": "317612481327538178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:30.000Z",
            "id": "317612479469461505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ea... http://t.co/8TlNdK5EOh http://t.co/qFqFAGI4Lu"
        },
        {
            "author_id": "303917836",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:30.000Z",
            "id": "317612477770760193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009ccceb0... http://t.co/MTKmelvJtv"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:29.000Z",
            "id": "317612476285988865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CIENCIA] RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM500... http://t.co/h7jnRz6uQj"
        },
        {
            "author_id": "158889873",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:28.000Z",
            "id": "317612471382839297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009ccceb0... http://t.co/sn0KkLchN9"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:27.000Z",
            "id": "317612467209510912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado http://t.co/l8mJHzrWTZ"
        },
        {
            "author_id": "53276697",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:27.000Z",
            "id": "317612465884110849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009ccceb0... http://t.co/32RzlN9RRL"
        },
        {
            "author_id": "158920899",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:26.000Z",
            "id": "317612459894657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009ccceb0... http://t.co/i8KQLXFhqn"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:24.000Z",
            "id": "317612453229912064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009c... http://t.co/m5SFCzeqUS"
        },
        {
            "author_id": "83615149",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:23.000Z",
            "id": "317612450239361024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009ccceb0... http://t.co/hCSajKoMIR"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:23.000Z",
            "id": "317612448393867267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado http://t.co/Efs40hQ9Oj #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:10.000Z",
            "id": "317612394140532736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009ccceb0... http://t.co/KAW0Ksdu20"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:09.000Z",
            "id": "317612391179370497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009ccceb0... http://t.co/jyyP3g8VV9"
        },
        {
            "author_id": "80937256",
            "created_at": "2013-03-29T12:20:27.000Z",
            "id": "317612214511075328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado http://t.co/RKFWatlLja #TerraBrasil"
        },
        {
            "author_id": "519744807",
            "created_at": "2013-03-29T12:08:07.000Z",
            "id": "317609109396529152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas celebra unha xornada fotogr\u00e1fica para impulsar o retrato do medio natural. http://t.co/6f6lQVI5gj\""
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2013-03-29T12:03:30.000Z",
            "id": "317607946848710656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado http://t.co/XH3XateqZf"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2013-03-29T12:01:04.000Z",
            "id": "317607336086732800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Prioridade \u00e9 impedir que o fogo atinja o canal mais pr\u00f3ximo\", afirma chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/UJ585nqigb"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2013-03-29T12:00:37.000Z",
            "id": "317607221229932544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RioGS: \"Prioridade \u00e9 impedir que o fogo atinja o canal mais pr\u00f3ximo\", afirma chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/nQA2PynkZt"
        },
        {
            "author_id": "192346059",
            "created_at": "2013-03-29T12:00:29.000Z",
            "id": "317607190548598784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros recome\u00e7am combate a inc\u00eandio que atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS - Bom Dia Brasil http://t.co/Rh2cFOdeug"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-03-29T11:52:58.000Z",
            "id": "317605296686104576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Prioridade \u00e9 impedir que o fogo atinja o canal mais pr\u00f3ximo\", afirma chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Prob... http://t.co/k0UHE2zfVO"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2013-03-29T11:51:21.000Z",
            "id": "317604892602675200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Prioridade \u00e9 impedir que o fogo atinja o canal mais pr\u00f3ximo\", afirma chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/B6cM6OmZDU"
        },
        {
            "author_id": "40872202",
            "created_at": "2013-03-29T11:47:35.000Z",
            "id": "317603943825944578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Denali no Alasca. Maravilha. http://t.co/9gAZBWQhHs"
        },
        {
            "author_id": "176767978",
            "created_at": "2013-03-29T11:24:46.000Z",
            "id": "317598202876534785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas celebra unha xornada fotogr\u00e1fica para impulsar o retrato do medio natural. http://t.co/wpYvth3Z2k"
        },
        {
            "author_id": "193517225",
            "created_at": "2013-03-29T10:53:55.000Z",
            "id": "317590436640329728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada em 1986, a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica ocupa uma \u00e1rea entre as cidades de Rio Grande e Santa Vit\u00f3ria do Palmar."
        },
        {
            "author_id": "193517225",
            "created_at": "2013-03-29T10:52:51.000Z",
            "id": "317590170348175360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Rio Grande do Sul, j\u00e1 destruiu ao menos 1.400 hectares da reserva -\u00e1rea equivalente."
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-03-29T10:10:49.000Z",
            "id": "317579592573538305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-03-29T09:50:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "35524446",
                        "start": 124,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "317574509987233793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas v\u00e3o discutir medidas de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/GhQ0scMBBB via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "273522259",
            "created_at": "2013-03-29T09:27:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "214117577",
                        "start": 104,
                        "username": "ViajesyVacas"
                    }
                ]
            },
            "id": "317568645121323009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ja\u00fa (Amazonas): la belleza id\u00edlica de un para\u00edso natural  http://t.co/HQ9EBecOei via @ViajesyVacas"
        },
        {
            "author_id": "293416971",
            "created_at": "2013-03-29T09:15:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "214117577",
                        "start": 104,
                        "username": "ViajesyVacas"
                    }
                ]
            },
            "id": "317565603361722369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ja\u00fa (Amazonas): la belleza id\u00edlica de un para\u00edso natural  http://t.co/jnesf6bgtz via @ViajesyVacas"
        },
        {
            "author_id": "93655493",
            "created_at": "2013-03-29T09:03:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "214117577",
                        "start": 104,
                        "username": "ViajesyVacas"
                    }
                ]
            },
            "id": "317562737951637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ja\u00fa (Amazonas): la belleza id\u00edlica de un para\u00edso natural  http://t.co/k9rG6HZiuU via @ViajesyVacas"
        },
        {
            "author_id": "935406648",
            "created_at": "2013-03-29T09:03:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "214117577",
                        "start": 104,
                        "username": "ViajesyVacas"
                    }
                ]
            },
            "id": "317562562218717184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ja\u00fa (Amazonas): la belleza id\u00edlica de un para\u00edso natural  http://t.co/qZ0Dgn50ay via @ViajesyVacas"
        },
        {
            "author_id": "290603862",
            "created_at": "2013-03-29T08:58:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "214117577",
                        "start": 104,
                        "username": "ViajesyVacas"
                    }
                ]
            },
            "id": "317561309975674881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ja\u00fa (Amazonas): la belleza id\u00edlica de un para\u00edso natural  http://t.co/LlAI3Q8zvA via @ViajesyVacas"
        },
        {
            "author_id": "1280067948",
            "created_at": "2013-03-29T08:57:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "214117577",
                        "start": 104,
                        "username": "ViajesyVacas"
                    }
                ]
            },
            "id": "317561163212804096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ja\u00fa (Amazonas): la belleza id\u00edlica de un para\u00edso natural  http://t.co/c3l4SxQwCI via @ViajesyVacas"
        },
        {
            "author_id": "303184972",
            "created_at": "2013-03-29T08:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "214117577",
                        "start": 104,
                        "username": "ViajesyVacas"
                    }
                ]
            },
            "id": "317559942334779392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ja\u00fa (Amazonas): la belleza id\u00edlica de un para\u00edso natural  http://t.co/ICGQ36cmMb via @ViajesyVacas"
        },
        {
            "author_id": "522319131",
            "created_at": "2013-03-29T08:52:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "214117577",
                        "start": 104,
                        "username": "ViajesyVacas"
                    }
                ]
            },
            "id": "317559866317217792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ja\u00fa (Amazonas): la belleza id\u00edlica de un para\u00edso natural  http://t.co/aJPvxeqPvH via @ViajesyVacas"
        },
        {
            "author_id": "214117577",
            "created_at": "2013-03-29T08:47:15.000Z",
            "id": "317558561364393985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ja\u00fa (Amazonas): la belleza id\u00edlica de un para\u00edso natural  http://t.co/ZfOMOXgY1F"
        },
        {
            "author_id": "229327994",
            "created_at": "2013-03-29T08:11:08.000Z",
            "id": "317549471506505728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS: Fogo j\u00e1 consumiu 1,4 mil hectares do parque http://t.co/SZDgJZrC6v"
        },
        {
            "author_id": "44555328",
            "created_at": "2013-03-29T07:56:05.000Z",
            "id": "317545686302330881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GLOBO ECOLOGIA fala do Parque Estadual Mata dos Godoy e do Parque Arthur Thomas.MPG http://t.co/g2Tv7E2BRF"
        },
        {
            "author_id": "217908131",
            "created_at": "2013-03-29T07:00:31.000Z",
            "id": "317531700265623552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: \n\nUm inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, ... http://t.co/1bmv1LqqAM"
        },
        {
            "author_id": "303591584",
            "created_at": "2013-03-29T07:00:30.000Z",
            "id": "317531697568677888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: \n\nUm inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, ... http://t.co/peWcoEq8Ru"
        },
        {
            "author_id": "761989592",
            "created_at": "2013-03-29T03:52:56.000Z",
            "id": "317484495316066304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u263a risas lindas @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/lJC0uFv0VG"
        },
        {
            "author_id": "761989592",
            "created_at": "2013-03-29T03:25:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "194623261",
                        "start": 25,
                        "username": "julia_farol"
                    }
                ]
            },
            "id": "317477582687838209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo viaje juntitas @julia_farol !! #Thankyoumoreplease @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/JItBmcOxN8"
        },
        {
            "author_id": "60331599",
            "created_at": "2013-03-29T03:16:00.000Z",
            "id": "317475197198405632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @uolcelular: Inc\u00eadio destr\u00f3i 1.400 hectares em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS http://t.co/wgYawBufJU #UOL"
        },
        {
            "author_id": "334983099",
            "created_at": "2013-03-29T03:06:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9552546,
                        -19.890736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "317472863248580609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amorzao &lt;3 @ Parque Municipal http://t.co/AYUeXa3fBd"
        },
        {
            "author_id": "496071869",
            "created_at": "2013-03-29T02:28:38.000Z",
            "id": "317463280002138112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu deus ali perto da casa da minha tia http://t.co/2VZ2NCtKyr"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2013-03-29T02:25:56.000Z",
            "id": "317462597618237440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/Q1cadAwDVT"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2013-03-29T02:25:55.000Z",
            "id": "317462593738514432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/ekudhdT6Np"
        },
        {
            "author_id": "302644740",
            "created_at": "2013-03-29T02:25:34.000Z",
            "id": "317462506035638272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio que se espalha pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/0vQ1Xh30km"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2013-03-29T02:24:47.000Z",
            "id": "317462310912421889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dos pont\u00f5es capixabas - pancas es / \u00e1guia branca es http://t.co/Lr90KJ3jXC"
        },
        {
            "author_id": "496071869",
            "created_at": "2013-03-29T02:22:18.000Z",
            "id": "317461683478089728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu deus perto da casa da minha tia http://t.co/UJXzZ5SAt8"
        },
        {
            "author_id": "162592869",
            "created_at": "2013-03-29T02:20:57.000Z",
            "id": "317461343718490113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove a\u00e7\u00f5es na Semana da \u00c1gua no Paran\u00e1 http://t.co/yQkVrMBRs9"
        },
        {
            "author_id": "162592869",
            "created_at": "2013-03-29T02:20:06.000Z",
            "id": "317461132006801408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parna do Igua\u00e7u aguarda 25 mil visitantes no feriado da semana santa http://t.co/mj1e2vFSck"
        },
        {
            "author_id": "626581228",
            "created_at": "2013-03-29T02:15:46.000Z",
            "id": "317460039428349953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/IOrAwpABtY"
        },
        {
            "author_id": "263300582",
            "created_at": "2013-03-29T02:15:45.000Z",
            "id": "317460037482213377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/HOnZIf3ymp"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-03-29T02:10:41.000Z",
            "id": "317458760840908800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins\u00a0- Peru\u00edbe, S\u00e3o Paulo (by\u00a0ambiente.sp) http://t.co/xtNfnv4TDP"
        },
        {
            "author_id": "502166549",
            "created_at": "2013-03-29T02:00:13.000Z",
            "id": "317456125693935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/yoeXDdxcFw"
        },
        {
            "author_id": "331652869",
            "created_at": "2013-03-29T02:00:12.000Z",
            "id": "317456123684855810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/xpXxL7tzVJ"
        },
        {
            "author_id": "327595838",
            "created_at": "2013-03-29T02:00:11.000Z",
            "id": "317456118244855808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/q5k0Hzq53F"
        },
        {
            "author_id": "327597246",
            "created_at": "2013-03-29T02:00:10.000Z",
            "id": "317456116873322496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/4cInCHNp2q"
        },
        {
            "author_id": "327594007",
            "created_at": "2013-03-29T02:00:10.000Z",
            "id": "317456113735962624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/6wKwN4PHI0"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2013-03-29T02:00:09.000Z",
            "id": "317456110854496257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/RHB50CBpPt"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2013-03-29T02:00:08.000Z",
            "id": "317456107016699904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/gZD6aJvYT5"
        },
        {
            "author_id": "82354945",
            "created_at": "2013-03-29T02:00:08.000Z",
            "id": "317456104890171392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/pCLHexswSb"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2013-03-29T02:00:05.000Z",
            "id": "317456095163580416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fb Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim... http://t.co/1NIQk9p5FH"
        },
        {
            "author_id": "610068040",
            "created_at": "2013-03-29T01:59:35.000Z",
            "id": "317455970026541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/HIv7AQv7pr"
        },
        {
            "author_id": "594034312",
            "created_at": "2013-03-29T01:59:34.000Z",
            "id": "317455965807067136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/CrvhoH3OWV"
        },
        {
            "author_id": "233509672",
            "created_at": "2013-03-29T01:56:33.000Z",
            "id": "317455205023236098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Rio Grande do Sul, destruiu ao menos 1.400 hectares da res... http://t.co/xKwzyttVwi"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2013-03-29T01:56:25.000Z",
            "id": "317455172899061760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/Ob0QTii4qy"
        },
        {
            "author_id": "249367828",
            "created_at": "2013-03-29T01:56:21.000Z",
            "id": "317455153928208384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/biiETCUa5N"
        },
        {
            "author_id": "735626905",
            "created_at": "2013-03-29T01:41:51.000Z",
            "id": "317451505244463104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/1pjaWmwsLP"
        },
        {
            "author_id": "135988005",
            "created_at": "2013-03-29T01:26:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "2541846008",
                        "start": 133,
                        "username": "e_band"
                    }
                ]
            },
            "id": "317447675475800064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim | Cidades | http://t.co/3ToEfvN2ri - http://t.co/rXCVRvxjIX http://t.co/94vcymLUgn via @e_band"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2013-03-29T01:25:55.000Z",
            "id": "317447497486315520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/ekudhdT6Np"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2013-03-29T01:25:55.000Z",
            "id": "317447494437048320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/Q1cadAwDVT"
        },
        {
            "author_id": "120097751",
            "created_at": "2013-03-29T01:23:41.000Z",
            "id": "317446933478268930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bar do Raimundo sem bra\u00e7o @ Parque Estadual Do Biribiri http://t.co/cmlcaQgimg"
        },
        {
            "author_id": "327461763",
            "created_at": "2013-03-29T01:12:39.000Z",
            "id": "317444154844127234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim\nEstima-se que as chamas j\u00e1 tenham consumido pelo menos 30 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2013-03-29T01:07:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "77469764",
                        "start": 121,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "317442867348008960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronaves n\u00e3o chegam e inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (RS) est\u00e1 longe de ser controlado    http://t.co/BhdlkKjsp1 @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "115721168",
            "created_at": "2013-03-29T01:06:27.000Z",
            "id": "317442597029302272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera vou  me embrenhar no Parque Estadual da Serra do Conduru se eu n\u00e3o twittar at\u00e9 segunda chamem o resgate. Valeu."
        },
        {
            "author_id": "106920001",
            "created_at": "2013-03-29T01:03:10.000Z",
            "id": "317441770361327616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronaves com \u00e1gua n\u00e3o chegam e inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Rio Grande do Sul, est\u00e1 longe de ser... http://t.co/mTvIc8IBr5"
        },
        {
            "author_id": "50435425",
            "created_at": "2013-03-29T00:54:51.000Z",
            "id": "317439676002729984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio que j\u00e1 dura mais de 24 horas atinge a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/tojEPWX3iY"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2013-03-29T00:50:17.000Z",
            "id": "317438527023493120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim... http://t.co/1IWa0yulke"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-03-29T00:47:32.000Z",
            "id": "317437835089162240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Participe para ganhar um livro sobre o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Guia de Trilhas, Cachoeiras e Montanhas http://t.co/HakcnU65J3"
        },
        {
            "author_id": "29354905",
            "created_at": "2013-03-29T00:41:33.000Z",
            "id": "317436331536027648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. Estima-se que chamas j\u00e1 tenham consumido pelo menos 30 ha de vegeta\u00e7\u00e3o http://t.co/GsofCIEOws"
        },
        {
            "author_id": "570257254",
            "created_at": "2013-03-29T00:40:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "2541846008",
                        "start": 133,
                        "username": "e_band"
                    }
                ]
            },
            "id": "317436083501690881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim | Cidades | http://t.co/FYMwfRhV30 - http://t.co/x8bDI0yJWE http://t.co/oKAm7JCo1c via @e_band"
        },
        {
            "author_id": "539934266",
            "created_at": "2013-03-29T00:32:34.000Z",
            "id": "317434069287845889",
            "in_reply_to_user_id": "717882259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@happyrockdemi \u00e9 q tu sabe n\u00e9?? do parque nacional da serra da capivara, aqui no piau\u00ed. ent\u00e3o agente tem q estuda essa baga\u00e7a '-- chato"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-03-29T00:26:34.000Z",
            "id": "317432559564906497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nicho Legal: F\u00f3rum e Oficina do Monumento Natural do Arquip\u00e9lago das Ilhas Cagarras http://t.co/YMWeXpJYPw"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2013-03-29T00:25:56.000Z",
            "id": "317432398604292096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/ekudhdT6Np"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2013-03-29T00:25:55.000Z",
            "id": "317432395840225280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/Q1cadAwDVT"
        },
        {
            "author_id": "413572346",
            "created_at": "2013-03-29T00:25:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "70799317",
                        "start": 3,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "317432301636157440",
            "in_reply_to_user_id": "70799317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @UOL Inc\u00eandio destr\u00f3i 30 hectares em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS http://t.co/lPVlpCAEBv  #UOL"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2013-03-29T00:24:37.000Z",
            "id": "317432070467092480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 30 hectares em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS http://t.co/9mpM39uFaE #UOL"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-03-29T00:20:27.000Z",
            "id": "317431019676528641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto -&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/Tp68nAmqYj"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-29T00:20:26.000Z",
            "id": "317431016560140288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto -&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/5iCXTPtV2u"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-03-29T00:20:26.000Z",
            "id": "317431016048439296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto -&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/WP3AjQQ7Of"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-29T00:20:26.000Z",
            "id": "317431015746449408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto -&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/9r3jqfiFIJ"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-03-29T00:20:26.000Z",
            "id": "317431015700324352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto -&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/seCx92DrzH"
        },
        {
            "author_id": "520460809",
            "created_at": "2013-03-29T00:17:33.000Z",
            "id": "317430289578221569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/VAZig53xeM"
        },
        {
            "author_id": "113923937",
            "created_at": "2013-03-29T00:12:19.000Z",
            "id": "317428974890389505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal do cursinho querendo ir no Parque Municipal kkkkk n\u00e3o vou, \u00e9 claro.. fazer o que l\u00e1???"
        },
        {
            "author_id": "54237854",
            "created_at": "2013-03-28T23:49:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00236058,
                        -22.98013055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "317423322604384258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou o grande espet\u00e1culo \"A Paix\u00e3o de Cristo\" no Parque da festa do figo. @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/c0OFn53OzI"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2013-03-28T23:41:07.000Z",
            "id": "317421119923703808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim; veja fotos http://t.co/ken6K6hg19"
        },
        {
            "author_id": "128810432",
            "created_at": "2013-03-28T23:32:27.000Z",
            "id": "317418940471078912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um incendio grande atingiu a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do taim ;c"
        },
        {
            "author_id": "267818677",
            "created_at": "2013-03-28T23:30:03.000Z",
            "id": "317418338894626816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aparados da Serra, um local \u00fanico!\n\nO parque nacional de Aparados da Serra \u00e9 um conjunto de desfiladeiros na... http://t.co/INnaGcWijK"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2013-03-28T23:25:56.000Z",
            "id": "317417298933739520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/Q1cadAwDVT"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2013-03-28T23:25:55.000Z",
            "id": "317417294898798592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/ekudhdT6Np"
        },
        {
            "author_id": "147841013",
            "created_at": "2013-03-28T23:21:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3022112262",
                        "start": 0,
                        "username": "viagemmulheres"
                    }
                ]
            },
            "id": "317416248378003456",
            "in_reply_to_user_id": "456572978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ViagemMulheres to indo agora pra um safari fotogr\u00e1fico num parque nacional no norte de Goi\u00e1s. :) Depois, BH e Peru at\u00e9 o momento."
        },
        {
            "author_id": "30267537",
            "created_at": "2013-03-28T22:31:55.000Z",
            "id": "317403708008841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem de sat\u00e9lite mostra a pluma de fuma\u00e7a do inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS. http://t.co/a230G644I0"
        },
        {
            "author_id": "99745116",
            "created_at": "2013-03-28T22:30:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20663033,
                        -22.95187302
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "317403322707496960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Lagoa Rodrigo de Freitas #sky #city #RioJaneiro #nofilter @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/4sj732ZZa8"
        },
        {
            "author_id": "99745116",
            "created_at": "2013-03-28T22:26:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20663033,
                        -22.95187302
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "317402334407823360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca #RioJaneiro #nofilter @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/UFnBvzceJp"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2013-03-28T22:25:56.000Z",
            "id": "317402199544193024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/Q1cadAwDVT"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2013-03-28T22:25:55.000Z",
            "id": "317402196008370177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/ekudhdT6Np"
        },
        {
            "author_id": "347819293",
            "created_at": "2013-03-28T22:13:58.000Z",
            "id": "317399189569040384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A PRF est\u00e1 monitorando a fuma\u00e7a sobre a pista da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim e n\u00e3o descarta uma poss\u00edvel interdi\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito por seguran\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "1197432600",
            "created_at": "2013-03-28T22:13:20.000Z",
            "id": "317399030864941057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida #Saludable.  Mens sana in corpore #sano: Parque Nacional de Ruaha - Parque Nacional de Ruaha La... http://t.co/KI9PcyJeCR #Tanzania"
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2013-03-28T22:12:22.000Z",
            "id": "317398787830214657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A PRF est\u00e1 monitorando a fuma\u00e7a sobre a pista da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim e n\u00e3o descarta uma poss\u00edvel interdi\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito por seguran\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-03-28T21:52:36.000Z",
            "id": "317393811527577601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (RS)\" http://t.co/hVjt5AHD0Z"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-03-28T21:45:28.000Z",
            "id": "317392016734572545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares\" http://t.co/0YjvxZhyCn"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2013-03-28T21:38:28.000Z",
            "id": "317390255227535361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iporanga (SP) - Cachoeira no Petar - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira.  http://italianobras http://t.co/opmGVIQLRm"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2013-03-28T21:25:55.000Z",
            "id": "317387096790802432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/ekudhdT6Np"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2013-03-28T21:25:55.000Z",
            "id": "317387096379768834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/Q1cadAwDVT"
        },
        {
            "author_id": "234987153",
            "created_at": "2013-03-28T21:16:19.000Z",
            "id": "317384680280301569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/dUQVmoYFWD"
        },
        {
            "author_id": "321070043",
            "created_at": "2013-03-28T20:44:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "40042091",
                        "start": 79,
                        "username": "portalMSN"
                    }
                ]
            },
            "id": "317376681486725121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS atinge 700 hectares http://t.co/3tFZH7uZNu via @portalMSN"
        },
        {
            "author_id": "215386537",
            "created_at": "2013-03-28T20:28:50.000Z",
            "id": "317372731962294272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/vnPzrQ7xCB"
        },
        {
            "author_id": "120097751",
            "created_at": "2013-03-28T20:27:43.000Z",
            "id": "317372452864933888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Pr\u00e9 Casamento \u00e9 aqui... @ Parque Estadual Do Biribiri http://t.co/2e8V6N5t4E"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2013-03-28T20:24:55.000Z",
            "id": "317371747483672576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/Q1cadAwDVT"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2013-03-28T20:24:55.000Z",
            "id": "317371746988728320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/ekudhdT6Np"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-03-28T20:04:01.000Z",
            "id": "317366486236790785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica:  http://t.co/OXUW0XqH8r"
        },
        {
            "author_id": "6820532",
            "created_at": "2013-03-28T19:58:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317365073280647168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/2b36vLmA27"
        },
        {
            "author_id": "567225562",
            "created_at": "2013-03-28T19:51:33.000Z",
            "id": "317363350067630080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \u00c9 ou n\u00e3o \u00e9 uma boa dica para feriado? Boa tarde! http://t.co/uP6VgwymGk"
        },
        {
            "author_id": "295914856",
            "created_at": "2013-03-28T19:50:52.000Z",
            "id": "317363176175976449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/KssXlavMGV"
        },
        {
            "author_id": "95103940",
            "created_at": "2013-03-28T19:45:15.000Z",
            "id": "317361765790937089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS atinge 700 hectares http://t.co/fWSG5Vsys8 v\u00eda @_bol"
        },
        {
            "author_id": "163438826",
            "created_at": "2013-03-28T19:37:02.000Z",
            "id": "317359697655103489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas Not\u00edcias - Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/Sge86Ypl3b"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2013-03-28T19:35:08.000Z",
            "id": "317359219756109824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim; veja fotos http://t.co/ps3UHmJOnB"
        },
        {
            "author_id": "1226430078",
            "created_at": "2013-03-28T19:34:43.000Z",
            "id": "317359113342439424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plant\u00e3o\u2122 | Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/U3WaX8ebRL"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2013-03-28T19:24:55.000Z",
            "id": "317356646521257984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/ekudhdT6Np"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2013-03-28T19:24:54.000Z",
            "id": "317356640716341249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/Q1cadAwDVT"
        },
        {
            "author_id": "82110616",
            "created_at": "2013-03-28T19:23:29.000Z",
            "id": "317356284703809536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um rai... http://t.co/NsbQkjCBon"
        },
        {
            "author_id": "54784501",
            "created_at": "2013-03-28T19:21:53.000Z",
            "id": "317355882516201472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos meus, agora, 22 anos de vida, j\u00e1 vi DEZENAS de inc\u00eandios na Reserva Ecol\u00f3gica do Taim. Mais um agora, em fotos: http://t.co/16WlAyjsgy"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2013-03-28T19:21:00.000Z",
            "id": "317355660645892096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica:  http://t.co/CO2h900j80"
        },
        {
            "author_id": "347819293",
            "created_at": "2013-03-28T19:18:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "77469764",
                        "start": 110,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "317355140002758656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou - Terra Brasil  http://t.co/ILSl5lfflM via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2013-03-28T19:17:48.000Z",
            "id": "317354855373078528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS atinge 700 hectares http://t.co/5Jc3xu8kVz"
        },
        {
            "author_id": "347819293",
            "created_at": "2013-03-28T19:16:28.000Z",
            "id": "317354520659234816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja imagens do inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - Foto 1 - Galeria de Fotos http://t.co/XhbV6l7LXH"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-03-28T19:10:57.000Z",
            "id": "317353131891634176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS atinge 700 hectares:  http://t.co/PZDL1VUhOn"
        },
        {
            "author_id": "34383966",
            "created_at": "2013-03-28T19:09:07.000Z",
            "id": "317352672145596416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica atinge 700 hectares http://t.co/SsUdOeplzM"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2013-03-28T19:03:52.000Z",
            "id": "317351347592757248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yes!News - Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS atinge 700 hectares http://t.co/cBqnXPXWQR"
        },
        {
            "author_id": "41411550",
            "created_at": "2013-03-28T19:03:48.000Z",
            "id": "317351331671179264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou (Terra): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia ... http://t.co/Ss4VQMwCsS"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2013-03-28T19:03:26.000Z",
            "id": "317351238649921536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yes!News - Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS atinge 700 hectares http://t.co/MRzCk4nJWj"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2013-03-28T18:52:36.000Z",
            "id": "317348516089446401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS atinge 700 hectares http://t.co/hW6WnYbWbF"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2013-03-28T18:50:53.000Z",
            "id": "317348080133496833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[\u00daltimo Segundo] Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/3t5S4gsk75"
        },
        {
            "author_id": "272110077",
            "created_at": "2013-03-28T18:50:51.000Z",
            "id": "317348074605391872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/2QNM9HY7ik"
        },
        {
            "author_id": "333006434",
            "created_at": "2013-03-28T18:50:47.000Z",
            "id": "317348057341652992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um rai... http://t.co/3qkaqh2NaQ"
        },
        {
            "author_id": "306996428",
            "created_at": "2013-03-28T18:50:46.000Z",
            "id": "317348054032322560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um rai... http://t.co/FWxZCzxz0y"
        },
        {
            "author_id": "296281529",
            "created_at": "2013-03-28T18:50:45.000Z",
            "id": "317348050135822336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um rai... http://t.co/pRqwlQttNf"
        },
        {
            "author_id": "294775087",
            "created_at": "2013-03-28T18:50:45.000Z",
            "id": "317348047053017090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um rai... http://t.co/iYCinvFXTe"
        },
        {
            "author_id": "286317048",
            "created_at": "2013-03-28T18:50:44.000Z",
            "id": "317348043030687745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um rai... http://t.co/e8Fz0FEopH"
        },
        {
            "author_id": "222569206",
            "created_at": "2013-03-28T18:50:43.000Z",
            "id": "317348039255797762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um rai... http://t.co/01xxWUMb4p"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2013-03-28T18:50:42.000Z",
            "id": "317348035699036160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/ACT26Umoga"
        },
        {
            "author_id": "252774677",
            "created_at": "2013-03-28T18:50:41.000Z",
            "id": "317348030384840705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um rai... http://t.co/oGXVhbvZNM"
        },
        {
            "author_id": "124217367",
            "created_at": "2013-03-28T18:50:39.000Z",
            "id": "317348024806420481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WOPS \u25ba Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s... http://t.co/yJ0HaozJ2b"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-03-28T18:50:34.000Z",
            "id": "317348002387869697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um rai... http://t.co/oda8SNdNRw"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2013-03-28T18:50:33.000Z",
            "id": "317347997119823872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um rai... http://t.co/pZNm3CoUac"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2013-03-28T18:49:37.000Z",
            "id": "317347762301726720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou (Terra): Share With Friends:  |  | Ind\u00fastri... http://t.co/1RTS0O6CMz"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-03-28T18:45:47.000Z",
            "id": "317346799662813185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS atinge 700 hectares: O inc\u00eandio que se alastra pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) d... http://t.co/EZxAYDplOw"
        },
        {
            "author_id": "146064694",
            "created_at": "2013-03-28T18:43:58.000Z",
            "id": "317346341682556928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G+: Salvar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba http://t.co/3xHeOi1OGV"
        },
        {
            "author_id": "272941469",
            "created_at": "2013-03-28T18:43:20.000Z",
            "id": "317346183511166978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou (Terra): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia ... http://t.co/pjaD7MWGGa"
        },
        {
            "author_id": "55552211",
            "created_at": "2013-03-28T18:39:56.000Z",
            "id": "317345326908461056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geleiras na Argentina: 5 Noites + Caf\u00e9 + Trasfer + Excurs\u00e3o ao Parque Nacional. Parcele em at\u00e9 6x se http://t.co/mFybMmfT0d"
        },
        {
            "author_id": "62837508",
            "created_at": "2013-03-28T18:32:35.000Z",
            "id": "317343476817739778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS atinge 700 hectares http://t.co/0lEVXO4sMm"
        },
        {
            "author_id": "1291963742",
            "created_at": "2013-03-28T18:30:44.000Z",
            "id": "317343009379332096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/GAUDIkLcIq Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3g..."
        },
        {
            "author_id": "242613598",
            "created_at": "2013-03-28T18:27:41.000Z",
            "id": "317342243428106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcia: Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS atinge 700 hectares http://t.co/iVjRv869W4"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2013-03-28T18:27:06.000Z",
            "id": "317342097432780800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS atinge 700 hectares:  http://t.co/tPkXODocY7"
        },
        {
            "author_id": "95331884",
            "created_at": "2013-03-28T18:24:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82931105,
                        -15.4055708
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "317341377715384320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/ckM9BqcQMJ"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2013-03-28T18:23:21.000Z",
            "id": "317341154775547904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/GcqJUNfqht"
        },
        {
            "author_id": "294921760",
            "created_at": "2013-03-28T18:21:39.000Z",
            "id": "317340725387866112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/jCEEffIpqk"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2013-03-28T18:21:36.000Z",
            "id": "317340710993027072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um rai... http://t.co/3yAO48wEMk"
        },
        {
            "author_id": "331883120",
            "created_at": "2013-03-28T18:21:26.000Z",
            "id": "317340671495249920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/tbPC3ckWDj"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2013-03-28T18:21:20.000Z",
            "id": "317340643712180224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um rai... http://t.co/OG2ztwoWMG"
        },
        {
            "author_id": "295186069",
            "created_at": "2013-03-28T18:21:07.000Z",
            "id": "317340591912529920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/PIREiWBiVd"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2013-03-28T18:21:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340578264268800",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/KwvdNPJYSL #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340546383376386",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/EzF2gUwbZ8 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340541111123968",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/jT2iLYWt8z #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340515794309123",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/QQZyk0VEJV #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340505547632640",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/eowSME0eKB #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340495716163584",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/ekPlcFogWk #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "276076580",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340488258691072",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/aJXY20zn1K #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "275538453",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340481254203393",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/38Tbdntq2e #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "275537286",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340474195206144",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/MhMKsSjk9R #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "275536069",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340467152969729",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/phecTFqjUH #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "275535227",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340460408516608",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/V5W3wUlMOw #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "275534109",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340453538246657",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/zqnwzpeHHR #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "275531204",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340446919626752",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/1Gc4XuO4vb #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "275529777",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340435557265409",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/AHkC3H7pTz #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "274804181",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340420587810816",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/Fpg5Ynjlf6 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "274801334",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340412996116480",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/7THUylE3th #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:23.000Z",
            "id": "317340405127585794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um rai... http://t.co/umoeoCaZAm"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:22.000Z",
            "id": "317340403902849026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/qDOKX0w4bL"
        },
        {
            "author_id": "505289130",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:20.000Z",
            "id": "317340392813117440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ... http://t.co/2w0ZvmHaWE #Raynniere"
        },
        {
            "author_id": "228870545",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:18.000Z",
            "id": "317340385603108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ... http://t.co/3QbKxh1QMn #Raynniere"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:09.000Z",
            "id": "317340347497848832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um rai... http://t.co/uKUpZsjF07"
        },
        {
            "author_id": "138023810",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:08.000Z",
            "id": "317340342686990336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/mc8ZaGW509 #noticia #24h #news"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:04.000Z",
            "id": "317340327117729792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/xxBhDdKNvm"
        },
        {
            "author_id": "65888651",
            "created_at": "2013-03-28T18:19:54.000Z",
            "id": "317340283673124864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entender-blog RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim; veja fotos: Um inc\u00eandio que j\u00e1 dura mais de 24 ho... http://t.co/QLu5pmTDIx"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2013-03-28T18:19:53.000Z",
            "id": "317340281697603584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim; veja fotos: Um inc\u00eandio que j\u00e1 dura mais de ... http://t.co/mcj6YwzeoL"
        },
        {
            "author_id": "360257414",
            "created_at": "2013-03-28T18:19:52.000Z",
            "id": "317340277809487874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim; veja fotos: Um inc\u00eandio que j\u00e1 dura mais de 24 horas atinge a E... http://t.co/MjFqdtBoLM"
        },
        {
            "author_id": "569594505",
            "created_at": "2013-03-28T18:19:52.000Z",
            "id": "317340276865789952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim; veja fotos: Um inc\u00eandio que j\u00e1 dura mais de 24 horas atinge a E... http://t.co/b2eyDctb8o"
        },
        {
            "author_id": "554447662",
            "created_at": "2013-03-28T18:19:51.000Z",
            "id": "317340274382745600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim; veja fotos: Um inc\u00eandio que j\u00e1 dura mais de 24 horas atinge a E... http://t.co/32QNTsQ0aI"
        },
        {
            "author_id": "150366000",
            "created_at": "2013-03-28T18:14:56.000Z",
            "id": "317339037000151041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual de Vila Velha, PR\" http://t.co/92UPUmBOhb"
        },
        {
            "author_id": "40042091",
            "created_at": "2013-03-28T18:14:41.000Z",
            "id": "317338972005212162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS atinge 700 hectares http://t.co/dMmg0cCjf6"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2013-03-28T18:12:56.000Z",
            "id": "317338533734014976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: S\u00e3o Paulo - O inc\u00eandio que se alastra pela... http://t.co/K0xMmTHkVy"
        },
        {
            "author_id": "801281496",
            "created_at": "2013-03-28T18:12:56.000Z",
            "id": "317338530999308288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: S\u00e3o Paulo - O inc\u00eandio que se alastra pela... http://t.co/MBsQqkWLdr"
        },
        {
            "author_id": "586569938",
            "created_at": "2013-03-28T18:12:55.000Z",
            "id": "317338529057349632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: S\u00e3o Paulo - O inc\u00eandio que se alastra pela... http://t.co/6NRst7emSk"
        },
        {
            "author_id": "720180146",
            "created_at": "2013-03-28T18:12:55.000Z",
            "id": "317338529027981312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2013-03-28T18:12:54.000Z",
            "id": "317338525366378496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: S\u00e3o Paulo - O inc\u00eandio que se alastra pela... http://t.co/BmfHHWiVbG"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2013-03-28T18:12:54.000Z",
            "id": "317338523059503105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/GZbRyRqIyE"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2013-03-28T18:12:51.000Z",
            "id": "317338512611487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: S\u00e3o Paulo - O inc\u00eandio que se alastra... http://t.co/QLbCtl5Nm8"
        },
        {
            "author_id": "122717137",
            "created_at": "2013-03-28T18:06:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "928700565005197312",
                        "start": 35,
                        "username": "zerohora"
                    }
                ]
            },
            "id": "317336917895172097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem como n chorar vendo isso??? RT @zerohora: Imagens a\u00e9reas mostram a devasta\u00e7\u00e3o na reserva do Taim. http://t.co/eTiGe7AnGa"
        },
        {
            "author_id": "1285823768",
            "created_at": "2013-03-28T18:03:17.000Z",
            "id": "317336102585384961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou http://t.co/GtPwNSvweQ #terramobile"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-03-28T18:03:16.000Z",
            "id": "317336100165263360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: \n                  \nA \u00e1rea atingida pelo ... http://t.co/vKLKFUsClY"
        },
        {
            "author_id": "330395674",
            "created_at": "2013-03-28T17:58:45.000Z",
            "id": "317334962045063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim; veja fotos: Um inc\u00eandio que j\u00e1 dura mais de 24 horas atinge a E... http://t.co/wPDDF0xj84"
        },
        {
            "author_id": "160104311",
            "created_at": "2013-03-28T17:58:44.000Z",
            "id": "317334958085644289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim; veja fotos: Um inc\u00eandio que j\u00e1 dura mais de 24 horas atinge a E... http://t.co/7u4408mwFL"
        },
        {
            "author_id": "227475977",
            "created_at": "2013-03-28T17:50:56.000Z",
            "id": "317332995109421056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou http://t.co/zTSVohq07s"
        },
        {
            "author_id": "76651032",
            "created_at": "2013-03-28T17:49:07.000Z",
            "id": "317332540065214465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio que j\u00e1 dura mais de 24h atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim; veja fotos http://t.co/e1FKcFA9jF"
        },
        {
            "author_id": "793888598",
            "created_at": "2013-03-28T17:47:56.000Z",
            "id": "317332239761436672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Angola e UE assinam Conven\u00e7\u00e3o para recuperar Parque Nacional http://t.co/IeTUE0AC1P #govAngola"
        },
        {
            "author_id": "531411270",
            "created_at": "2013-03-28T17:41:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "908953170",
                        "start": 0,
                        "username": "mari_santos25"
                    }
                ]
            },
            "id": "317330584538054656",
            "in_reply_to_user_id": "908953170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@mari_santos25  vamonos al parque municipal no?"
        },
        {
            "author_id": "18435657",
            "created_at": "2013-03-28T17:38:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85222958,
                        -29.31339507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "317329915936649218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/hgFyXAFNrR"
        },
        {
            "author_id": "174362370",
            "created_at": "2013-03-28T17:25:15.000Z",
            "id": "317326531665989632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "700 hectares s\u00e3o consumidos pelo fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-03-28T17:19:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "317325134568488960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia reforma piscinas. http://t.co/65MrVuExmY"
        },
        {
            "author_id": "48757417",
            "created_at": "2013-03-28T17:04:29.000Z",
            "id": "317321307500994560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 no Portal de Zero Hora: Em V\u00eddeo: A devasta\u00e7\u00e3o da Reserva Ecol\u00f3gica do Taim, p/inc\u00eandio no Rio Grande do Sul.  \nhttp://t.co/YIVKDPimN0"
        },
        {
            "author_id": "37948019",
            "created_at": "2013-03-28T16:54:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "928700565005197312",
                        "start": 32,
                        "username": "zerohora"
                    }
                ]
            },
            "id": "317318890843688961",
            "in_reply_to_user_id": "13531162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bah. Bem foda. Puta estrago. RT @zerohora Imagens a\u00e9reas mostram a devasta\u00e7\u00e3o na reserva do Taim. http://t.co/aximamFeLU"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [HerrSohn].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "HerrSohn",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "HerrSohn"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [xDaanPierre].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "xDaanPierre",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "xDaanPierre"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [e_band].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "e_band",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "e_band"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [e_band].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "e_band",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "e_band"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [viagemmulheres].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "viagemmulheres",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "viagemmulheres"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Avar\u00e9, Brasil",
                "id": "3808e75b9aad7e5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Por\u00e3, Brasil",
                "id": "a52bcc9f4b1ceaa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Muria\u00e9, Brasil",
                "id": "dd4d228757bd2074",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teut\u00f4nia, Brasil",
                "id": "405330e9eeda5f13",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Divin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "86c1d1ddfce84a76",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matel\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "33228944b4424828",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilh\u00e9us, Brasil",
                "id": "30554155c82e8b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Chiapas, M\u00e9xico",
                "id": "bdd35ba66cf104f7",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449281945",
                "name": "Filmes e TV Online \u00ae",
                "username": "TelevanLocadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449289570",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "VeiculosTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449285825",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "TelevanVeiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171206906",
                "name": "Consultoria Cont\u00e1bil",
                "username": "PeritoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347547079",
                "name": "Camilo Andres Florez",
                "username": "El_Flipas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67026339",
                "name": "Adilson Bombom",
                "username": "adilsonbombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22683505",
                "name": "Diariamente",
                "username": "diariamente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52834402",
                "name": "Mateus Papini - twitch.tv/rograo",
                "username": "MateusPapini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512336",
                "name": "Igor Rodrigues",
                "username": "Igoropinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675080",
                "name": "Aline Kelly de Almeida",
                "username": "AlineKelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285043997",
                "name": "Vin\u00edcius Ribeiro",
                "username": "ViniciuRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113086481",
                "name": "L\u00e9o Pitta Guedes",
                "username": "leopittaguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67804385",
                "name": "Rosana Rios",
                "username": "RosanaRiosCP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59170077",
                "name": "Guilherme Logullo",
                "username": "GuiLogullo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68564574",
                "name": "Carlos",
                "username": "charlie_mikes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92966920",
                "name": "Allan Diego",
                "username": "allandiego7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192619287",
                "name": "Guto",
                "username": "xxguto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80623272",
                "name": "LODD",
                "username": "lodduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30752187",
                "name": "Luana",
                "username": "LuHFabrizio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19218137",
                "name": "Bruno Nogueira Costa",
                "username": "BrunoNog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54598996",
                "name": "Dan Costa",
                "username": "Dan_Costa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53518398",
                "name": "p\u00e9rola pamela em casa",
                "username": "petcavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54358269",
                "name": "Espa\u00e7o da Arte",
                "username": "espacodaarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143990124",
                "name": "Cerrado Not\u00edcias",
                "username": "cerradonoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563137069",
                "name": "viana",
                "username": "viana_alemao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29882818",
                "name": "Fer l\u00facida",
                "username": "Ferw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33671115",
                "name": "Hugo Pizaia",
                "username": "hpizaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72983132",
                "name": "Roberto Amorim",
                "username": "rjamorim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308029102",
                "name": "Nathaly",
                "username": "nathalyayal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627514844",
                "name": "Me Voy Turismo",
                "username": "MeVoyTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19916344",
                "name": "Nuno Cruz",
                "username": "nonuskroos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510339791",
                "name": "Suellen Costa",
                "username": "Suec_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151984352",
                "name": "R\u00e1dio Gua\u00edba",
                "username": "RdGuaibaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "264435432",
                "name": "Gustavo  Ribas",
                "username": "ribasgus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93916852",
                "name": "Sistema FAEP",
                "username": "SistemaFAEP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31116114",
                "name": "K\u00e1tia Abreu",
                "username": "KatiaAbreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "372920281",
                "name": "Kori Tour Viagens",
                "username": "KoriTourViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283147648",
                "name": "sou eu mesma, n\u00e3o uso rob\u00f4",
                "username": "maioliveiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170838791",
                "name": "Tonh\u00e3o Abrah\u00e3o",
                "username": "Carbonicman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52228277",
                "name": "luiz_moe",
                "username": "luiz_moe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75888819",
                "name": "Mwaa",
                "username": "_Mwaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28151697",
                "name": "Sapo Mo\u00e7ambique",
                "username": "sapo_mz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300263731",
                "name": "Mamede Leal Siqueira",
                "username": "MamedeAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260455280",
                "name": "Ag\u00eancia Amap\u00e1",
                "username": "agenciaap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231194293",
                "name": "Indica\u00e7\u00e3o de Canal",
                "username": "IndicacaoCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37981513",
                "name": "VideosdaHora",
                "username": "videosdahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342849417",
                "name": "MercadoBanana",
                "username": "MercadoBanana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353850050",
                "name": "Rygy",
                "username": "RygyBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92245316",
                "name": "Marcelo Teixeira",
                "username": "marcelotdeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52754050",
                "name": "Lygia Correia",
                "username": "lycorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143581005",
                "name": "Vanessa Hamdan",
                "username": "VanessaHamdan2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34208844",
                "name": "Delmiro Junior",
                "username": "delmirojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23531577",
                "name": "Camila M. Guerra",
                "username": "milamguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296237916",
                "name": "ydrathata",
                "username": "ydrathata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144256123",
                "name": "MB \ud83e\udd2a",
                "username": "marcosboveda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173588088",
                "name": "Agita Bras\u00edlia",
                "username": "agitabrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70994528",
                "name": "Kelly Arruda",
                "username": "KellyArruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70434478",
                "name": "Rodney Amorety",
                "username": "r_amorety",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53250058",
                "name": "Raphael",
                "username": "rapharoquee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105828427",
                "name": "Augusto Di Ramos",
                "username": "GutoRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152482174",
                "name": "Rog\u00e9rio F. Welter",
                "username": "RogerioFWelter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33351240",
                "name": "Andres Capdevila",
                "username": "renton2k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136640120",
                "name": "Eder",
                "username": "14ederpereira14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65048118",
                "name": "Apar\u00edcio Mansur",
                "username": "AparicioMansur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52541387",
                "name": "Cristina Fontes",
                "username": "crisflopes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96556706",
                "name": "Di\u00e1rio Popular",
                "username": "diariopopularRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170647787",
                "name": "Jocimara lima",
                "username": "Jocimarinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128424641",
                "name": "Luci\u00e9ri",
                "username": "Lucieri_LuArt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190652014",
                "name": "amteus",
                "username": "manhaninl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144622604",
                "name": "ga",
                "username": "fcluansumbeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127959062",
                "name": "tata",
                "username": "AquieSeuLugarLS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2354674170",
                "name": "@",
                "username": "fcluansabussola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317450122",
                "name": "Thain\u00e1",
                "username": "poramoraochay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855449791",
                "name": "Gusnata \u2661",
                "username": "onelovegl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335958101",
                "name": "luanlovers \u2604\ufe0f",
                "username": "fc_luuanlovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54314052",
                "name": "Maiso Dias",
                "username": "MaisoDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126724181",
                "name": "Mariana Moura",
                "username": "mariana_0301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192211660",
                "name": "Ney Santos",
                "username": "neysantosdesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27144298",
                "name": "Jefferson Gimenes",
                "username": "jegimenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83001686",
                "name": "Ederson Bueno",
                "username": "Edersonnnnnnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160306233",
                "name": "Luis Capusso",
                "username": "LuisCapusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978232082",
                "name": "Soraia Pereira",
                "username": "Arqsou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216359043",
                "name": "Forma\u00e7\u00e3o Modular",
                "username": "alcanenafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137693476",
                "name": "infadivinopolis",
                "username": "infadivinopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308570204",
                "name": "Lilian Reis",
                "username": "LilianReis31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91351632",
                "name": "herico junior",
                "username": "hericojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353896577",
                "name": "ana carolina",
                "username": "anaacmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148881903",
                "name": "Tattoo",
                "username": "AlunoTattoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348311718",
                "name": "IgersPer\u00fa",
                "username": "igersPeru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108917751",
                "name": "Luiz S\u00e9rgio Castro",
                "username": "OMalhete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332541536",
                "name": "Sara",
                "username": "_sarafran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115721168",
                "name": "\ud83e\udd21",
                "username": "MaluQuinzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362515564",
                "name": "Wilson M. Sousa Neto",
                "username": "Sousanetowm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55344732",
                "name": "mariana serafini",
                "username": "MaSerafini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487736065",
                "name": "Estimulo ONGD",
                "username": "estimuloongd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16997094",
                "name": "Rentalia",
                "username": "rentalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74986555",
                "name": "\u30cf\u30d5\u30a1\u30a8\u30e9",
                "username": "phamin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95331884",
                "name": "Alexandre Ribeiro",
                "username": "alxbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34105862",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz",
                "username": "joaolrferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879863893",
                "name": "alex silva",
                "username": "alecsandrolink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "901900536",
                "name": "\ud83e\udea8",
                "username": "ingridgr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736349",
                "name": "Gabriel Fontoura",
                "username": "G4brielFontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15130115",
                "name": "Taynara",
                "username": "taynara_mb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968766343",
                "name": "fernanda barreto",
                "username": "Fco_baladalouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199257483",
                "name": "tiffanyez0",
                "username": "tiffanyez0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76451566",
                "name": "Paulo Junior",
                "username": "PaauloJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562274163",
                "name": "Roberto ramirez",
                "username": "ramirezcroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93410061",
                "name": "senhora mundial",
                "username": "netobraaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125130206",
                "name": "joao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "jogpnxwe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858046016",
                "name": "BSCtv",
                "username": "bsctvonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373257047",
                "name": "Dani Mora",
                "username": "meteobenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37764064",
                "name": "Duarth Fernandes",
                "username": "_duarth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204899016",
                "name": "Layssa Azevedo",
                "username": "Layssaazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156822942",
                "name": "Fab\u00edola Alves",
                "username": "biocita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70144497",
                "name": "Renato Costa",
                "username": "renatoleilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64590779",
                "name": "\uf8ff\u24c7oberTitoHernandez\uf8ff",
                "username": "robertohl13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377176728",
                "name": "vai, victor",
                "username": "vaivctr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582920072",
                "name": "Pousada Bambu A\u00e7u",
                "username": "PousadaBambuAcu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67463687",
                "name": "Sebastian Giraldo",
                "username": "gicase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258326687",
                "name": "Andrea R",
                "username": "andredruski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48227234",
                "name": "Mateus Alves",
                "username": "teualves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234794397",
                "name": "Marina Starling",
                "username": "marinastarling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392955921",
                "name": "1996",
                "username": "Edson_Fernaande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338035086",
                "name": "Douglas Neves",
                "username": "douglas_nb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108181962",
                "name": "Priscila Cibils",
                "username": "pricibils",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144655074",
                "name": "Esquerdopata 4.0 turbinado",
                "username": "esquerdopata10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910787425",
                "name": "Mikaella Reis",
                "username": "lmikaellafcreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338106213",
                "name": "Portal In Foco RS",
                "username": "InFocoRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78092621",
                "name": "Alo\u00edsio Schiavon",
                "username": "akschiavon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36025030",
                "name": "Maia Amanda",
                "username": "mandymaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99955743",
                "name": "Aurelio Padovezi",
                "username": "apadovezi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110529883",
                "name": "SLComple\u274c",
                "username": "SLComplex_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441331074",
                "name": "V inicius Ferrero",
                "username": "FerreroVih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528581406",
                "name": "OU\u00c7A ASSIM NASCE UM B\u00caBADO \ud83e\udd43",
                "username": "NossoMundoLS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59156773",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "luansantana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107514943",
                "name": "Sociedade Formigas",
                "username": "oscipformigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67517658",
                "name": "duuh",
                "username": "duuhc18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50022011",
                "name": "Mariana Cunha",
                "username": "maalenny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92881701",
                "name": "tstparan\u00e1",
                "username": "tstparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90496316",
                "name": "L\u00e9o Ferreira",
                "username": "Ft_LeoFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176892415",
                "name": "Luana",
                "username": "PoulainLu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20568891",
                "name": "Marcelo Balbio",
                "username": "balbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72654741",
                "name": "\u00c9rica.",
                "username": "Ericagsilvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313293464",
                "name": "Maria Tereza",
                "username": "TerezaEcoArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91683271",
                "name": "Camilo Sandino",
                "username": "sandino11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233671994",
                "name": "FUNDEPARAMOS",
                "username": "fundeparamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73090233",
                "name": "GaliciaNews",
                "username": "GaliciaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554807048",
                "name": "Negona Reipert",
                "username": "negona_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35972039",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "k43g0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449477678",
                "name": "52745 REAIS,14DIAS",
                "username": "52745reais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449443536",
                "name": "O vencedor",
                "username": "ovencedorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387441851",
                "name": "Sergio",
                "username": "recomendocomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343212538",
                "name": "Itamar Marcos",
                "username": "Futuroagora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331885479",
                "name": "Paulinha",
                "username": "paulinhaaaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334865028",
                "name": "oscar",
                "username": "oscar2361",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303917836",
                "name": "Karicas Conk\u00e1",
                "username": "prazery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158889873",
                "name": "Roberto Vindica",
                "username": "vindicara25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53276697",
                "name": "Marco Asa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcoasa100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158920899",
                "name": "Alex Fernando",
                "username": "AlexFernandoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83615149",
                "name": "F\u00e1bio Cabral",
                "username": "FabioAmbiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80937256",
                "name": "Terra",
                "username": "Terra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "519744807",
                "name": "Asociaci\u00f3n NAVEGA",
                "username": "AsocNAVEGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192346059",
                "name": "Elizete",
                "username": "lizetsuzana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40872202",
                "name": "Flavio Ortigao",
                "username": "Flavortigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193517225",
                "name": "Rafael Ferreira",
                "username": "rafa___ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273522259",
                "name": "Raimon M.",
                "username": "AmArte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214117577",
                "name": "ViajesyVacaciones.es",
                "username": "ViajesyVacas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293416971",
                "name": "turentacar",
                "username": "turentacar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93655493",
                "name": "Rub\u00e9n Salcedo \u00ae",
                "username": "rbnsalcedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935406648",
                "name": "Dis-parados",
                "username": "Dis_parados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290603862",
                "name": "carlos garc\u00eda-conde",
                "username": "carlosgconde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280067948",
                "name": "demotravelling",
                "username": "demotravelling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303184972",
                "name": "cruceroviajes",
                "username": "cruceros_viajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522319131",
                "name": "Centro del viajero",
                "username": "Centroviajero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229327994",
                "name": "eduardo calderini",
                "username": "ecalderini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44555328",
                "name": "EDu.ducaDU",
                "username": "ducadu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217908131",
                "name": "\ud83d\ude1cS U R T A D O\ud83e\udd2a",
                "username": "phellipeas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303591584",
                "name": "News 24hs",
                "username": "d0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761989592",
                "name": "Bian Corazon",
                "username": "BianCorazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194623261",
                "name": "Julia Melo",
                "username": "julia_farol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60331599",
                "name": "Ary AntiPT",
                "username": "arykara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334983099",
                "name": "Brad Faria",
                "username": "BrandonFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496071869",
                "name": "Gabi Beliso \u270c",
                "username": "GabiBeliso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94119783",
                "name": "FOLHA DO ES",
                "username": "folhadoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53145664",
                "name": "jackson rangel",
                "username": "jacksonrangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302644740",
                "name": "Fernando De Carvalho",
                "username": "fnandodcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162592869",
                "name": "La\u00edse Carvalho",
                "username": "Ladocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626581228",
                "name": "DANIEL",
                "username": "akiposso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263300582",
                "name": "Redentor Prote\u00e7\u00e3o",
                "username": "RedentorEPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502166549",
                "name": "Jesse Morais",
                "username": "JesseMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331652869",
                "name": "gilmarfbomfim",
                "username": "gilmarfbomfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327595838",
                "name": "elayne duran",
                "username": "elayneduran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327597246",
                "name": "carmen brum",
                "username": "carmelita_brum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327594007",
                "name": "Sibele Noa",
                "username": "sibelenoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82354945",
                "name": "m\u00c1RCIOpEREIRA",
                "username": "marciopereira61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190915439",
                "name": "Bianca Patricia",
                "username": "biancazt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610068040",
                "name": "TEMA",
                "username": "ongtema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594034312",
                "name": "Auton Solu\u00e7\u00f5es Ambientais",
                "username": "autonambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233509672",
                "name": "Nathan Silva",
                "username": "Nathan_pcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249367828",
                "name": "AnonimodeUbatuba",
                "username": "anonimo_Ubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735626905",
                "name": "Michelle Barbosa",
                "username": "Michelle210997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135988005",
                "name": "ROCHA ADVOGADO",
                "username": "rocha_lcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120097751",
                "name": "Gui Soares",
                "username": "guisoaresfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327461763",
                "name": "Braga Ferreira",
                "username": "dlsnfbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106920001",
                "name": "Reinaldo Cruz #EPJuliette \ud83c\udf35",
                "username": "Reinaldo_Cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50435425",
                "name": "Eco4u",
                "username": "Eco4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29354905",
                "name": "Tuca",
                "username": "TucaRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570257254",
                "name": "eustaquio aires",
                "username": "eustaquio_aires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539934266",
                "name": "k",
                "username": "mistakesgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413572346",
                "name": "Big Frutas Curitiba",
                "username": "Big_Frutas_CTBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "520460809",
                "name": "Circuito Paulista",
                "username": "Circuitopta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113923937",
                "name": "Rita Fernandes",
                "username": "rihfernandees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54237854",
                "name": "Claiton",
                "username": "ClaitonSerafim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128810432",
                "name": "Matheus .",
                "username": "matheuusreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267818677",
                "name": "Sua Trip",
                "username": "SuaTrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147841013",
                "name": "Diego P.",
                "username": "diegospaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30267537",
                "name": "apolo11.com",
                "username": "siteapolo11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99745116",
                "name": "Yolanda V\u00e1zquez",
                "username": "SholitaVG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347819293",
                "name": "Stela Maris",
                "username": "stelamaris_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197432600",
                "name": "Saludabilis",
                "username": "Saludabilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120108570",
                "name": "Diego Trambaioli",
                "username": "diegotrambaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234987153",
                "name": "Rio Grande do Sul",
                "username": "riogrande_dosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321070043",
                "name": "Edson Mazzei",
                "username": "MazzeiEdson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "215386537",
                "name": "Pelotas Center",
                "username": "pelotas_center",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6820532",
                "name": "Kaka Souza",
                "username": "kakasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567225562",
                "name": "Buthier",
                "username": "onbuthier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295914856",
                "name": "@thiagopassos",
                "username": "thisp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95103940",
                "name": "Odila Garcia",
                "username": "odilagarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163438826",
                "name": "Luiz Henrique L. Gomes",
                "username": "alemao_marau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226430078",
                "name": "Radio Cidade FM",
                "username": "RadioCidadeFM3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82110616",
                "name": "Seu Link",
                "username": "seulinkoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54784501",
                "name": "Voc\u00ea",
                "username": "turcatoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397560450",
                "name": "jornaisemserie",
                "username": "Vitoria_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34383966",
                "name": "Tribuna Not\u00edcias",
                "username": "tribuna_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167269081",
                "name": "YesbananasNews",
                "username": "yesbananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41411550",
                "name": "LaloTadeu",
                "username": "dizconta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272110077",
                "name": "Luan Matheus",
                "username": "LuaNmrv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333006434",
                "name": "yuri sarto",
                "username": "yurisarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306996428",
                "name": "Markos Gnoll",
                "username": "MarkosGnoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296281529",
                "name": "Jorge Miguel",
                "username": "JoorgeMiiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294775087",
                "name": "oi, sou joao flavio\u263a",
                "username": "soujoaoflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286317048",
                "name": "victor de borba",
                "username": "victordeborbaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222569206",
                "name": "Jullia",
                "username": "JulliaKeeny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252774677",
                "name": "R\u00e1dio Continental",
                "username": "continental1520",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124217367",
                "name": "L\u00ea Indignada",
                "username": "LeIndignada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146064694",
                "name": "Ricardo R. Camillo",
                "username": "Ricardorcamillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272941469",
                "name": "rafael",
                "username": "laudenir77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55552211",
                "name": "\u1d39\u2071\u1d4d\u1d58\u1d49\u02e1",
                "username": "local22miguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62837508",
                "name": "W.A.S.",
                "username": "SantosWecsley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291963742",
                "name": "Sucesso Dinheiro",
                "username": "SucessoFortuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242613598",
                "name": "@AntiAlone *-*",
                "username": "AntiAlone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294921760",
                "name": "Vitu",
                "username": "olhavitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331883120",
                "name": "isahgatinh",
                "username": "isahgatinh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295186069",
                "name": "Augusto",
                "username": "4g7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280504996",
                "name": "VEJAM TV ONLINE 0800",
                "username": "VejaTvOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276076580",
                "name": "braviturturismo",
                "username": "braviturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275538453",
                "name": "saojose_turismo",
                "username": "saojose_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275537286",
                "name": "saojoseturismo",
                "username": "saojoseturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275536069",
                "name": "saojose_viagens",
                "username": "saojose_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275535227",
                "name": "saojoseviagens",
                "username": "saojoseviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275534109",
                "name": "abc_viagens",
                "username": "abc_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275531204",
                "name": "abcviagens",
                "username": "abcviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275529777",
                "name": "braviturviagens",
                "username": "braviturviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274804181",
                "name": "express_vip",
                "username": "express_vip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274801334",
                "name": "expressvip",
                "username": "expressvip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505289130",
                "name": "Raynniere Makepeace",
                "username": "raynniere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228870545",
                "name": "Raynniere Makepeace",
                "username": "makepeace4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138023810",
                "name": "Feed 24h",
                "username": "feed24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65888651",
                "name": "ADSOARES",
                "username": "ADSOARESCORCORA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360257414",
                "name": "Igor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Igor_Pereirads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569594505",
                "name": "Brasil Mega Store",
                "username": "BrasilMegaStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554447662",
                "name": "Suce$$o 7",
                "username": "sucessosete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150366000",
                "name": "Brazilian Experience",
                "username": "brazilianexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801281496",
                "name": "Representantes",
                "username": "Insetzenrep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586569938",
                "name": "Noticias de Vitoria",
                "username": "GVitoriaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720180146",
                "name": "Sociedade Beta News",
                "username": "sbetanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323523013",
                "name": "Record News",
                "username": "tvrecordnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122717137",
                "name": "pcr",
                "username": "paulinhainha21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928700565005197312",
                "name": "Jornal Zero Hora",
                "username": "zerohora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285823768",
                "name": "jonas rocha",
                "username": "jonasrocha_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330395674",
                "name": "Matheus #BetaLab",
                "username": "83Matheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160104311",
                "name": "\u23f3",
                "username": "Retifiudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227475977",
                "name": "Esporte Fant\u00e1stico",
                "username": "esporte_fantast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76651032",
                "name": "Band.com.br",
                "username": "portaldaband",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "793888598",
                "name": "Mwangole XXI",
                "username": "Mwangole21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531411270",
                "name": "Pedrogol",
                "username": "PedroJosSnchez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908953170",
                "name": "Mari Santitos Menayo",
                "username": "mari_santos25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18435657",
                "name": "Lucas Estrela",
                "username": "lucas_estrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174362370",
                "name": "Record TV RS",
                "username": "recordrsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48757417",
                "name": "Altino Correia",
                "username": "altinocorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37948019",
                "name": "M\u00e1rcio Neves",
                "username": "marcio_neves",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "318046890006573056",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0kl3meklvi8u7154gkzcv2wgbstx9",
        "oldest_id": "317318890843688961",
        "result_count": 500
    }
}