{
    "data": [
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:51.000Z",
            "id": "308902927278424066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/rmRfYWT5jV"
        },
        {
            "author_id": "333006434",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:50.000Z",
            "id": "308902921481887744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/3rbyC4Povg"
        },
        {
            "author_id": "306996428",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:49.000Z",
            "id": "308902920039059457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/EAG6J2r68y"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:49.000Z",
            "id": "308902919082745856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/q6WlQiBQ4T"
        },
        {
            "author_id": "296281529",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:49.000Z",
            "id": "308902917560221697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/Xf6QSiNSZM"
        },
        {
            "author_id": "294775087",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:48.000Z",
            "id": "308902915924451328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/ly275DIy4H"
        },
        {
            "author_id": "286317048",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:48.000Z",
            "id": "308902913554653184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/aVs2sQihpc"
        },
        {
            "author_id": "222569206",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:47.000Z",
            "id": "308902911612702720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/3CJpfFQ1dQ"
        },
        {
            "author_id": "252774677",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:46.000Z",
            "id": "308902905702932480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/aeVACUCC8X"
        },
        {
            "author_id": "124217367",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:45.000Z",
            "id": "308902900342616064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WOPS \u25ba Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estado... http://t.co/XIZ4edWUPm"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:43.000Z",
            "id": "308902893304569857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/VcvhPNZB9o"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:42.000Z",
            "id": "308902889592594432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/3iBYWWzwes"
        },
        {
            "author_id": "225917749",
            "created_at": "2013-03-05T11:26:54.000Z",
            "id": "308901430809481216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas Not\u00edcias\u2122 | Foto do dia: Eros\u00e3o - National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon,... http://t.co/spRVuHuauS"
        },
        {
            "author_id": "55536783",
            "created_at": "2013-03-05T11:22:17.000Z",
            "id": "308900266365812736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual Ilhabela http://t.co/5Gshj5Awj4"
        },
        {
            "author_id": "171187322",
            "created_at": "2013-03-05T11:09:24.000Z",
            "id": "308897023648751616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/COluvdyTul"
        },
        {
            "author_id": "71678482",
            "created_at": "2013-03-05T10:55:29.000Z",
            "id": "308893522621251584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ler para crer... Sobre a refloresta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/ZLoIIUC9vC"
        },
        {
            "author_id": "112836789",
            "created_at": "2013-03-05T10:23:58.000Z",
            "id": "308885591070736384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova \u00e1rea protegida inviabiliza minera\u00e7\u00e3o na Serra da Moeda - http://t.co/X5SydyhAzl"
        },
        {
            "author_id": "31433671",
            "created_at": "2013-03-05T10:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "18938394",
                        "start": 19,
                        "username": "catracalivre"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94907363,
                        -19.92591738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "308882185866334208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp #pr e #rj Via \"@catracalivre: Ajude a natureza: trabalhe como volunt\u00e1rio em um parque nacional http://t.co/Vv53TE7sOD #socioambiental\""
        },
        {
            "author_id": "635619807",
            "created_at": "2013-03-05T09:57:19.000Z",
            "id": "308878886387716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da floresta nova - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/JoE7VQtcGc"
        },
        {
            "author_id": "1164081727",
            "created_at": "2013-03-05T09:43:55.000Z",
            "id": "308875511306788864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanz\u00e2nia : Voo de bal\u00e3o no Parque Nacional de Serengeti  http://t.co/KCSL6Er5IE"
        },
        {
            "author_id": "53772716",
            "created_at": "2013-03-05T09:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "18938394",
                        "start": 3,
                        "username": "catracalivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "308872076276678656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @catracalivre: Ajude a natureza: trabalhe como volunt\u00e1rio em um parque nacional http://t.co/NxNfB6L9te #socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2013-03-05T09:01:21.000Z",
            "id": "308864798525894656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Ajude a natureza: trabalhe como volunt\u00e1rio em um parque nacional http://t.co/EkREjQeN2Y #socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "298837942",
            "created_at": "2013-03-05T08:02:15.000Z",
            "id": "308849928032108544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 04/03/2013 20:00: CB Morretes || Busca de pessoa -&gt; Morro TRILHA NOROESTE DO COMPLEXO  MARUMBI, 0000, PARQUE ESTADUAL MARUMBI, Morretes"
        },
        {
            "author_id": "366257278",
            "created_at": "2013-03-05T08:00:32.000Z",
            "id": "308849497088344066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a refloresta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/RzncBXs8jn"
        },
        {
            "author_id": "1172471756",
            "created_at": "2013-03-05T07:02:34.000Z",
            "id": "308834909475188736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: Parque Nacional de Cabrera http://t.co/GhdVV4fNeE"
        },
        {
            "author_id": "64748772",
            "created_at": "2013-03-05T04:49:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57540591,
                        -23.03173203
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "308801523620651008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es (Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo) http://t.co/7jImioBukr"
        },
        {
            "author_id": "163352338",
            "created_at": "2013-03-05T04:25:10.000Z",
            "id": "308795296001970176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/zS1zbjxl8I"
        },
        {
            "author_id": "74276360",
            "created_at": "2013-03-05T03:45:36.000Z",
            "id": "308785339726712832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental Lado do Ju\u00e1! Responsabilidade de quem?????? http://t.co/dlmPlrCdYS"
        },
        {
            "author_id": "226612663",
            "created_at": "2013-03-05T02:45:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2889106,
                        -20.3455856
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "308770088520138752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/d204FtxunH um dia eu vou l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "218654739",
            "created_at": "2013-03-05T02:13:08.000Z",
            "id": "308762070269194240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isabela Vilharba- Mikael Queiroz- Anderson Paix\u00e3o! COMBINADO ? \nTrilhas_Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o_ P\u00e9 na Estrada"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2013-03-05T01:32:19.000Z",
            "id": "308751797709852672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/sznJbRulR0 Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses faz parte do programa de turismo nos Parques. Maranh\u00e3o Brasil"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-03-05T01:17:32.000Z",
            "id": "308748077857136640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prof Sergio rebate, na C\u00e2mara dos Deputados, proibi\u00e7\u00e3o de entrada de ve\u00edculos no Parque do Igua\u00e7u - http://t.co/mMngzivXjL"
        },
        {
            "author_id": "130505863",
            "created_at": "2013-03-05T01:16:31.000Z",
            "id": "308747821849407489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibitipoca, j\u00e1 tinha ouvido falar.\n\nGostei do que a cidade oferece, aventura e divers\u00e3o. http://t.co/YZ39d5wE2r"
        },
        {
            "author_id": "561938909",
            "created_at": "2013-03-05T00:52:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "8802752",
                        "start": 124,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "308741766499168256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Ve\u00edculos de turismo poder\u00e3o entrar no Parque Nacional at\u00e9 o fim do ano - not\u00edcias em Paran\u00e1 http://t.co/AoUE9JXFzU via @g1"
        },
        {
            "author_id": "100078441",
            "created_at": "2013-03-05T00:51:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9344226,
                        -19.72338037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "308741540963041283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro http://t.co/PgihmmpZW6"
        },
        {
            "author_id": "135250367",
            "created_at": "2013-03-05T00:28:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "18938394",
                        "start": 127,
                        "username": "catracalivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "308735612104609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a natureza: trabalhe como volunt\u00e1rio em um parque nacional \u00ab Catraca Livre \u2013 S\u00e3o Paulo Gr\u00e1tis http://t.co/4H66UGgELX via @catracalivre"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2013-03-05T00:17:24.000Z",
            "id": "308732945739436032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de R\u00eaViver mais 1 viagem atrav\u00e9s de 1 fotografia! E a foto do dia \u00e9 do Parque Nacional Tayrona #Colombia http://t.co/Jp2CXYMbpq."
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-03-05T00:15:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "308732363498733568",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio mant\u00e9m normas para ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/OvLA7wq66w"
        },
        {
            "author_id": "1088193415",
            "created_at": "2013-03-05T00:13:36.000Z",
            "id": "308731986434994177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ultimo sab\u00e1do, dia 02/03, levei minha filha (07 anos) e minha sobrinha (02) ao Parque Municipal Roberto Mario... http://t.co/3jOYhKJFNn"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2013-03-05T00:00:06.000Z",
            "id": "308728590088957952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa iniciativa! Que tal trabalhar como volunt\u00e1rio em um parque nacional?\nConfira mais informa\u00e7\u00f5es em:... http://t.co/HggJ2ul0iA"
        },
        {
            "author_id": "60759168",
            "created_at": "2013-03-04T23:43:16.000Z",
            "id": "308724355632873472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Montes Claros http://t.co/mX28ZKZs38"
        },
        {
            "author_id": "58833886",
            "created_at": "2013-03-04T23:10:13.000Z",
            "id": "308716037296226304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PERIGO!\nEm Plen\u00e1rio, agora h\u00e1 pouco, mostrei as fotos tiradas no Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, no... http://t.co/RhPBAzZuW7"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2013-03-04T23:00:07.000Z",
            "id": "308713494327484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A falta de drenagem no Parque Municipal e de Cuidados b\u00e1sicos na \u00e1rea e na pista skate tem deixado a popula\u00e7\u00e3o insatisfeita."
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2013-03-04T22:51:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2734569,
                        -22.96156633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "308711325821960192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6Minha vida \u00e9 andar por esse pai\u00eds\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/aqhRt96oKS"
        },
        {
            "author_id": "90619222",
            "created_at": "2013-03-04T22:34:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "90619222",
                        "start": 101,
                        "username": "Incra_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "308706993525379072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incra no Maranh\u00e3o entrega 90 casas na Reserva Extrativista Chapada Limpa http://t.co/iKjncUDpjh via @@incra_oficial"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-03-04T22:30:15.000Z",
            "id": "308705980353495041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda ter\u00e7a-feira, \u00e0s 9 horas, o Parque Municipal Am\u00edlcar Vianna Martins recebe pr\u00e1tica de Lian Gong: http://t.co/KH41zVKiGY #Sa\u00fade"
        },
        {
            "author_id": "116815233",
            "created_at": "2013-03-04T22:18:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "801736166",
                        "start": 1,
                        "username": "FotoEcuador"
                    }
                ]
            },
            "id": "308703007074287616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@FotoEcuador: El Parque Nacional Sumaco Napo-Galeras #FotoEcuador Foto de dutchorion http://t.co/6kMOopLZUf\""
        },
        {
            "author_id": "321933330",
            "created_at": "2013-03-04T21:46:20.000Z",
            "id": "308694927607492609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Ve\u00edculos de turismo poder\u00e3o entrar no Parque Nacional at\u00e9 o fim do ... http://t.co/FKcHinRvCz #not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "41900637",
            "created_at": "2013-03-04T21:25:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "556934491",
                        "start": 62,
                        "username": "veja_bh"
                    }
                ]
            },
            "id": "308689735637954562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque em BH que ningu\u00e9m conhece http://t.co/8hPCDG7rn9 via @veja_bh"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-03-04T21:00:02.000Z",
            "id": "308683273264050177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho http://t.co/UDWdlxZk14 http://t.co/J6pjWPGeFZ"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-03-04T21:00:01.000Z",
            "id": "308683271464681472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho http://t.co/UDWdlxZk14 http://t.co/VBe4AmrV3x"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2013-03-04T20:54:58.000Z",
            "id": "308681999026102272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos de turismo poder\u00e3o entrar no Parque Nacional at\u00e9 o fim do ... - http://t.co/lmLRKcjPww http://t.co/XxbePqLff1"
        },
        {
            "author_id": "17921776",
            "created_at": "2013-03-04T20:42:45.000Z",
            "id": "308678926748774400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos de turismo poder\u00e3o entrar no Parque Nacional at\u00e9 o fim do ... - http://t.co/ZQIOl1qHgZ http://t.co/UGxMXMgTJ2 #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "897523034",
            "created_at": "2013-03-04T20:29:05.000Z",
            "id": "308675486396055552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta-feira, dia 8 de mar\u00e7o, a partir das 19 horas, Margareth Menezes, no Parque Municipal Ceci Cunha. #arapiraca... http://t.co/XKC7dTLrkg"
        },
        {
            "author_id": "14395087",
            "created_at": "2013-03-04T20:25:24.000Z",
            "id": "308674559052242944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos de turismo poder\u00e3o entrar no Parque Nacional at\u00e9 o fim do ... - http://t.co/caeqnnAe4N http://t.co/cBTeLKld4n #turismo"
        },
        {
            "author_id": "70504089",
            "created_at": "2013-03-04T20:21:32.000Z",
            "id": "308673586313441281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta-feira, dia 8 de mar\u00e7o, a partir das 19 horas, Margareth Menezes, no Parque Municipal Ceci Cunha. #arapiraca... http://t.co/744eDBWLgZ"
        },
        {
            "author_id": "70504089",
            "created_at": "2013-03-04T20:21:28.000Z",
            "id": "308673569259417600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sexta-feira, dia 8 de mar\u00e7o, a partir das 19 horas, Margareth Menezes, no Parque Municipal Ceci Cunha.\u2026 http://t.co/N4ppFi0Eng"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-03-04T20:15:00.000Z",
            "id": "308671941571661824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale quer ampliar atividade miner\u00e1ria na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Fechos - http://t.co/USwwn2Rwhy"
        },
        {
            "author_id": "224831739",
            "created_at": "2013-03-04T20:14:04.000Z",
            "id": "308671709303681025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea, um impressionante monumento natural de gnaisse com topo de granito subindo \u00e0 842 metros acima do... http://t.co/GUsVHqCl6b"
        },
        {
            "author_id": "67724897",
            "created_at": "2013-03-04T20:13:10.000Z",
            "id": "308671480433111040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/hewB7c23oH"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2013-03-04T19:46:09.000Z",
            "id": "308664681973817345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Cip\u00f3 \u00e9 com a Bela Geraes, caminhando, pedalando ou cavalgando pelas trilhas do Parque Nacional, remando... http://t.co/L5UaM7VD4K"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2013-03-04T19:39:42.000Z",
            "id": "308663058862051328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Ve\u00edculos de turismo poder\u00e3o entrar no Parque Nacional at\u00e9 o fim do ano http://t.co/ev9qrZMmyy #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2013-03-04T19:37:58.000Z",
            "id": "308662621194821632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ~ Turismo en Portugal http://t.co/bNWVmUWGfv"
        },
        {
            "author_id": "51758279",
            "created_at": "2013-03-04T19:34:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43822415,
                        -25.68543078
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "308661826978189312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/AfwwmFX2SM"
        },
        {
            "author_id": "66787629",
            "created_at": "2013-03-04T19:34:22.000Z",
            "id": "308661714424045569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da janela. @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/2yMIOD75jq"
        },
        {
            "author_id": "567225562",
            "created_at": "2013-03-04T19:33:32.000Z",
            "id": "308661507695198208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Bonita, Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses. http://t.co/652DcbWqZE"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2013-03-04T19:31:16.000Z",
            "id": "308660934157676545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ajude a natureza: trabalhe como volunt\u00e1rio em um parque nacional http://t.co/EkREjQeN2Y #socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "163102283",
            "created_at": "2013-03-04T19:22:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "126384221",
                        "start": 59,
                        "username": "senacyt"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "82486907",
                        "start": 69,
                        "username": "coibadivecenter"
                    }
                ]
            },
            "id": "308658732118712320",
            "in_reply_to_user_id": "82486907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SENACYT presenta la p\u00e1gina #web del Parque Nacional Coiba @senacyt \n@coibadivecenter http://t.co/YCfQBHrqRd"
        },
        {
            "author_id": "66787629",
            "created_at": "2013-03-04T19:17:55.000Z",
            "id": "308657576525053952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Job @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/lahtQzUn4q"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-03-04T19:17:04.000Z",
            "id": "308657364385538050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos de turismo poder\u00e3o entrar no Parque Nacional at\u00e9 o fim do ano http://t.co/hv65h7VBBD"
        },
        {
            "author_id": "130515906",
            "created_at": "2013-03-04T19:08:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "31468484",
                        "start": 0,
                        "username": "g1brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "308655229711286274",
            "in_reply_to_user_id": "31468484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1brasil  Que Parque Nacional ??? DE ONDE ?????? N\u00e3o somos ADIVINHOS PESSOAL !!!"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2013-03-04T19:08:09.000Z",
            "id": "308655117425586176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos de turismo poder\u00e3o entrar no Parque Nacional at\u00e9 o fim do ano http://t.co/4NWHPKPZBJ"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-03-04T19:08:04.000Z",
            "id": "308655097582342144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ve\u00edculos de turismo poder\u00e3o entrar no Parque Nacional at\u00e9 o fim do ano http://t.co/2Bg68UPekA"
        },
        {
            "author_id": "824114550",
            "created_at": "2013-03-04T19:05:03.000Z",
            "id": "308654340653068289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos de turismo poder\u00e3o entrar no Parque Nacional at\u00e9 o fim do ano http://t.co/nAqjeUsi4G"
        },
        {
            "author_id": "20962368",
            "created_at": "2013-03-04T18:57:31.000Z",
            "id": "308652443158331393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shows cadastrados: 08/03/2013 - Ac\u00fasticos &amp; Valvulados em Parque Municipal de Eventos em Rolante/RS http://t.co/pdSA9gou80"
        },
        {
            "author_id": "337362912",
            "created_at": "2013-03-04T18:34:51.000Z",
            "id": "308646736811945984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o negocio que vai ter l\u00e1 no parque municipal \u00e9 serio mesmo ? kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "263737409",
            "created_at": "2013-03-04T18:32:47.000Z",
            "id": "308646220010770432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de chegar do parque municipal fui la caminha"
        },
        {
            "author_id": "245173211",
            "created_at": "2013-03-04T18:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "18938394",
                        "start": 40,
                        "username": "catracalivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "308646029383852032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que \u00e9 uma chance muito legal!! via @catracalivre Trabalhe como volunt\u00e1rio em um parque nacional &gt; http://t.co/XmhpgI1elX"
        },
        {
            "author_id": "163147687",
            "created_at": "2013-03-04T18:25:22.000Z",
            "id": "308644350420725760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a natureza: trabalhe como volunt\u00e1rio em um parque nacional http://t.co/6PuO9pK4TH http://t.co/vbM71QSwJ7"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2013-03-04T18:22:12.000Z",
            "id": "308643554715123712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve, vou realizar outra audi\u00eancia p\u00fablica: Expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos \u00e9 defendida na Assembleia http://t.co/jvVvGIb84J"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-03-04T18:11:19.000Z",
            "id": "308640814974771200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor Sergio rebate, na C\u00e2mara dos Deputados, proibi\u00e7\u00e3o de entrada de ve\u00edculos no Parque Nacional do I... - http://t.co/mMngzivXjL"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2013-03-04T17:55:33.000Z",
            "id": "308636847205138432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/IA4wdqCveM"
        },
        {
            "author_id": "10500922",
            "created_at": "2013-03-04T17:53:45.000Z",
            "id": "308636396141281280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brasil\n\n[V\u00eda]\n\nhttp://t.co/K12CuRZMTk http://t.co/aOFTk1P6It"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-04T17:47:55.000Z",
            "id": "308634926553653248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vans e t\u00e1xis estar\u00e3o proibidos no Parque Nacional a partir de dezembro: http://t.co/Qh659fWPU2"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-03-04T17:47:54.000Z",
            "id": "308634923588263937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vans e t\u00e1xis estar\u00e3o proibidos no Parque Nacional a partir de dezembro: http://t.co/pySvSPB2Oi"
        },
        {
            "author_id": "568858278",
            "created_at": "2013-03-04T17:29:29.000Z",
            "id": "308630286932004864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huilo Huilo, uma reserva biol\u00f3gica de 100 mil hectares em meio \u00e0 selva patag\u00f4nica chilena \n http://t.co/hSIHBXOqfk"
        },
        {
            "author_id": "44903404",
            "created_at": "2013-03-04T17:29:21.000Z",
            "id": "308630255730561024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vtrekking: Parque Estadual Intervales 2013\nhttp://t.co/DdfiTONDio\nFoi muito bom! quem n\u00e3o foi perdeu!"
        },
        {
            "author_id": "1224436980",
            "created_at": "2013-03-04T17:18:28.000Z",
            "id": "308627515952488449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde all, Parque nacional em Utah recebe um time de corajosos com equipamento de alpinismo \u00e9 muita adrenalina!!! http://t.co/3RqpuHyxvQ"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2013-03-04T17:13:49.000Z",
            "id": "308626344328167424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio contrata Consultoria para Plano de Manejo para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual Serra de Tr\u00eas Irm\u00e3os http://t.co/Sm8UhfD6X3"
        },
        {
            "author_id": "254365676",
            "created_at": "2013-03-04T16:52:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "308621031688507394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#IceCream #heat #Happy @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/klhGUPanrE"
        },
        {
            "author_id": "163102283",
            "created_at": "2013-03-04T16:39:18.000Z",
            "id": "308617660172742656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SENACYT presenta la p\u00e1gina web del Parque Nacional Coiba http://t.co/YCfQBHrqRd"
        },
        {
            "author_id": "441873734",
            "created_at": "2013-03-04T16:28:42.000Z",
            "id": "308614991857192963",
            "in_reply_to_user_id": "220746584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ayslaah_C  a minha mae quer olha a escola que fica dentro do Parque Municipal , esqueci o nome , ou a escola do do Lucas *-*"
        },
        {
            "author_id": "226612663",
            "created_at": "2013-03-04T16:02:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.43095,
                        -20.6077705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "308608512605425664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio muito maneiro aqui no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha."
        },
        {
            "author_id": "619270826",
            "created_at": "2013-03-04T15:54:49.000Z",
            "id": "308606465973817344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da floresta nova - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/tKtEmkafUI"
        },
        {
            "author_id": "66409857",
            "created_at": "2013-03-04T15:50:16.000Z",
            "id": "308605319666339840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jaragu\u00e1 o marco da geografia paulistana destaca-se da Serra da Cantareira com 1.135 metros... http://t.co/F5dOk1wyoY"
        },
        {
            "author_id": "426047486",
            "created_at": "2013-03-04T15:45:57.000Z",
            "id": "308604232074932224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUGEST\u00c3O DE INTERNAUTAS/\nPARQUE MUNICIPAL\nhttp://t.co/hOir49yVYC"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2013-03-04T15:25:50.000Z",
            "id": "308599171357741056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The New Forest National Park foi criado em mar\u00e7o de 2005, e a autoridade do Parque Nacional de nova floresta pegou... http://t.co/eoELmxCl5R"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-03-04T15:21:29.000Z",
            "id": "308598078179536896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre inscri\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios | Gazeta Igua\u00e7u http://t.co/yIBNF16H6C"
        },
        {
            "author_id": "26374507",
            "created_at": "2013-03-04T15:18:08.000Z",
            "id": "308597232251322368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mataram um veado no parque Nacional do Igua\u00e7u?"
        },
        {
            "author_id": "267320704",
            "created_at": "2013-03-04T15:16:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97235369,
                        -19.87385765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "308596841174421504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG http://t.co/kXw9oNgNYA"
        },
        {
            "author_id": "611855993",
            "created_at": "2013-03-04T15:14:14.000Z",
            "id": "308596252810043392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a natureza: trabalhe como volunt\u00e1rio em um parque nacional: Universit\u00e1rios e demais interessados podem s... http://t.co/2QcYzOhE6b"
        },
        {
            "author_id": "345626659",
            "created_at": "2013-03-04T15:10:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "811715340",
                        "start": 37,
                        "username": "Lobo_Marley"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "397020953",
                        "start": 50,
                        "username": "DOMINGUEZLM"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "515296379",
                        "start": 63,
                        "username": "LoretoCastaedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "308595386086486017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Furtivismo de Estado contra el #Lobo @Lobo_Marley @DOMINGUEZLM @LoretoCastaedo http://t.co/4OPesBTcy6"
        },
        {
            "author_id": "14137186",
            "created_at": "2013-03-04T15:03:42.000Z",
            "id": "308593599967281152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mam\u00e3e|sobrinho \u2764 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/ZLmx9RzW7i"
        },
        {
            "author_id": "426877911",
            "created_at": "2013-03-04T15:00:10.000Z",
            "id": "308592710267322368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a natureza: trabalhe como volunt\u00e1rio em um parque nacional: Universit\u00e1rios e demais interessados podem s... http://t.co/2hmjJU992K"
        },
        {
            "author_id": "111748567",
            "created_at": "2013-03-04T15:00:09.000Z",
            "id": "308592709189398528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a natureza: trabalhe como volunt\u00e1rio em um parque nacional: Universit\u00e1rios e demais interessados podem s... http://t.co/OlzFby7YAQ"
        },
        {
            "author_id": "60798025",
            "created_at": "2013-03-04T15:00:09.000Z",
            "id": "308592708191154176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a natureza: trabalhe como volunt\u00e1rio em um parque nacional: Universit\u00e1rios e demais interessados podem s... http://t.co/Ut0a4TzXw3"
        },
        {
            "author_id": "209564728",
            "created_at": "2013-03-04T15:00:09.000Z",
            "id": "308592706479878146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a natureza: trabalhe como volunt\u00e1rio em um parque nacional: Universit\u00e1rios e demais interessados podem s... http://t.co/ZRZJAZZUj6"
        },
        {
            "author_id": "17365824",
            "created_at": "2013-03-04T15:00:06.000Z",
            "id": "308592696686153730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a natureza: trabalhe como volunt\u00e1rio em um parque nacional: Universit\u00e1rios e demais interessados podem s... http://t.co/wQ3uXbuCAH"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-03-04T14:53:25.000Z",
            "id": "308591014615072768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio mant\u00e9m normas para ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/OvLA7wq66w"
        },
        {
            "author_id": "109161260",
            "created_at": "2013-03-04T14:43:05.000Z",
            "id": "308588411739074560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Laguna da Jansen foi criado pela Lei 4.870 de 23 de Junho de 1988, munic\u00edpio de S\u00e3o Lu\u00eds,... http://t.co/DXTgScI8XN"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-03-04T14:27:54.000Z",
            "id": "308584592506494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cor de rosa: l\u00edquens!\n\nMata de Galeria, Parque Nacional de http://t.co/PhoinOMYrX"
        },
        {
            "author_id": "595750782",
            "created_at": "2013-03-04T14:20:52.000Z",
            "id": "308582822522785792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04/mar: Nova \u00e1rea protegida inviabiliza minera\u00e7\u00e3o na Serra da Moeda. - http://t.co/kBGzH0p88s"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2013-03-04T14:17:25.000Z",
            "id": "308581955052654592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O R\u00eaVivendo Fotografias de hoje \u00e9 do Parque Nacional Tayrona, na Col\u00f4mbia. Lugar lindo que oferece belas\u2026 http://t.co/KHK3GvADEP"
        },
        {
            "author_id": "109161260",
            "created_at": "2013-03-04T14:15:28.000Z",
            "id": "308581461253038081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas\nO Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 constituido de forma\u00e7\u00f5es rochosas... http://t.co/uF0DRo1yOT"
        },
        {
            "author_id": "327050082",
            "created_at": "2013-03-04T14:12:15.000Z",
            "id": "308580653547528192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flamingo-rosa/ \n\nNO LAGO NAKURU, QU\u00caNIA\n\nCom uma superf\u00edcie de 44km2, o lago Nakuru cobre 1/3 do parque nacional... http://t.co/d6E0ruZKqV"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-04T14:07:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "136873724",
                        "start": 107,
                        "username": "guilherme_sopa"
                    }
                ]
            },
            "id": "308579405490429952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o do ICMBio permitiu prorroga\u00e7\u00e3o do ingresso de ve\u00edculos de turismo ao Parque Nacional. Na linha com @guilherme_sopa, Jorge Pegoraro."
        },
        {
            "author_id": "126325982",
            "created_at": "2013-03-04T13:56:10.000Z",
            "id": "308576607424094208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escada rolante para o Parque Municipal \u00e9 pedido de M\u00e1rcio Melle: http://t.co/Uyybd4mcTu"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2013-03-04T13:56:02.000Z",
            "id": "308576570145136641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "R\u00eaVivendo Fotografias: Parque Nacional Tayrona http://t.co/2koHSFKPD7"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2013-03-04T13:48:00.000Z",
            "id": "308574550814236673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima semana o Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental visitar\u00e1 o Parque Estadual de Intervales/SP. Um verdadeiro... http://t.co/X9V2nXvAWV"
        },
        {
            "author_id": "263342870",
            "created_at": "2013-03-04T13:30:02.000Z",
            "id": "308570029128044544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma das mais belas unidades de conserva\u00e7\u00e3o brasileira. Com a centenas... http://t.co/SWojW7EMAj"
        },
        {
            "author_id": "77011432",
            "created_at": "2013-03-04T13:00:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58169903,
                        -23.32565055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1672d83ec40c4f05"
            },
            "id": "308562471160004608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo \u00c1guas Claras (Mairipor\u00e3, SP) http://t.co/C5UlqbdqlR"
        },
        {
            "author_id": "42490563",
            "created_at": "2013-03-04T12:42:05.000Z",
            "id": "308557960613871616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "serio que se eu quisesse trabalhar num lugar arejado e cheio de luz eu teria sido guardinha do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "65511304",
            "created_at": "2013-03-04T12:19:27.000Z",
            "id": "308552266170908673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#siguemeytesigo Aulas ser\u00e3o realizadas no audit\u00f3rio do Parque Municipal do Idoso.\n160 pessoas est\u00e3o inscritas na primei...  #followfriday"
        },
        {
            "author_id": "114528331",
            "created_at": "2013-03-04T12:13:04.000Z",
            "id": "308550661434380288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 amea\u00e7ado.\nhttp://t.co/YGVW9OZHkc"
        },
        {
            "author_id": "5820332",
            "created_at": "2013-03-04T11:57:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "308546646457843713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) w/ 2 others http://t.co/kJFhp3Orys"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2013-03-04T11:51:28.000Z",
            "id": "308545224353927171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aulas ser\u00e3o realizadas no audit\u00f3rio do Parque Municipal do Idoso.\n160 pessoas est\u00e3o inscritas... http://t.co/nxzLlVOx85"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2013-03-04T11:51:26.000Z",
            "id": "308545215659126785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aulas ser\u00e3o realizadas no audit\u00f3rio do Parque Municipal do Idoso.\n160 pessoas est\u00e3o inscritas... http://t.co/EtPBdI30Yx"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2013-03-04T11:51:24.000Z",
            "id": "308545205882200064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aulas ser\u00e3o realizadas no audit\u00f3rio do Parque Municipal do Idoso.\n160 pessoas est\u00e3o inscritas... http://t.co/YabcP0KPRl"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2013-03-04T11:51:18.000Z",
            "id": "308545180380848129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aulas ser\u00e3o realizadas no audit\u00f3rio do Parque Municipal do Idoso.\n160 pessoas est\u00e3o inscritas na primeira turm... http://t.co/maq8COCCZ2"
        },
        {
            "author_id": "529658835",
            "created_at": "2013-03-04T11:48:07.000Z",
            "id": "308544380355084288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#siguemeytesigo Aulas ser\u00e3o realizadas no audit\u00f3rio do Parque Municipal do Idoso.\n160 pessoas est\u00e3o inscritas na primei...  #followfriday"
        },
        {
            "author_id": "327663271",
            "created_at": "2013-03-04T11:40:21.000Z",
            "id": "308542426673475584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Aulas ser\u00e3o realizadas no audit\u00f3rio do Parque Municipal do Idoso.\n160 pessoas ... http://t.co/Xl92tr9YtO #SiguemeYTesigo"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2013-03-04T11:39:52.000Z",
            "id": "308542305281908736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aulas ser\u00e3o realizadas no audit\u00f3rio do Parque Municipal do Idoso.\n160 pessoas est\u00e3o inscritas na primeira turm... http://t.co/nQQA7C6ryG"
        },
        {
            "author_id": "21197686",
            "created_at": "2013-03-04T11:33:57.000Z",
            "id": "308540815259598850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a http://t.co/zxlPbJViA3"
        },
        {
            "author_id": "166956889",
            "created_at": "2013-03-04T11:33:56.000Z",
            "id": "308540812218744833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sesc Sorocaba promove passeio cicl\u00edstico na Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/n2a2HGSGfC"
        },
        {
            "author_id": "44115306",
            "created_at": "2013-03-04T11:15:41.000Z",
            "id": "308536220181475328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrutura de uma carreta abandonada no meio da trilha no Parque Nacional da Serra do Brigadeiro, que era\u2026 http://t.co/aCJjKcJupv"
        },
        {
            "author_id": "208146844",
            "created_at": "2013-03-04T11:13:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "68152066",
                        "start": 0,
                        "username": "KarinaDrummond"
                    }
                ]
            },
            "id": "308535770325598209",
            "in_reply_to_user_id": "68152066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@KarinaDrummond bom dia! Ali \u00e9 um parque municipal.O ambiente \u00e9 l\u00eantico (Agua parada) que naturalmente j\u00e1 tem limites de oxig\u00eanio dissolvido"
        },
        {
            "author_id": "78034996",
            "created_at": "2013-03-04T11:07:35.000Z",
            "id": "308534181472903169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sesc Sorocaba promove passeio cicl\u00edstico na Floresta Nacional de Ipane - Linha 42 http://t.co/slesyvBdpf"
        },
        {
            "author_id": "46846636",
            "created_at": "2013-03-04T11:06:53.000Z",
            "id": "308534003948990464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada do Geres-Canicada - S. Bento, Parque Nacional Peneda/geres, Canicada, , Portugal   http://t.co/pfJ07VXqUN"
        },
        {
            "author_id": "1060855964",
            "created_at": "2013-03-04T10:49:36.000Z",
            "id": "308529653839192064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/rsjuLX2JFB"
        },
        {
            "author_id": "139238657",
            "created_at": "2013-03-04T10:47:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03947401,
                        -23.41064215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "308529115244396545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correndo... (at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho) \u2014 http://t.co/ezAn4tMHfi"
        },
        {
            "author_id": "139238657",
            "created_at": "2013-03-04T10:43:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03947401,
                        -23.41064215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "308528199271317504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correndo... (at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho) \u2014 http://t.co/yZPZKfvbVb"
        },
        {
            "author_id": "715587900",
            "created_at": "2013-03-04T10:39:50.000Z",
            "id": "308527195511484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a refloresta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - http://t.co/Jlaj7I6INT"
        },
        {
            "author_id": "184360604",
            "created_at": "2013-03-04T10:39:05.000Z",
            "id": "308527006331576320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a refloresta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/rjLnb8dOkT"
        },
        {
            "author_id": "116064313",
            "created_at": "2013-03-04T09:58:00.000Z",
            "id": "308516667972001792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de Domingo @ Parque Estadual Horto Florestal http://t.co/0nBkihzibx"
        },
        {
            "author_id": "833952078",
            "created_at": "2013-03-04T08:43:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.12153349,
                        18.46849255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f753b98d64dcf59"
            },
            "id": "308497991038291968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isla de cabras! PR @ Parque Nacional Isla de Cabras http://t.co/DUYI5J852q"
        },
        {
            "author_id": "62938452",
            "created_at": "2013-03-04T03:01:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.45089983,
                        -15.36482607
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "accaeeb8158a9f7f"
            },
            "id": "308411752901644290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Itiquira localizado no Munic\u00edpio de Formosa- GO. S\u00e3o apenas 115 km de Bras\u00edlia,\u2026 http://t.co/VDmCWbWoZs"
        },
        {
            "author_id": "62576914",
            "created_at": "2013-03-04T02:24:03.000Z",
            "id": "308402427072221184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bb Harmonia entre turismo e conserva\u00e7\u00e3o ambiental do N\u00facleo Picinguaba, no Parque Estadual Serra do Mar, conquista... http://t.co/qIcunEut0z"
        },
        {
            "author_id": "96664813",
            "created_at": "2013-03-04T02:17:54.000Z",
            "id": "308400881215348736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca - MG http://t.co/Lq7EPXc6Ch"
        },
        {
            "author_id": "96664813",
            "created_at": "2013-03-04T02:10:08.000Z",
            "id": "308398928196427778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca MG http://t.co/4pC4lDih5F"
        },
        {
            "author_id": "78075726",
            "created_at": "2013-03-04T01:43:50.000Z",
            "id": "308392306363473920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ter que ir na administra\u00e7ao Parque Nacional Da Serra do Cipo essa semana, pra poder legalizar minha tortuguitaaa"
        },
        {
            "author_id": "188937623",
            "created_at": "2013-03-04T01:34:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57340144,
                        -23.86385659
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "308389933683470336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) http://t.co/ML6Wf0zek1"
        },
        {
            "author_id": "838232726",
            "created_at": "2013-03-04T01:20:34.000Z",
            "id": "308386454533459968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#represa #cantareira  #bikeman #bikeadventure  #track @ Reserva/Parque Estadual da Cantareira http://t.co/4HQmTS91yN"
        },
        {
            "author_id": "838232726",
            "created_at": "2013-03-04T01:05:23.000Z",
            "id": "308382630490042368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#role  #bikeadventure  #track #cantareira @ Reserva/Parque Estadual da Cantareira http://t.co/n2CrCHGnkh"
        },
        {
            "author_id": "609499999",
            "created_at": "2013-03-04T00:54:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2734569,
                        -22.96156633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "308379965974540288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindezas da prima... #love #arthur #kaua @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/6XjAJy3VBw"
        },
        {
            "author_id": "228068280",
            "created_at": "2013-03-04T00:25:00.000Z",
            "id": "308372467494297601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um sonho de adolesc\u00eancia realizado: subir o Parque Estadual da Serra da Tiririca :D"
        },
        {
            "author_id": "838232726",
            "created_at": "2013-03-03T23:54:35.000Z",
            "id": "308364812553953280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bikebrothers  #bikeadventure  #cantareira #roledodia #role  #cachoeira @ Reserva/Parque Estadual da\u2026 http://t.co/CQ4LIbfOD5"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2013-03-03T23:51:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "308364042110648321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como Goi\u00e2nia \u00e9 bonita!!!! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/47m0LTPFOt"
        },
        {
            "author_id": "838232726",
            "created_at": "2013-03-03T23:49:47.000Z",
            "id": "308363607433961473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#roledodia  #cachoeira #cantareira #15kmTrack #16kmpedal oU @ Reserva/Parque Estadual da Cantareira http://t.co/yNhrDaCOYh"
        },
        {
            "author_id": "231238891",
            "created_at": "2013-03-03T23:45:19.000Z",
            "id": "308362481632432131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalando no Doming\u00e3o! @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/dZ57pDUFmS"
        },
        {
            "author_id": "1223578640",
            "created_at": "2013-03-03T23:45:08.000Z",
            "id": "308362434031280128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".... XP @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/tIqVldlTHi"
        },
        {
            "author_id": "436949644",
            "created_at": "2013-03-03T23:41:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2734569,
                        -22.96156633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "308361501293551616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/UyWvqAlJOT"
        },
        {
            "author_id": "39101556",
            "created_at": "2013-03-03T23:23:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "308357013300187137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/1gtdOTwWIT"
        },
        {
            "author_id": "35746958",
            "created_at": "2013-03-03T23:20:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "308356203308777473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/xkOldMbMTl"
        },
        {
            "author_id": "27366970",
            "created_at": "2013-03-03T22:47:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.20390129,
                        -25.23204105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f859a5cef8390ab3"
            },
            "id": "308347966777868289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Grutas do Bacaetava http://t.co/xsoEeULMfr"
        },
        {
            "author_id": "50355156",
            "created_at": "2013-03-03T22:46:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "556934491",
                        "start": 123,
                        "username": "veja_bh"
                    }
                ]
            },
            "id": "308347693011460096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos divulgar isto. Cancela e port\u00e3o inibem o acesso ao Parque Municipal C\u00e1ssia Eller - Cidade http://t.co/rujbTSsBKp via @veja_bh"
        },
        {
            "author_id": "343665063",
            "created_at": "2013-03-03T22:33:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "308344430975410176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/bv7AywZEWE"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-03-03T22:20:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "308341226594238464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Professor S\u00e9rgio - Discurso Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/7h2CS6rgXn via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "69749466",
            "created_at": "2013-03-03T21:52:43.000Z",
            "id": "308334145115918336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta do Rodeio de Nava Bassano eu tenho vontade de caminhar at\u00e9 o Parque Municipal e ficar apreciando a capacidade de estrutura."
        },
        {
            "author_id": "376931739",
            "created_at": "2013-03-03T21:52:11.000Z",
            "id": "308334010143236096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guerra por la c\u00e1scara de cheetos!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/bJvfJJyQfz"
        },
        {
            "author_id": "162394201",
            "created_at": "2013-03-03T21:43:39.000Z",
            "id": "308331863288729600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: role ontem (em Floresta Estadual de Avar (Horto Florestal)) http://t.co/hnEhcgJZ9I"
        },
        {
            "author_id": "162394201",
            "created_at": "2013-03-03T21:43:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.91078666,
                        -23.10000934
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3808e75b9aad7e5d"
            },
            "id": "308331854275178498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "role ontem @ Floresta Estadual de Avar (Horto Florestal) http://t.co/Pj6KpJY4Mv"
        },
        {
            "author_id": "176984318",
            "created_at": "2013-03-03T21:37:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "62202040",
                        "start": 44,
                        "username": "fernandono"
                    }
                ]
            },
            "id": "308330362105384960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "foi faz\u00ea pega\u00e7aum na Serra, meu nego? S2 RT @fernandono: I'm at VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR http://t.co/cWaGw47WNR"
        },
        {
            "author_id": "62202040",
            "created_at": "2013-03-03T21:36:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.48210664,
                        -23.8801226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "308330153086431232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR http://t.co/a2bsvUDJYm"
        },
        {
            "author_id": "57718922",
            "created_at": "2013-03-03T21:35:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73480381,
                        -29.35643886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "308329848374452224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando a vista! (@ Parque Estadual da Guarita) http://t.co/imKDR5JExd"
        },
        {
            "author_id": "134907175",
            "created_at": "2013-03-03T21:33:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "308329357984796672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/UFDq0U3Nys"
        },
        {
            "author_id": "60759168",
            "created_at": "2013-03-03T21:24:09.000Z",
            "id": "308326955667841026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Clima agrad\u00e1vel pra um domingo\" @ Parque Municipal: http://t.co/z9aGbc5DQE #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "517110540",
            "created_at": "2013-03-03T21:21:16.000Z",
            "id": "308326232527888386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bomberos forestales controlaron incendio en Parque Nacional El \u00c3\u0081vila, http://t.co/BxZTj4Ekqh"
        },
        {
            "author_id": "521604899",
            "created_at": "2013-03-03T21:12:19.000Z",
            "id": "308323978102063105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL CAPIVARI-MONOS!\n\nAMBIENTAL SUL!\n\nPARAB\u00c9NS,GUERREIROS!\n\nSELVA!!! http://t.co/dXp9xCdPRJ"
        },
        {
            "author_id": "144247845",
            "created_at": "2013-03-03T21:05:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2734569,
                        -22.96156633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "308322245724479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro pouco lindo ent\u00e3o @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/c7YadAj62V"
        },
        {
            "author_id": "125999717",
            "created_at": "2013-03-03T20:54:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "308319382940049409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabando o final de semana :( #Parque #Sono #Domingo #Amigos @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/LsKlbHp5jE"
        },
        {
            "author_id": "9725092",
            "created_at": "2013-03-03T20:31:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43822415,
                        -25.68543078
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "308313590631383040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/eZJB43fdn4"
        },
        {
            "author_id": "89819550",
            "created_at": "2013-03-03T20:13:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "308309083956596736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda a festa @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ZmaJUY4W5p"
        },
        {
            "author_id": "222296072",
            "created_at": "2013-03-03T20:11:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.026097,
                        -20.39270742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "308308741768507392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Azul (Domingos Martins, ES) http://t.co/cTJgYa1EAS"
        },
        {
            "author_id": "89819550",
            "created_at": "2013-03-03T20:11:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "308308621895282688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo vazia ... encanta!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/pIJYMY9fON"
        },
        {
            "author_id": "60759168",
            "created_at": "2013-03-03T19:59:59.000Z",
            "id": "308305776894672898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal http://t.co/67HT1w3puV"
        },
        {
            "author_id": "6820532",
            "created_at": "2013-03-03T19:57:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "308305258713608192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/R9RC4FSBwr"
        },
        {
            "author_id": "160603527",
            "created_at": "2013-03-03T19:42:57.000Z",
            "id": "308301489523277825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) [pic]: http://t.co/Mz5Kr6fZMy"
        },
        {
            "author_id": "10931572",
            "created_at": "2013-03-03T19:38:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.91078666,
                        -23.10000934
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3808e75b9aad7e5d"
            },
            "id": "308300393962688512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo com a fam\u00edlia. (@ Floresta Estadual de Avar\u00e9 (Horto Florestal)) http://t.co/fIz6WTcwki"
        },
        {
            "author_id": "60759168",
            "created_at": "2013-03-03T19:34:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "107053433",
                        "start": 36,
                        "username": "tarcizioribas"
                    }
                ]
            },
            "id": "308299422784176128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal w/ @tarcizioribas http://t.co/eOgHL9fLfd"
        },
        {
            "author_id": "154774740",
            "created_at": "2013-03-03T19:34:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "62585337",
                        "start": 12,
                        "username": "anapc1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88516144,
                        -16.75901153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "308299416882794497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha linda @anapc1 ...\nTe LoVe..... @ Lagoa do Parque Municipal http://t.co/mziXhzRTHG"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-03-03T18:52:43.000Z",
            "id": "308288845877768193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro a anima\u00e7\u00e3o desse povo que vem no Parque Nacional pra pedalar aos domingos...D\u00e1 at\u00e9 vontade de pedalar junto!!"
        },
        {
            "author_id": "58520701",
            "created_at": "2013-03-03T18:49:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.026097,
                        -20.39270742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "308288074452975617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/4Gfmezdp7z"
        },
        {
            "author_id": "205062834",
            "created_at": "2013-03-03T18:07:08.000Z",
            "id": "308277374821220353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia, cachoeira v\u00e9u de noiva. http://t.co/W4eKLr9o4U"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2013-03-03T18:05:29.000Z",
            "id": "308276959291506688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBIO mant\u00e9m normas para ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttp://t.co/I94PyoQ9rT http://t.co/KgEfb4yFSU"
        },
        {
            "author_id": "235313849",
            "created_at": "2013-03-03T17:55:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "308274485650419713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others http://t.co/IV7gT8d9hj"
        },
        {
            "author_id": "9725092",
            "created_at": "2013-03-03T17:52:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "308273632168251392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/aKUSyceJUY"
        },
        {
            "author_id": "492157586",
            "created_at": "2013-03-03T17:51:00.000Z",
            "id": "308273315074691072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adorando isso aqui!!!! @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/N4z1wpZr35"
        },
        {
            "author_id": "492157586",
            "created_at": "2013-03-03T17:49:30.000Z",
            "id": "308272938564612097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora da trilha!!! @ Parque Estadual de Villa Velha http://t.co/n96ON27TaD"
        },
        {
            "author_id": "492157586",
            "created_at": "2013-03-03T17:49:28.000Z",
            "id": "308272930603814912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha!!! @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/Jn5HmdDg3J"
        },
        {
            "author_id": "260008623",
            "created_at": "2013-03-03T17:43:09.000Z",
            "id": "308271338345349120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha !! @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/V5Nnc6OzbN"
        },
        {
            "author_id": "408070948",
            "created_at": "2013-03-03T17:38:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21033333,
                        -22.95183333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "308270206239776768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rio#cristo @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/4xLEnxyBOv"
        },
        {
            "author_id": "205062834",
            "created_at": "2013-03-03T17:30:22.000Z",
            "id": "308268121414848512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista incr\u00edvel do parque nacional de Itatiaia http://t.co/twv1Wtdbrm"
        },
        {
            "author_id": "32901996",
            "created_at": "2013-03-03T17:29:35.000Z",
            "id": "308267924693590017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O olho da Lua - Parque Nacional dos Arcos - Utah http://t.co/7XBOkFExhM"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2013-03-03T16:20:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "269537136",
                        "start": 42,
                        "username": "viagensandancas"
                    }
                ]
            },
            "id": "308250649328484354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #SERRAFLUMINENSE | @viagensandancas | Atra\u00e7\u00f5es do Parque Estadual do Desengano - http://t.co/cXXfWc9woo"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2013-03-03T16:20:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "21098936",
                        "start": 42,
                        "username": "aventuras"
                    }
                ]
            },
            "id": "308250646581227522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #SERRAFLUMINENSE | @aventuras | Parque Estadual do Desengano - http://t.co/Wk0XFnryk0"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2013-03-03T16:20:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "269537136",
                        "start": 42,
                        "username": "viagensandancas"
                    }
                ]
            },
            "id": "308250646472167425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #SERRAFLUMINENSE | @viagensandancas | Guia de Trilhas do Parque Estadual do Desengano - http://t.co/xgFiktqtgi"
        },
        {
            "author_id": "205203711",
            "created_at": "2013-03-03T16:16:21.000Z",
            "id": "308249496834412546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje vou correr ate la no parque municipal rsss"
        },
        {
            "author_id": "183627682",
            "created_at": "2013-03-03T16:13:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2727709,
                        -22.9740752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "308248737476669442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-03T15:48:00.000Z",
            "id": "308242360280690688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No CBN Turismo, detalhes sobre a \"solu\u00e7\u00e3o parcial\" encontrada pelo ICMBio sobre o transporte no Parque Nacional: http://t.co/0LbGZBJ5Qo"
        },
        {
            "author_id": "145889555",
            "created_at": "2013-03-03T15:41:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00777483,
                        -3.0784019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "308240702159081472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando uma volta com a Ludmila! (@ Parque Municipal do Mindu) http://t.co/wl3J8il6Ci"
        },
        {
            "author_id": "149839347",
            "created_at": "2013-03-03T15:39:02.000Z",
            "id": "308240104936316928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal da Matola http://t.co/8o5L2YuHk6"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-03-03T15:38:06.000Z",
            "id": "308239869870751744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/5Ecey3rpEY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "389459966",
            "created_at": "2013-03-03T15:24:16.000Z",
            "id": "308236388485197824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Barueri apartamento com 71m\u00b2\n3 Quartos (1 su\u00edte)\nPr\u00f3ximo ao Parque municipal\nveja em http://t.co/VmyV2iHz3p"
        },
        {
            "author_id": "101762174",
            "created_at": "2013-03-03T15:22:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1629241",
                        "start": 0,
                        "username": "marcogomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "308236020393074688",
            "in_reply_to_user_id": "1629241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcogomes @erickcoelho_ Al\u00e9m de ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "89746759",
            "created_at": "2013-03-03T15:22:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "308235835390693376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/VrfZXXEBur"
        },
        {
            "author_id": "97267256",
            "created_at": "2013-03-03T15:13:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "10228272",
                        "start": 45,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "308233702645841922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o @YouTube http://t.co/PSxfPZsiUQ 50m Parque Estadual do Graja\u00fa"
        },
        {
            "author_id": "389459966",
            "created_at": "2013-03-03T15:12:41.000Z",
            "id": "308233473360011264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Barueri apartamento com 71m\u00b2\n3 Quartos (1 su\u00edte)\nPr\u00f3ximo ao Parque municipal\nveja em http://t.co/c3fFFMzkj4\u2026http://t.co/F3yj1GoVzm"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2013-03-03T15:05:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "21098936",
                        "start": 42,
                        "username": "aventuras"
                    }
                ]
            },
            "id": "308231729380990977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #SERRAFLUMINENSE | @aventuras | Nova Friburgo: Trilhas do Parque Nacional dos Tr\u00eas Picos - http://t.co/zkkeENN5Ey"
        },
        {
            "author_id": "97267256",
            "created_at": "2013-03-03T14:57:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "97267256",
                        "start": 31,
                        "username": "MoniqueLouca"
                    }
                ]
            },
            "id": "308229573890437123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @moniquelouca http://t.co/2frspDQIKT longline 50m Parque Estadual do Graja\u00fa"
        },
        {
            "author_id": "295848792",
            "created_at": "2013-03-03T14:55:30.000Z",
            "id": "308229149309427713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico http://t.co/NRBq7oy3e2"
        },
        {
            "author_id": "97267256",
            "created_at": "2013-03-03T14:47:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "10228272",
                        "start": 67,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "308227022524645377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "longline 50m Parque Estadual do Graja\u00fa: http://t.co/2frspDQIKT via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-03-03T14:45:54.000Z",
            "id": "308226732681490432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#praia Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco... http://t.co/9DNgVsxBdS"
        },
        {
            "author_id": "870866276",
            "created_at": "2013-03-03T14:41:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44412545,
                        -7.21081604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "308225708902195200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brisa \u00f3tima. (@ Floresta Nacional do Araripe) http://t.co/SRfnUCmTJB"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2013-03-03T14:40:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "269537136",
                        "start": 42,
                        "username": "viagensandancas"
                    }
                ]
            },
            "id": "308225300121133056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #SERRAFLUMINENSE | @viagensandancas | Parque Municipal de Petr\u00f3polis com crian\u00e7a - http://t.co/2aDXNegT6D"
        },
        {
            "author_id": "325677590",
            "created_at": "2013-03-03T14:39:06.000Z",
            "id": "308225021858439168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#domingo lindo @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/h4zfijQHwC"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2013-03-03T14:15:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "269537136",
                        "start": 42,
                        "username": "viagensandancas"
                    }
                ]
            },
            "id": "308219137203785730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #SERRAFLUMINENSE | @viagensandancas | Parque Nacional do Itatiaia em fotos - http://t.co/zPdEPqfTKj"
        },
        {
            "author_id": "270476803",
            "created_at": "2013-03-03T14:15:30.000Z",
            "id": "308219082161922050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cerro Cor\u00e1.  #nature #paraguay #amambay http://t.co/FuSF6qW3VU"
        },
        {
            "author_id": "168360019",
            "created_at": "2013-03-03T14:15:01.000Z",
            "id": "308218959419809793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/VlqnecpA6x"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2013-03-03T14:10:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1261713306521387010",
                        "start": 42,
                        "username": "o_escafandro"
                    }
                ]
            },
            "id": "308217852316499968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #SERRAFLUMINENSE | @O_Escafandro | Parque Nacional de Itatiaia - http://t.co/XasOYLDo26"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2013-03-03T14:05:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "269537136",
                        "start": 42,
                        "username": "viagensandancas"
                    }
                ]
            },
            "id": "308216615030386689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #SERRAFLUMINENSE | @viagensandancas | PN Itatiaia: trilha para o Maci\u00e7o das Prateleiras - http://t.co/o3gM5ZRwT7"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2013-03-03T14:01:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "21098936",
                        "start": 42,
                        "username": "aventuras"
                    }
                ]
            },
            "id": "308215624436432897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #SERRAFLUMINENSE | @aventuras | Travessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis. Das mais belas do pa\u00eds - http://t.co/giluklW02n"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2013-03-03T13:50:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "269537136",
                        "start": 42,
                        "username": "viagensandancas"
                    }
                ]
            },
            "id": "308212691519012865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #SERRAFLUMINENSE | @viagensandancas | Parque Municipal da Cachoeira da Fuma\u00e7a - http://t.co/VO7btviJTL"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2013-03-03T13:45:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "269537136",
                        "start": 42,
                        "username": "viagensandancas"
                    }
                ]
            },
            "id": "308211589268533248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #SERRAFLUMINENSE | @viagensandancas | Rep\u00fablica Tr\u00eas Picos no Parque Nacional de mesmo nome - http://t.co/7HKxVIObEP"
        },
        {
            "author_id": "124467601",
            "created_at": "2013-03-03T13:29:53.000Z",
            "id": "308207604461625344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva do Lami abre inscri\u00e7\u00f5es para o curso Ecoeducadores: A Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger... http://t.co/qKOafrhHAV #poa"
        },
        {
            "author_id": "20773495",
            "created_at": "2013-03-03T13:26:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63516999,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "308206772131352578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nice view of S\u00e3o Paulo @ Pedra Grande @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/qJKiAZjRtw"
        },
        {
            "author_id": "75001739",
            "created_at": "2013-03-03T13:21:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64769258,
                        -27.21093653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "308205383716048896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "b\u00f3ra fazer o Harley (Milk) Shake Mil Grau (@ Parque Municipal Harry Hobus) http://t.co/sF8s4uAhGU"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2013-03-03T13:10:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "269537136",
                        "start": 42,
                        "username": "viagensandancas"
                    }
                ]
            },
            "id": "308202717585764353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #SERRAFLUMINENSE | @viagensandancas | Parque Nacional de Itatiaia. Trilhas e natureza - http://t.co/vUAUxrfm7F"
        },
        {
            "author_id": "978829988",
            "created_at": "2013-03-03T12:58:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06523228,
                        4.62419625
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "308199688333578240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunday de #perros. @ Parque Nacional http://t.co/CAhMx5SooN"
        },
        {
            "author_id": "80028380",
            "created_at": "2013-03-03T12:57:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75373128,
                        -9.62048626
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "308199346204200960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deve ser realmente muito bom. (@ Parque Municipal de Macei\u00f3) http://t.co/xPLqh4Yhlx"
        },
        {
            "author_id": "231855133",
            "created_at": "2013-03-03T12:52:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3717891,
                        -22.99949521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "308198161657262080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de dar uma corridinha b\u00e1sica. (@ Parque Natural Municipal Bosque da Barra) http://t.co/oh7kOocm0F"
        },
        {
            "author_id": "94536723",
            "created_at": "2013-03-03T12:50:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79664212,
                        -21.21014001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "308197797826547712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/sOkQ1sQZvY"
        },
        {
            "author_id": "62036735",
            "created_at": "2013-03-03T12:25:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "308191331325456384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Av. Afonso Pena @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/slMhopgjNS"
        },
        {
            "author_id": "62036735",
            "created_at": "2013-03-03T12:10:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "308187677742735361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos dias mais gostosos EVER! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/fNPq1LtegQ"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-03-03T12:01:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1128209838",
                        "start": 31,
                        "username": "VRSabia"
                    }
                ]
            },
            "id": "308185331763671041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @vrsabia http://t.co/U45RDyRLg8 Parque Nacional Plitvice Lakes na Cro\u00e1cia"
        },
        {
            "author_id": "377176728",
            "created_at": "2013-03-03T11:36:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "308178982946369537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others [pic]: http://t.co/6ItDWS90Ct"
        },
        {
            "author_id": "250620073",
            "created_at": "2013-03-03T11:23:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.90165694,
                        -23.53523209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "29fc95fdb4b35562"
            },
            "id": "308175862497427456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vo l\u00e1 pro parque municipal de barueri hahaha =)"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2013-03-03T10:33:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "10228272",
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1128209838",
                        "start": 45,
                        "username": "VRSabia"
                    }
                ]
            },
            "id": "308163291182686208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @vrsabia http://t.co/nC3ZIqXXeX Parque Nacional Plitvice Lakes na Cro\u00e1cia"
        },
        {
            "author_id": "62036735",
            "created_at": "2013-03-03T10:24:46.000Z",
            "id": "308161016833912833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/IFnEBdJnFR"
        },
        {
            "author_id": "62036735",
            "created_at": "2013-03-03T10:09:59.000Z",
            "id": "308157298562433025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH -Hotel Othon Palace http://t.co/3nxeEtTVj5"
        },
        {
            "author_id": "62036735",
            "created_at": "2013-03-03T10:06:11.000Z",
            "id": "308156339954266112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH http://t.co/3kWckupBEP"
        },
        {
            "author_id": "1190872848",
            "created_at": "2013-03-03T09:01:17.000Z",
            "id": "308140007900737536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparando-se para estar na Taquara \u00e0s 7 h. Hoje vai ter pedal rumo ao Parque Estadual da Pedra Branca."
        },
        {
            "author_id": "70240178",
            "created_at": "2013-03-03T03:31:52.000Z",
            "id": "308057107452796928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu tinha um encontro/evento no parque municipal hoje e nem sabia"
        },
        {
            "author_id": "134819370",
            "created_at": "2013-03-03T02:30:50.000Z",
            "id": "308041746930102272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 39 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE MUNICIPAL DE BELO HORIZONTE\" http://t.co/b5Vln4AVsb"
        },
        {
            "author_id": "57412719",
            "created_at": "2013-03-03T02:26:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "308040566451630080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luau com a galera! \\o/ @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/QfH4RYwO26"
        },
        {
            "author_id": "125999717",
            "created_at": "2013-03-03T02:18:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "308038565282054144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 quedas, quase tor\u00e7o o pulso e nao consegui andar nisso... #Patins #TardeBoa @ Parque Municipal Ponte\u2026 http://t.co/J6Gm0DwWO9"
        },
        {
            "author_id": "96664813",
            "created_at": "2013-03-03T01:01:39.000Z",
            "id": "308019302508937216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca - MG http://t.co/Tueg5M9mEZ"
        },
        {
            "author_id": "464264911",
            "created_at": "2013-03-03T00:53:29.000Z",
            "id": "308017247513886720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos http://t.co/khYFLVg1LI"
        },
        {
            "author_id": "337362912",
            "created_at": "2013-03-03T00:53:00.000Z",
            "id": "308017128622137344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e o nem ta querendo marcar role l\u00e1 no parque municipal amanha , mais e essa chuva ?"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2013-03-03T00:46:28.000Z",
            "id": "308015484224282624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nova \u00e1rea protegida inviabiliza minera\u00e7\u00e3o na Serra da Moeda - http://t.co/v1LOtASLjP Projeto de lei meu na ALMG completa prote\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "177783253",
            "created_at": "2013-03-03T00:41:21.000Z",
            "id": "308014194345771008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizando o pedal com um por do sol top!.\n#bike #scott #29er \n#castelli #giro @ Parque Nacional -\u2026 http://t.co/OYjklX7ggT"
        },
        {
            "author_id": "169261979",
            "created_at": "2013-03-03T00:36:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "950351338919120897",
                        "start": 123,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "308012984297463808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova \u00e1rea protegida inviabiliza minera\u00e7\u00e3o na Serra da Moeda - Economia e Neg\u00f3cios - Hoje Em Dia http://t.co/jP5dozTFyZ via @Portal_HD"
        },
        {
            "author_id": "197871171",
            "created_at": "2013-03-03T00:18:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.6892009,
                        -21.5553022
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "34d770ad2f6d3c5b"
            },
            "id": "308008506139742208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1gico! @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jata\u00ed http://t.co/znVcc499eK"
        },
        {
            "author_id": "96664813",
            "created_at": "2013-03-03T00:12:48.000Z",
            "id": "308007012485177345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhas de Minas - Parque Estadual de Ibitipoca - MG http://t.co/bQaOlgktS5"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-03-02T23:50:10.000Z",
            "id": "308001315362062336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bertioga estuda abertura de trilhas para turistas no Parque Estadual da Restinga. #ECOTURISMO #ATRIBUNA http://t.co/lgDoFEvhK2"
        },
        {
            "author_id": "134907175",
            "created_at": "2013-03-02T23:13:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "1297292472255574016",
                        "start": 46,
                        "username": "sr_hidalgo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "307991980800110593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ @sr_hidalgo http://t.co/50AEZuQ7gP"
        },
        {
            "author_id": "52553308",
            "created_at": "2013-03-02T22:58:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "307988431957540865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rock festival \\m/ (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 4 others) http://t.co/uvmhUH23ry"
        },
        {
            "author_id": "30379872",
            "created_at": "2013-03-02T22:57:14.000Z",
            "id": "307987994302889984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo Cesar Vinha - Guarapari - ES - Brasil http://t.co/9EWvmGqXTK"
        },
        {
            "author_id": "52553308",
            "created_at": "2013-03-02T22:56:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "307987797715865602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rock \\m/ (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 3 others) http://t.co/4CJweprYO1"
        },
        {
            "author_id": "585921605",
            "created_at": "2013-03-02T22:32:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.47988478,
                        -23.88217516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "307981795520028672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descendooo... #Guaruj\u00e1SP @ VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR http://t.co/kwbYYzBhvv"
        },
        {
            "author_id": "585921605",
            "created_at": "2013-03-02T22:30:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.47988478,
                        -23.88217516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "307981378950160386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pais na dire\u00e7\u00e3o. #Deus e o Chic\u00e3o. @ VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR http://t.co/z3BuxVllP4"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-03-02T22:30:12.000Z",
            "id": "307981189476663296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acesse http://t.co/Au5OmfV3j8  e confira a mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional da Serra Capivara, no #PI. #DestinoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "585921605",
            "created_at": "2013-03-02T22:28:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.47988478,
                        -23.88217516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "307980805991436288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraDoMar que caminho maravilhoso, que conhe\u00e7o muiuioto bem. @ VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA\u2026 http://t.co/iHNQRVKWPp"
        },
        {
            "author_id": "236595054",
            "created_at": "2013-03-02T22:27:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "307980409818451971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/U8cRzBO7gR"
        },
        {
            "author_id": "585921605",
            "created_at": "2013-03-02T22:26:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.47988478,
                        -23.88217516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "307980369985142784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oh caminho bom. N\u00e3o via a hora dr chagar l\u00e1 em baixo. Rs... @ VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR http://t.co/VTCdBFVael"
        },
        {
            "author_id": "35641895",
            "created_at": "2013-03-02T22:26:21.000Z",
            "id": "307980221490012160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 02 de Mar\u00e7o - Dia Nacional do Turismo!\nFoto no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Foz do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1! http://t.co/bdI7pXg0ju"
        },
        {
            "author_id": "585921605",
            "created_at": "2013-03-02T22:24:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.47988478,
                        -23.88217516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "307979774641442816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descida para o litoral. @ VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR http://t.co/nSvnGwWRya"
        },
        {
            "author_id": "218915364",
            "created_at": "2013-03-02T21:21:36.000Z",
            "id": "307963927411703808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Olha papai, o peix\u00e3o! (em Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/ALxvN2VDEZ"
        },
        {
            "author_id": "218915364",
            "created_at": "2013-03-02T21:21:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "307963918821765120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha papai, o peix\u00e3o! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/sXk0prvLFf"
        },
        {
            "author_id": "125999717",
            "created_at": "2013-03-02T21:10:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "307961172219527168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrega\u00e7ar as mangas e experimentar um radicalismo nos patins... (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/50uJp5LIW7"
        },
        {
            "author_id": "63573665",
            "created_at": "2013-03-02T20:42:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57540591,
                        -23.03173203
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "307954030670381056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol de ver\u00e3\u00e3oo!!! @ Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es http://t.co/Jor0Fhte3d"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-03-02T20:40:00.000Z",
            "id": "307953459494264832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No CBN Turismo deste fim de semana, saiba mais sobre a \"solu\u00e7\u00e3o\" sobre a circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional: http://t.co/GEr0mgNKyz"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-02T20:40:00.000Z",
            "id": "307953458810605568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No CBN Turismo deste fim de semana, saiba mais sobre a \"solu\u00e7\u00e3o\" sobre a circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional: http://t.co/0LbGZBJ5Qo"
        },
        {
            "author_id": "94536723",
            "created_at": "2013-03-02T20:37:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79664212,
                        -21.21014001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "307952805661003776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) w/ 2 others http://t.co/UjwVLKQwdu"
        },
        {
            "author_id": "200000836",
            "created_at": "2013-03-02T20:24:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "307949564747448320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/sfdo9ZLjot"
        },
        {
            "author_id": "307090852",
            "created_at": "2013-03-02T20:06:36.000Z",
            "id": "307945051651190784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural #LagunaGriGri http://t.co/YCr5JLAocM"
        },
        {
            "author_id": "63573665",
            "created_at": "2013-03-02T20:02:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57540591,
                        -23.03173203
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "307943918996160512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "420 (@ Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es) http://t.co/rzTwLsLAtU"
        },
        {
            "author_id": "8141772",
            "created_at": "2013-03-02T19:47:39.000Z",
            "id": "307940281544744960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tamo no parque municipal agora, ICONILI e Vincent Moon gravando. http://t.co/Gnys6CnBDa"
        },
        {
            "author_id": "299572708",
            "created_at": "2013-03-02T19:45:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "307939853096591361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava muito loko no parque municipal \\o"
        },
        {
            "author_id": "62203093",
            "created_at": "2013-03-02T19:11:02.000Z",
            "id": "307931069192208384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal \u00c9zio Dall' Aqua (Portinho) http://t.co/3O0MfCFjUQ"
        },
        {
            "author_id": "56140515",
            "created_at": "2013-03-02T19:05:03.000Z",
            "id": "307929564074618881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o choque Mico! rsrs @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/ghmgc2ZeFd"
        },
        {
            "author_id": "194411021",
            "created_at": "2013-03-02T19:00:55.000Z",
            "id": "307928523887218689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Agarraditosdemano#lindoeselamor#\ud83d\udc6d @ Parque Nacional El \u00c1vila http://t.co/3U2DHf4yZS"
        },
        {
            "author_id": "148406978",
            "created_at": "2013-03-02T18:44:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.28551489,
                        -18.87339193
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "307924338710024192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Victorio Siquierolli http://t.co/mtdJEEb0t2"
        },
        {
            "author_id": "1231688245",
            "created_at": "2013-03-02T18:38:03.000Z",
            "id": "307922770002595840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra dos Vianas no Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es, entre as Cidade de Caracol-Piau\u00ed e Cristino... http://t.co/B3h6cmxk8O"
        },
        {
            "author_id": "36071890",
            "created_at": "2013-03-02T18:32:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6388952,
                        -27.01058222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "307921292680642560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alvez Malta (Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC) http://t.co/75bzylQZnZ"
        },
        {
            "author_id": "72281348",
            "created_at": "2013-03-02T18:20:09.000Z",
            "id": "307918263952752640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova \u00e1rea protegida inviabiliza minera\u00e7\u00e3o na Serra da Moeda http://t.co/7Zy7t12lsQ"
        },
        {
            "author_id": "69870022",
            "created_at": "2013-03-02T18:08:09.000Z",
            "id": "307915245555437568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova \u00e1rea protegida inviabiliza minera\u00e7\u00e3o na Serra da Moeda http://t.co/JVwpefwQ0Y"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2013-03-02T17:55:03.000Z",
            "id": "307911948740218880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desapropria\u00e7\u00e3o de terras marca in\u00edcio da implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Utinga. http://t.co/HeSYl9rqty #atualidades"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-03-02T17:18:28.000Z",
            "id": "307902738988163072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAPA DO MEU LIVRO DE AVENTURAS QUE SE PASSA EM TERES\u00d3POLIS, NO PARQUE NACIONAL, PREFACIADO PELO IVAN LINS http://t.co/RkqScuF6Sa"
        },
        {
            "author_id": "38406815",
            "created_at": "2013-03-02T16:40:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9344226,
                        -19.72338037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "307893241003524096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro http://t.co/OQLvnWTMwb"
        },
        {
            "author_id": "36533915",
            "created_at": "2013-03-02T16:21:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "33327744",
                        "start": 35,
                        "username": "SaraBodowsky"
                    }
                ]
            },
            "id": "307888502941552640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de passeio com a minha amiga @sarabodowsky (@ Parque Estadual de Itapu\u00e3) http://t.co/41VH1E37dg"
        },
        {
            "author_id": "101603708",
            "created_at": "2013-03-02T16:19:29.000Z",
            "id": "307887895757332482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gostei da manifesta\u00e7\u00e3o na frente do parque municipal... \"Esse lugar cheio de mato \""
        },
        {
            "author_id": "45200930",
            "created_at": "2013-03-02T15:56:49.000Z",
            "id": "307882190669234176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a avenida Afonso Pena era id\u00eantica a Champs Elysees e o parque municipal era uma tentativa quase bem feita de Central Park"
        },
        {
            "author_id": "343646940",
            "created_at": "2013-03-02T15:55:10.000Z",
            "id": "307881779031851011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando acabar o hor\u00e1rio de almo\u00e7o da p\u00f3s! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) [pic]: http://t.co/FR95V4XwnB"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-03-02T15:30:23.000Z",
            "id": "307875539409043457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto Rua de Artesania muda rotina do Parque Municipal: http://t.co/SJIgxV31xQ"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-03-02T15:02:01.000Z",
            "id": "307868401450229760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe em qual parque nacional est\u00e1 o Trem ecol\u00f3gico da floresta, na Argentina? #Adivinhe"
        },
        {
            "author_id": "38493601",
            "created_at": "2013-03-02T14:56:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "307866940230225921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude82 piuuuu-\u00ed\u00ed\u00ed \u263a @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/XSXRhLFPVv"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-03-02T14:32:23.000Z",
            "id": "307860945697386496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O olho da Lua - Parque Nacional dos Arcos - Utah http://t.co/95P3X7KjYW"
        },
        {
            "author_id": "65839496",
            "created_at": "2013-03-02T14:24:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1225902108",
                        "start": 0,
                        "username": "rmotaoli"
                    }
                ]
            },
            "id": "307858838869131264",
            "in_reply_to_user_id": "1225902108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rmotaoli e uma torcedora das frangas parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-02T14:20:55.000Z",
            "id": "307858059429023744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre a solu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria encontrada para o ingresso de ve\u00edculos de turismo, vans e t\u00e1xis ao Parque Nacional. Ao vivo."
        },
        {
            "author_id": "887669406",
            "created_at": "2013-03-02T14:20:51.000Z",
            "id": "307858042421145600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea far\u00e1 o que neste fim de semana????\nQuem sabe visitar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o!!!!!!\nO Estado de Minas... http://t.co/ih8pgXUVHL"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-02T14:08:01.000Z",
            "id": "307854810097520642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No CBN Turismo deste s\u00e1bado, destaque para a resolu\u00e7\u00e3o (parcial) do impasse envolvendo a entrada de ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "204852787",
            "created_at": "2013-03-02T13:57:58.000Z",
            "id": "307852283314577408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual abriga 16 fam\u00edlias de ex-funcion\u00e1rios da antiga Fepasa http://t.co/fWmtwIumAI via @GrupoOurodeOfir"
        },
        {
            "author_id": "134520793",
            "created_at": "2013-03-02T13:57:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73480381,
                        -29.35643886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "307852048995610624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/71bTQmqnib"
        },
        {
            "author_id": "34442116",
            "created_at": "2013-03-02T13:45:42.000Z",
            "id": "307849194838818816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual abriga 16 fam\u00edlias de ex-funcion\u00e1rios da antiga Fepasa - http://t.co/uD6Odl3LSR"
        },
        {
            "author_id": "34442116",
            "created_at": "2013-03-02T13:45:40.000Z",
            "id": "307849188094406656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual abriga 16 fam\u00edlias de ex-funcion\u00e1rios da antiga Fepasa - http://t.co/a5x6kx9QIw"
        },
        {
            "author_id": "169261979",
            "created_at": "2013-03-02T13:25:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "950351338919120897",
                        "start": 123,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "307844224357896192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova \u00e1rea protegida inviabiliza minera\u00e7\u00e3o na Serra da Moeda - Economia e Neg\u00f3cios - Hoje Em Dia http://t.co/5qen00uPnE via @Portal_HD"
        },
        {
            "author_id": "312699399",
            "created_at": "2013-03-02T13:16:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "307841925766070272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#primo #family #day #summer #sum #sunday #jj #likeforlike #vivalavida @ Parque Estadual da Fonte Grande http://t.co/AMtzqql0f5"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-03-02T13:00:32.000Z",
            "id": "307837830468603905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal promove atividades culturais gratuitas at\u00e9 domingo: http://t.co/8q9wwUd8jI"
        },
        {
            "author_id": "301584048",
            "created_at": "2013-03-02T12:55:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73480381,
                        -29.35643886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "307836574584934401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/bl6KIoIrpt"
        },
        {
            "author_id": "301584048",
            "created_at": "2013-03-02T12:54:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 77,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "307836186771218432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Estadual da Guarita (R. J\u00falio de Castilhos, 707, Torres) on @foursquare: http://t.co/pfOxwSY8Pc"
        },
        {
            "author_id": "301584048",
            "created_at": "2013-03-02T12:53:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73480381,
                        -29.35643886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "307836053346209792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/OFjT6ThLB5"
        },
        {
            "author_id": "204062152",
            "created_at": "2013-03-02T12:50:21.000Z",
            "id": "307835267711131648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o de 1 ano do Grupo Na\u00e7\u00e3o (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 w/ 4 others) [pic]: http://t.co/8DSwzockLb"
        },
        {
            "author_id": "204062152",
            "created_at": "2013-03-02T12:50:09.000Z",
            "id": "307835218260287489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o de 1 ano do Grupo Na\u00e7\u00e3o (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 w/ 4 others) http://t.co/yWGer3DOb5"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-03-02T12:46:00.000Z",
            "id": "307834173090045952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio mant\u00e9m normas para ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 02/03/2013 - O Presidente do Instituto Chico ... http://t.co/K2R0xTc5Ht"
        },
        {
            "author_id": "35346150",
            "created_at": "2013-03-02T12:38:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "307832262983041024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/nVGThe3d4g"
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2013-03-02T12:30:45.000Z",
            "id": "307830332353290240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mendanha. Dia 6/3 das 14 as 17h. Cenfor, R Dom Adriano Hip\u00f3lito, 8, Moquet\u00e1, Nova Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2013-03-02T12:17:39.000Z",
            "id": "307827035592593408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova \u00e1rea protegida inviabiliza minera\u00e7\u00e3o na Serra da Moeda: http://t.co/knrrOvez1d #SerradaMoeda #Minera\u00e7\u00e3o #prote\u00e7\u00e3o #Minas"
        },
        {
            "author_id": "51514632",
            "created_at": "2013-03-02T12:02:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "307823335587340289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode vir !!! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/FESN2bWuj9"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-03-02T12:00:20.000Z",
            "id": "307822679497523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Teatro Terceira Margem leva teatro e circo ao Parque Municipal: http://t.co/WrsrvnPHgr | At\u00e9 domingo, dia 3"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2013-03-02T11:34:07.000Z",
            "id": "307816082083823616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O olho da Lua - Parque Nacional dos Arcos - Utah http://t.co/K6OQ0vpN0k"
        },
        {
            "author_id": "229442146",
            "created_at": "2013-03-02T11:27:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57340144,
                        -23.86385659
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "307814539968258049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo Mais Tamo Folgando Na Praia De S\u00e3o Vicente ! haha @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/vj0BTScsbK"
        },
        {
            "author_id": "53591104",
            "created_at": "2013-03-02T10:34:03.000Z",
            "id": "307800964897841152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sugest\u00e3o para o final de semana:\nhttp://t.co/Hy1uhqPYxS http://t.co/OC4G1LVSqU"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-03-02T10:00:14.000Z",
            "id": "307792454692790272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/2FrgBlRdMO Hotel das \u00c1guas do Ger\u00eas (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "74270130",
            "created_at": "2013-03-02T09:41:52.000Z",
            "id": "307787833798717440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nO amanhecer no Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1.\n\nFoto: Ricardo Freire http://t.co/gPqEdpsaOn"
        },
        {
            "author_id": "251834620",
            "created_at": "2013-03-02T05:52:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "10228272",
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "307730158285123584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra - parte 3: http://t.co/vwLTdek1f0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "254692757",
            "created_at": "2013-03-02T05:10:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "307719483999543296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto estima me valoriza e Jah Jah me gria. #liberdade #sptodomeu @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo\u2026 http://t.co/ODPOUzD4sQ"
        },
        {
            "author_id": "251834620",
            "created_at": "2013-03-02T05:02:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "10228272",
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "307717479155785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra - parte 5: http://t.co/e4w1QtHmQk via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "70456821",
            "created_at": "2013-03-02T04:25:44.000Z",
            "id": "307708276202676224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Lorena e alunos da USP fazem revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal http://t.co/rk22T1q2m2"
        },
        {
            "author_id": "317248152",
            "created_at": "2013-03-02T04:24:55.000Z",
            "id": "307708068559478784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque+Nacional:+Deputado+Professor+Sergio+fala+sobre+acordo http://t.co/BJBjUbbGLH"
        },
        {
            "author_id": "57799773",
            "created_at": "2013-03-02T04:19:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "375775001",
                        "start": 0,
                        "username": "AnaUrbinaV"
                    }
                ]
            },
            "id": "307706668978933761",
            "in_reply_to_user_id": "375775001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaUrbinaV Donde es? Parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "233898853",
            "created_at": "2013-03-02T02:53:42.000Z",
            "id": "307685113846702081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Assis Brasil, 72 fam\u00edlias da Reserva Extrativista Chico Mendes ganharam plano de manejo de madeira http://t.co/tN0MmC0vth"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-02T02:34:50.000Z",
            "id": "307680368092389376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes divulga nota sobre ve\u00edculos no Parque Nacional: http://t.co/i9mfYH0h12"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-03-02T02:34:50.000Z",
            "id": "307680365542252546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes divulga nota sobre ve\u00edculos no Parque Nacional: http://t.co/iWhzZpAPpc"
        },
        {
            "author_id": "497392606",
            "created_at": "2013-03-02T02:32:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "87721391",
                        "start": 0,
                        "username": "moniquevansreal"
                    }
                ]
            },
            "id": "307679761977720832",
            "in_reply_to_user_id": "87721391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moniquevansreal eu te \u00edndico ele proximo ao parque municipal de bh"
        },
        {
            "author_id": "619093547",
            "created_at": "2013-03-02T02:28:54.000Z",
            "id": "307678873951281152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cImagine um complexo cultural que comece no Pal\u00e1cio das Artes, que passe pelo Teatro Francisco Nunces, atravesse o Parque Municipal, caminhe"
        },
        {
            "author_id": "499845074",
            "created_at": "2013-03-02T02:28:12.000Z",
            "id": "307678697605984256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/lv0K0bJOaJ"
        },
        {
            "author_id": "251834620",
            "created_at": "2013-03-02T02:26:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "10228272",
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "307678286677438466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra - parte 2: http://t.co/ms2bIWEo6r via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-03-02T02:24:16.000Z",
            "id": "307677706907164673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FollowBack Caruaru! A porta de entrada para o Parque Nacional do Vale do Catimbau, um dos mais importantes... http://t.co/Q22JRCmVVL"
        },
        {
            "author_id": "89297518",
            "created_at": "2013-03-02T01:03:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "307657406446440450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/dUCaBLAdbJ"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-03-02T00:53:27.000Z",
            "id": "307654851586818048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tamb\u00e9m \u00e9 anivers\u00e1rio do Yellowstone National Park, o primeiro parque nacional do mundo criado h\u00e1 141 anos! http://t.co/KuZJsNP0iv"
        },
        {
            "author_id": "831239083",
            "created_at": "2013-03-01T23:44:46.000Z",
            "id": "307637567979937793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tunein @ Parque Municipal Josefa Coelho http://t.co/5qyNhA7ZHZ"
        },
        {
            "author_id": "11095022",
            "created_at": "2013-03-01T23:08:28.000Z",
            "id": "307628433364615168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Alpiar\u00e7a aprova abertura de concurso p\u00fablico para concess\u00e3o do Parque Municipal de Campismo - http://t.co/vuOdtPXVKk"
        },
        {
            "author_id": "29497444",
            "created_at": "2013-03-01T23:07:36.000Z",
            "id": "307628216468779008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Belo Horizonte, at\u00e9 domingo, dia 3, o grupo Teatro Terceira Margem leva teatro e circo ao Parque Municipal:http://t.co/ecaeSuZcto"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-03-01T23:00:58.000Z",
            "id": "307626546175291392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teatro Terceira Margem leva teatro e circo ao Parque Municipal: http://t.co/6osSbyCkJQ | At\u00e9 domingo, dia 3"
        },
        {
            "author_id": "263342870",
            "created_at": "2013-03-01T21:40:02.000Z",
            "id": "307606178081406978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra terminar o dia muito bem, um p\u00f4r-do-sol  maravilhoso direto do Parque Nacional no estado da Dakota do Sul. Um... http://t.co/LE60KgJWkZ"
        },
        {
            "author_id": "168154508",
            "created_at": "2013-03-01T21:38:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "307605730746322944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others [pic]: http://t.co/gS9xGIYW6l"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2013-03-01T21:23:44.000Z",
            "id": "307602075439734784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, patrim\u00f4nio da humanidade amea\u00e7ado por PL que quer travestir de estrada parque a velha estrada  do Colono"
        },
        {
            "author_id": "6820532",
            "created_at": "2013-03-01T21:21:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "307601469056614400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/kBkMDyEuBN"
        },
        {
            "author_id": "167200704",
            "created_at": "2013-03-01T21:09:26.000Z",
            "id": "307598478564028416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Rola Mo\u00e7a MG (16) http://t.co/RADxlEnHrs"
        },
        {
            "author_id": "863111442",
            "created_at": "2013-03-01T20:58:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "10228272",
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "307595652685246465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/p8Rde950g1 : \n Guin\u00e9-Bissau - Parque Nacional de Cantanhez: http://t.co/N57cOVGLFS via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-03-01T20:46:25.000Z",
            "id": "307592684577644544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra do Cip\u00f3/Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 est\u00e1 entre as 100 paisagens estonteantes do Brasil, de aordo com o... http://t.co/QU8xDOmxfT"
        },
        {
            "author_id": "27295531",
            "created_at": "2013-03-01T20:45:54.000Z",
            "id": "307592554797481984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ai ja curtiu a pagina? Curte ai, e vem com a gente batalhar pela criacao de um parque natural municipal na Praia... http://t.co/Mx8IgZL9WH"
        },
        {
            "author_id": "10195752",
            "created_at": "2013-03-01T20:35:59.000Z",
            "id": "307590058196729857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divertido, n\u00e3o? @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/pQC54LYuBS"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-03-01T20:30:01.000Z",
            "id": "307588557424451585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Mostardas - Tavares/RS http://t.co/liqlP05vG6"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-03-01T20:19:00.000Z",
            "id": "307585784666521600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional: Deputado Professor Sergio fala sobre acordo para circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos - http://t.co/3TFNNrLrYU"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-01T20:19:00.000Z",
            "id": "307585783596974080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional: Deputado Professor Sergio fala sobre acordo para circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos - http://t.co/Hxr5vXL7bR"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-03-01T20:05:19.000Z",
            "id": "307582341377835009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico vai investigar crimes ambientais na \u00c0rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Catol\u00e9. #MATAATL\u00c2NTICA #ALTUDONAHORA"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2013-03-01T20:02:24.000Z",
            "id": "307581605634007041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de Foz do Igua\u00e7u oferece v\u00e1rios atrativos como o Parque Nacional do Igua\u00e7u onde est\u00e3o as famosas Cataratas do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "820006033",
            "created_at": "2013-03-01T19:52:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "94205613",
                        "start": 66,
                        "username": "diario_gaucho"
                    }
                ]
            },
            "id": "307579054293385218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curso gratuito para ecoeducadores no Lami: http://t.co/uHH5CrhO58 @diario_gaucho"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-01T19:50:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "247277293",
                        "start": 45,
                        "username": "GilmarPiolla"
                    }
                ]
            },
            "id": "307578489475829760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional: presidente do Fundo Igua\u00e7u (@GilmarPiolla) fala sobre novo acordo para circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos - http://t.co/JXGgQnouUn"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-03-01T19:50:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "247277293",
                        "start": 45,
                        "username": "GilmarPiolla"
                    }
                ]
            },
            "id": "307578487806513153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional: presidente do Fundo Igua\u00e7u (@GilmarPiolla) fala sobre novo acordo para circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos - http://t.co/BatwhwPtbK"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-03-01T19:49:22.000Z",
            "id": "307578326476800000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: estrada-parque recebe parecer favor\u00e1vel de relator do projeto - http://t.co/q1yeJ4rM6v"
        },
        {
            "author_id": "339717845",
            "created_at": "2013-03-01T19:44:21.000Z",
            "id": "307577065610293248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: inhasa: Pirineos, Parque Nacional de Ordesa http://t.co/0FFFijM3H1"
        },
        {
            "author_id": "1134376933",
            "created_at": "2013-03-01T19:44:08.000Z",
            "id": "307577008559386625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Xem-Xem em Bayeux: Para evitar a degrada\u00e7\u00e3o que o amea\u00e7a, o Parque Estadual Mata do Xem-Xem... http://t.co/RQlEE6VL7X"
        },
        {
            "author_id": "344436771",
            "created_at": "2013-03-01T19:33:18.000Z",
            "id": "307574283574591488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje tem trein\u00e3o no parque municipal em Barueri as 20h... todos convidados #ICJJ #fb"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2013-03-01T19:32:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "16555348",
                        "start": 66,
                        "username": "dihitt"
                    }
                ]
            },
            "id": "307574166410915840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia http://t.co/NVL9Z4lzWD via @diHITT"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2013-03-01T19:03:30.000Z",
            "id": "307566785417318401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostra de Cinema Ambiental prorroga suas inscri\u00e7\u00f5es\nhttp://t.co/UoheUnuM7v"
        },
        {
            "author_id": "133414899",
            "created_at": "2013-03-01T18:55:08.000Z",
            "id": "307564679197245441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/QpNoLzTo3b"
        },
        {
            "author_id": "58106715",
            "created_at": "2013-03-01T18:50:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "307563472781209603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (Curitiba, PR) http://t.co/OjMRxeHErf"
        },
        {
            "author_id": "275268361",
            "created_at": "2013-03-01T18:48:42.000Z",
            "id": "307563060674035712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "EXPLORA PATAG\u00d4NIA - \u00danico hotel localizado no centro do Parque Nacional Torres del Paine, um lugar que se destaca... http://t.co/z9wXHxSr38"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2013-03-01T18:46:50.000Z",
            "id": "307562592384196608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia http://t.co/lLkKSIqakM"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2013-03-01T18:33:21.000Z",
            "id": "307559197321617408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus e caminh\u00f5es tamb\u00e9m n\u00e3o poder\u00e3o passar no trecho da estrada #ParatyCunha que passe por dentro do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "83914530",
            "created_at": "2013-03-01T18:27:29.000Z",
            "id": "307557722709164032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 uma imagem do Parque Municipal feita a algumas horas atr\u00e1s galera... Ser\u00e1 que S\u00e3o Pedro vai cooperar com a... http://t.co/HWOhlrU4Mm"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2013-03-01T18:21:36.000Z",
            "id": "307556239540375552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para Francisco Livino, a estrada #ParatyCunha permitiria um maior controle dos acessos ao Parque Nacional da Serra da Bocaina"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2013-03-01T18:18:12.000Z",
            "id": "307555385429069824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O chefe do Parque Nacional da Serra da Bocaina explica que a estrada #ParatyCunha seria uma via de liga\u00e7\u00e3o e polo integrador do Parque"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2013-03-01T18:03:57.000Z",
            "id": "307551800083496960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Metade da cidade de Paraty e um ter\u00e7o de Angra dos Reis fazem parte da \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Bocaina #ParatyCunha"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2013-03-01T18:02:46.000Z",
            "id": "307551500765392897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Parque da Bocaina  segundo ICMBio ainca \u00e9 um parque de papel que precisz se consolidar em parceria com os munic\u00edpios"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2013-03-01T18:01:30.000Z",
            "id": "307551183738908672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Francisco Livino, chefe do Parque Nacional da Serra da Bocaina, faz uma apresenta\u00e7\u00e3o sobre o local #audi\u00eanciap\u00fablica #ParatyCunha"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2013-03-01T18:01:29.000Z",
            "id": "307551177028026368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (RJ) reabre o Lago das Fadas\nhttp://t.co/UoheUnuM7v"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2013-03-01T18:00:20.000Z",
            "id": "307550888485068801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem a palavra agora na audi\u00eancia o chefe do Parque Nacional da Serra da Bocaina, por onde a estrada #ParatyCunha passar\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "712505552",
            "created_at": "2013-03-01T17:22:20.000Z",
            "id": "307541323790028800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquete: Qual camisa do #Sport os amigos querem que eu leve p a reserva biol\u00f3gica de Monteverde?. 1-Tradicional,2-Branca,3-Dourada e 4-Azul"
        },
        {
            "author_id": "208762934",
            "created_at": "2013-03-01T16:57:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "100528425",
                        "start": 0,
                        "username": "garanguejo"
                    }
                ]
            },
            "id": "307535111879024640",
            "in_reply_to_user_id": "100528425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@garanguejo u\u00e9 n era no parque municipal??? ja mudou eh"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-03-01T16:50:55.000Z",
            "id": "307533418932105216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Cassino \u00e9 a maior praia da Am\u00e9rica Latina. S\u00e3o 254 quil\u00f4metros de extens\u00e3o.\nPraia do Parque Nacional dos... http://t.co/sR4bM16NwJ"
        },
        {
            "author_id": "712505552",
            "created_at": "2013-03-01T16:31:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "cbdb0e7018443220"
            },
            "id": "307528645893820416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo passar o fim de semana na reserva biol\u00f3gica de Monteverde-Costa Rica. Natureza pura. N\u00e3o existe melhor. \"VISITEM A COSTA RICA\"."
        },
        {
            "author_id": "145747122",
            "created_at": "2013-03-01T16:09:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "307523061677162496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rendimento de hoje... @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/GOJJliiY7Z"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2013-03-01T15:57:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "22914738",
                        "start": 11,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "307519985352339457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mat\u00e9ria do @o_eco sobre o Parque Nacional Madidi cita a CI. Leia em: http://t.co/NgpEmgGdu1"
        },
        {
            "author_id": "74715478",
            "created_at": "2013-03-01T15:46:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "307517178075303936",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig , vc viu esta hist\u00f3ria? Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, est\u00e1 amea\u00e7ado  http://t.co/HrEPbFQK5C"
        },
        {
            "author_id": "64908102",
            "created_at": "2013-03-01T15:45:24.000Z",
            "id": "307516931823517697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gigantes pela pr\u00f3pria natureza! @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/xTxmV2bbNV"
        },
        {
            "author_id": "104547481",
            "created_at": "2013-03-01T15:26:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "102419521",
                        "start": 40,
                        "username": "theudy"
                    }
                ]
            },
            "id": "307512075842895872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Jose Cabrera (Cabrera) @theudy http://t.co/pG1qz8TVZA"
        },
        {
            "author_id": "74493944",
            "created_at": "2013-03-01T15:18:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.44272867,
                        -23.59278517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "307510083032592386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#spidermam real @ Parque Estadual Serra do Mar http://t.co/syDI9Lx1Hc"
        },
        {
            "author_id": "210630000",
            "created_at": "2013-03-01T15:05:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "245392082",
                        "start": 91,
                        "username": "RogerioCorreia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "307506998403022848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale avan\u00e7a rumo a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica | Deputado Rog\u00e9rio Correia http://t.co/MW0Ekq8gzn via @rogeriocorreia_"
        },
        {
            "author_id": "946420640",
            "created_at": "2013-03-01T15:04:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.79249484,
                        -19.61578595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e731937276be7b7"
            },
            "id": "307506673092792320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce http://t.co/86Lt7T8lM0"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2013-03-01T15:04:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "245392082",
                        "start": 66,
                        "username": "RogerioCorreia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "307506670689472513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale avan\u00e7a rumo a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica | http://t.co/O03yB5BwAy via @rogeriocorreia_"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-03-01T14:47:48.000Z",
            "id": "307502437760131073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor S\u00e9rgio confirma acordo para libera\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional - http://t.co/rOeIQhC6Vf http://t.co/Hmklr0RIG8"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2013-03-01T14:37:40.000Z",
            "id": "307499884066533376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale avan\u00e7a rumo a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica | http://t.co/O03yB5BwAy"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-03-01T14:30:22.000Z",
            "id": "307498048748154883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal promove atividades culturais gratuitas at\u00e9 domingo: http://t.co/RbfS2n7JvJ"
        },
        {
            "author_id": "327050082",
            "created_at": "2013-03-01T13:38:16.000Z",
            "id": "307484938654056448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Boiling Lake: Rep\u00fablica Dominicana\n\n  O lago fervente (Boiling Lake) \u00e9 situado no parque nacional Morne... http://t.co/yYzzrFw2cS"
        },
        {
            "author_id": "1132570334",
            "created_at": "2013-03-01T13:37:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87314674,
                        -23.49728349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "307484807804354560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no Park de Barueri @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/PK13b8sqZw"
        },
        {
            "author_id": "74715478",
            "created_at": "2013-03-01T13:34:34.000Z",
            "id": "307484006658752512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, declarado como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, est\u00e1 amea\u00e7ado. Saiba o motivo! http://t.co/HrEPbFQK5C"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-03-01T13:14:49.000Z",
            "id": "307479035380920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor S\u00e9rgio confirma acordo para libera\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional - http://t.co/rOeIQhC6Vf"
        },
        {
            "author_id": "43208398",
            "created_at": "2013-03-01T13:11:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00777483,
                        -3.0784019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "307478237766901760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aulinha de gest\u00e3o ambiental :p (@ Parque Municipal do Mindu) http://t.co/yIjULXoyXl"
        },
        {
            "author_id": "33876198",
            "created_at": "2013-03-01T13:11:09.000Z",
            "id": "307478111577067520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, 3 de Mar\u00e7o (21h) a TVM vai transmitir mais uma Grande Reportagem sobre o Parque Nacional da Gorongosa http://t.co/dJPQfOfRT0"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-01T13:03:07.000Z",
            "id": "307476091625422849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova instru\u00e7\u00e3o normativa do ICMBio adiou, at\u00e9 2014, a defini\u00e7\u00e3o sobre o sistema de transporte no interior do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "5820332",
            "created_at": "2013-03-01T12:35:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "307469147149848576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/litMDrGrGI"
        },
        {
            "author_id": "285110662",
            "created_at": "2013-03-01T12:34:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98545385,
                        -22.44873054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "307468916375031808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Forma\u00e7\u00e3o GP INEA #frio #nature #conhecimento #curso #green #chuva #gpinea @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/TfbarIcncK"
        },
        {
            "author_id": "780368276",
            "created_at": "2013-03-01T12:27:39.000Z",
            "id": "307467164527513600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades culturais gratuitas no Parque Municipal http://t.co/JXAGRkPAn2"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-03-01T12:23:30.000Z",
            "id": "307466122825969664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre inscri\u00e7\u00e3o para programa de voluntariado: 01/03/2013 - http://t.co/rHGSZVYT0d"
        },
        {
            "author_id": "47181379",
            "created_at": "2013-03-01T11:33:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01495315,
                        -25.24970255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "307453649200750592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#goodmorning @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/VhGdIR87O9"
        },
        {
            "author_id": "209342696",
            "created_at": "2013-03-01T11:18:49.000Z",
            "id": "307449843595476993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha academia: Parque Nacional. http://t.co/EPZ2PvqJLn"
        },
        {
            "author_id": "473446348",
            "created_at": "2013-03-01T11:07:56.000Z",
            "id": "307447105432207360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GCM/SP flagra desmanche de carros em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - AMIGOS DA GUARDA CIVIL http://t.co/yrfhJLlRaT"
        },
        {
            "author_id": "540312802",
            "created_at": "2013-03-01T11:07:34.000Z",
            "id": "307447014201901056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale avan\u00e7a rumo a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos, em Nova Lima. Saiba mais sobre o empreendimento no jornal Hoje em Dia/ 01 de mar\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-01T11:05:00.000Z",
            "id": "307446365942849536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado confirma acordo para libera\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional: http://t.co/01YSYG2BXi"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-03-01T11:05:00.000Z",
            "id": "307446365418565633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado confirma acordo para libera\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional: http://t.co/NaDDLnoFVA"
        },
        {
            "author_id": "85609498",
            "created_at": "2013-03-01T11:04:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.8858965,
                        -22.9890791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "08a9dabb959710a2"
            },
            "id": "307446231167283203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que mar\u00e7o traga paz a nossa vida e al\u00edvio a todo sofrimento! @ Parque Estadual Carlos Botelho http://t.co/RbhLDxIK3g"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-03-01T11:00:19.000Z",
            "id": "307445189511892993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teatro Terceira Margem leva teatro e circo ao Parque Municipal: http://t.co/mrPKqAef2f | At\u00e9 domingo, dia 3"
        },
        {
            "author_id": "64908102",
            "created_at": "2013-03-01T10:59:54.000Z",
            "id": "307445084335529985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caindo... @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/4DEczRLFim"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2013-03-01T10:57:07.000Z",
            "id": "307444383039492096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale avan\u00e7a rumo a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica dos Fechos, em Nova Lima. Saiba mais sobre o empreendimento no jornal Hoje em Dia. J\u00e1 nas bancas! #MG"
        },
        {
            "author_id": "1152532945",
            "created_at": "2013-03-01T05:08:38.000Z",
            "id": "307356684060336128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte cai e deixa 32 mortes no Parque Nacional das Sete Quedas | RPC TV http://t.co/QgXoyme5o6"
        },
        {
            "author_id": "117414232",
            "created_at": "2013-03-01T04:29:45.000Z",
            "id": "307346900267442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Furnas do Bom Jesus http://t.co/YLSGerI0C6"
        },
        {
            "author_id": "251834620",
            "created_at": "2013-03-01T04:13:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "307342885408354304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra -Parte 2: http://t.co/MnauStcJnL via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "139549537",
            "created_at": "2013-03-01T03:53:54.000Z",
            "id": "307337875157045250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de BH minhas ferinha de 2012 zuei paks e este ai e meu primo. http://t.co/4wB44ohcj7"
        },
        {
            "author_id": "251834620",
            "created_at": "2013-03-01T03:11:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "307327280647135232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra -Parte 4: http://t.co/85CaVm5n3S via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "96664813",
            "created_at": "2013-03-01T03:08:24.000Z",
            "id": "307326426695213056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 - Pico da Bandeira - ES/MG http://t.co/K7m3l1uZhw"
        },
        {
            "author_id": "96664813",
            "created_at": "2013-03-01T03:07:13.000Z",
            "id": "307326129407152128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 - Pico da Bandeira - ES/MG http://t.co/0Rn3REQDde"
        },
        {
            "author_id": "96664813",
            "created_at": "2013-03-01T03:06:30.000Z",
            "id": "307325947110121472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 - Pico da Bandeira - ES/MG http://t.co/xFizAwgdNW"
        },
        {
            "author_id": "1157806603",
            "created_at": "2013-03-01T03:06:25.000Z",
            "id": "307325926935515136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra de Caldas (Caldas Novas, GO) http://t.co/3jBtmlIKfm"
        },
        {
            "author_id": "96664813",
            "created_at": "2013-03-01T03:05:54.000Z",
            "id": "307325795444088832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 - Pico da Bandeira - ES/MG http://t.co/hJcxEOYHWh"
        },
        {
            "author_id": "96664813",
            "created_at": "2013-03-01T03:04:33.000Z",
            "id": "307325455361511425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 - Pico da Bandeira - ES/MG http://t.co/CnIroW7LY1"
        },
        {
            "author_id": "96664813",
            "created_at": "2013-03-01T02:52:38.000Z",
            "id": "307322458288037888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca - MG http://t.co/vglKRMsOoQ"
        },
        {
            "author_id": "96664813",
            "created_at": "2013-03-01T02:50:12.000Z",
            "id": "307321846666244096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca - MG http://t.co/vM8aft9qSM"
        },
        {
            "author_id": "884909406",
            "created_at": "2013-03-01T02:44:56.000Z",
            "id": "307320521035493376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma 28/02/2013 23:44:55"
        },
        {
            "author_id": "96664813",
            "created_at": "2013-03-01T02:33:27.000Z",
            "id": "307317632217010176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca - MG http://t.co/ty2KwEdOh8"
        },
        {
            "author_id": "96664813",
            "created_at": "2013-03-01T02:28:25.000Z",
            "id": "307316363972718594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade... Parque Estadual de Ibitipoca - MG http://t.co/OrlSjrD4Ry"
        },
        {
            "author_id": "251834620",
            "created_at": "2013-03-01T02:23:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "251834620",
                        "start": 31,
                        "username": "simperegrino"
                    }
                ]
            },
            "id": "307315168478638082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @simperegrino http://t.co/kRr1eyZi1q Parque Nacional da Serra da Canastra -Parte 1"
        },
        {
            "author_id": "251834620",
            "created_at": "2013-03-01T01:58:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "307308956408246273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra -Parte 1: http://t.co/kRr1eyZi1q via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2013-03-01T01:46:44.000Z",
            "id": "307305872630104064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noivos realizaram ensaio fotogr\u00e1fico no Parque Nacional da Lagoa do Peixe. Lindo! http://t.co/SmQvUn5LV2"
        },
        {
            "author_id": "87834983",
            "created_at": "2013-03-01T01:39:20.000Z",
            "id": "307304012800225280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/be2g7X3b3g"
        },
        {
            "author_id": "17977139",
            "created_at": "2013-03-01T01:17:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "116892785",
                        "start": 0,
                        "username": "comentv"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "301580789",
                        "start": 9,
                        "username": "noveludo"
                    }
                ]
            },
            "id": "307298394022494208",
            "in_reply_to_user_id": "116892785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@comentv @noveludo D\u00e1 pra escrever na terra do Parque Municipal =P"
        },
        {
            "author_id": "57709154",
            "created_at": "2013-03-01T01:16:36.000Z",
            "id": "307298289060024322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias de Campo Bom: Mais tradicionalismo no Parque Municipal do Trabal... http://t.co/yFiBiEjxqR"
        },
        {
            "author_id": "24722244",
            "created_at": "2013-03-01T01:05:35.000Z",
            "id": "307295519313629185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a barragem de Santa Maria no Parque Nacional De Bras\u00edlia - \u00c1gua Mineral, O pulm\u00e3o de Bras\u00edlia! http://t.co/7gBIHXFLEX"
        },
        {
            "author_id": "105591368",
            "created_at": "2013-03-01T01:00:58.000Z",
            "id": "307294355427827712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto municipal assinado pelo Prefeito de Brumadinho nessa semana ampliou a \u00e1rea do Monumento Natural na Serra da Moeda."
        },
        {
            "author_id": "1177488498",
            "created_at": "2013-03-01T00:59:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "307293863507283968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others http://t.co/kHSOKbQSYc"
        },
        {
            "author_id": "58672362",
            "created_at": "2013-03-01T00:01:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "307279381863223296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui surgiu o maior de Minas! #GaloDoido #Atletico #CAM #Futebol #belohorizonte #mg @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/14vFZ9PdXI"
        },
        {
            "author_id": "327689043",
            "created_at": "2013-02-28T23:58:03.000Z",
            "id": "307278522991394817",
            "in_reply_to_user_id": "247561016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_ThuugLife_ o pessoal vai reunir no parque municipal pra ensaiar as 14h e depois v\u00e3o pro local pra fazer o flash mob.. nao sei onde.."
        },
        {
            "author_id": "125500131",
            "created_at": "2013-02-28T23:54:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88519874,
                        -16.75887522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "307277730267926528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/wiXRMZhCnr"
        },
        {
            "author_id": "932773566",
            "created_at": "2013-02-28T23:51:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "15768105",
                        "start": 0,
                        "username": "SoninhaFrancine"
                    }
                ]
            },
            "id": "307276963859546118",
            "in_reply_to_user_id": "15768105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SoninhaFrancine Bom moro em area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental,e n\u00e3o vejo nenhuma politica ambiental por aqui , pra que esta servindo:-("
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-02-28T23:41:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35611837,
                        -3.69497225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "307274367254028288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capoeira um estilo de vida, 100% na veia. (@ Parque Municipal Mucambinho) [pic]: http://t.co/Yy44kqJPqc"
        },
        {
            "author_id": "105657915",
            "created_at": "2013-02-28T23:29:18.000Z",
            "id": "307271286600634368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e1fego impedido, dois le\u00f5es decidiram rolar no meio de uma estrada \u00e0 beira do Parque Nacional de Nairobi, no... http://t.co/d84GT62AOF"
        },
        {
            "author_id": "74715478",
            "created_at": "2013-02-28T23:02:29.000Z",
            "id": "307264539072794626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, declarado como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, est\u00e1 amea\u00e7ado. Saiba o motivo! http://t.co/HrEPbFQK5C"
        },
        {
            "author_id": "267276979",
            "created_at": "2013-02-28T23:00:20.000Z",
            "id": "307263999735640065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre inscri\u00e7\u00e3o para voluntariado http://t.co/ZPuQZ0Adsc"
        },
        {
            "author_id": "403377159",
            "created_at": "2013-02-28T22:49:11.000Z",
            "id": "307261193452654593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal tem wi-fi e eu nem sabia O.o"
        },
        {
            "author_id": "194136695",
            "created_at": "2013-02-28T22:27:14.000Z",
            "id": "307255669185200128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda para o PARQUE ESTADUAL dia 17/03! Uhuuuuu,"
        },
        {
            "author_id": "320349804",
            "created_at": "2013-02-28T22:22:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.72766662,
                        -22.5236472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a52bcc9f4b1ceaa3"
            },
            "id": "307254433790705664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminata diaria :-) (@ Parque Estadual dos Ervais) http://t.co/VwYP5uXeUf"
        },
        {
            "author_id": "19860964",
            "created_at": "2013-02-28T22:08:39.000Z",
            "id": "307250990053220356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Brasil) possui 155 mil\u2026 http://t.co/s1oZjrt9gr"
        },
        {
            "author_id": "19860964",
            "created_at": "2013-02-28T22:08:37.000Z",
            "id": "307250984772567041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Brasil) possui 155 mil hectares de natureza e ... http://t.co/UKDdCFocHO"
        },
        {
            "author_id": "378057420",
            "created_at": "2013-02-28T22:05:28.000Z",
            "id": "307250188777566208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal vai decidir sobre desmatamento no Parque Nacional das... http://t.co/lOPmaqDBsj"
        },
        {
            "author_id": "443687599",
            "created_at": "2013-02-28T22:01:34.000Z",
            "id": "307249208686178304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui caminhar com a #LaisCosta,fui para l\u00e1 no parque municipal, seis acredita  ?"
        },
        {
            "author_id": "139952209",
            "created_at": "2013-02-28T22:00:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "307248848374489088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cParque nacional Arvore do enforcado\u201d esse lugar deve ser legal"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-02-28T21:55:25.000Z",
            "id": "307247660048449537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado confirma acordo para libera\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional: http://t.co/01YSYG2BXi"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-02-28T21:55:24.000Z",
            "id": "307247657846456321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado confirma acordo para libera\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional: http://t.co/NaDDLnoFVA"
        },
        {
            "author_id": "35046849",
            "created_at": "2013-02-28T21:54:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27595615,
                        -16.65284435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "307247303553585152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase morreu em andar 10km rsrs @ Parque Municipal Jeriv\u00e1 http://t.co/0Tr5dt6Nvx"
        },
        {
            "author_id": "85946419",
            "created_at": "2013-02-28T21:32:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "143903397",
                        "start": 121,
                        "username": "noticiasitauna"
                    }
                ]
            },
            "id": "307241828976058368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ita\u00fana: Governador anuncia revitaliza\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o do Teatro Clara Nunes e novo espa\u00c3\u00a7o art\u00c3\u00adstico no ... http://t.co/wnMWcY4YBg @noticiasitauna"
        },
        {
            "author_id": "47923760",
            "created_at": "2013-02-28T21:27:52.000Z",
            "id": "307240728352931840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/Zp0ik1FywL"
        },
        {
            "author_id": "152244148",
            "created_at": "2013-02-28T21:01:25.000Z",
            "id": "307234070335721473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca ganha UPAm em abril em Itaipua\u00e7u:... http://t.co/y6gsIDBfk5"
        },
        {
            "author_id": "177753649",
            "created_at": "2013-02-28T21:00:03.000Z",
            "id": "307233726306332673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situada na \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, ao norte do Esp\u00edrito Santo, a Vila de Reg\u00eancia \u00e9 um lugar... http://t.co/DkueMYNN1Y"
        },
        {
            "author_id": "33403148",
            "created_at": "2013-02-28T20:20:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.43582908,
                        -27.60332114
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "307223735889457152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Da Galheta http://t.co/FZj8iXijN5"
        },
        {
            "author_id": "58672362",
            "created_at": "2013-02-28T20:07:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "307220377103376385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/o7mTQTeyOh"
        },
        {
            "author_id": "143903397",
            "created_at": "2013-02-28T20:05:27.000Z",
            "id": "307219985321832448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador anuncia revitaliza\u00e7\u00e3o do Teatro Clara Nunes e novo espa\u00e7o art\u00edstico no Parque Municipal em:  http://t.co/VCOgLJYKPr"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2013-02-28T20:05:04.000Z",
            "id": "307219891935670273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teatro Clara Nunes ser\u00e1 revitalizado e Parque Municipal ganhar\u00e1 moderna arena cultural http://t.co/VLuXrSh7Pd"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-02-28T20:03:11.000Z",
            "id": "307219418956566528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Setor tur\u00edstico pede resolu\u00e7\u00e3o de impasse sobre ve\u00edculos no Parque Nacional: http://t.co/J8ti3pXBjW"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-02-28T20:03:11.000Z",
            "id": "307219416448376833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Setor tur\u00edstico pede resolu\u00e7\u00e3o de impasse sobre ve\u00edculos no Parque Nacional: http://t.co/PslMfuCVQW"
        },
        {
            "author_id": "567225562",
            "created_at": "2013-02-28T20:01:39.000Z",
            "id": "307219032086552576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala s\u00e9rio. N\u00e3o precisa de palavras para falar algo sobre um lugar como esse. Aventure-se!\n\nParque Nacional das... http://t.co/2slqw94lMS"
        },
        {
            "author_id": "6362292",
            "created_at": "2013-02-28T20:00:02.000Z",
            "id": "307218624077234177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa imagem parece ter sa\u00eddo de um filme de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, mas \u00e9 no Parque Nacional dos Arcos em Moab, Utah (USA) http://t.co/PeQKhUagKN"
        },
        {
            "author_id": "305930631",
            "created_at": "2013-02-28T19:56:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "14116807",
                        "start": 126,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "307217615779143680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador anuncia revitaliza\u00e7\u00e3o do Teatro Clara Nunes e novo espa\u00e7o art\u00edstico no Parque Municipal http://t.co/tQOPcKFacj via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2013-02-28T19:38:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "72171848",
                        "start": 116,
                        "username": "orfury"
                    }
                ]
            },
            "id": "307213147008270336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teatro Clara Nunes ser\u00c3\u00a1 revitalizado e Parque Municipal ganhar\u00c3\u00a1 moderna arena cultural http://t.co/1M7FtXfKEv via @orfury"
        },
        {
            "author_id": "34336805",
            "created_at": "2013-02-28T19:32:39.000Z",
            "id": "307211730965110786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Parque Municipal dos Ferrovi\u00e1rios \u00e9 proposta de vereador http://t.co/8tBJzjNdtN"
        },
        {
            "author_id": "179522677",
            "created_at": "2013-02-28T19:26:52.000Z",
            "id": "307210276112060416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre inscri\u00e7\u00e3o para voluntariado http://t.co/vd9E5c19VT"
        },
        {
            "author_id": "81266990",
            "created_at": "2013-02-28T19:22:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "307209098741571585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com mamis haha! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 3 others) [pic]: http://t.co/MU4UvEOgXH"
        },
        {
            "author_id": "82700114",
            "created_at": "2013-02-28T19:15:30.000Z",
            "id": "307207417047957506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone, uma diversidade de paisagens: http://t.co/dhvQExW0bc - Via UOL"
        },
        {
            "author_id": "137078535",
            "created_at": "2013-02-28T18:59:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7552997,
                        -23.45997142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "307203372073766912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/HJcKTcnY1b"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2013-02-28T18:01:59.000Z",
            "id": "307188913825533953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre inscri\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios: http://t.co/9K4W5yGOzp"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-02-28T17:42:50.000Z",
            "id": "307184098282188800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As inscri\u00e7\u00f5es para a sele\u00e7\u00e3o de volunt\u00e1rios v\u00e3o at\u00e9 o dia 5 de mar\u00e7o e podem ser feitas por e-mail ou telefone.... http://t.co/5HzDEXyWYq"
        },
        {
            "author_id": "241984828",
            "created_at": "2013-02-28T17:39:02.000Z",
            "id": "307183142274482176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rapel:Data: 23/03\n\nHor\u00e1rio: de 08:30 \u00e0s 17:00\n\nLocal: Parque Estadual do Graja\u00fa.\n\nSaiba mais e fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o: http://t.co/6ZbCQlLbBH"
        },
        {
            "author_id": "1219934689",
            "created_at": "2013-02-28T17:32:54.000Z",
            "id": "307181594748268544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro- Junto ao Parque Municipal  - http://t.co/fw5pneT9yi http://t.co/KJ1rPCf8hX"
        },
        {
            "author_id": "35046201",
            "created_at": "2013-02-28T17:30:42.000Z",
            "id": "307181040584228864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 de boa aqui instalando uma rede de dados na Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada e curtindo a paisagem #Nordesta http://t.co/r3L5sloHZP"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-02-28T17:30:05.000Z",
            "id": "307180889824165889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal promove atividades culturais gratuitas at\u00e9 domingo: http://t.co/6SWQcnZ9EF"
        },
        {
            "author_id": "262838542",
            "created_at": "2013-02-28T17:12:24.000Z",
            "id": "307176438098952192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro http://t.co/3D7WDpSYZ5"
        },
        {
            "author_id": "78337287",
            "created_at": "2013-02-28T16:58:27.000Z",
            "id": "307172928066297857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, Cro\u00e1cia. http://t.co/6hfynXJLtb"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2013-02-28T16:34:46.000Z",
            "id": "307166965523415040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio+: Funcion\u00e1rios do Turismo recebem capacita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/vvdYhKMNlv"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventuras].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventuras",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventuras"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventuras].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventuras",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventuras"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventuras].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventuras",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventuras"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [comentv].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "comentv",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "comentv"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mairipor\u00e3, Brasil",
                "id": "1672d83ec40c4f05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "San Juan Antiguo, USA",
                "id": "1f753b98d64dcf59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Formosa, Brasil",
                "id": "accaeeb8158a9f7f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Almirante Tamandar\u00e9, Brasil",
                "id": "f859a5cef8390ab3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Avar\u00e9, Brasil",
                "id": "3808e75b9aad7e5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jandira, Brasil",
                "id": "29fc95fdb4b35562",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lu\u00eds Ant\u00f4nio, Brasil",
                "id": "34d770ad2f6d3c5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "M\u00farcia, Espanha",
                "id": "cbdb0e7018443220",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ant\u00f4nio Dias, Brasil",
                "id": "0e731937276be7b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ourinhos, Brasil",
                "id": "08a9dabb959710a2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Por\u00e3, Brasil",
                "id": "a52bcc9f4b1ceaa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333006434",
                "name": "yuri sarto",
                "username": "yurisarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306996428",
                "name": "Markos Gnoll",
                "username": "MarkosGnoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296281529",
                "name": "Jorge Miguel",
                "username": "JoorgeMiiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294775087",
                "name": "oi, sou joao flavio\u263a",
                "username": "soujoaoflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286317048",
                "name": "victor de borba",
                "username": "victordeborbaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222569206",
                "name": "Jullia",
                "username": "JulliaKeeny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252774677",
                "name": "R\u00e1dio Continental",
                "username": "continental1520",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124217367",
                "name": "L\u00ea Indignada",
                "username": "LeIndignada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225917749",
                "name": "Arlei Silveira Ofici@l",
                "username": "Arlei_Silveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55536783",
                "name": "Casas em Ilhabela",
                "username": "casatemporada12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171187322",
                "name": "Judy Poppy",
                "username": "judypoppyDN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71678482",
                "name": "Luis Melo",
                "username": "luismelo78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112836789",
                "name": "PESQUISA MINERAL",
                "username": "PESQUISAMINERAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31433671",
                "name": "Caturra Digital Filmes",
                "username": "caturradigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "635619807",
                "name": "IlidioSantos",
                "username": "santosilidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164081727",
                "name": "Fc Laisa Diva",
                "username": "FcLaisaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53772716",
                "name": "Claudia Costin",
                "username": "ClaudiaCostin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298837942",
                "name": "Bombeiros Cascavel",
                "username": "4gbCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366257278",
                "name": "Acr\u00e9scimo",
                "username": "acrescimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172471756",
                "name": "Avueltasporelmundo",
                "username": "avueltasxlmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64748772",
                "name": "Denise Franco",
                "username": "denisemvf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163352338",
                "name": "Carlos H. Reinesch",
                "username": "chreinesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74276360",
                "name": "Cantora_Cria da periferia & cabocla da Amaz\u00f4nia",
                "username": "CristinaCaetan0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226612663",
                "name": "P\u00ea Ag\u00e1",
                "username": "paulomenezesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218654739",
                "name": "Morango Meirelles",
                "username": "SegueaMorango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130505863",
                "name": "Ot\u00e1vio Sampaio",
                "username": "OTAVIORSAMPAIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561938909",
                "name": "Rosney vieira",
                "username": "ltda49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100078441",
                "name": "DJ ARAME",
                "username": "DJARAME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135250367",
                "name": "eduardo tadeu",
                "username": "hery98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088193415",
                "name": "Viver em Santos",
                "username": "ViverEmSantosTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60759168",
                "name": "Marlon Danilo",
                "username": "Marllon_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58833886",
                "name": "Fernanda Vannucci",
                "username": "fe_vannucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59368328",
                "name": "Naldo Junior",
                "username": "Naldojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra Ascom",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116815233",
                "name": "Pablo Castro",
                "username": "Padacallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801736166",
                "name": "Foto Ecuador",
                "username": "FotoEcuador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321933330",
                "name": "Revista Roteiro",
                "username": "RevistaRoteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41900637",
                "name": "Ced\u00ea Silva",
                "username": "CedeSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "556934491",
                "name": "VEJA BH",
                "username": "veja_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17921776",
                "name": "Turistas de Sof\u00e1",
                "username": "Turistas_Sofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897523034",
                "name": "Arapiraca91anos",
                "username": "arapiraca90anos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14395087",
                "name": "Turismedia   Agency",
                "username": "Turismedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70504089",
                "name": "Prefeitura Arapiraca",
                "username": "ArapiracaAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224831739",
                "name": "GAY Carioca",
                "username": "Gaycarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67724897",
                "name": "Bibi",
                "username": "aanabecampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38727963",
                "name": "Bela Geraes Turismo",
                "username": "BelaGeraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51758279",
                "name": "Andr\u00e9 Deliberato",
                "username": "andredeliberato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66787629",
                "name": "Rafael Okubara",
                "username": "Rafaokubara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567225562",
                "name": "Buthier",
                "username": "onbuthier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163102283",
                "name": "Venezolano de Panam\u00e1",
                "username": "ElVenezolanoP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126384221",
                "name": "Senacyt Panam\u00e1",
                "username": "senacyt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82486907",
                "name": "Coiba Dive Center",
                "username": "coibadivecenter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130515906",
                "name": "Adriano Giuseppe .'.",
                "username": "avod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "824114550",
                "name": "G1 Turismo e Viagem",
                "username": "g1viagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20962368",
                "name": "Rock Ga\u00facho",
                "username": "rockgaucho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337362912",
                "name": "Bia.",
                "username": "Biancafrancine_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263737409",
                "name": "Ana Garcia",
                "username": "anagoncalves96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245173211",
                "name": "Superstar do Not\u00edcias Populares",
                "username": "Jonas_Carvalho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163147687",
                "name": "jornadas",
                "username": "jornadasrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56689975",
                "name": "Fred Costa",
                "username": "FredCostaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10500922",
                "name": "Yonki Blog",
                "username": "yonkiblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568858278",
                "name": "In Out Patagonia",
                "username": "InOutPatagonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44903404",
                "name": "Vinicius Machado",
                "username": "vinimac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224436980",
                "name": "Urututau",
                "username": "Urututau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254365676",
                "name": "Bruna Ferreira",
                "username": "BruninhafBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441873734",
                "name": "Ingridy Magalh\u00e3es",
                "username": "ingridyMagalha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619270826",
                "name": "Alashary",
                "username": "Alasharyorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66409857",
                "name": "Express Lazer",
                "username": "expresslazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426047486",
                "name": "site visite Nobres",
                "username": "visitenobres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26374507",
                "name": "DOM S\u00edndico dos TTs",
                "username": "sindicoTT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267320704",
                "name": "diogo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "_dicarvalhooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611855993",
                "name": "Assessoria Pol\u00edtica",
                "username": "RYAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345626659",
                "name": "Adrian Blanco \ud83d\udc3a\ud83e\udd89",
                "username": "donadrianblanco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811715340",
                "name": "Lobo Marley",
                "username": "Lobo_Marley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397020953",
                "name": "Luis M Dom\u00ednguez",
                "username": "DOMINGUEZLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515296379",
                "name": "Loreto Castaedo",
                "username": "LoretoCastaedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14137186",
                "name": "Maricona Caricata",
                "username": "raphaelribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426877911",
                "name": "Esponja Cultural",
                "username": "EsponjaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111748567",
                "name": "Liw",
                "username": "liwbew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60798025",
                "name": "Andr\u00e9ia Cristina",
                "username": "AndreiaCoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209564728",
                "name": "Formare",
                "username": "programaformare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17365824",
                "name": "Fabio Aubin",
                "username": "faubin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109161260",
                "name": "FELIPE NINJA ANDRADE",
                "username": "_FELIPE_NINJA_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595750782",
                "name": "Nova Lima E Condom\u00ednios",
                "username": "NLCondominios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327050082",
                "name": "Eduardo Mercuri",
                "username": "EMercuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126325982",
                "name": "C\u00e2mara Vinhedo",
                "username": "camaravinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263342870",
                "name": "Atlastur Viagens",
                "username": "AtlasturViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77011432",
                "name": "Joshua Almeida Steininger",
                "username": "_joshstar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42490563",
                "name": "bola \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "bola_bordel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65511304",
                "name": "Follow N\u00f3is",
                "username": "follownois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114528331",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Relictos",
                "username": "Relictos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5820332",
                "name": "Michele Miguel",
                "username": "Mimy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529658835",
                "name": "\u24dfozeias",
                "username": "CiteF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327663271",
                "name": "FUT 2021",
                "username": "oznemai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21197686",
                "name": "Bruno Cunha",
                "username": "brunocastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166956889",
                "name": "Q! Not\u00edcia",
                "username": "qnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44115306",
                "name": "Reginaldo Roriz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "reginaldororiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208146844",
                "name": "Genival Nunes",
                "username": "gsilvanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68152066",
                "name": "Karina Drummond",
                "username": "KarinaDrummond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78034996",
                "name": "Digital Conveni\u00eancia",
                "username": "DigitalPontoCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46846636",
                "name": "Travel AfffiliatePro",
                "username": "TraAffiliatePro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060855964",
                "name": "Guto Beta",
                "username": "gutobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139238657",
                "name": "Pauliiiiiiiiiinha ^^",
                "username": "Mayu_Shik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715587900",
                "name": "dearmrpresident.eu",
                "username": "NewsFromEurope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184360604",
                "name": "Carlos Faustino",
                "username": "taidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116064313",
                "name": "Raquel",
                "username": "raquelramos09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833952078",
                "name": "Manuel Mendez",
                "username": "manu3lm3nd3z",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62938452",
                "name": "GEANDRES BORGES",
                "username": "geandres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62576914",
                "name": "Turisdata",
                "username": "turisdata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96664813",
                "name": "Leonardo Nazareth",
                "username": "leutsnazareth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78075726",
                "name": "erva DANInha \ud83e\ude90",
                "username": "Danielelages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188937623",
                "name": "Danilo \u270c\ufe0f",
                "username": "danilofuentess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838232726",
                "name": "adilson pitbull",
                "username": "adilsonpitbull1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609499999",
                "name": "rafaella fritas",
                "username": "fricklicks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228068280",
                "name": "Tiago Barros",
                "username": "_tiagobarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231238891",
                "name": "Maur\u00edcio Santos de Sousa",
                "username": "mauriciosousa84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223578640",
                "name": "Renato Rivarola",
                "username": "RenatoRivarola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436949644",
                "name": "Bruno Vicente",
                "username": "bruv6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39101556",
                "name": "J\u00falio Trindade",
                "username": "julio010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35746958",
                "name": "Fabiano Mazzeo",
                "username": "fabianomazzeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27366970",
                "name": "Zap Zum Tutu",
                "username": "tuanevieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50355156",
                "name": "Galo Na Veia 100K",
                "username": "rogeriotrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343665063",
                "name": "\u2728\ud835\udc85\ud835\udc96\ud835\udc85\ud835\udc82\u2728",
                "username": "_EduardaLopes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69749466",
                "name": "Paula Borges",
                "username": "paulabborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376931739",
                "name": "Eva Riquelme",
                "username": "evadriquelme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162394201",
                "name": "Karolis \u2654",
                "username": "KarolSerodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176984318",
                "name": "Dona Valentina",
                "username": "dona_valentina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62202040",
                "name": "Fernando Lima",
                "username": "fernandono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57718922",
                "name": "Emilio Mario Wieczorek",
                "username": "DarthAemilius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134907175",
                "name": "z\u00e9",
                "username": "jotaerrreponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517110540",
                "name": "comboNoticias",
                "username": "comboNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521604899",
                "name": "Guarda Ambiental SP",
                "username": "GuardaAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144247845",
                "name": "Rebecca Nora ou\u00e7a Imers\u00e3o",
                "username": "RebeccaNora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125999717",
                "name": "bruno hidalgo",
                "username": "BrunoRHidalgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9725092",
                "name": "Alexandre Maldonado",
                "username": "_maldonado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89819550",
                "name": "Fabricia Lira",
                "username": "Lira_Fabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222296072",
                "name": "vi",
                "username": "vtrcst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6820532",
                "name": "Kaka Souza",
                "username": "kakasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160603527",
                "name": "Tha\u00eds Abella",
                "username": "thais_abella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10931572",
                "name": "Alexandre Cust\u00f3dio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "alexandredsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107053433",
                "name": "Tarcizio Ribas Palma",
                "username": "tarcizioribas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154774740",
                "name": "Di\u00f3Rgenes C\u00e9sar",
                "username": "DiorgenesRasec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62585337",
                "name": "Ana Priscila",
                "username": "anapc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "H\u00e9lida",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58520701",
                "name": "Raquel Cruz",
                "username": "queel2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205062834",
                "name": "Thais Benites",
                "username": "thaisbenites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235313849",
                "name": "Francisco Beraldo",
                "username": "FranciscoBeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492157586",
                "name": "Ingrid Aleixo",
                "username": "semprelindamake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260008623",
                "name": "Phelippe Rodrigues",
                "username": "phelipperg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408070948",
                "name": "Michael Ritter",
                "username": "mickritter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32901996",
                "name": "Jose Navas Junior",
                "username": "Jose_Navas_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205203711",
                "name": "Gustavinho inho inho",
                "username": "lindo_pqsim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183627682",
                "name": "lelet",
                "username": "_leticiamoraisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145889555",
                "name": "Mah",
                "username": "lucimaracaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149839347",
                "name": "ZI\u0393\u0424F\u0414C\u039e",
                "username": "Zitoface",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389459966",
                "name": "Seu Im\u00f3vel SP",
                "username": "SeuImovelSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101762174",
                "name": "Diego Souza",
                "username": "diego_parn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1629241",
                "name": "marcogomes",
                "username": "marcogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89746759",
                "name": "Victor Azevedo Sena",
                "username": "victorasena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97267256",
                "name": "MoniqueLouca\u00ae\ud83c\udf0e",
                "username": "MoniqueLouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295848792",
                "name": "Pilar",
                "username": "pilar_de",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870866276",
                "name": "Rodolfo Ramiller",
                "username": "RodolfoRamille1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358404715",
                "name": "DomingaodeTwittadas",
                "username": "DomingaodeTwitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325677590",
                "name": "Fernanda Moreira",
                "username": "fernandadustter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270476803",
                "name": "Alejandro Vera",
                "username": "aalevera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168360019",
                "name": "J\u00c9SSICA CUNHA",
                "username": "_jessicacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261713306521387010",
                "name": "o_escafandro",
                "username": "o_escafandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124467601",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "TwiPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20773495",
                "name": "Sandro Morishita",
                "username": "junki1978",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75001739",
                "name": "Cleber Rode",
                "username": "CleberRode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978829988",
                "name": "Angelina Klouthis",
                "username": "AngieKlou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80028380",
                "name": "Henrique de Paula",
                "username": "luizhtp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231855133",
                "name": "A. DuCerceau",
                "username": "A_DuCerceau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94536723",
                "name": "Julio Henrique Vinha",
                "username": "juliovinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62036735",
                "name": "Pai do Bruno",
                "username": "vitorxandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377176728",
                "name": "vai, victor",
                "username": "vaivctr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250620073",
                "name": "Tiago",
                "username": "_TiagoDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190872848",
                "name": "Fellipe Barroso",
                "username": "tweetsdofellipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70240178",
                "name": "Iza",
                "username": "httpizabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134819370",
                "name": "LeDaRoCkEr",
                "username": "ledasilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57412719",
                "name": "Vinicius Porto",
                "username": "Vinicius_Porto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464264911",
                "name": "joyce melo",
                "username": "joycenarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177783253",
                "name": "Rodrigo Jung",
                "username": "Rodrigo_jung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169261979",
                "name": "Prof_Carlinhos",
                "username": "CarlinhosFerros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197871171",
                "name": "Patricia  Duran",
                "username": "pattyduran2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297292472255574016",
                "name": "SR Hidalgo",
                "username": "sr_hidalgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52553308",
                "name": "Diego Lopes",
                "username": "DiegoEidy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30379872",
                "name": "Felipe",
                "username": "felipe_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585921605",
                "name": "S\u00f3crates B Francisco",
                "username": "SocratesFran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236595054",
                "name": "aguiarwendell",
                "username": "aguiarwendell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35641895",
                "name": "Cata Furtado",
                "username": "catarinefurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218915364",
                "name": "Andr\u00e9 Lu\u00eds Mattiello",
                "username": "almattiello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63573665",
                "name": "Will -",
                "username": "willsilv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200000836",
                "name": "Wellington Rom\u00e3o \ud83d\udc4a\ud83c\udffe\ud83d\udc89 VACINA J\u00c1!",
                "username": "wellromao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307090852",
                "name": "Alexandra",
                "username": "Alexaramos09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8141772",
                "name": "meio desligado",
                "username": "meiodesligado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299572708",
                "name": "Dar\u00e9zim.C p\u00e1 Chico..",
                "username": "juniorcomdeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62203093",
                "name": "Marcelo F. Freitas",
                "username": "FreitasMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56140515",
                "name": "Julio C. Santos",
                "username": "juliorasecsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194411021",
                "name": "Mariselys Pi\u00f1a",
                "username": "mari020986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148406978",
                "name": "Gabriella",
                "username": "gabriellapsz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231688245",
                "name": "caracol na net face",
                "username": "caracolnanetfac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36071890",
                "name": "M\u00e1rcia Bina",
                "username": "marciabina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72281348",
                "name": "Moacyr An\u00edcio",
                "username": "moacyranicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69870022",
                "name": "padariapampulha",
                "username": "padariapampulha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38406815",
                "name": "Cl\u00e1udio Passos",
                "username": "ClaudioPassosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36533915",
                "name": "Ju",
                "username": "julianerocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33327744",
                "name": "Sara Bodowsky",
                "username": "SaraBodowsky",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101603708",
                "name": "TATTOOIST",
                "username": "kowway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45200930",
                "name": "don't touch it's art",
                "username": "Thiago_Candido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343646940",
                "name": "M\u00e9dico Conservador \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "dr_felipeminero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38493601",
                "name": "Nath\u00e1lia Galv\u00e3o",
                "username": "nathaliagalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65839496",
                "name": "Rodrigo Aguiar",
                "username": "Rodrigoobhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225902108",
                "name": "Rodrigo Mota",
                "username": "rmotaoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887669406",
                "name": "Bion\u00facleo",
                "username": "bionucleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204852787",
                "name": "Ofir Comunica\u00e7\u00f5es",
                "username": "OfirComunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134520793",
                "name": "Klisman Schiehser",
                "username": "klismankas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34442116",
                "name": "Jornal Cidade de Rio Claro",
                "username": "jcrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312699399",
                "name": "R. FERNANDES \u2728",
                "username": "Reenato_F",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301584048",
                "name": "Roberta Andrade",
                "username": "jonesrobertaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204062152",
                "name": "Veronica Magalhaes",
                "username": "vmagalhaes_fran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35346150",
                "name": "Erlando Martins",
                "username": "landao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51514632",
                "name": "Rafael Cardoso",
                "username": "rafacardosogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229442146",
                "name": "\u00c9 O Vitinho Memo rs",
                "username": "Vitinho_sktr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53591104",
                "name": "Silvia Borba",
                "username": "SilviaBorba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74270130",
                "name": "Grisi Tour",
                "username": "grisitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251834620",
                "name": "Davi Carvalho",
                "username": "simperegrino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254692757",
                "name": "camis",
                "username": "capinheiroc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70456821",
                "name": "Vale News",
                "username": "valenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317248152",
                "name": "Helena Nunes",
                "username": "CausidicaHelena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57799773",
                "name": "Israel Capu\u00f1ay T.",
                "username": "IsraelCapunay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375775001",
                "name": "Ana Urbina",
                "username": "AnaUrbinaV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233898853",
                "name": "\u03b1\u2113\u0454x \u25e1\u0308",
                "username": "alexlimareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497392606",
                "name": "kaka",
                "username": "altamiroleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87721391",
                "name": "\u2606 Monique Evans \u2606",
                "username": "moniquevansreal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "619093547",
                "name": "Mariel A. L.",
                "username": "ielangeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499845074",
                "name": "CCMA de Jacarepagua",
                "username": "CCMA_de_Jpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89297518",
                "name": "gabriel.",
                "username": "gabrielrnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831239083",
                "name": "Guilherme",
                "username": "guihsecchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11095022",
                "name": "LOCAL.PT",
                "username": "local_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29497444",
                "name": "D\u00e9borah Raj\u00e3o",
                "username": "deborahrajao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168154508",
                "name": "Sando",
                "username": "FeerSandoval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167200704",
                "name": "Jorge Edson M. Alves",
                "username": "jemaambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863111442",
                "name": "ADOC",
                "username": "AdocBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27295531",
                "name": "Moacir Veiga Kienast",
                "username": "moacirkienast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10195752",
                "name": "Lucas Quedevez",
                "username": "stuntsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820006033",
                "name": "C\u00e1ren Cec\u00edlia Baldo",
                "username": "caren_cecilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94205613",
                "name": "Di\u00e1rio Ga\u00facho",
                "username": "diario_gaucho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339717845",
                "name": "Crazy Cloud",
                "username": "_CrazyCloud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134376933",
                "name": "Bayeux J\u00e1",
                "username": "bayeuxja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344436771",
                "name": "Gracie Barra Icjj",
                "username": "irmaoscruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16555348",
                "name": "dihitt",
                "username": "dihitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133414899",
                "name": "Travel in Paradise",
                "username": "crtravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58106715",
                "name": "Ang\u00e9lica Cler \u2648\ufe0f",
                "username": "geecler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275268361",
                "name": "Saltur Turismo",
                "username": "Salturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83914530",
                "name": "D\u00b4Tuners",
                "username": "dtuners",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712505552",
                "name": "Lyn\u00e9sio Peixoto | LapCanalNerd no Youtube",
                "username": "lap_canalnerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208762934",
                "name": "raphaela",
                "username": "raphaelaof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100528425",
                "name": "ricardinho no fim do mundo",
                "username": "garanguejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145747122",
                "name": "Henrique Momi",
                "username": "RickyzMomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74715478",
                "name": "ClimaInfo",
                "username": "ClimaInfoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64908102",
                "name": "Gustavo Borges",
                "username": "gsborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547481",
                "name": "Rady Pe\u00f1a Perez",
                "username": "PachangaInc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102419521",
                "name": "Theudy Castillo",
                "username": "theudy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74493944",
                "name": "@ale.photographo",
                "username": "silalephoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210630000",
                "name": "D\u00e9cio Peres",
                "username": "Digger_1612",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946420640",
                "name": "Clediane Tim Beta",
                "username": "Clediane35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132570334",
                "name": "Lucas Lima",
                "username": "lucass_lims",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43208398",
                "name": "Stella Nogueira",
                "username": "_snogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33876198",
                "name": "PNETmo\u00e7ambique",
                "username": "PNETmocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285110662",
                "name": "Leonardo Guedes",
                "username": "leonardguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780368276",
                "name": "Santa Tereza Tem",
                "username": "SantaTerezaTem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47181379",
                "name": "Lincoln padilha",
                "username": "lincolnpadilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209342696",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodrigo_Merazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473446348",
                "name": "AMIGOSDAGUARDACIVIL",
                "username": "AMIGOSDAGC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540312802",
                "name": "Primatas da Montanha",
                "username": "primatasM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85609498",
                "name": "Amanda Dantes",
                "username": "AmandaDantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152532945",
                "name": "carlos alberto olive",
                "username": "caoapintor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117414232",
                "name": "rifaina",
                "username": "rifainaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139549537",
                "name": "Bruno",
                "username": "brunotinbmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157806603",
                "name": "Andr\u00e9ia Vinhal",
                "username": "AndreiaaVinhal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884909406",
                "name": "Shopping-Santa\u00darsula",
                "username": "SantaUrsulaRP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "pablitoSaldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87834983",
                "name": "Murilo Castro",
                "username": "murilo7775",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17977139",
                "name": "thiagoff",
                "username": "thiagoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301580789",
                "name": "noveludo",
                "username": "noveludo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57709154",
                "name": "Fernando Santos",
                "username": "nandosantos12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24722244",
                "name": "M\u00e1rio Burns",
                "username": "MNBurns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105591368",
                "name": "Serra da Moeda",
                "username": "cvlbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177488498",
                "name": "Rog\u00e9rio P. #TIMBETA",
                "username": "rogerio_rpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58672362",
                "name": "Hugo Cordeiro\u2122",
                "username": "hugocordeiro13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327689043",
                "name": "KilluZ_\\|/_",
                "username": "iimprestavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125500131",
                "name": "Douglas Costa Viera",
                "username": "Douglas_C_V",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932773566",
                "name": "Marsilac em Foco /Mauro Malafaia",
                "username": "MauroPiresMalaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15768105",
                "name": "SoninhaFrancine",
                "username": "SoninhaFrancine",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105657915",
                "name": "@Dyhelo - Dinalva Heloiza",
                "username": "Dyhelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267276979",
                "name": "AeroBlogJoi",
                "username": "AeroBlogJoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403377159",
                "name": ".",
                "username": "hisdiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194136695",
                "name": "Mar do Cear\u00e1",
                "username": "mardoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320349804",
                "name": "Ingrid Lezcano",
                "username": "ingmlz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19860964",
                "name": "Internet para Todos",
                "username": "netptodosblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378057420",
                "name": "Jusambiental",
                "username": "jusambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443687599",
                "name": "lia",
                "username": "pfvrcissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139952209",
                "name": "Guiba",
                "username": "GuilheLBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35046849",
                "name": "Fredy Barros \uf8ff",
                "username": "FredyBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85946419",
                "name": "Siga Divin\u00f3polis",
                "username": "sigadivinopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143903397",
                "name": "Noticias de Ita\u00fana",
                "username": "noticiasitauna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47923760",
                "name": "Jayson Araujo",
                "username": "jaysonaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152244148",
                "name": "LSM",
                "username": "LeiSecaMarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177753649",
                "name": "Faculdade Saberes",
                "username": "FacSaberes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33403148",
                "name": "#pretoputo",
                "username": "markvynny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6362292",
                "name": "Claus Jensen",
                "username": "clajen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305930631",
                "name": "novotempojornalismo",
                "username": "novotempoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171848",
                "name": "Ricardo charles",
                "username": "orfury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34336805",
                "name": "Sete Lagoas.com.br",
                "username": "SeteLagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179522677",
                "name": "Vivere Viagens",
                "username": "vivereviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81266990",
                "name": "carolzinha",
                "username": "Carolinna_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82700114",
                "name": "Cota\u00e7\u00e3o",
                "username": "cotacaocambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137078535",
                "name": "gui",
                "username": "idguiaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241984828",
                "name": "Saver",
                "username": "saveronline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219934689",
                "name": "Douglas A. F. Silva",
                "username": "Douglas_Consult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35046201",
                "name": "Elexsandro Santos",
                "username": "elexsandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262838542",
                "name": "Igor xavier",
                "username": "Arcanjo1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78337287",
                "name": "Intercambio BFA",
                "username": "intercambiobfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "308902927278424066",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0ki3uebgdqbvh52e35x45ub081d31",
        "oldest_id": "307166965523415040",
        "result_count": 499
    }
}