{
    "data": [
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2013-01-17T12:34:29.000Z",
            "id": "291886206512406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RJ n\u00e3o autoriza Petrobras usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/yYLalKhO #sustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "338591153",
            "created_at": "2013-01-17T12:17:47.000Z",
            "id": "291882005937913856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bb Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 12 anos de exist\u00eancia http://t.co/F7nis27t"
        },
        {
            "author_id": "858809203",
            "created_at": "2013-01-17T12:15:35.000Z",
            "id": "291881450914066433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA NO BRASIL http://t.co/jRe8UcJk"
        },
        {
            "author_id": "46195601",
            "created_at": "2013-01-17T12:14:06.000Z",
            "id": "291881077432274944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem estupra menina no Parque Municipal. Pizzaiolo \u00e9 pai de 2 filhos e responde em liberdade por outros  estupros: http://t.co/G161RchZ"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2013-01-17T12:08:58.000Z",
            "id": "291879785502740481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados http://t.co/Gx6Y8xL4"
        },
        {
            "author_id": "338591153",
            "created_at": "2013-01-17T12:08:35.000Z",
            "id": "291879689860030464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 12 anos de exist\u00eancia http://t.co/v5SsXM3o"
        },
        {
            "author_id": "248601881",
            "created_at": "2013-01-17T11:59:56.000Z",
            "id": "291877512261292032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados http://t.co/mG7eg8lq"
        },
        {
            "author_id": "312282739",
            "created_at": "2013-01-17T11:58:35.000Z",
            "id": "291877172619128832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gar\u00e7om \u00e9 preso suspeito de estuprar adolescente de 13 anos no Parque Municipal http://t.co/vTy2wvS6"
        },
        {
            "author_id": "38251186",
            "created_at": "2013-01-17T11:50:23.000Z",
            "id": "291875111382962177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados http://t.co/yF3WUCe3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-01-17T11:49:01.000Z",
            "id": "291874767122874368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de Passa Quatro completa 65 anos. http://t.co/yi2NT836"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2013-01-17T11:46:59.000Z",
            "id": "291874253068988416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados\n  http://t.co/YObIIsHz"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2013-01-17T11:43:34.000Z",
            "id": "291873395447050240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobr\u00e1s ter\u00e1 de adiar mais ainda o Comperj - Plano da estatal para usar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental como rota ... http://t.co/c9rLkaST"
        },
        {
            "author_id": "455029939",
            "created_at": "2013-01-17T11:35:31.000Z",
            "id": "291871366003691520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 12 anos de exist\u00eancia: http://t.co/ljeFMyad"
        },
        {
            "author_id": "440864303",
            "created_at": "2013-01-17T11:35:08.000Z",
            "id": "291871273141805056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Ilhabela completa 36 anos com programa\u00e7\u00e3o especial.\nVeja a programa\u00e7\u00e3o em:... http://t.co/uPFbFybi"
        },
        {
            "author_id": "126335599",
            "created_at": "2013-01-17T11:30:51.000Z",
            "id": "291870195297959936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 definida para o m\u00eas de mar\u00e7o - http://t.co/bMiDbBFR"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-01-17T11:20:06.000Z",
            "id": "291867490177388544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados http://t.co/wFy8toSN"
        },
        {
            "author_id": "131971539",
            "created_at": "2013-01-17T10:53:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 127,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "291860812258226176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ap\u00f3s estuprar adolescente de 13 anos dentro do Parque Municipal, em BH - O Tempo online http://t.co/50O6GdIw via @otempoonline"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2013-01-17T10:44:58.000Z",
            "id": "291858647678590976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com 12 anos, Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebe R$ 7,5 mi para combate a inc\u00eandio: http://t.co/jtoOH7F4"
        },
        {
            "author_id": "72264983",
            "created_at": "2013-01-17T10:39:21.000Z",
            "id": "291857235246718977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Ilhabela completa 36 anos  com programa\u00e7\u00e3o especial: O Parque Estadual Ilhabela completa 36 anos... http://t.co/TBAv9TxF"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-01-17T10:25:06.000Z",
            "id": "291853649020334080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#Bomdia! Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #Goi\u00e1s. #viajepeloBrasil http://t.co/STRg4jZh"
        },
        {
            "author_id": "29750114",
            "created_at": "2013-01-17T09:35:21.000Z",
            "id": "291841125046689792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados |. http://t.co/QZP5kndr"
        },
        {
            "author_id": "73148575",
            "created_at": "2013-01-17T09:29:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 18,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "291839651197624321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pqp. Tem q matar!\u201c@OTEMPOonline: Homem \u00e9 preso ap\u00f3s estuprar adolescente de 13 anos dentro do Parque Municipal, em BH http://t.co/zu2Dmt87\u201d"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2013-01-17T09:26:10.000Z",
            "id": "291838816174608384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ap\u00f3s estuprar adolescente de 13 anos dentro do Parque Municipal, em BH http://t.co/61uh14mK"
        },
        {
            "author_id": "62858355",
            "created_at": "2013-01-17T09:15:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "440187033",
                        "start": 3,
                        "username": "biacall8"
                    }
                ]
            },
            "id": "291836188740960257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @biacall8: Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/2gJrsf7"
        },
        {
            "author_id": "61638810",
            "created_at": "2013-01-17T08:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "466779164",
                        "start": 123,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "291829292659265536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praca 7 com transito bom a intenso std parque municipal e std contrario muito bom, na amazonas so + cheia q minha carteira @Transito98FM"
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2013-01-17T06:07:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "72171848",
                        "start": 110,
                        "username": "orfury"
                    }
                ]
            },
            "id": "291788801876058112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ap\u00f3s estuprar adolescente de 13 anos dentro do Parque Municipal, em BH http://t.co/sCkWqDeZ via @orfury"
        },
        {
            "author_id": "15573054",
            "created_at": "2013-01-17T04:59:54.000Z",
            "id": "291771805981618176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iphonesia, #iphone, #instagood, #instagram, #photooftheday, #tweegram, #love, # @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/J47bwxA1"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2013-01-17T03:58:05.000Z",
            "id": "291756249597485058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba - http://t.co/mVQwdCV2 v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2013-01-17T03:53:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "72171848",
                        "start": 92,
                        "username": "orfury"
                    }
                ]
            },
            "id": "291755218583056384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescente \u00e9 abusada por homem dentro do Parque Municipal - Minas http://t.co/ZaMTEUwx via @orfury"
        },
        {
            "author_id": "1092470725",
            "created_at": "2013-01-17T03:42:12.000Z",
            "id": "291752253717618689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel,Brazil http://t.co/jL2pErgW"
        },
        {
            "author_id": "38034706",
            "created_at": "2013-01-17T03:29:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.93843727,
                        -41.46559895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "291749012904767489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "felipebinder \ud83d\udc97 @ parque nacional alerce andino http://t.co/JoUUw1pz"
        },
        {
            "author_id": "91415668",
            "created_at": "2013-01-17T02:40:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3680711,
                        -20.25028243
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "291736774810677248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Canastra (Vargem Bonita, MG) http://t.co/zXo2k0Lx"
        },
        {
            "author_id": "440187033",
            "created_at": "2013-01-17T02:26:02.000Z",
            "id": "291733086012596224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/lxz5nXKd"
        },
        {
            "author_id": "790069124",
            "created_at": "2013-01-17T01:47:59.000Z",
            "id": "291723509611261953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados http://t.co/kMGydHZc"
        },
        {
            "author_id": "714433016",
            "created_at": "2013-01-17T01:16:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "291715556808224768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando na vida '-' (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ @yeybesoares) http://t.co/9eeT7DJ4"
        },
        {
            "author_id": "103596456",
            "created_at": "2013-01-17T01:00:26.000Z",
            "id": "291711543052218368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00e1bado irei eu mais um povo no parque municipal. somos t\u00e3o ~caseiros~ que n\u00e3o sabemos como chegar l\u00e1 atrav\u00e9s do 3054, uma blz."
        },
        {
            "author_id": "74887240",
            "created_at": "2013-01-17T00:28:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43816003,
                        -25.68781618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "291703478202552320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguassu falls \ud83c\udf0d\ud83c\udf0a\u2600 #love #instagood #me #cute #instagramtagsdotcom #photooftheday @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/UOFmCJEg"
        },
        {
            "author_id": "55758133",
            "created_at": "2013-01-17T00:24:02.000Z",
            "id": "291702383082369024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice na Cro\u00e1cia!\n\nMais um destino anotado.... http://t.co/crjP0CEx"
        },
        {
            "author_id": "883429284",
            "created_at": "2013-01-17T00:14:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "310969790",
                        "start": 0,
                        "username": "everJDB"
                    }
                ]
            },
            "id": "291700096318451712",
            "in_reply_to_user_id": "310969790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@everJDB Dentro do Parque Estadual da Serra do mar"
        },
        {
            "author_id": "38034706",
            "created_at": "2013-01-16T23:55:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.93843727,
                        -41.46559895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "291695140978970624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "felipebinder \ud83d\udc97\ud83d\udc37\ud83d\udc97 @ parque nacional alerce andino http://t.co/l8hhAbiR"
        },
        {
            "author_id": "523717447",
            "created_at": "2013-01-16T23:40:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "291691488830709760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ @yeybesoares http://t.co/Qr6uvI0A"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2013-01-16T23:40:08.000Z",
            "id": "291691334870384641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados\" http://t.co/7ASc5xND"
        },
        {
            "author_id": "187988753",
            "created_at": "2013-01-16T23:18:03.000Z",
            "id": "291685780152270848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 12 anos de exist\u00eancia http://t.co/H86nDkQH"
        },
        {
            "author_id": "37137045",
            "created_at": "2013-01-16T22:44:26.000Z",
            "id": "291677320324972544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados. http://t.co/q7ztV1WJ #Not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "226567629",
            "created_at": "2013-01-16T22:37:26.000Z",
            "id": "291675556930519040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estava jogando futebol ali no parque municipal !"
        },
        {
            "author_id": "116180292",
            "created_at": "2013-01-16T22:20:38.000Z",
            "id": "291671328614936576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DE BELO HORIZONTE. 2009 http://t.co/x0Zkettg"
        },
        {
            "author_id": "37538551",
            "created_at": "2013-01-16T22:04:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "32472445",
                        "start": 4,
                        "username": "fe___fe"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "bf35d6804909118a"
            },
            "id": "291667313181208576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu, @fe___fe, mari e uma desconhecida agente tava caminhando no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "883429284",
            "created_at": "2013-01-16T21:52:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1175933696",
                        "start": 0,
                        "username": "beijobieber"
                    }
                ]
            },
            "id": "291664332557787136",
            "in_reply_to_user_id": "309399571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beijobieber Dentro do Parque Estadual da Serra do mar"
        },
        {
            "author_id": "195793838",
            "created_at": "2013-01-16T21:49:00.000Z",
            "id": "291663366454407168",
            "in_reply_to_user_id": "157503743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@0brn vai que horas para o parque municipal de Ara\u00e7as???"
        },
        {
            "author_id": "856609854",
            "created_at": "2013-01-16T21:48:53.000Z",
            "id": "291663339027828736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Evento: 6\u00ba Celebrai com Juliano Son do Livres \nDia: 02/03 as 20hs\nLocal: Parque Municipal de Eventos Rua Get\u00falio... http://t.co/Mh05wZbn"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-01-16T21:41:10.000Z",
            "id": "291661399002861568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem \u00e9 preso por estuprar garota de 13 anos no Parque Municipal:  http://t.co/vJ9fN5Fe"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2013-01-16T21:41:09.000Z",
            "id": "291661392757530625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem \u00e9 preso por estuprar garota de 13 anos no Parque Municipal:  http://t.co/f3g2eLOa"
        },
        {
            "author_id": "722476068",
            "created_at": "2013-01-16T21:33:07.000Z",
            "id": "291659370851352576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados http://t.co/2rlcaPkS"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2013-01-16T21:30:16.000Z",
            "id": "291658653856051200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RJ: Petrobr\u00e1s n\u00e3o poder\u00e1 transportar equipamentos pesados por rio que fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: http://t.co/srKg6Z1C"
        },
        {
            "author_id": "577505747",
            "created_at": "2013-01-16T21:30:03.000Z",
            "id": "291658600844251136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurante Porto Canoas, no Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Cataratas. Foz do Igua\u00e7u, Paran\u00e1. Show de lugar para... http://t.co/SRsgKi80"
        },
        {
            "author_id": "7475962",
            "created_at": "2013-01-16T21:26:45.000Z",
            "id": "291657770787278849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00e3o rochosa no Parque Estadual Vale do Fogo, no Estado de Nevada, EUA http://t.co/w4ss5V28"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2013-01-16T21:21:06.000Z",
            "id": "291656348750450690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o pode usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transporte de equipamento pesado:  http://t.co/uPouEfck"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2013-01-16T21:21:05.000Z",
            "id": "291656342521925632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o pode usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transporte de equipamento pesado:  http://t.co/Y64WzCN4"
        },
        {
            "author_id": "440187033",
            "created_at": "2013-01-16T21:19:48.000Z",
            "id": "291656019199787010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/lxz5nXKd"
        },
        {
            "author_id": "323590333",
            "created_at": "2013-01-16T21:12:04.000Z",
            "id": "291654074154242048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  para transportar equipamentos pesados | Ag\u00eancia Bra... http://t.co/bs7jvEUy"
        },
        {
            "author_id": "197231152",
            "created_at": "2013-01-16T21:12:01.000Z",
            "id": "291654061277736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  para transportar equipamentos pesados | Ag\u00eancia Bra... http://t.co/1iJNLjD"
        },
        {
            "author_id": "978232082",
            "created_at": "2013-01-16T21:11:44.000Z",
            "id": "291653988447838210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transporte:  http://t.co/ZcXhug4v"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2013-01-16T21:11:44.000Z",
            "id": "291653987806101505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transporte http://t.co/4AhQ2ik4 #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2013-01-16T21:11:43.000Z",
            "id": "291653984006057984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil: Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transporte:  http://t.co/nmZTuhyI"
        },
        {
            "author_id": "55672230",
            "created_at": "2013-01-16T21:11:42.000Z",
            "id": "291653979484614656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transporte:  http://t.co/avZjp9Lq"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2013-01-16T21:11:09.000Z",
            "id": "291653842540576768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias -&gt;&gt; Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  para transportar ... http://t.co/mGSYSA4Y http://t.co/qRklNw6k"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-01-16T21:08:13.000Z",
            "id": "291653104011730945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/8OFTWKOi Casa da Tojeira (Faia, Cabeceiras de Basto): Esta bela mans\u00e3o do s\u00e9culo XVII no Parque Nacional da P"
        },
        {
            "author_id": "344319893",
            "created_at": "2013-01-16T21:07:23.000Z",
            "id": "291652897077350401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 navegar por rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:  http://t.co/d8rMqD2p"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2013-01-16T21:07:20.000Z",
            "id": "291652881013149696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ap\u00f3s estuprar adolescente de 13 anos dentro do Parque Municipal, em BH: \nUm homem de 24 anos foi ... http://t.co/ILe4vneV"
        },
        {
            "author_id": "816293186",
            "created_at": "2013-01-16T21:07:19.000Z",
            "id": "291652880082034688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 navegar por rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:  http://t.co/rXn5H2EA"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2013-01-16T21:07:17.000Z",
            "id": "291652869298483200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ap\u00f3s estuprar adolescente de 13 anos dentro do Parque Municipal, em BH: \nUm homem de 24 anos foi ... http://t.co/VZayxNN6"
        },
        {
            "author_id": "856387177",
            "created_at": "2013-01-16T21:07:17.000Z",
            "id": "291652869101322243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 navegar por rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:  http://t.co/OZkjn5xb"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2013-01-16T21:07:16.000Z",
            "id": "291652866408583168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O TEMPO: Homem \u00e9 preso ap\u00f3s estuprar adolescente de 13 anos dentro do Parque Municipal, em BH http://t.co/6I0UJF4N"
        },
        {
            "author_id": "85946419",
            "created_at": "2013-01-16T21:07:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 115,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "291652851506216960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Tempo: Homem \u00e9 preso ap\u00f3s estuprar adolescente de 13 anos dentro do Parque Municipal, em BH http://t.co/EvMDZWw3 @OTEMPOonline"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2013-01-16T21:07:12.000Z",
            "id": "291652847861383169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 navegar por rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:  http://t.co/xXNqSEvb #JornalDoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2013-01-16T21:06:58.000Z",
            "id": "291652789334069248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 navegar por rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:  http://t.co/qBrQ0nqQ"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-01-16T21:06:53.000Z",
            "id": "291652768781979649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 navegar por rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:  http://t.co/peM9zAGB"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2013-01-16T21:06:50.000Z",
            "id": "291652755259527169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JornaldoBrasil] Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 navegar por rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:  http://t.co/HOs2kOL0 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2013-01-16T21:06:45.000Z",
            "id": "291652735500177408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 navegar por rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/3Cw22yk7"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2013-01-16T21:06:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "323039094",
                        "start": 5,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "291652708019105792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via  @Geands Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 navegar por rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/uATPFlr5"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2013-01-16T21:06:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "337206020",
                        "start": 95,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "291652692709875712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 navegar por rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:  http://t.co/HvfNekwK (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2013-01-16T21:04:19.000Z",
            "id": "291652122741710848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA: Jovem \u00e9 preso por estuprar garota de 13 anos no Parque Municipal http://t.co/zUZLB470"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2013-01-16T21:04:16.000Z",
            "id": "291652110418857984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem \u00e9 preso por estuprar garota de 13 anos no Parque Municipal:  http://t.co/JFkeU1pl"
        },
        {
            "author_id": "82354945",
            "created_at": "2013-01-16T21:04:16.000Z",
            "id": "291652108929867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem \u00e9 preso por estuprar garota de 13 anos no Parque Municipal:  http://t.co/hu1BOmEN"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2013-01-16T21:04:16.000Z",
            "id": "291652108762103808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA: Jovem \u00e9 preso por estuprar garota de 13 anos no Parque Municipal http://t.co/uw1C2ORz"
        },
        {
            "author_id": "174413115",
            "created_at": "2013-01-16T21:04:02.000Z",
            "id": "291652051191070721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Not\u00edcias Jovem \u00e9 preso por estuprar garota de 13 anos no Parque Municipal:  http://t.co/JQMrnm2z http://t.co/caKbXQZG"
        },
        {
            "author_id": "215021615",
            "created_at": "2013-01-16T21:04:01.000Z",
            "id": "291652048972300288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Not\u00edcias Jovem \u00e9 preso por estuprar garota de 13 anos no Parque Municipal:  http://t.co/dbHN7CgT http://t.co/i56S8t2m"
        },
        {
            "author_id": "341277661",
            "created_at": "2013-01-16T21:04:01.000Z",
            "id": "291652046942253056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Not\u00edcias Jovem \u00e9 preso por estuprar garota de 13 anos no Parque Municipal:  http://t.co/PbsbTa1D http://t.co/BBQw9LuI"
        },
        {
            "author_id": "323818224",
            "created_at": "2013-01-16T21:04:00.000Z",
            "id": "291652042248826880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem \u00e9 preso por estuprar garota de 13 anos no Parque Municipal http://t.co/xL0OBsvq"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2013-01-16T21:03:57.000Z",
            "id": "291652031708540928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem \u00e9 preso por estuprar garota de 13 anos no Parque Municipal:  http://t.co/Z4mRz22A"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2013-01-16T21:03:57.000Z",
            "id": "291652029447823361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jovem \u00e9 preso por estuprar garota de 13 anos no Parque Municipal:  http://t.co/uQNxh4Bh"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2013-01-16T21:03:56.000Z",
            "id": "291652027472281600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem \u00e9 preso por estuprar garota de 13 anos no Parque Municipal:  http://t.co/4IYhss41"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-01-16T20:52:27.000Z",
            "id": "291649136086892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  para transportar equipamentos pesados: \nNielmar de... http://t.co/AapRBQmJ"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2013-01-16T20:52:25.000Z",
            "id": "291649127585034243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  para transportar equipamentos pesados: \nNielmar de... http://t.co/cK47WFDa"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2013-01-16T20:52:22.000Z",
            "id": "291649117866823681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  para transportar equipamentos pesados: \nNielmar de... http://t.co/62buooxX"
        },
        {
            "author_id": "313653368",
            "created_at": "2013-01-16T20:52:19.000Z",
            "id": "291649101416787968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  para transportar equipamentos pesados: \nNielmar de... http://t.co/qcu2Vm9y"
        },
        {
            "author_id": "577505747",
            "created_at": "2013-01-16T20:50:01.000Z",
            "id": "291648524213428224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Cataratas. Foz do igua\u00e7u, Paran\u00e1. http://t.co/hrrmnByf"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2013-01-16T20:48:02.000Z",
            "id": "291648025376481280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados http://t.co/wkzLFaga"
        },
        {
            "author_id": "884692471",
            "created_at": "2013-01-16T20:46:13.000Z",
            "id": "291647567266209793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia Brasil: Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados http://t.co/SJSygtxv"
        },
        {
            "author_id": "110018029",
            "created_at": "2013-01-16T20:35:45.000Z",
            "id": "291644934958743552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar lindo, que calma, que vontade de morar ali! Pena que tinha aranha!! #floresta #estadual #paz #soss http://t.co/7BGfaBfH"
        },
        {
            "author_id": "884692471",
            "created_at": "2013-01-16T20:30:02.000Z",
            "id": "291643497709187072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo/TO: Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 12 anos de exist\u00eancia http://t.co/9dvwgNEK"
        },
        {
            "author_id": "36807590",
            "created_at": "2013-01-16T20:11:52.000Z",
            "id": "291638925213179904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouvi a mulher da TV falar \"Parque Nacional do Iron Maiden\". Heim?"
        },
        {
            "author_id": "80101111",
            "created_at": "2013-01-16T20:09:28.000Z",
            "id": "291638319031402496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Decis\u00e3o do TRF1: Invasores da reserva extrativista de Auat\u00ed-Paran\u00e1, no Amazonas, devem desocupar a \u00e1rea. http://t.co/CS1so8vB"
        },
        {
            "author_id": "33933949",
            "created_at": "2013-01-16T19:58:43.000Z",
            "id": "291635613717905408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quiosques s\u00e3o derrubados em Arraial do Cabo\nhttp://t.co/kVkqxoMC\nEstabelecimentos foram constru\u00eddos em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2013-01-16T19:39:40.000Z",
            "id": "291630821285195776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP aciona prefeitura e dono de loteamento na estrada do Pindobal,dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alter do Ch\u00e3o. http://t.co/TTmlkGCQ"
        },
        {
            "author_id": "183350441",
            "created_at": "2013-01-16T19:37:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "291630257289703424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/mDr2wTW"
        },
        {
            "author_id": "440187033",
            "created_at": "2013-01-16T19:30:11.000Z",
            "id": "291628433526628352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "----&gt;&gt;&gt;&gt;Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/lxz5nXKd"
        },
        {
            "author_id": "440187033",
            "created_at": "2013-01-16T19:24:19.000Z",
            "id": "291626959283298305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/lxz5nXKd"
        },
        {
            "author_id": "53148305",
            "created_at": "2013-01-16T19:20:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "378520938",
                        "start": 3,
                        "username": "VerenaGlass"
                    }
                ]
            },
            "id": "291626035341033473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @VerenaGlass: Agora \u00e9 o Parque Nacional da Serra da Canastra q est\u00e3o querendo diminuir. Em 24% http://t.co/UoEOLp0n"
        },
        {
            "author_id": "419139466",
            "created_at": "2013-01-16T19:06:24.000Z",
            "id": "291622447223017472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Passa Quatro - Cachoeira de Ipor\u00e3 http://t.co/TbAe5xki, vontade de voltar l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2013-01-16T19:05:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "291622233623908352",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@minc_rj OGlobo (Ancelmo Gois): Minc quer transformar o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos em \u00e1rea modelo para ecoturismo http://t.co/GirdeGz8"
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2013-01-16T19:04:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88545051,
                        -16.75786757
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "291621965595279360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio de Alice (@ Pista de caminhada do parque municipal) http://t.co/4813DI2H"
        },
        {
            "author_id": "378520938",
            "created_at": "2013-01-16T19:01:55.000Z",
            "id": "291621319898968064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Agora \u00e9 o Parque Nacional da Serra da Canastra q est\u00e3o querendo diminuir. Em 24% http://t.co/cZ5aJ0jj"
        },
        {
            "author_id": "1095939385",
            "created_at": "2013-01-16T18:39:54.000Z",
            "id": "291615780804653056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foi o lugar mais interessante que voc\u00ea j\u00e1 esteve? \u2014 Parque nacional do igua\u00e7u - PR http://t.co/wVvTSYd1"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2013-01-16T18:35:40.000Z",
            "id": "291614713710792704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/mVQwdCV2 v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "33344003",
            "created_at": "2013-01-16T18:28:30.000Z",
            "id": "291612910051016704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Territ\u00f3rio Eldorado: Pr\ufffdximo a Ubatuba, o Parque Estadual da Ilha Anchieta oferece passeios\u2026 http://t.co/QOAavaVZ"
        },
        {
            "author_id": "106744672",
            "created_at": "2013-01-16T18:09:30.000Z",
            "id": "291608130259927040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EST\u00c1GIO: Vaga est\u00e1gio no projeto carn\u00edvoros em parque nacional, Foz do Igua\u00e7u \u2013 PR http://t.co/JWBh3CyK"
        },
        {
            "author_id": "106748224",
            "created_at": "2013-01-16T18:01:20.000Z",
            "id": "291606075659141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga est\u00e1gio no projeto carn\u00edvoros em parque nacional, Foz do Igua\u00e7u \u2013 PR - http://t.co/eyyeB8Bu"
        },
        {
            "author_id": "70127418",
            "created_at": "2013-01-16T17:52:30.000Z",
            "id": "291603849951735808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 eu que acho que aqui poderia ter um parque municipal ? kk Pena \u00e9 que os drogado ia tudo correr pra l\u00e1 :P"
        },
        {
            "author_id": "904248463",
            "created_at": "2013-01-16T17:32:01.000Z",
            "id": "291598694808182784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/L7w9ojav"
        },
        {
            "author_id": "223233409",
            "created_at": "2013-01-16T17:28:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "55577173",
                        "start": 3,
                        "username": "Terra_Brasilis"
                    }
                ]
            },
            "id": "291597888637775872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Terra_Brasilis: Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra\r\rhttp://t.co/n2QVMg3M..."
        },
        {
            "author_id": "43326876",
            "created_at": "2013-01-16T17:27:51.000Z",
            "id": "291597646739689473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quiosques s\u00e3o derrubados em Arraial do Cabo\nhttp://t.co/791hvSmJ\nEstabelecimentos foram constru\u00eddos em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "56860554",
            "created_at": "2013-01-16T16:43:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3717891,
                        -22.99949521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "291586486615306240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra http://t.co/J30LANuG"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2013-01-16T16:15:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47180891,
                        -20.65698033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "291579317488599040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trilha (@ Parque Municipal Morro da Pescaria) http://t.co/U6bhlvCF"
        },
        {
            "author_id": "57866675",
            "created_at": "2013-01-16T16:05:20.000Z",
            "id": "291576882552512513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00fanior&amp;Kedma \u00d3tima companhia de viagem!!!! #Amigos #Irm\u00e3os  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/tJdYaOWu"
        },
        {
            "author_id": "278623818",
            "created_at": "2013-01-16T16:02:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "291576169701187584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando por aqui .. (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/spWLKpoA"
        },
        {
            "author_id": "57866675",
            "created_at": "2013-01-16T15:47:30.000Z",
            "id": "291572393221165056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais lindo que as Hort\u00eancias do Sul s\u00f3 os meus Ortencios! HEHEHHEHE @pauloorten @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/z5xk5CQj"
        },
        {
            "author_id": "160964680",
            "created_at": "2013-01-16T15:44:59.000Z",
            "id": "291571759038205952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha Anchieta, em Ubatuba, oferece trilhas subaqu\u00e1ticas em janeiro http://t.co/YRcxXnP4"
        },
        {
            "author_id": "81001788",
            "created_at": "2013-01-16T15:20:01.000Z",
            "id": "291565477946347521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A constela\u00e7\u00e3o de \u00d3rion, sobre o Parque Nacional de Joshua Tree, Calif\u00f3rnia. http://t.co/zsa13nfV"
        },
        {
            "author_id": "189709796",
            "created_at": "2013-01-16T15:19:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "291565445134307329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto tempo =DD (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/z0WgReEP"
        },
        {
            "author_id": "185944678",
            "created_at": "2013-01-16T15:14:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1175860152",
                        "start": 3,
                        "username": "faktaSpanyol"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "18241502",
                        "start": 75,
                        "username": "spain"
                    }
                ]
            },
            "id": "291564135475474432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @faktaSpanyol: Parque Nacional de Monfrague http://t.co/VVZm6jE7 [via : @spain]"
        },
        {
            "author_id": "67438653",
            "created_at": "2013-01-16T14:49:03.000Z",
            "id": "291557684610740224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Angico de 300 anos ser\u00e1 picotado no Parque Municipal de Montes Claros.\nSegundo gerente do parque, a decis\u00e3o sobre... http://t.co/H1qEO0bF"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-01-16T14:45:15.000Z",
            "id": "291556729131511809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/0c4GEiSK"
        },
        {
            "author_id": "845317519",
            "created_at": "2013-01-16T14:40:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48581002,
                        -3.75306359
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "291555618295250944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o nas Dunas qui \u00e9 \u00e1rea protegida por lei, s\u00f3 pode est\u00e1 rolando muito......bom todos sabem que. O Prefeito tem que acabar com isso."
        },
        {
            "author_id": "299488325",
            "created_at": "2013-01-16T14:24:21.000Z",
            "id": "291551470095069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mi pilotooo!!! @ Parque Municipal Tupac Amaru http://t.co/XDA7mzar"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-01-16T14:14:10.000Z",
            "id": "291548907324977152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Bonaire tem 60 metros de profundidade e cobre uma \u00e1rea de 27 km\u00b2 http://t.co/bEM1sGXT"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-01-16T14:06:07.000Z",
            "id": "291546878720487424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dPYFWU Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2013-01-16T14:04:21.000Z",
            "id": "291546437190287361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acusados exploravam estacionamentos irregulares e quiosques no Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/MDUhLRZq"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2013-01-16T13:34:51.000Z",
            "id": "291539009367310337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Mossoroense | \"Reuni\u00e3o define a\u00e7\u00f5es para a cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o\" #PMMEMDESTAQUE\nhttp://t.co/5AARB20c http://t.co/RDzQgl6V"
        },
        {
            "author_id": "318965298",
            "created_at": "2013-01-16T13:23:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "291536072788291584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/gM9d4ZHS"
        },
        {
            "author_id": "500422833",
            "created_at": "2013-01-16T13:18:08.000Z",
            "id": "291534804451729408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida de Santos Dumont no Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Cataratas!!!\nLeia mais: http://t.co/i6xmPfg2 http://t.co/E1U97Vvs"
        },
        {
            "author_id": "485155090",
            "created_at": "2013-01-16T13:05:02.000Z",
            "id": "291531507678461952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado na por\u00e7\u00e3o norte do Estado de Goi\u00e1s, a 230 km de Bras\u00edlia, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros... http://t.co/k0UYMGs3"
        },
        {
            "author_id": "560351675",
            "created_at": "2013-01-16T12:07:59.000Z",
            "id": "291517148654862338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u in Minas Gerais, Brazil http://t.co/oNS7sHz"
        },
        {
            "author_id": "94863220",
            "created_at": "2013-01-16T11:49:08.000Z",
            "id": "291512405308092416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/ZekV4Eez"
        },
        {
            "author_id": "179488820",
            "created_at": "2013-01-16T11:44:41.000Z",
            "id": "291511287693848576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer ser um volunt\u00e1rio no Parque Nacional da Serra da Bocaina? O ICMBio est\u00e1 recrutando. Confira as informa\u00e7\u00f5es: http://t.co/plntk5Kw"
        },
        {
            "author_id": "171512772",
            "created_at": "2013-01-16T11:20:41.000Z",
            "id": "291505248936263680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ju$ti\u00e7a autoriza constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida do Coc\u00f3. Protegida menos pela ju$ti\u00e7a, claro!"
        },
        {
            "author_id": "357524596",
            "created_at": "2013-01-16T11:12:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "291503066124001281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Rio Preto, pr\u00f3ximo de Diamantina MG. Uma das mais belas j\u00f3ias do turismo Brasileiro. Venha conhecer"
        },
        {
            "author_id": "357524596",
            "created_at": "2013-01-16T11:11:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "291502914130833409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto MG, uma das mais belas j\u00f3ias do turismo brasileiro. Venha visitar...."
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2013-01-16T10:55:12.000Z",
            "id": "291498832523567105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos !! Partilhamos com voc\u00eas um flagrante durante nossas grava\u00e7\u00f5es no Parque Estadual Carlos... http://t.co/sXATH251"
        },
        {
            "author_id": "55577173",
            "created_at": "2013-01-16T10:34:31.000Z",
            "id": "291493629770489858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra\n\nhttp://t.co/XFnRrIcK... http://t.co/KFPFP9Og"
        },
        {
            "author_id": "64909589",
            "created_at": "2013-01-16T10:15:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "64909589",
                        "start": 98,
                        "username": "O_Mossoroense"
                    }
                ]
            },
            "id": "291488845533429760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o define a\u00e7\u00f5es para a cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: http://t.co/2pOzUz02 via @O_Mossoroense"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2013-01-16T10:14:52.000Z",
            "id": "291488682576343040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Bonaire http://t.co/XJBfbF4E"
        },
        {
            "author_id": "14346133",
            "created_at": "2013-01-16T09:57:18.000Z",
            "id": "291484263625392128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres del Paine em b&amp;w \u2013 parte 1: As estradas de terra que cortam o Parque Nacional Torres del Paine s\u00e3o interm... http://t.co/V1syI9X5"
        },
        {
            "author_id": "246220217",
            "created_at": "2013-01-16T09:25:15.000Z",
            "id": "291476197806845953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres del Paine em b&amp;w \u2013 parte 1: As estradas de terra que cortam o Parque Nacional Torres\u2026 http://t.co/FraP2VXu"
        },
        {
            "author_id": "1004785674",
            "created_at": "2013-01-16T09:23:23.000Z",
            "id": "291475725989597185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional Joshua Tree http://t.co/nXVpLmJ8"
        },
        {
            "author_id": "159075581",
            "created_at": "2013-01-16T08:19:44.000Z",
            "id": "291459707607076864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Rota Nature &amp; Culture \u00e9 uma rota de tr\u00eas dias que passa pelo monumento natural das Portas de Rod\u00e3o, e pela... http://t.co/gRsNENxy"
        },
        {
            "author_id": "159075581",
            "created_at": "2013-01-16T08:18:22.000Z",
            "id": "291459365901307904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Rota Nature &amp; Culture \u00e9 uma rota de tr\u00eas dias que passa pelo monumento natural das Portas de Rod\u00e3o, e pela... http://t.co/iOEaFXlT"
        },
        {
            "author_id": "299488325",
            "created_at": "2013-01-16T04:14:25.000Z",
            "id": "291397972070129664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajaaa!! @ Parque Municipal Tupac Amaru http://t.co/e7lcmB8Z"
        },
        {
            "author_id": "299488325",
            "created_at": "2013-01-16T04:13:27.000Z",
            "id": "291397731694567424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wiiii @ Parque Municipal Tupac Amaru http://t.co/aHI5hHEM"
        },
        {
            "author_id": "299488325",
            "created_at": "2013-01-16T04:11:26.000Z",
            "id": "291397224695463936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhhh!!! @ Parque Municipal Tupac Amaru http://t.co/lrpRpWm3"
        },
        {
            "author_id": "977172049",
            "created_at": "2013-01-16T04:04:34.000Z",
            "id": "291395494742220802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asas de Deus\nDepois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Yellowstone, guardas florestais come\u00e7aram a... http://t.co/KSWEIM3A"
        },
        {
            "author_id": "299488325",
            "created_at": "2013-01-16T03:52:48.000Z",
            "id": "291392534888972288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eshee piloto!! @ Parque Municipal Tupac Amaru http://t.co/3Uvy17Wu"
        },
        {
            "author_id": "299488325",
            "created_at": "2013-01-16T03:50:55.000Z",
            "id": "291392061511450624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thiaguito!!! @ Parque Municipal Tupac Amaru http://t.co/ougwwmLF"
        },
        {
            "author_id": "299488325",
            "created_at": "2013-01-16T03:50:11.000Z",
            "id": "291391874890100736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te reamoo!! @ Parque Municipal Tupac Amaru http://t.co/YdBIACo9"
        },
        {
            "author_id": "275762417",
            "created_at": "2013-01-16T03:16:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "233537866",
                        "start": 107,
                        "username": "_kaDiias"
                    }
                ]
            },
            "id": "291383297068646400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SE ACHA TANTO, MAS TEM UM UNO REBAIXADO VERMELHO E FAZ CAMINHADA NO PARQUE MUNICIPAL! HAHAHAHAAH, eu hein. @_kaDiias"
        },
        {
            "author_id": "48117877",
            "created_at": "2013-01-16T03:06:43.000Z",
            "id": "291380934593347584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no parque municipal, deitar na grama, comer umas frutinhas e beijar na boca do meu amado. Programa muito gay? *-* y"
        },
        {
            "author_id": "229232863",
            "created_at": "2013-01-16T02:22:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2927750798",
                        "start": 0,
                        "username": "PriestOfHell"
                    }
                ]
            },
            "id": "291369791934042112",
            "in_reply_to_user_id": "399672036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@priestofhell o dia 19 de janeiro, \u00e0s 20h, no Gin\u00e1sio de Esportes do Parque Municipal Jo\u00e3o Batista Marchese. Achei kk'"
        },
        {
            "author_id": "53979508",
            "created_at": "2013-01-16T02:07:58.000Z",
            "id": "291366151441756162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "welcomebrazil: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Brasil http://t.co/4CZDTeLR"
        },
        {
            "author_id": "552201378",
            "created_at": "2013-01-16T01:29:56.000Z",
            "id": "291356580069380097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dias en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/Mkf4Fv9X"
        },
        {
            "author_id": "369052385",
            "created_at": "2013-01-16T01:25:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "291355513298513920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui @_fuckingyou3 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 4 others) http://t.co/5A2L14kf"
        },
        {
            "author_id": "14346133",
            "created_at": "2013-01-16T01:23:17.000Z",
            "id": "291354907175448576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres de Paine e suas Estradas, em b&amp;w: As estradas de terra que cortam o Parque Nacional Torres de Paine s\u00e3o i... http://t.co/FMPP4ohv"
        },
        {
            "author_id": "246220217",
            "created_at": "2013-01-16T01:01:25.000Z",
            "id": "291349403120324608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres de Paine e suas Estradas, em b&amp;w: As estradas de terra que cortam o Parque Nacional\u2026 http://t.co/Vq45RA2z"
        },
        {
            "author_id": "298837942",
            "created_at": "2013-01-16T00:28:04.000Z",
            "id": "291341011693760512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 15/01/2013 17:20: CB Arauc\u00e1ria || Inc\u00eandio Ambiental -&gt; Avenida getulio vargas, XXXXX, Parque estadual do monge, Lapa"
        },
        {
            "author_id": "337289474",
            "created_at": "2013-01-16T00:25:09.000Z",
            "id": "291340278151909376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foi o lugar mais interessante que voc\u00ea j\u00e1 esteve? \u2014 Parque Nacional No Paraguay ! http://t.co/eVw87Fhu"
        },
        {
            "author_id": "79646414",
            "created_at": "2013-01-16T00:24:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "291340236926111744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou a favor de mais atividades e mais ilumina\u00e7\u00e3o. (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/aAucMNa"
        },
        {
            "author_id": "61349660",
            "created_at": "2013-01-16T00:18:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27353243,
                        -22.96137419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "291338639475093504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I fell so good.... viciando no clima de montanha #parquenacionaldati @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/Qp2pTgHo"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2013-01-15T23:58:17.000Z",
            "id": "291333517084880897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas n\u00e3o precisam mais de guias para conhecer as trilhas do parque nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s. http://t.co/bKJv2ip1"
        },
        {
            "author_id": "17492489",
            "created_at": "2013-01-15T23:58:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "291333492770476033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro dia de corrida ap\u00f3s o corte no p\u00e9 tem que ser light ne? Beatles na play @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/3gdzNFIt"
        },
        {
            "author_id": "424654462",
            "created_at": "2013-01-15T23:52:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1229629172902809600",
                        "start": 0,
                        "username": "cloud_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "291332077046083584",
            "in_reply_to_user_id": "525514958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cloud_brasil Parque municipal \u00e9 mais perto mesmo, depois vou ver com a galera do grupo se d\u00e1 para fazer outro mais perto. :D"
        },
        {
            "author_id": "525514958",
            "created_at": "2013-01-15T23:48:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "424654462",
                        "start": 0,
                        "username": "Cassianosexlove"
                    }
                ]
            },
            "id": "291330986766114816",
            "in_reply_to_user_id": "424654462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CassianoSexLove e +/- isso daqui de casa ate la tbm. Deveria ser no Parque Municipal, \u00e9 bem mais perto."
        },
        {
            "author_id": "476291114",
            "created_at": "2013-01-15T23:28:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "291325904901263360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 4 others http://t.co/LlkUjt0y"
        },
        {
            "author_id": "187388063",
            "created_at": "2013-01-15T23:17:56.000Z",
            "id": "291323360766472192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no centro de Belo Horizonte, no Parque Municipal ARG, na P\u00e7 dos Fundadores. http://t.co/6JsQbgxj"
        },
        {
            "author_id": "53726482",
            "created_at": "2013-01-15T23:13:10.000Z",
            "id": "291322160776089601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponto mais alto de Serra do Navio, AP, ao fundo, o Parque Nacional Montanhas de Tumucumaque:  http://t.co/WJ14qmss"
        },
        {
            "author_id": "119552731",
            "created_at": "2013-01-15T22:32:21.000Z",
            "id": "291311889072398336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 f\u00e1cil, s\u00f3 construir outro Parque Nacional do Xingu depois.... ai ai.... http://t.co/4uNv3Lu6"
        },
        {
            "author_id": "67673861",
            "created_at": "2013-01-15T22:06:43.000Z",
            "id": "291305437192658946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse povo, falando que vai fazer flash mob de \"Arrocha\", no Parque Municipal, pfvr UHASHUAHU"
        },
        {
            "author_id": "837010856",
            "created_at": "2013-01-15T21:51:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "291301618543099904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida com meu amor camilasnc @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/smnfmTh6"
        },
        {
            "author_id": "141785185",
            "created_at": "2013-01-15T21:27:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "293214118",
                        "start": 0,
                        "username": "_Guivitorino"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8762061,
                        -23.4958963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "291295682562777089",
            "in_reply_to_user_id": "293214118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Guivitorino to morando num Condo na frente do parque municipal, perto d\u00e1 puc, saca?"
        },
        {
            "author_id": "86737859",
            "created_at": "2013-01-15T21:19:24.000Z",
            "id": "291293533233627136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortaleza area protegida justica autoriza construcao em dunas do coco"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2013-01-15T21:01:22.000Z",
            "id": "291288992572395522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termina inc\u00eandio na Chapada Diamantina: Mais de mil hectares do Parque Nacional foram atingido pelo fogo, que ma... http://t.co/KCFWr2lv"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2013-01-15T21:01:21.000Z",
            "id": "291288988805890048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termina inc\u00eandio na Chapada Diamantina: Mais de mil hectares do Parque Nacional foram atingido pelo fogo, que ma... http://t.co/jzSLR0ho"
        },
        {
            "author_id": "313293464",
            "created_at": "2013-01-15T21:00:49.000Z",
            "id": "291288853581553664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termina inc\u00eandio na Chapada Diamantina: Mais de mil hectares do Parque Nacional foram atingido pelo fogo, que ma... http://t.co/YK71HtWu"
        },
        {
            "author_id": "109027813",
            "created_at": "2013-01-15T20:57:03.000Z",
            "id": "291287905731760128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2a. Exposi\u00e7\u00e3o sobre o Monumento Natural das ilhas Cagarras no Forte de Copacabana, 30/1 a 2/2. http://t.co/MsBpwVQt"
        },
        {
            "author_id": "44229706",
            "created_at": "2013-01-15T20:56:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51656191,
                        -2.7963429
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "291287725930315776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camale\u00e3o: centro de Jericoacoara. @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/YJtivq9m"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2013-01-15T20:54:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "36010024",
                        "start": 102,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "291287237507825664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemBagagem Travessia Sete Quedas - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/WaZGxw8v Via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "64464834",
            "created_at": "2013-01-15T20:47:54.000Z",
            "id": "291285604661088258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/esaN2yiZ"
        },
        {
            "author_id": "978232082",
            "created_at": "2013-01-15T20:44:07.000Z",
            "id": "291284652944138241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Diamantina afetou \u00e1rea de orqu\u00eddea rara:  http://t.co/QVC9q5lY"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2013-01-15T20:44:07.000Z",
            "id": "291284650687619072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Inc\u00eandio no Parque Nacional de Diamantina afetou \u00e1rea de orqu\u00eddea rara http://t.co/bS3LnZCr #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2013-01-15T20:44:06.000Z",
            "id": "291284648934395905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Inc\u00eandio no Parque Nacional de Diamantina afetou \u00e1rea de orqu\u00eddea rara:  http://t.co/HKsSNdUU"
        },
        {
            "author_id": "55672230",
            "created_at": "2013-01-15T20:44:06.000Z",
            "id": "291284647042760706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Diamantina afetou \u00e1rea de orqu\u00eddea rara:  http://t.co/WzIfK8b6"
        },
        {
            "author_id": "194582797",
            "created_at": "2013-01-15T20:44:03.000Z",
            "id": "291284633956524032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 de janeiro- Trekking em Parque Nacional Tierra del Fuego.\nFicarei com muitas saudades."
        },
        {
            "author_id": "64190684",
            "created_at": "2013-01-15T20:37:16.000Z",
            "id": "291282927885623296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de correr 6km e caminhar 2km #qualidadedevida (@ Parque Municipal de Barueri w/ 2 others) http://t.co/GBs0pLt5"
        },
        {
            "author_id": "190730503",
            "created_at": "2013-01-15T20:37:12.000Z",
            "id": "291282911607525377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando ao Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis, localizado no bairro da Posse do munic\u00edpio da... http://t.co/2RPYNosg"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2013-01-15T20:16:50.000Z",
            "id": "291277785480167425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termina inc\u00eandio na Chapada Diamantina: Mais de mil hectares do Parque Nacional foram atingido pelo fogo, que ma... http://t.co/uGswybEv"
        },
        {
            "author_id": "109415827",
            "created_at": "2013-01-15T20:16:47.000Z",
            "id": "291277774210084864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termina inc\u00eandio na Chapada Diamantina: Mais de mil hectares do Parque Nacional foram atingido pelo fogo, que ma... http://t.co/YqzeZOBk"
        },
        {
            "author_id": "190730503",
            "created_at": "2013-01-15T20:13:55.000Z",
            "id": "291277051976105984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 15 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Trilhas e Caminhadas | Parque Natural Municipal Montanhas de Tere\" http://t.co/d9CSlOqm"
        },
        {
            "author_id": "27131859",
            "created_at": "2013-01-15T20:08:21.000Z",
            "id": "291275652550778880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ilha de Trinade encontra-se protegida e est\u00e1 situada no interior do Parque Nacional da Serra da Bocaina, a 30... http://t.co/OhstTybl"
        },
        {
            "author_id": "170393888",
            "created_at": "2013-01-15T19:54:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "10228272",
                        "start": 16,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "291272091708305408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/SnFpHWOt Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis - Clube Radical"
        },
        {
            "author_id": "83889557",
            "created_at": "2013-01-15T19:45:34.000Z",
            "id": "291269919419539456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e3o leiloados 64,5 mil metros c\u00fabicos de madeira. Recursos ser\u00e3o destinados \u00e0 reserva extrativista Renascer, no Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "622187893",
            "created_at": "2013-01-15T19:43:53.000Z",
            "id": "291269494863704065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/etMalZtl"
        },
        {
            "author_id": "160337946",
            "created_at": "2013-01-15T19:27:23.000Z",
            "id": "291265342272053249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pal\u00e1cio das Artes e o Centro de Artesanato Mineiro, ao lado do Parque Municipal de Belo Horizonte (enorme)m"
        },
        {
            "author_id": "78148969",
            "created_at": "2013-01-15T19:20:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98200914,
                        -3.11093984
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "291263707441426433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/PlJUhh7h"
        },
        {
            "author_id": "152701040",
            "created_at": "2013-01-15T19:13:22.000Z",
            "id": "291261815072120832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pela manh\u00e3 as Equipes do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e do... http://t.co/76Q4IDWs"
        },
        {
            "author_id": "123637759",
            "created_at": "2013-01-15T19:09:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87322249,
                        -23.49687334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "291260749484007425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio no parque pra andar de cavalinho #instakids #parque #brother #smile @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/KOWyciZ"
        },
        {
            "author_id": "68776799",
            "created_at": "2013-01-15T19:00:02.000Z",
            "id": "291258457116524544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhas naturais do Parque Nacional Springbrook, Australia. http://t.co/hmJ5QJDe"
        },
        {
            "author_id": "125173195",
            "created_at": "2013-01-15T18:52:09.000Z",
            "id": "291256474833940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos! (@ Parque Municipal Rego dos Carrapatos) http://t.co/4iIB2lHT"
        },
        {
            "author_id": "89499040",
            "created_at": "2013-01-15T18:41:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "291253828039356416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) [pic]: http://t.co/nqyY2TYE"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-01-15T18:09:46.000Z",
            "id": "291245806588137472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Guadalupe \u00e9 uma \u00e1rea com esp\u00e9cies imponentes de \u00e1rvores como jacarand\u00e1 e jatob\u00e1 http://t.co/eSVfaCEz"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-01-15T18:07:25.000Z",
            "id": "291245216915136512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Guadalupe e reserva natural marinha Grand Cul-de-Sac ganharam reconhecimento em 1992 http://t.co/jNJlmfeU"
        },
        {
            "author_id": "226872261",
            "created_at": "2013-01-15T17:55:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64384408,
                        -26.92045712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "291242103047069696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Catarina ha tanti ma tanti posti da visitare...  @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/l5kEaPDv"
        },
        {
            "author_id": "47489112",
            "created_at": "2013-01-15T17:52:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "53188398",
                        "start": 0,
                        "username": "mamavenuto"
                    }
                ]
            },
            "id": "291241431367041025",
            "in_reply_to_user_id": "53188398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mamavenuto ihhh eu to falido! hahahaha s\u00e9rio! mestra fininha, logo no in\u00edcio dela, h\u00e1 uns 3 a 4min do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2013-01-15T17:48:29.000Z",
            "id": "291240450680041473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Vinhedo cede entorno do Parque Municipal para Santa Casa utilizar como estacionamento na Festa da... http://t.co/6U1rBg5Y"
        },
        {
            "author_id": "544679120",
            "created_at": "2013-01-15T17:40:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "539172984",
                        "start": 1,
                        "username": "Defato_rn"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "539172984",
                        "start": 99,
                        "username": "Defato_rn"
                    }
                ]
            },
            "id": "291238419718352897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Defato_rn: Prefeitura abre debate para criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental em Mossor\u00f3 - - Via @defato_rn\""
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2013-01-15T17:37:11.000Z",
            "id": "291237609269760001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quiosques s\u00e3o derrubados em Arraial do Cabo[]: RIO \u2014 Cinco quiosques que estavam na \u00e1rea protegida do Parque Est... http://t.co/5s7EKrzW"
        },
        {
            "author_id": "26905474",
            "created_at": "2013-01-15T17:30:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "15947602",
                        "start": 108,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "291236017384611841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETI\u00c7\u00c3O: Solicitamos Excluir Lote petrolero 117 del Parque Nacional Gueppi-Sekime. http://t.co/gkUKhlYl via @change"
        },
        {
            "author_id": "84363099",
            "created_at": "2013-01-15T17:23:46.000Z",
            "id": "291234231504498691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um para\u00edso cravado entre canyons e cachoeiras, no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada das Mesas, Carolina \u00e9 uma... http://t.co/eaoV7Qcj"
        },
        {
            "author_id": "58815279",
            "created_at": "2013-01-15T17:22:44.000Z",
            "id": "291233971663147010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao vento! #beach #sun #sand #wind #sea  @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/S7syM9Kt"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2013-01-15T17:12:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "539172984",
                        "start": 87,
                        "username": "Defato_rn"
                    }
                ]
            },
            "id": "291231467042910208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura abre debate para criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental em Mossor\u00f3 -  - Via @defato_rn"
        },
        {
            "author_id": "325124700",
            "created_at": "2013-01-15T17:12:26.000Z",
            "id": "291231378614390785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pe\u00e7o para que todos acessem o link abaixo e assinem a peti\u00e7\u00e3o contra o lote petroleiro 117 sobreposto ao Parque... http://t.co/i2p0cK3a"
        },
        {
            "author_id": "33344003",
            "created_at": "2013-01-15T17:08:17.000Z",
            "id": "291230336849948672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Territ\u00f3rio Eldorado: Neste m\ufffds, o Parque Estadual da Ilha Anchieta, pr\ufffdximo a Ubatuba, tem\u2026 http://t.co/7hLfUiTS"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-01-15T17:07:04.000Z",
            "id": "291230031580119040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tartarugas marinhas e iguanas se refugiam na \u00e1rea protegida doparque de S\u00e3o Vicente e Granadinas http://t.co/h4HzuSdN"
        },
        {
            "author_id": "302002419",
            "created_at": "2013-01-15T17:03:49.000Z",
            "id": "291229210201161729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem aqui conhece o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos?\n\nO Parque, que foi criado em 2002, \u00e9 o maior parque do Rio... http://t.co/qTQQj99O"
        },
        {
            "author_id": "261392341",
            "created_at": "2013-01-15T16:52:56.000Z",
            "id": "291226472276975617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente derruba quiosques em Arraial do Cabo: RIO \u2014 Cinco quiosques que estavam na \u00e1rea protegida do Parque Est... http://t.co/wRc5bYAM"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2013-01-15T16:52:24.000Z",
            "id": "291226337362989057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente derruba quiosques em Arraial do Cabo: RIO \u2014 Cinco quiosques que estavam na \u00e1rea protegida do Parque Est... http://t.co/QAZHHrNY"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2013-01-15T16:48:03.000Z",
            "id": "291225244067328000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente derruba quiosques em Arraial do Cabo: RIO \u2014 Cinco quiosques que estavam na \u00e1rea protegida do Parque Est... http://t.co/llurCtr3"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2013-01-15T16:48:02.000Z",
            "id": "291225239629746176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente derruba quiosques em Arraial do Cabo: RIO \u2014 Cinco quiosques que estavam na \u00e1rea protegida do Parque Est... http://t.co/fiHRIqLM"
        },
        {
            "author_id": "326546879",
            "created_at": "2013-01-15T16:47:55.000Z",
            "id": "291225210575781889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente derruba quiosques em Arraial do Cabo: RIO \u2014 Cinco quiosques que estavam na \u00e1rea protegida do Parque Est... http://t.co/IFjj7Ba8"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2013-01-15T16:47:55.000Z",
            "id": "291225208789037056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente derruba quiosques em Arraial do Cabo: RIO \u2014 Cinco quiosques que estavam na \u00e1rea protegida do Parque Est... http://t.co/A4kvsR4U"
        },
        {
            "author_id": "39132979",
            "created_at": "2013-01-15T16:39:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "8802752",
                        "start": 128,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "291223051557822464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque nacional em MS abriga \u00e1reas preservadas de mata atl\u00e2ntica - not\u00edcias em Mato Grosso do Sul http://t.co/D1SZUkqo via @g1"
        },
        {
            "author_id": "76401916",
            "created_at": "2013-01-15T16:32:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "291221356538888193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhas do mundo. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/BDnQSlRQ"
        },
        {
            "author_id": "76401916",
            "created_at": "2013-01-15T16:30:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "291220771810967552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhas do mundo @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/zOjuLQTz"
        },
        {
            "author_id": "105969634",
            "created_at": "2013-01-15T16:21:08.000Z",
            "id": "291218468399898626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais s\u00e3o uns principes mesmo #Afilhado #Arthur #Amores #Lindos  @ Parque Nacional de Brasilia http://t.co/38PcD1hv"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2013-01-15T16:06:13.000Z",
            "id": "291214714141298688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas para passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/hgvBi9H3"
        },
        {
            "author_id": "41449419",
            "created_at": "2013-01-15T16:00:41.000Z",
            "id": "291213325625344000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilhas subaqu\u00e1ticas s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es no Parque Estadual da Ilha Anchieta, em janeiro. http://t.co/Fy99aTOs"
        },
        {
            "author_id": "105969634",
            "created_at": "2013-01-15T15:52:34.000Z",
            "id": "291211279413174272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E como a chuva cai do c\u00e9u dando vida onde cair #ChuvinhaBoa @ Parque Nacional de Brasilia http://t.co/tiHD8G7h"
        },
        {
            "author_id": "257099955",
            "created_at": "2013-01-15T15:26:31.000Z",
            "id": "291204723967672321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal encontrar com marques pra desabafar um pouco :("
        },
        {
            "author_id": "239822203",
            "created_at": "2013-01-15T15:18:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "161801368",
                        "start": 75,
                        "username": "blogterritorios"
                    }
                ]
            },
            "id": "291202821641105409",
            "in_reply_to_user_id": "161801368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que pena, os cristais do ch\u00e3o no parque nacional v\u00e3o se esgotar em dias :( @blogterritorios E hoje sai essa not\u00edcia(...)http://t.co/xJr4J8cP"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2013-01-15T15:16:29.000Z",
            "id": "291202199202181120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja imagem da Ilha da Coroa. Subsec. de gest\u00e3o ambiental discutiu hoje pela manh\u00e3 cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/bEKy9I2g"
        },
        {
            "author_id": "185850792",
            "created_at": "2013-01-15T15:13:53.000Z",
            "id": "291201547445088256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra do Japi tem que ser preservada e teransformada num parque estadual. Toda a sua area. E ser vigiada... http://t.co/r5a0WKxh"
        },
        {
            "author_id": "69140971",
            "created_at": "2013-01-15T15:09:38.000Z",
            "id": "291200475511013377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Yellowstone\" http://t.co/ma6846Ha"
        },
        {
            "author_id": "79599491",
            "created_at": "2013-01-15T14:37:38.000Z",
            "id": "291192423198101504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada a dizer, nada a fazer, s\u00f3 deslumbrar-se no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. \u00c9 TOP!!! Assim \u00e9 a... http://t.co/e1OgnFbd"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-01-15T13:50:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "291180583604867072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio aprova Plano de Manejo da Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3. http://t.co/7WSJSRg7"
        },
        {
            "author_id": "61802693",
            "created_at": "2013-01-15T13:49:30.000Z",
            "id": "291180308575973376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos mais belos lugares do Brasil, Parque Estadual do Jalap\u00e3o comemora 12 anos.\nhttp://t.co/v7cFbuiE"
        },
        {
            "author_id": "373444062",
            "created_at": "2013-01-15T13:43:49.000Z",
            "id": "291178882072186880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, que engloba as \u00e1reas de Maca\u00e9, Carapebus e Quissam\u00e3, no Norte do Estado. http://t.co/jlg48b7Q"
        },
        {
            "author_id": "378057420",
            "created_at": "2013-01-15T13:08:03.000Z",
            "id": "291169877690023937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O n\u00famero de not\u00edcias de combates a inc\u00eandios por todo o pa\u00eds asusta. Isso n\u00e3o \u00e9 normal para o m\u00eas de janeiro. http://t.co/PK7wIcR9"
        },
        {
            "author_id": "620963912",
            "created_at": "2013-01-15T13:06:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1175860152",
                        "start": 4,
                        "username": "faktaSpanyol"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "18241502",
                        "start": 76,
                        "username": "spain"
                    }
                ]
            },
            "id": "291169415301570560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT: @faktaSpanyol: Parque Nacional de Monfrague http://t.co/JB3LZPh7 [via : @spain]"
        },
        {
            "author_id": "559489845",
            "created_at": "2013-01-15T13:05:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "18241502",
                        "start": 57,
                        "username": "spain"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "916ad729e6f024e8"
            },
            "id": "291169151337250816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrague http://t.co/SV6T8BiM [via : @spain]"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2013-01-15T12:59:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "177677737",
                        "start": 36,
                        "username": "mairtonfranca"
                    }
                ]
            },
            "id": "291167748820725760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u00c0s 10h, subsec. da gest\u00e3o ambiental @Mairtonfranca ir\u00e1 reunir segmentos para discutir a cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o Ilha das Coroas."
        },
        {
            "author_id": "277177186",
            "created_at": "2013-01-15T12:46:23.000Z",
            "id": "291164427250720769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas conhecem o Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba? http://t.co/Ja2uum4s"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2013-01-15T12:33:29.000Z",
            "id": "291161180494516224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o comemora 12 anos... http://t.co/4JInSzBk"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2013-01-15T12:26:18.000Z",
            "id": "291159373139542016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE - Um dos mais belos lugares do Brasil, Parque Estadual do Jalap\u00e3o comemora 12 anos http://t.co/gbNCpbYF"
        },
        {
            "author_id": "172764634",
            "created_at": "2013-01-15T12:21:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "178570698",
                        "start": 46,
                        "username": "Evan___Cunha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98342185,
                        -22.4489358
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "291158235988230144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os w/ @evan___cunha [pic]: http://t.co/YYIrLlQ"
        },
        {
            "author_id": "153520246",
            "created_at": "2013-01-15T12:21:01.000Z",
            "id": "291158044732186625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por entrar al Parque Nacional do Igua\u00e7u #scouts #escoteiros #Foz2013 http://t.co/sg2eORzP"
        },
        {
            "author_id": "178570698",
            "created_at": "2013-01-15T12:11:37.000Z",
            "id": "291155679169900546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/zg3ipsQF"
        },
        {
            "author_id": "50716971",
            "created_at": "2013-01-15T12:11:37.000Z",
            "id": "291155676430995456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dinazorlar :) (@ Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios da Serra de Aire, Our\u00e9m / Torres Novas) http://t.co/G8OdmbwD"
        },
        {
            "author_id": "68476794",
            "created_at": "2013-01-15T12:10:17.000Z",
            "id": "291155343105458176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o maior c\u00e2nion brasileiro localizado no Parque Estadual do Guartel\u00e1, no Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2013-01-15T11:45:32.000Z",
            "id": "291149114958299136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das j\u00f3ias naturais do Sul do Brasil http://t.co/F8A71Yxl"
        },
        {
            "author_id": "384579191",
            "created_at": "2013-01-15T11:41:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "10228272",
                        "start": 16,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "291148066877227008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/T1q3tpmh Parque Nacional de Sete Cidades - Piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "224059677",
            "created_at": "2013-01-15T10:49:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "22914738",
                        "start": 77,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "291135116560986113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio abreviado no Parque Municipal de Grumari http://t.co/2QO5bwgx via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "970208004",
            "created_at": "2013-01-15T10:36:54.000Z",
            "id": "291131839165374464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Chapada da Diamantina \u00e9 controlado: O inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina, na Bahi... http://t.co/xJ33izFF"
        },
        {
            "author_id": "856387177",
            "created_at": "2013-01-15T10:36:47.000Z",
            "id": "291131810988040192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Chapada da Diamantina \u00e9 controlado: O inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina, na Bahi... http://t.co/V5NxKmfH"
        },
        {
            "author_id": "343471849",
            "created_at": "2013-01-15T10:36:39.000Z",
            "id": "291131779195224064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Chapada da Diamantina \u00e9 controlado: O inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina, na Bahi... http://t.co/2AJ17fhZ"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2013-01-15T10:36:30.000Z",
            "id": "291131740997709825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra: Inc\u00eandio no Parque Chapada da Diamantina \u00e9 controlado: O inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada ... http://t.co/M1ExwIJ5 #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "334923970",
            "created_at": "2013-01-15T10:36:15.000Z",
            "id": "291131679165263872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Chapada da Diamantina \u00e9 controlado: O inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diaman... http://t.co/hDT1Gtoy #SIGODEVOLTA"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2013-01-15T10:36:12.000Z",
            "id": "291131663126253568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Chapada da Diamantina \u00e9 controlado: O inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina, na Bahi... http://t.co/QJ9UNeCs"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2013-01-15T10:36:02.000Z",
            "id": "291131624677072896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Chapada da Diamantina \u00e9 controlado: O inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina, na Bahi... http://t.co/m5Dv0Qpj"
        },
        {
            "author_id": "291961424",
            "created_at": "2013-01-15T10:35:59.000Z",
            "id": "291131608726110208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Chapada da Diamantina \u00e9 controlado: O inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina, na Bahi... http://t.co/onqlDalx"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2013-01-15T10:35:56.000Z",
            "id": "291131598924050434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ULTNOT] Inc\u00eandio no Parque Chapada da Diamantina \u00e9 controlado: O inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina... http://t.co/m8BeuV1M"
        },
        {
            "author_id": "193840310",
            "created_at": "2013-01-15T10:35:27.000Z",
            "id": "291131475510824962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Chapada da Diamantina \u00e9 controlado: O inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina, na Bahi... http://t.co/X42NlkJK"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-01-15T10:35:19.000Z",
            "id": "291131442883346432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Chapada da Diamantina \u00e9 controlado: O inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina, na Bahi... http://t.co/uG1KDK0F"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2013-01-15T10:35:17.000Z",
            "id": "291131435480399872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Chapada da Diamantina \u00e9 controlado: O inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina, na Bahi... http://t.co/u3r2k7OF"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2013-01-15T10:35:14.000Z",
            "id": "291131422314467329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Chapada da Diamantina \u00e9 controlado: O inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina, na Bahi... http://t.co/JvqVnuWF"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2013-01-15T10:35:13.000Z",
            "id": "291131415226114048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Terra Inc\u00eandio no Parque Chapada da Diamantina \u00e9 controlado: O inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina, ... http://t.co/2yoZhh5Q"
        },
        {
            "author_id": "61231675",
            "created_at": "2013-01-15T10:35:01.000Z",
            "id": "291131368711266304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Chapada da Diamantina \u00e9 controlado: O inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina, na Bahi... http://t.co/wKC43T4b"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2013-01-15T10:34:59.000Z",
            "id": "291131358158405632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Chapada da Diamantina \u00e9 controlado: O inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina, na Bahi... http://t.co/ys3PYb8a"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-01-15T10:34:53.000Z",
            "id": "291131334989074432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Chapada da Diamantina \u00e9 controlado: O inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina, na Bahi... http://t.co/Fnl5dPCZ"
        },
        {
            "author_id": "316809293",
            "created_at": "2013-01-15T10:29:10.000Z",
            "id": "291129893104799744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Chapada da Diamantina \u00e9 controlado: O inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada\u2026 http://t.co/mON2XyMv"
        },
        {
            "author_id": "309904032",
            "created_at": "2013-01-15T10:29:03.000Z",
            "id": "291129867217539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Chapada da Diamantina \u00e9 controlado: O inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada\u2026 http://t.co/aAkJqNCL"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-01-15T09:37:31.000Z",
            "id": "291116897708150784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DKgcLAFd Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "28151697",
            "created_at": "2013-01-15T08:05:50.000Z",
            "id": "291093822136545280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongoza vai reabrir em Abril com novo hotel.... http://t.co/rbJzzbCm"
        },
        {
            "author_id": "986677346",
            "created_at": "2013-01-15T06:53:14.000Z",
            "id": "291075552083865600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ... vc ... Parque Municipal humm boa ideia &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2013-01-15T06:39:50.000Z",
            "id": "291072180769406976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa reabre com novo hotel http://t.co/ZMGh49JT"
        },
        {
            "author_id": "77895338",
            "created_at": "2013-01-15T05:59:16.000Z",
            "id": "291061973188239360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina, na Bahia, est\u00e1 controlado. De acordo com o administrador do... http://t.co/6O0zWhhP"
        },
        {
            "author_id": "147383647",
            "created_at": "2013-01-15T03:13:16.000Z",
            "id": "291020196951502848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EsparrosDaMadrugada j\u00e1 fui pega matando aula no parque municipal e meu pai me zuou"
        },
        {
            "author_id": "91598767",
            "created_at": "2013-01-15T02:35:51.000Z",
            "id": "291010782089584641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o comemora 12 anos: http://t.co/KvSaS0G2"
        },
        {
            "author_id": "119494256",
            "created_at": "2013-01-15T02:35:05.000Z",
            "id": "291010589445206019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aonde clica pra dar um soco bem dado (telepaticamente) no coleguinha da cia que marcou reuni\u00e3o pra hoje \u00e0s 10:00 no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "858111506",
            "created_at": "2013-01-15T02:18:35.000Z",
            "id": "291006436526411776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zip\u00e3o Aventura: Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/0d88wXkW"
        },
        {
            "author_id": "86854477",
            "created_at": "2013-01-15T01:40:34.000Z",
            "id": "290996870296240129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lix\u00e3o dentro de uma de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! \u00ea\u00ea\u00ea Brasiiiiiiilllllllll!!!!!!!!!!!!!! #Revoltante!"
        },
        {
            "author_id": "76708757",
            "created_at": "2013-01-15T01:35:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63516999,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "290995547962236928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lago #lake #tree #\u00e1rvores #\u00e1rboles #tree #hdr #galaxy #s3  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/xrSJpc0D"
        },
        {
            "author_id": "208166020",
            "created_at": "2013-01-15T01:31:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "290994678034214913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#waterfall #cataratas #cool #puertoiguazu #argentina #gargantadeldiablo  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/WkmjlU2O"
        },
        {
            "author_id": "208166020",
            "created_at": "2013-01-15T01:27:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "290993486570860545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vocation #train #puertoiguazu #argentina #fun #nature  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/riaVucDN"
        },
        {
            "author_id": "164801002",
            "created_at": "2013-01-15T01:16:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "339838775",
                        "start": 0,
                        "username": "Milenafrancisc1"
                    }
                ]
            },
            "id": "290990688651337728",
            "in_reply_to_user_id": "339838775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Milenafrancisc1 kk  ta teno sempre, a cara \u00e9 parque municipal msm..."
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2013-01-15T00:27:00.000Z",
            "id": "290978353010311168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada Diamantina \u00e9 controlado: \nO inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina, na Bahia, est\u00e1 ... http://t.co/PZgjVIb8"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2013-01-15T00:26:58.000Z",
            "id": "290978345703858176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada Diamantina \u00e9 controlado: \nO inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina, na Bahia, est\u00e1 ... http://t.co/lr0tOlcf"
        },
        {
            "author_id": "41652508",
            "created_at": "2013-01-15T00:00:02.000Z",
            "id": "290971566651633664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Yellowstone, \n\nEncontrado nos Estados Unidos.\n\u00c9 o mais antigo parque nacional no mundo, O efeito de... http://t.co/LG8KWhkj"
        },
        {
            "author_id": "327647851",
            "created_at": "2013-01-15T00:00:01.000Z",
            "id": "290971564910997505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Yellowstone, \n\nEncontrado nos Estados Unidos.\n\u00c9 o mais antigo parque nacional no mundo, O efeito de... http://t.co/a1tk7Wkt"
        },
        {
            "author_id": "70321319",
            "created_at": "2013-01-14T23:57:30.000Z",
            "id": "290970931910823937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Controlado inc\u00eandio na Chapada Diamantina: O inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina, na Bahia, est\u00e1 cont... http://t.co/Lzp2IpGW"
        },
        {
            "author_id": "369631376",
            "created_at": "2013-01-14T23:54:08.000Z",
            "id": "290970082614603776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente T\u00e9cnico: Parque Nacional Serra da Bocaina http://t.co/oY44NFnh"
        },
        {
            "author_id": "358737026",
            "created_at": "2013-01-14T23:20:42.000Z",
            "id": "290961665795690496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Morro do Chap\u00e9u sofre com focos de inc\u00eandio. Leia: http://t.co/FD3Jtu1q http://t.co/OPvZPGfZ"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2013-01-14T22:59:10.000Z",
            "id": "290956248764014593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o comemora 12 anos: http://t.co/j4QSOtgP"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-01-14T22:52:14.000Z",
            "id": "290954506127155200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada Diamantina \u00e9 controlado: O inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina, na Bahia, est\u00e1 co... http://t.co/0dXLnTwF"
        },
        {
            "author_id": "476291114",
            "created_at": "2013-01-14T22:45:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "290952762685001731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a semana se inicia assim!!!! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/PouTL5RV"
        },
        {
            "author_id": "586845611",
            "created_at": "2013-01-14T22:04:48.000Z",
            "id": "290942570731819009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Corumbiara e Pol\u00edcia Militar Ambiental em Pimenteiras soltam 72 mil filhotes de t http://t.co/CAVMulok"
        },
        {
            "author_id": "476291114",
            "created_at": "2013-01-14T21:52:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "290939466976206848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se inicia a semana de treinos!!!!! (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/kdLF18Fz"
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2013-01-14T21:39:43.000Z",
            "id": "290936254944657409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio abreviado no Parque Municipal de Grumari: A natureza convida os visitantes a\u2026 http://t.co/dK2RovDG"
        },
        {
            "author_id": "39862870",
            "created_at": "2013-01-14T21:31:48.000Z",
            "id": "290934262004322308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina \u00e9 controlado - Pequenos focos de inc\u00eandio ainda s\u00e3o monitorados http://t.co/yYky7wNp"
        },
        {
            "author_id": "39860568",
            "created_at": "2013-01-14T21:31:45.000Z",
            "id": "290934251115917312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina \u00e9 controlado - Pequenos focos de inc\u00eandio ainda s\u00e3o monitorados http://t.co/cqb9yXyJ"
        },
        {
            "author_id": "104157978",
            "created_at": "2013-01-14T21:31:44.000Z",
            "id": "290934246854496256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina \u00e9 controlado - Pequenos focos de inc\u00eandio ainda s\u00e3o monitorados http://t.co/6CBGF1QJ"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2013-01-14T21:24:00.000Z",
            "id": "290932302672965632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o comemora 12 anos http://t.co/vWzzI4oM"
        },
        {
            "author_id": "222335483",
            "created_at": "2013-01-14T21:18:44.000Z",
            "id": "290930977759444992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina est\u00e1 controlado: http://t.co/H46WUTSb #BahiaTodaHora"
        },
        {
            "author_id": "626819921",
            "created_at": "2013-01-14T21:18:12.000Z",
            "id": "290930842434424832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BRASIL Inc\u00eandio na Chapada Diamantina \u00e9 controlado:   O inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina, na Bahi... http://t.co/yN4PkGR"
        },
        {
            "author_id": "148067057",
            "created_at": "2013-01-14T21:12:56.000Z",
            "id": "290929515276935168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina \u00e9 controlado http://t.co/alIqwlFH"
        },
        {
            "author_id": "161348512",
            "created_at": "2013-01-14T21:00:13.000Z",
            "id": "290926315622772736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro receptivo do Parque Municipal ter\u00e1 investimento de R$ 600 mil\nhttp://t.co/AzL11QIm"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2013-01-14T20:58:39.000Z",
            "id": "290925920104099842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina, na Bahia, \u00e9 controlado http://t.co/pTVdON5z #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2013-01-14T20:58:38.000Z",
            "id": "290925917197438976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina, na Bahia, \u00e9 controlado:  http://t.co/jO2kO1nT"
        },
        {
            "author_id": "55672230",
            "created_at": "2013-01-14T20:58:36.000Z",
            "id": "290925910432043008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina, na Bahia, \u00e9 controlado:  http://t.co/FZ4JYA3q"
        },
        {
            "author_id": "434234830",
            "created_at": "2013-01-14T20:56:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57338733,
                        -23.86429544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "290925379961647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) http://t.co/Psw4BLLU"
        },
        {
            "author_id": "86737859",
            "created_at": "2013-01-14T20:41:35.000Z",
            "id": "290921628647448576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal o povo dia 14/01.Fortaleza area protegida.justica autoriza construcao em dunas do coco.fortaleza se vegetacao e agora autorizam isso"
        },
        {
            "author_id": "876800538",
            "created_at": "2013-01-14T20:41:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "876800538",
                        "start": 0,
                        "username": "Fernandakarreo"
                    }
                ]
            },
            "id": "290921535399665665",
            "in_reply_to_user_id": "876800538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fernandakarreo PARQUE NACIONAL LAGO ROSSELOT..CHILE.."
        },
        {
            "author_id": "884692471",
            "created_at": "2013-01-14T20:41:04.000Z",
            "id": "290921496484921344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo/TO: Parque Estadual do Jalap\u00e3o comemora 12 anos http://t.co/x74sNkRZ"
        },
        {
            "author_id": "33510063",
            "created_at": "2013-01-14T20:39:27.000Z",
            "id": "290921090442727425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal come\u00e7a a receber preparativos para FUV  http://t.co/K8TiuKfX"
        },
        {
            "author_id": "331371866",
            "created_at": "2013-01-14T20:36:04.000Z",
            "id": "290920238327939072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal com saudade dos filhotes.... \ud83d\ude15\ud83c\udf43\ud83c\udf42 http://t.co/hy2IfA41"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2013-01-14T20:10:18.000Z",
            "id": "290913753971691521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa Reabre em Abril Pr\u00f3ximo Com Novo Hotel http://t.co/mefnvP2O"
        },
        {
            "author_id": "50306490",
            "created_at": "2013-01-14T20:09:21.000Z",
            "id": "290913515336769536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena Conhecer:\nA Gruta do Lago Azul \u00e9 um monumento natural, cujo interior \u00e9 formado por estalactites,... http://t.co/ER5Qg77L"
        },
        {
            "author_id": "121223348",
            "created_at": "2013-01-14T20:08:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.44231953,
                        -23.5932871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "290913392645005314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar (Caraguatatuba, SP) http://t.co/2JulNmIS"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2013-01-14T20:02:21.000Z",
            "id": "290911751543861248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um passeio abreviado no Parque Municipal de Grumari http://t.co/EQcKQWsH"
        },
        {
            "author_id": "115531762",
            "created_at": "2013-01-14T19:57:18.000Z",
            "id": "290910480850120704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giane, Belo Horizonte/MG. http://t.co/TAFFbfKD"
        },
        {
            "author_id": "54628133",
            "created_at": "2013-01-14T19:25:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "167175002",
                        "start": 0,
                        "username": "ederaferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "290902388024438784",
            "in_reply_to_user_id": "167175002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ederaferreira quaaarta, prfv! *-* ter\u00e7a e quinta s\u00e3o dias sagrados pra mim, igual s\u00e1bado \u00e9 pra voc\u00ea ehauehu vamo at\u00e9 no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "568626030",
            "created_at": "2013-01-14T19:02:52.000Z",
            "id": "290896783389913088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar revela beleza exuberante.\nN\u00facleo Santa Virg\u00ednia tem trilhas com vistas... http://t.co/hkoCA5Gl"
        },
        {
            "author_id": "86894595",
            "created_at": "2013-01-14T19:00:22.000Z",
            "id": "290896153195712515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u in Minas Gerais, Brazil.\nPhoto by Andr\u00e9 Dib.\n...................... http://t.co/kaZdW6LS"
        },
        {
            "author_id": "86894595",
            "created_at": "2013-01-14T19:00:19.000Z",
            "id": "290896142634479618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u in Minas Gerais, Brazil.\nPhoto by Andr\u00e9 Dib.\n...................... http://t.co/R16TvA5m"
        },
        {
            "author_id": "86894595",
            "created_at": "2013-01-14T19:00:05.000Z",
            "id": "290896082106449920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u in Minas Gerais, Brazil.\nPhoto by Andr\u00e9 Dib.\n...................... http://t.co/QJJvlce3"
        },
        {
            "author_id": "771759302",
            "created_at": "2013-01-14T18:31:12.000Z",
            "id": "290888812870115328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentamos o PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA, em Minas Gerais!\n http://t.co/NggOaZ0T"
        },
        {
            "author_id": "142829785",
            "created_at": "2013-01-14T18:29:08.000Z",
            "id": "290888295683076096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa em Mo\u00e7ambique reabre com novo hotel\nhttp://t.co/5h44lzfA"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2013-01-14T18:22:37.000Z",
            "id": "290886656398082048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "4\u00ba niver INEA, Marilene apresentou n\u00bas : investimento quadruplicou, \u00e1rea protegida triplicou. saneamento duplicou.desmatamento: - de 1 km\u00b2 !"
        },
        {
            "author_id": "68519743",
            "created_at": "2013-01-14T18:02:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82419299,
                        -14.17472223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "290881523429806081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/AjOvboNz"
        },
        {
            "author_id": "55159704",
            "created_at": "2013-01-14T18:01:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.40078523,
                        -23.98276003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1638a3be6a9ed61"
            },
            "id": "290881408744947713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Churras com a familia :D #vacations #barbecue #instagram #inst @ Parque Municipal \u00c9zio Dall' Aqua (Portinho) http://t.co/bLbldn7n"
        },
        {
            "author_id": "518618052",
            "created_at": "2013-01-14T17:55:51.000Z",
            "id": "290879915665014784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa completa 74 anos! http://t.co/tckjDaSe"
        },
        {
            "author_id": "576779719",
            "created_at": "2013-01-14T17:33:14.000Z",
            "id": "290874225487659009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo curtindo a natureza com a Mamis e Luis Henrique Almeida no Parque Estadual da Cantareira. http://t.co/bcMw88pF"
        },
        {
            "author_id": "82913355",
            "created_at": "2013-01-14T17:32:25.000Z",
            "id": "290874022542053376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA EM CHAMAS http://t.co/XrfWahPH"
        },
        {
            "author_id": "216732839",
            "created_at": "2013-01-14T17:32:24.000Z",
            "id": "290874017458552832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA EM CHAMAS http://t.co/WAckEung"
        },
        {
            "author_id": "576779719",
            "created_at": "2013-01-14T17:31:01.000Z",
            "id": "290873670388314112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Admirando a bela paisagem com Gleide Morais no Parque Estadual da Cantareira; http://t.co/Wa70bYuH"
        },
        {
            "author_id": "516572985",
            "created_at": "2013-01-14T17:24:55.000Z",
            "id": "290872135881203712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Itacolomi - Parque Estadual do Itacolomi, localizado nos munic\u00edpios de Mariana e Ouro Preto, na regi\u00e3o... http://t.co/GQ7WONSm"
        },
        {
            "author_id": "516572985",
            "created_at": "2013-01-14T17:24:25.000Z",
            "id": "290872007036375040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Itacolomi - Parque Estadual do Itacolomi, localizado nos munic\u00edpios de Mariana e Ouro Preto, na regi\u00e3o... http://t.co/AIPInnUn"
        },
        {
            "author_id": "516572985",
            "created_at": "2013-01-14T17:23:06.000Z",
            "id": "290871677108248576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Itacolomi - Parque Estadual do Itacolomi, localizado nos munic\u00edpios de Mariana e Ouro Preto, na regi\u00e3o... http://t.co/Ms1CKLjT"
        },
        {
            "author_id": "372314813",
            "created_at": "2013-01-14T17:11:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2294174967",
                        "start": 0,
                        "username": "canadaa94"
                    }
                ]
            },
            "id": "290868740327882752",
            "in_reply_to_user_id": "500287385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Canadaa94 aa nao,\u00e9 dia 29,j\u00e1 fui sim,no parque municipal vc ja foi?"
        },
        {
            "author_id": "907844977",
            "created_at": "2013-01-14T17:05:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "159541547",
                        "start": 0,
                        "username": "faustoruizm"
                    }
                ]
            },
            "id": "290867260522889217",
            "in_reply_to_user_id": "159541547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@faustoruizm Ola,ser\u00e1 no jd Hortencia, estou na cidade ministrando treinos no parque municipal pra quem quiser conhecer, vamos?"
        },
        {
            "author_id": "235124346",
            "created_at": "2013-01-14T16:48:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "290862980789334016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/dDnROECj"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-01-14T16:45:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "290862251152384000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra 74 anos. http://t.co/xCfqIHJ1"
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2013-01-14T16:31:55.000Z",
            "id": "290858797931569152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de Gavi\u00e3o-real \u00e9 mapeado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1 - http://t.co/ZOuDrmRi"
        },
        {
            "author_id": "10362822",
            "created_at": "2013-01-14T16:12:52.000Z",
            "id": "290854001426173953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As Dunas do Coc\u00f3 s\u00e3o ARIE - \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico, protegido pela Lei Municipal 9502/2009. Entregue \u00e0 especula\u00e7\u00e3o. #SOSDunas"
        },
        {
            "author_id": "110271932",
            "created_at": "2013-01-14T16:00:11.000Z",
            "id": "290850810240315393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo: Parque Nacional da Tijuca http://t.co/tfaBJNC7"
        },
        {
            "author_id": "614510024",
            "created_at": "2013-01-14T15:48:26.000Z",
            "id": "290847852597501954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fmz total  hehe trampo novo sempre :D quarta feira e nois no parque nacional uhul"
        },
        {
            "author_id": "41001650",
            "created_at": "2013-01-14T15:47:21.000Z",
            "id": "290847581930659840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu poderia passar todas as minhas tardes nas sombras do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "200091324",
            "created_at": "2013-01-14T15:40:07.000Z",
            "id": "290845761493676032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU evita indeniza\u00e7\u00e3o \u00e0 empresa proibida de explorar min\u00e9rios em Parque Nacional http://t.co/gE85fNez"
        },
        {
            "author_id": "79093315",
            "created_at": "2013-01-14T15:06:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "290837402648444929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/YRFpvjpe"
        },
        {
            "author_id": "576779719",
            "created_at": "2013-01-14T15:04:49.000Z",
            "id": "290836875583823872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no Parque Estadual da Cantareira, mamis e eu! http://t.co/PQ3IJbbi"
        },
        {
            "author_id": "860198185",
            "created_at": "2013-01-14T14:53:32.000Z",
            "id": "290834035255685120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de Roque Blanco. http://t.co/z1qaxUAQ"
        },
        {
            "author_id": "232308730",
            "created_at": "2013-01-14T14:46:14.000Z",
            "id": "290832199509504000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tampada pelo mato kk @ parque nacional da serra geral http://t.co/86OKLVF7"
        },
        {
            "author_id": "1008855235",
            "created_at": "2013-01-14T14:42:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "62891396",
                        "start": 27,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "290831196399734784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidados com o para\u00edso! RT @MTurismo: Parque nacional de Fernando de Noronha #PE, passa por processo de revitaliza\u00e7\u00e3o. http://t.co/58LGMMtB"
        },
        {
            "author_id": "201244053",
            "created_at": "2013-01-14T14:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "62891396",
                        "start": 1,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "290827406523117568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@MTurismo: Parque nacional marinho de Fernando de Noronha #PE, passa por processo de revitaliza\u00e7\u00e3o. http://t.co/2XOO62yO\u201d acho justo!"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-01-14T14:25:10.000Z",
            "id": "290826900035735552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque nacional marinho de Fernando de Noronha #PE, passa por processo de revitaliza\u00e7\u00e3o. http://t.co/y3VbpNJB"
        },
        {
            "author_id": "27219677",
            "created_at": "2013-01-14T14:21:18.000Z",
            "id": "290825926734905344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira: trilhas para todos os p\u00fablicos e idades http://t.co/gzr9ZQAQ"
        },
        {
            "author_id": "27219677",
            "created_at": "2013-01-14T14:18:11.000Z",
            "id": "290825142416842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra da Cantareira: trilhas para todos os p\u00fablicos e idades http://t.co/O2c1AUXf"
        },
        {
            "author_id": "55729807",
            "created_at": "2013-01-14T14:12:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "280569262",
                        "start": 55,
                        "username": "webartigos"
                    }
                ]
            },
            "id": "290823792178106369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira http://t.co/tg9w1OkR via @webartigos"
        },
        {
            "author_id": "232308730",
            "created_at": "2013-01-14T14:04:42.000Z",
            "id": "290821749237481472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouco alto haha @ parque nacional da serra geral http://t.co/wkx6jaMv"
        },
        {
            "author_id": "55848133",
            "created_at": "2013-01-14T14:02:33.000Z",
            "id": "290821207278891008",
            "in_reply_to_user_id": "156086574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eAlvarob poxa amg, que legal!Visite o parque Nacional das Setes Quedas...OPS PERAI ela foi destruida c a construcao da usina"
        },
        {
            "author_id": "183354787",
            "created_at": "2013-01-14T13:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "10228272",
                        "start": 13,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "290818402757533696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/LybgSaQs ANIVERSARIO PARQUE NACIONAL - REP\u00d3RTER F\u00c1BIO CANHETE - PROGRAMA CAMINHOS DO"
        },
        {
            "author_id": "328413708",
            "created_at": "2013-01-14T13:33:45.000Z",
            "id": "290813957453783040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Water Power: JoaoMota has added a photo to the pool:\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u - Argentina http://t.co/YaS9Qq1t #national #pics"
        },
        {
            "author_id": "573703736",
            "created_at": "2013-01-14T13:30:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "8802752",
                        "start": 123,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "290813247123251200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Municipal, em BH, deve passar pela terceira grande reforma - not\u00edcias em Minas Gerais http://t.co/Ds9dUvLU via @g1"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2013-01-14T13:25:45.000Z",
            "id": "290811946050142208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os \"elefantes vermelhos\" no Parque Nacional Tsavo Leste, Qu\u00eania .\nA terra vermelha, na qual rolam para se... http://t.co/UPFUbw6o"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2013-01-14T13:22:23.000Z",
            "id": "290811097857019904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os \"elefantes vermelhos\"  no Parque Nacional Tsavo Leste, Qu\u00eania .\nA terra vermelha, na qual rolam para se... http://t.co/fRYAME13"
        },
        {
            "author_id": "375946864",
            "created_at": "2013-01-14T13:13:39.000Z",
            "id": "290808900222058496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma viagem pelos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um parque nacional brasileiro ... http://t.co/RGIofCUS"
        },
        {
            "author_id": "257004184",
            "created_at": "2013-01-14T13:04:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.44231953,
                        -23.5932871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "290806702780076032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar (Caraguatatuba, SP) http://t.co/YlXrc1Mh"
        },
        {
            "author_id": "576779719",
            "created_at": "2013-01-14T12:50:16.000Z",
            "id": "290803015361900545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e minha mam\u00e3e l\u00e1 do alto da Pedra Grande no Parque Estadual da Cantareira. \" Mamis 69 anos de pura energia... http://t.co/lggUYeGg"
        },
        {
            "author_id": "183354787",
            "created_at": "2013-01-14T12:42:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "10228272",
                        "start": 13,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "290801163606052864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/w73hPmyx ANIVERSARIO PARQUE NACIONAL - REP\u00d3RTER F\u00c1BIO CANHETE - PROGRAMA CAMINHOS DO"
        },
        {
            "author_id": "68519743",
            "created_at": "2013-01-14T12:41:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "168928307",
                        "start": 0,
                        "username": "renato_brewer"
                    }
                ]
            },
            "id": "290800778053033987",
            "in_reply_to_user_id": "168928307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renato_brewer venha! Top best: parque nacional, cachoeira santa barbara, macaquinho (tem um Camping lindo l\u00e1), almecegas e raizama! Serio"
        },
        {
            "author_id": "63594548",
            "created_at": "2013-01-14T12:27:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "785833176",
                        "start": 11,
                        "username": "CBNoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "290797386333306880",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @CBNoficial Fico feliz quando ou\u00e7o bons coment\u00e1rios sobre a minha terra,eis um link d mat\u00e9rias interesantes http://t.co/lJ7tsb1i"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2013-01-14T12:08:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "14842285",
                        "start": 50,
                        "username": "sapo"
                    }
                ]
            },
            "id": "290792545632538624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio Homem, Parque Nacional da Peneda Geres via @SAPO ShareThis http://t.co/uMOeF7Q3"
        },
        {
            "author_id": "440864303",
            "created_at": "2013-01-14T12:01:44.000Z",
            "id": "290790803503210496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas subaqu\u00e1ticas acontecem no Parque Estadual da Ilha Anchieta neste m\u00eas.\nSaiba mais em:... http://t.co/tASNLweb"
        },
        {
            "author_id": "307484136",
            "created_at": "2013-01-14T11:59:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.04188037,
                        -23.71040183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "290790300933296128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Familia ;) @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/Vbur5PAg"
        },
        {
            "author_id": "375946864",
            "created_at": "2013-01-14T11:46:01.000Z",
            "id": "290786846290628608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma viagem pelos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um parque\u2026 http://t.co/dnksypJP"
        },
        {
            "author_id": "391425265",
            "created_at": "2013-01-14T11:42:16.000Z",
            "id": "290785905088798720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendedor de Are\u00e1 Protegida - AMERICANA-SP\nhttp://t.co/dXOOMJ4X"
        },
        {
            "author_id": "859895862",
            "created_at": "2013-01-14T11:33:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "1237145165229371400",
                        "start": 108,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "290783756292333568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o famoso C\u00e2nion Itaimbezinho, no Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/4cHl7xN7 - por @Aventureiros"
        },
        {
            "author_id": "122093872",
            "created_at": "2013-01-14T11:03:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27975848,
                        -22.63492445
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "290776088060235776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa (Duque de Caxias, RJ) http://t.co/g9E0zwEI"
        },
        {
            "author_id": "17140979",
            "created_at": "2013-01-14T08:16:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "290734042637279232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/g31eZO9"
        },
        {
            "author_id": "17140979",
            "created_at": "2013-01-14T08:13:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "290733482240532480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/72WmH2j"
        },
        {
            "author_id": "767443358",
            "created_at": "2013-01-14T07:20:02.000Z",
            "id": "290719909418246145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bon Dia Brasil \u00a1\u00a1\u00a1\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u in Minas Gerais, Brazil http://t.co/FAhtB2Zm"
        },
        {
            "author_id": "402836029",
            "created_at": "2013-01-14T03:38:29.000Z",
            "id": "290664154199625729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo...Vale a pena ler!!!\nAsas de M\u00e3e:\u10e6\u10e6\nDepois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Yellowstone,... http://t.co/dtRrZILJ"
        },
        {
            "author_id": "58250322",
            "created_at": "2013-01-14T03:28:02.000Z",
            "id": "290661523175657472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho de cachoeira... Um dia inteiro pra desopilar!!!!!! @ Petar Parque Estadual http://t.co/tjOUVg1D"
        },
        {
            "author_id": "985665793",
            "created_at": "2013-01-14T03:13:34.000Z",
            "id": "290657886139469824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo refor\u00e7a a seguran\u00e7a no Parque Estadual da Tiririca : Servi\u00e7os http://t.co/qeqB98n4"
        },
        {
            "author_id": "233898853",
            "created_at": "2013-01-14T03:05:04.000Z",
            "id": "290655744922103808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarca\u00e7\u00e3o usada pelos moradores do Parque Nacional da Serra do Divisor http://t.co/AZLISTYr"
        },
        {
            "author_id": "548822313",
            "created_at": "2013-01-14T02:26:38.000Z",
            "id": "290646075272986627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#EsparrosDaMadrugada Pedro Pantele\u00e3o tem apelido de poste do parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "76708757",
            "created_at": "2013-01-14T02:26:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63516999,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "290645931366420480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/rJVdGPCr"
        },
        {
            "author_id": "22476825",
            "created_at": "2013-01-14T01:40:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42892872,
                        -27.59831032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "290634502777217027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13.01.13 #PombaGiraSemCabe\u00e7a #13 (@ Parque Municipal Da Galheta) [pic]: http://t.co/ONVi4d83"
        },
        {
            "author_id": "46478830",
            "created_at": "2013-01-14T00:56:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27353243,
                        -22.96137419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "290623399905075200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta da Tijuca #trilha  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/9eOw0y9D"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-01-14T00:15:18.000Z",
            "id": "290613021867380736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda foto de um ip\u00ea roxo florescendo no meio da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. A natureza \u00e9 realmente surpreendente! http://t.co/Wuzk7aMo"
        },
        {
            "author_id": "602295320",
            "created_at": "2013-01-14T00:02:18.000Z",
            "id": "290609751996387330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo refor\u00e7a a seguran\u00e7a no Parque Estadual da Tiririca : Servi\u00e7os http://t.co/sj8f2dgB"
        },
        {
            "author_id": "985665793",
            "created_at": "2013-01-14T00:02:18.000Z",
            "id": "290609749874061312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo refor\u00e7a a seguran\u00e7a no Parque Estadual da Tiririca : Servi\u00e7os http://t.co/Jk85ZRiI"
        },
        {
            "author_id": "271120264",
            "created_at": "2013-01-13T23:15:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99906031,
                        -19.8885548
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "290598067768541184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Wx0MXqDU"
        },
        {
            "author_id": "29244371",
            "created_at": "2013-01-13T22:54:09.000Z",
            "id": "290592600275156992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo (@ Monumento Natural El Morado) http://t.co/lWTZmirA"
        },
        {
            "author_id": "174402745",
            "created_at": "2013-01-13T22:53:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43816003,
                        -25.68781618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "290592327527976961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querido Deus, hoje eu quero dedicar cada minuto de minha ora\u00e7\u00e3o, n\u00e3o para pedir  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/G3ymPNLR"
        },
        {
            "author_id": "30331887",
            "created_at": "2013-01-13T22:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "161801368",
                        "start": 0,
                        "username": "blogterritorios"
                    }
                ]
            },
            "id": "290590669070811136",
            "in_reply_to_user_id": "161801368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogterritorios Vc postou isso: http://t.co/sYWdyyfB"
        },
        {
            "author_id": "66332254",
            "created_at": "2013-01-13T22:30:16.000Z",
            "id": "290586591301365760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "iBahia -\u00a0Brigadistas divulgam imagens de inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/1STDLcqK"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2013-01-13T22:28:32.000Z",
            "id": "290586155580260352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas divulgam imagens de inc\u00eandio no Parque Nacional da ... - http://t.co/SH0rKIde http://t.co/Eq04d8eo"
        },
        {
            "author_id": "62159622",
            "created_at": "2013-01-13T22:06:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85222958,
                        -29.31339507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "290580515491311616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/Bvsk9dXr"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-01-13T21:45:23.000Z",
            "id": "290575294916620289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#praia Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco... http://t.co/NhFYCLcQ"
        },
        {
            "author_id": "54023930",
            "created_at": "2013-01-13T21:40:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57248248,
                        -25.59526249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "290574158641917953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u @ Puerto De Iguazu, Argentina. http://t.co/BSXaHoIF"
        },
        {
            "author_id": "512730827",
            "created_at": "2013-01-13T21:39:39.000Z",
            "id": "290573852763910144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE (Pacoti, Cear\u00e1) http://t.co/1VwfMMHe"
        },
        {
            "author_id": "507329797",
            "created_at": "2013-01-13T21:35:30.000Z",
            "id": "290572805643304960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/C3eccqHL"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2013-01-13T21:29:00.000Z",
            "id": "290571170900754432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: http://t.co/eSW9a5Ba  #not\u00edciasdoturismo"
        },
        {
            "author_id": "283122587",
            "created_at": "2013-01-13T21:25:51.000Z",
            "id": "290570376872861697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional ainda. Cheio de on\u00e7as e cobras e bichos."
        },
        {
            "author_id": "42180903",
            "created_at": "2013-01-13T21:03:12.000Z",
            "id": "290564678675996673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque_nacional_de_Akagera http://t.co/4uSGP8zR"
        },
        {
            "author_id": "274634640",
            "created_at": "2013-01-13T20:58:08.000Z",
            "id": "290563403091681280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Colombo... Parque Municipal Gruta do Bacaetava. http://t.co/g30EfVBc"
        },
        {
            "author_id": "1009231753",
            "created_at": "2013-01-13T20:54:02.000Z",
            "id": "290562370831519744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas divulgam imagens de inc\u00eandio no Parque Nacional da ... - http://t.co/Pkzx8Nlh http://t.co/kaQqpePC"
        },
        {
            "author_id": "369631376",
            "created_at": "2013-01-13T20:48:10.000Z",
            "id": "290560895946469376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente T\u00e9cnico: Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/f4PEB5AT"
        },
        {
            "author_id": "102955955",
            "created_at": "2013-01-13T20:44:27.000Z",
            "id": "290559961497485313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernanda Tavares\nPor favor, repassem o convite abaixo:\n\nA APA Tambaba \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso... http://t.co/qoqBDgDb"
        },
        {
            "author_id": "1086332862",
            "created_at": "2013-01-13T20:38:18.000Z",
            "id": "290558412427763714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita em ve\u00edculo Todo-o-Terreno \u00e0 \u00e1rea protegida onde poder\u00e1 observar as grandes aves das escarpas, cavalos selvagens. http://t.co/EPn2AJat"
        },
        {
            "author_id": "78412828",
            "created_at": "2013-01-13T20:36:31.000Z",
            "id": "290557965080068096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural dos Pont\u00f5es Capixaba! Lindo! Espet\u00e1culo da natureza #pancas #descubraoesp\u00edritosanto http://t.co/3EulWFwm"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2013-01-13T20:34:05.000Z",
            "id": "290557350501310465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas divulgam imagens de inc\u00eandio no Parque Nacional da ... http://t.co/L1IWPivE A brigada Volunt\u00e1ria do Vale... http://t.co/wW8p8PmZ"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2013-01-13T20:29:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62891396",
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "290556074900213761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Mturismo: Parque Nacional do Igua\u00e7u. #74anos #DicadeDestino http://t.co/i74mr7N0"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-01-13T18:50:08.000Z",
            "id": "290531189503180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DicadeDestino: Pia\u00e7abu\u00e7u (AL): passeio ecol\u00f3gico nas dunas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. #ViajepeloBrasil"
        },
        {
            "author_id": "72460433",
            "created_at": "2013-01-13T18:30:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85222958,
                        -29.31339507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "290526261569261568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosta de uma c\u00e2mera #soquenao @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/yqqe8Wg"
        },
        {
            "author_id": "223650587",
            "created_at": "2013-01-13T18:21:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c58a123dffbb7c90"
            },
            "id": "290524064727068672",
            "in_reply_to_user_id": "156296915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RailyzBrandao Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" Rua Dom Jo\u00e3o VI, n\u00famero 82 - Jardim Planalto"
        },
        {
            "author_id": "55370494",
            "created_at": "2013-01-13T18:07:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "290520448310067200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/Mm1dcCA8"
        },
        {
            "author_id": "55472490",
            "created_at": "2013-01-13T18:04:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82939253,
                        -15.40554155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "290519659923529728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Positive vibration!! #instafun #instagood #instacollage #instatri @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/nAx2UNdi"
        },
        {
            "author_id": "45097486",
            "created_at": "2013-01-13T17:49:15.000Z",
            "id": "290515869119938560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo bom esse... Conheci o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, agora assistindo 2 Filhos de Francisco com os novi\u00e7os e \u00e0s 17h #missa"
        },
        {
            "author_id": "46478830",
            "created_at": "2013-01-13T17:47:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27353243,
                        -22.96137419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "290515470279393281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do papagaio - Floresta da Tijuca 13.01.13 #trilha @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/eq7MqbIV"
        },
        {
            "author_id": "50669932",
            "created_at": "2013-01-13T17:44:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63516999,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "290514643917623296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando em trocar meu celular por esse aparelho de telefone modern @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/uqUxED6B"
        },
        {
            "author_id": "155400745",
            "created_at": "2013-01-13T17:16:41.000Z",
            "id": "290507673437368320",
            "in_reply_to_user_id": "120822150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claralealtx \"Petiscus\" l\u00e1 perto daquele do parque municipal, comi um peixe l\u00e1 que vou te falar"
        },
        {
            "author_id": "562960350",
            "created_at": "2013-01-13T17:06:28.000Z",
            "id": "290505102027010048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igua\u00e7u Falls !! \ud83d\udca6\ud83d\udc4d @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/o9xQCjs"
        },
        {
            "author_id": "237928878",
            "created_at": "2013-01-13T17:06:22.000Z",
            "id": "290505079260315648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "semana que vem a gente vai ensaiar no parque municipal quem quiser ir la pra ver e tal"
        },
        {
            "author_id": "148123758",
            "created_at": "2013-01-13T16:56:49.000Z",
            "id": "290502674649055233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita... Parque Municipal agora, amarrar uma rede, ler um livro (Milagre no Corredor da Morte) e acabar tirando um... http://t.co/ukOycWPV"
        },
        {
            "author_id": "75795258",
            "created_at": "2013-01-13T16:45:41.000Z",
            "id": "290499870618419200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) w/ 2 others http://t.co/sPf0g2s3"
        },
        {
            "author_id": "41243778",
            "created_at": "2013-01-13T16:33:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00777483,
                        -3.0784019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "290496880444571649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drop-knee #slackline  @ Parque Municipal do Mindu http://t.co/RuFWjBLR"
        },
        {
            "author_id": "39985652",
            "created_at": "2013-01-13T16:24:22.000Z",
            "id": "290494507269623809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/dY53SwBK"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-01-13T16:10:10.000Z",
            "id": "290490934456635392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Essa semana, o Parque Nacional do Igua\u00e7u completou #74anos: http://t.co/BdY3axm5"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-01-13T16:08:01.000Z",
            "id": "290490391596240896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No CBN Turismo deste fim de semana, os festejos dos 74 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ou\u00e7a na \u00edntegra: http://t.co/7rWohyH0"
        },
        {
            "author_id": "53412219",
            "created_at": "2013-01-13T15:50:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31415857,
                        -16.67101732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "290485863555686401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Alto Para\u00edso, Goi\u00e1s.  @ Chapada dos Veadeiros, Alto Para\u00edso, Goi\u00e1s http://t.co/zSlFMWOR"
        },
        {
            "author_id": "893091744",
            "created_at": "2013-01-13T15:40:36.000Z",
            "id": "290483493639696386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza bella\nParque nacional Palo Verde http://t.co/ijf7bjKH"
        },
        {
            "author_id": "37538551",
            "created_at": "2013-01-13T15:39:32.000Z",
            "id": "290483223853662208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vei vou ver com as gurias pra ir ao menos no parque municipal, porque eu to numa vontade... \u00e7.\u00e7"
        },
        {
            "author_id": "184954164",
            "created_at": "2013-01-13T15:34:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "64714604",
                        "start": 40,
                        "username": "julianahqb"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01391555,
                        -25.24983398
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "290481868846014465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha w/ @julianahqb http://t.co/bESHSXNd"
        },
        {
            "author_id": "98514239",
            "created_at": "2013-01-13T15:26:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "290479832364630016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontr\u00e3o do silica (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/J88e2WyU"
        },
        {
            "author_id": "154167654",
            "created_at": "2013-01-13T15:24:57.000Z",
            "id": "290479555637039104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u mostra o melhor do turismo e tamb\u00e9m o quanto MT precisa caminhar. http://t.co/XNvZ5Ztg"
        },
        {
            "author_id": "66020868",
            "created_at": "2013-01-13T15:21:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.580367,
                        -23.40435913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "290478803568959488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de clube! (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador) [pic]: http://t.co/wTHEhRwc"
        },
        {
            "author_id": "626577230",
            "created_at": "2013-01-13T15:07:19.000Z",
            "id": "290475116456976384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/POCTPN6W"
        },
        {
            "author_id": "134946406",
            "created_at": "2013-01-13T14:43:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "290469014700953600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contato com a natureza...j\u00e1 parou pra pensar como deus @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/8YHkKKhn"
        },
        {
            "author_id": "20717463",
            "created_at": "2013-01-13T14:30:13.000Z",
            "id": "290465783224614913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito melhor de ver e ouvir q as inanidades do Passos:- Totem sem taboo: os le\u00f5es da Gorongosa http://t.co/T0haHZ10"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2013-01-13T14:22:35.000Z",
            "id": "290463861763616770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/mVQwdCV2 v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "33876198",
            "created_at": "2013-01-13T14:22:14.000Z",
            "id": "290463771300876288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A serra Gorongosa http://t.co/LAKzPJ8L"
        },
        {
            "author_id": "33876198",
            "created_at": "2013-01-13T14:22:14.000Z",
            "id": "290463770457804800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Totem sem taboo: os le\u00f5es da Gorongosa http://t.co/1WcAMIKA"
        },
        {
            "author_id": "64788246",
            "created_at": "2013-01-13T14:17:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "60751490",
                        "start": 26,
                        "username": "MorMadalena"
                    }
                ]
            },
            "id": "290462557813219328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cuidado cas macacas... RT @MorMadalena: Fomos ver girafas... Zebras... Macacos... E coisessss que pulam... (@ Parque Nacional Quissama)"
        },
        {
            "author_id": "41243778",
            "created_at": "2013-01-13T13:50:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00777483,
                        -3.0784019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "290455792837087233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#slackline (@ Parque Municipal do Mindu) https://t.co/q9ItddO4"
        },
        {
            "author_id": "30733707",
            "created_at": "2013-01-13T13:46:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "290454821243330560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando a manh\u00e3 de domingo, na Terra da Garoa! :) @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/ZLwqV1uM"
        },
        {
            "author_id": "30733707",
            "created_at": "2013-01-13T13:33:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "290451400675188736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim... ^^ @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/99b6kVDG"
        },
        {
            "author_id": "34079926",
            "created_at": "2013-01-13T13:18:54.000Z",
            "id": "290447835877498881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho. Cambar\u00e1 do Sul:  Fica no Parque Nacional de Aparados da Serra. Os pared\u00f5es de at\u00e9 700 metros"
        },
        {
            "author_id": "184918387",
            "created_at": "2013-01-13T13:17:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "290447479969808385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veneza.... Vista do alto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/6pCwrOt6"
        },
        {
            "author_id": "184918387",
            "created_at": "2013-01-13T13:14:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "290446751998021632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veneza.. Kkkkk @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/AvkHJsx8"
        },
        {
            "author_id": "308801255",
            "created_at": "2013-01-13T13:10:06.000Z",
            "id": "290445617715621888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #parque #municipal #lindo #demais\u00a0! (em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/UHwBeour"
        },
        {
            "author_id": "238416447",
            "created_at": "2013-01-13T13:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "197498023",
                        "start": 7,
                        "username": "_labueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "290443281278570496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cade a @_labueno ? quero chamar ela pra ir no parque municipal :s"
        },
        {
            "author_id": "51909271",
            "created_at": "2013-01-13T13:00:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "290443230196154369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/a9g6lIqf"
        },
        {
            "author_id": "122764641",
            "created_at": "2013-01-13T12:43:26.000Z",
            "id": "290438907538046977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/SoyH1Dau"
        },
        {
            "author_id": "62159622",
            "created_at": "2013-01-13T12:38:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85222958,
                        -29.31339507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "290437750451236864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/iJyVby9w"
        },
        {
            "author_id": "266026687",
            "created_at": "2013-01-13T12:33:57.000Z",
            "id": "290436521100709889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional atinge \u00e1rea de mil hectares http://t.co/B19z7myc"
        },
        {
            "author_id": "30733707",
            "created_at": "2013-01-13T12:19:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "290432994966134784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora l\u00e1!!! o/ @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/RI9DFsVV"
        },
        {
            "author_id": "231855133",
            "created_at": "2013-01-13T12:05:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3717891,
                        -22.99949521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "290429426007691264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de correr aqui! (@ Parque Natural Municipal Bosque da Barra) [pic]: http://t.co/uuCR7lz8"
        },
        {
            "author_id": "258343977",
            "created_at": "2013-01-13T11:52:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.6278239,
                        -25.3404831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "290426004390952960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belleza de lugar, parque nacional Cerro Cor\u00e1 http://t.co/QLSHQkrz"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2013-01-13T11:33:07.000Z",
            "id": "290421212155351043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional atinge \u00e1rea de mil hectares. Leia mais: http://t.co/yVy5U1aW  #metro1"
        },
        {
            "author_id": "179237325",
            "created_at": "2013-01-13T09:27:53.000Z",
            "id": "290389694515130368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de Gavi\u00e3o-real \u00e9 mapeado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1 http://t.co/dldv1bRT"
        },
        {
            "author_id": "53979508",
            "created_at": "2013-01-13T03:22:15.000Z",
            "id": "290297681081925632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "beloved-brazil: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o state, Brazil http://t.co/IgFsqIS8"
        },
        {
            "author_id": "311519143",
            "created_at": "2013-01-13T01:56:45.000Z",
            "id": "290276166395379712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois melhores lugares da sua cidade? \u2014 Parque Municipal e Pra\u00e7a da Liberdade :D http://t.co/lktqOx7H"
        },
        {
            "author_id": "252046711",
            "created_at": "2013-01-13T01:17:43.000Z",
            "id": "290266343150862336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O DE PARQUE MUNICIPAL DO BOSQUE DO HOSPITAL PSIQUI\u00c1TRICO DO BOM RETIRO - CURITIBA http://t.co/H2reDgHL"
        },
        {
            "author_id": "50674130",
            "created_at": "2013-01-13T01:16:00.000Z",
            "id": "290265909958946817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gal\u00e1pagos registra leve alta na quantidade de Le\u00f5es Marinhos http://t.co/SGPalGjf"
        },
        {
            "author_id": "211554056",
            "created_at": "2013-01-13T01:04:06.000Z",
            "id": "290262916303822852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brazilwonders: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Rio de Janeiro (by Frans Lanting) http://t.co/j9q5SgRm"
        },
        {
            "author_id": "169255857",
            "created_at": "2013-01-13T00:23:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "988991660657971205",
                        "start": 57,
                        "username": "CarlosNoogueira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "290252753178079232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ @umfodiido @carlosnoogueira http://t.co/OR0JBdWJ"
        },
        {
            "author_id": "714433016",
            "created_at": "2013-01-13T00:21:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "290252089920192512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com os amigos &lt;3 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ @umfodiido) http://t.co/2L2VQBqL"
        },
        {
            "author_id": "174402745",
            "created_at": "2013-01-13T00:15:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43812797,
                        -25.68841379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "290250594961215488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem palavras... #cataratas #ferias #natureza  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/MDeN496q"
        },
        {
            "author_id": "475696527",
            "created_at": "2013-01-12T23:56:39.000Z",
            "id": "290245941901000704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas subaqu\u00e1ticas acontecem no Parque Estadual da Ilha Anchieta em janeiro\n\nA partir da segunda quinzena... http://t.co/GEf0DrXb"
        },
        {
            "author_id": "1064462622",
            "created_at": "2013-01-12T23:39:55.000Z",
            "id": "290241731016921088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/3IsaCegp"
        },
        {
            "author_id": "416714992",
            "created_at": "2013-01-12T23:39:47.000Z",
            "id": "290241697902899200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/qbxRyUuD"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2013-01-12T23:39:30.000Z",
            "id": "290241625697955841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/4PHCUx7E"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2013-01-12T23:39:26.000Z",
            "id": "290241608857829378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/L4rRHmnS"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2013-01-12T23:39:21.000Z",
            "id": "290241589144592384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/U7AUTNFn"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2013-01-12T23:39:18.000Z",
            "id": "290241573621465089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/2N29te1Y"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2013-01-12T23:39:14.000Z",
            "id": "290241559767707648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/XPIz8PoD"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2013-01-12T23:39:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "290241545158942720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No G1: Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Pr... http://t.co/3NOUZf2x via @G1"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2013-01-12T23:39:05.000Z",
            "id": "290241521519824897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/Q7dWL35w"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2013-01-12T23:38:48.000Z",
            "id": "290241448425709568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/iZTfGJse"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2013-01-12T23:38:44.000Z",
            "id": "290241431791104000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/IYhvk3Bs"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2013-01-12T23:38:34.000Z",
            "id": "290241388254220289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principais focos ... http://t.co/mSjl4rug"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2013-01-12T23:38:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "290241368943644673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Fogo atingiu 1,2 mil hectares. Principai... http://t.co/UR0pGiZp via @g1"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [everJDB].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "everJDB",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "everJDB"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [beijobieber].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "beijobieber",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "beijobieber"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [cloud_brasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "cloud_brasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "cloud_brasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasil",
                "id": "bf35d6804909118a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto, Brasil",
                "id": "76a48ed2d7e45514",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Sant Quint\u00ed de Mediona, Espa\u00f1a",
                "id": "916ad729e6f024e8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Vicente, Brasil",
                "id": "d1638a3be6a9ed61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biritiba-Mirim, Brasil",
                "id": "09d95e1fe009057b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itu, Brasil",
                "id": "c58a123dffbb7c90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338591153",
                "name": "Click Tocantins",
                "username": "clicktocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858809203",
                "name": "isaias bento thomaz",
                "username": "BentoIsaias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46195601",
                "name": "Jornal da Alterosa",
                "username": "jornalalterosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248601881",
                "name": "Tiago Andrade Lima",
                "username": "_tiagoalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312282739",
                "name": "Reinaldo",
                "username": "amigosdecaserna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38251186",
                "name": "TN PETR\u00d3LEO",
                "username": "tnpetroleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455029939",
                "name": "Folha do Bico",
                "username": "folhabico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440864303",
                "name": "Gastrovia",
                "username": "Gastrovia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126335599",
                "name": "DMA Comunica",
                "username": "DMAComunicaUFRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131971539",
                "name": "Lucas Oliveira",
                "username": "DJlucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72264983",
                "name": "Jornal Agito",
                "username": "jornalagito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29750114",
                "name": "Denilson Rapelli",
                "username": "drapelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73148575",
                "name": "Rodrigo Bertelli",
                "username": "_Bertelli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62858355",
                "name": "Julian F. Melga\u00e7o \ud83c\udd98\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "julianfmel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440187033",
                "name": "beatriz amorim",
                "username": "biacall8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61638810",
                "name": "Felipe Alberto",
                "username": "felipearsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171848",
                "name": "Ricardo charles",
                "username": "orfury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15573054",
                "name": "Alu\u00edsio Ezequiel",
                "username": "hotpotato74rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188049002",
                "name": "Soy Vallecaucano",
                "username": "SoyValleVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092470725",
                "name": "Guide4tourist",
                "username": "guide4tourists",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38034706",
                "name": "Niin Barroilhet",
                "username": "NiinBarroilhet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91415668",
                "name": "Bucci S",
                "username": "steffanobucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790069124",
                "name": "Mabalus",
                "username": "_Mabalus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714433016",
                "name": "Lu\u00eds",
                "username": "_louixs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103596456",
                "name": "jess",
                "username": "jessdopoder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74887240",
                "name": "vi",
                "username": "viglo20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55758133",
                "name": "Marco Antonio",
                "username": "Marco_blues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883429284",
                "name": "Andree",
                "username": "biggerbiebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523717447",
                "name": "\ud835\udd27\ud835\udd32\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd2c",
                "username": "juniobastoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "psipaulosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187988753",
                "name": "JusTocantins",
                "username": "JusTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37137045",
                "name": "Ouni.com.br",
                "username": "PortalOuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226567629",
                "name": "taka",
                "username": "luistakeshi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116180292",
                "name": "Luigi Pedone",
                "username": "cartumshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37538551",
                "name": "imorrivel imbroxavel incomivel",
                "username": "rafaportiucker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32472445",
                "name": "nanda manu",
                "username": "fe___fe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195793838",
                "name": "Uanderson",
                "username": "andsunn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856609854",
                "name": "agendagospelrs",
                "username": "agendagospelrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722476068",
                "name": "Jornal Dia Dia",
                "username": "JornalDiaDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "577505747",
                "name": "Fotos & Destinos",
                "username": "FotoseDestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7475962",
                "name": "\uf8ff Andrea Barreto",
                "username": "AndreaPoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552071671",
                "name": "All News",
                "username": "All_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323590333",
                "name": "Wiliam Teixeira",
                "username": "Jeckzinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197231152",
                "name": "Tathasks",
                "username": "tathasks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978232082",
                "name": "Soraia Pereira",
                "username": "Arqsou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55672230",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "Braziliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344319893",
                "name": "Carolina Olivarr\u00eda",
                "username": "Caro_Olivarria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816293186",
                "name": "AhamClaudia,SentaL\u00e1",
                "username": "ASentaLaClaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856387177",
                "name": "rafael reifs",
                "username": "rafaelreifs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85946419",
                "name": "Siga Divin\u00f3polis",
                "username": "sigadivinopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82354945",
                "name": "m\u00c1RCIOpEREIRA",
                "username": "marciopereira61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174413115",
                "name": "AR NEWS",
                "username": "AlagoasReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215021615",
                "name": "Sonot\u00edcias News",
                "username": "sonoticiasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341277661",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "newsearly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323818224",
                "name": "tt_bh",
                "username": "tt_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313653368",
                "name": "Webturbo",
                "username": "webturbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884692471",
                "name": "Info Jur\u00eddicas",
                "username": "JusticaInf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110018029",
                "name": "Rafael Bernardi",
                "username": "bernardirafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36807590",
                "name": "Caraujo",
                "username": "caio__araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80101111",
                "name": "PRR 1\u00aa Regi\u00e3o (MPF)",
                "username": "MPF_PRR1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33933949",
                "name": "Fabiano Barretto",
                "username": "FabianoBarretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183350441",
                "name": "Ka\u00edque Brand\u00e3o",
                "username": "theonlykaique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53148305",
                "name": "Mauricio Caleiro",
                "username": "M_Caleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378520938",
                "name": "verena",
                "username": "VerenaGlass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419139466",
                "name": "Elis",
                "username": "elisianean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35902931",
                "name": "William Rocha \u03c6 Marketing 360\u00b0",
                "username": "imwi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095939385",
                "name": "Amanda Aguilar",
                "username": "maanddy_aguilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33344003",
                "name": "luiz santiago",
                "username": "luizsantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106744672",
                "name": "Vagas no Agroneg\u00f3cio",
                "username": "aboportunidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106748224",
                "name": "Engenharia Ambiental",
                "username": "topambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70127418",
                "name": "Lucas",
                "username": "mylittleluk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904248463",
                "name": "Rodrigo Nol\u00eato L\u00f4bo ",
                "username": "rodrigonlf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223233409",
                "name": "Fernando Pacheco",
                "username": "Fernand0Pacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55577173",
                "name": "Terra Brasilis",
                "username": "Terra_Brasilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326876",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Combate ao Lixo no Mar",
                "username": "LixoMarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56860554",
                "name": "Guilherme Henrique (Guiga), nerd and illustrator",
                "username": "glermenrik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57866675",
                "name": "Flavinha Cabral",
                "username": "flavinhacabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278623818",
                "name": "a n d r e y",
                "username": "anotherbarista_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160964680",
                "name": "Trilha Cultural",
                "username": "trilhacultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81001788",
                "name": "Hora da Ci\u00eancia",
                "username": "horadaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189709796",
                "name": "Joao Rogel",
                "username": "Joao_Rogel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185944678",
                "name": "Sifa Fauziah",
                "username": "sifakonenzo99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175860152",
                "name": "C.D Espa\u00f1esia",
                "username": "faktaSpanyol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18241502",
                "name": "Spain",
                "username": "spain",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67438653",
                "name": "MOC Ve\u00edculos",
                "username": "mocveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845317519",
                "name": "Narciso Coelho",
                "username": "CoelhoNarciso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299488325",
                "name": "\uf8ff KaLzAc \uf8ff",
                "username": "tvkalzac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714429943",
                "name": "TwoMap",
                "username": "2maptureventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318965298",
                "name": "Leandro Marinho",
                "username": "LeandroMarinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500422833",
                "name": "Os Memes do Igua\u00e7u",
                "username": "OsMemesdoIguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485155090",
                "name": "BELASUL EST\u00c9TICA",
                "username": "Belasull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560351675",
                "name": "Gio Kalozsky",
                "username": "JamesKanten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94863220",
                "name": "jacqueline",
                "username": "jack_connection",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179488820",
                "name": "corredor ecol\u00f3gico",
                "username": "corredordovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171512772",
                "name": "Carlos Silva",
                "username": "momentopolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357524596",
                "name": "parqueriopreto",
                "username": "parqueriopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64909589",
                "name": "Jornal O Mossoroense",
                "username": "O_Mossoroense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14346133",
                "name": "mmoura7",
                "username": "mmoura7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246220217",
                "name": "Edson Maiero",
                "username": "phototravel360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004785674",
                "name": "Maria",
                "username": "Goretti22Maria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159075581",
                "name": "Different Portugal",
                "username": "differentPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977172049",
                "name": "clube dos sertanejos",
                "username": "DosSertanejos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275762417",
                "name": "Robis.",
                "username": "karolrobis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233537866",
                "name": "- Kamila Dias.",
                "username": "_kaDiias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48117877",
                "name": "Izabela",
                "username": "xisdebela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229232863",
                "name": "not start",
                "username": "DieisoNNataN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2927750798",
                "name": "Hell God",
                "username": "PriestOfHell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53979508",
                "name": "Vera Lula Rousseff \ud83d\udea9",
                "username": "verabottino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552201378",
                "name": "Casa Naturager\u00eas",
                "username": "ntgeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369052385",
                "name": "kev",
                "username": "kevtome_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298837942",
                "name": "Bombeiros Cascavel",
                "username": "4gbCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337289474",
                "name": "PejotaWinchester '",
                "username": "welingtonfakee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79646414",
                "name": "g\u00eamea boa",
                "username": "_liviaanselmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61349660",
                "name": "Irlen",
                "username": "vinnaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17492489",
                "name": "CynthiaRebelo",
                "username": "CynthiaRebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424654462",
                "name": "\u2764 Amor Virtual \u2764 Shi",
                "username": "Cassianosexlove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525514958",
                "name": "Amanda",
                "username": "suh_jaejoong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476291114",
                "name": "Marcelo de P. Cunha",
                "username": "drmarcelo_cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187388063",
                "name": "MUSEUNACIONALPOESIA",
                "username": "MUNAPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53726482",
                "name": "Elielson Silva",
                "username": "elielsonsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119552731",
                "name": "Bruna Paiva Lenzi",
                "username": "brulenzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67673861",
                "name": "tha\u00eds borges",
                "username": "tatazinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837010856",
                "name": "Heverton Cruz",
                "username": "cruz_heverton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141785185",
                "name": "problem\u00e3o \ud83d\udd25",
                "username": "_eugabrisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293214118",
                "name": "Ousadia&Alegria",
                "username": "_Guivitorino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86737859",
                "name": "AGORA_VAI",
                "username": "scarlos67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107514943",
                "name": "Sociedade Formigas",
                "username": "oscipformigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313293464",
                "name": "Maria Tereza",
                "username": "TerezaEcoArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109027813",
                "name": "Luiz Constantino Jr.",
                "username": "lconstantinojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44229706",
                "name": "Robson Fontenelle",
                "username": "robsonfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64464834",
                "name": "Marjorie Shigaki",
                "username": "MarjorieShigaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194582797",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Virg\u00ednia Wolffenb\u00fcttel",
                "username": "VirginiaRolim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190684",
                "name": "ReNaTo",
                "username": "rafarenato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190730503",
                "name": "Clube Radical",
                "username": "ClubeRadicalTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109415827",
                "name": "D\u00e1lio Ribeiro",
                "username": "logicaecologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27131859",
                "name": "Selma Nagano",
                "username": "SelmaNagano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170393888",
                "name": "Lipe Nascimento CR",
                "username": "Lipecr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83889557",
                "name": "R\u00e1dio Clube do Par\u00e1",
                "username": "rclubepara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622187893",
                "name": "J\u00e9ssica Reis",
                "username": "jessi_GFBPA1903",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160337946",
                "name": "Solange Guerra",
                "username": "Solaguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78148969",
                "name": "Erlan Bastos",
                "username": "erlan_bastos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152701040",
                "name": "c@chinho",
                "username": "crist_menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123637759",
                "name": "bruno",
                "username": "BrunoWilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68776799",
                "name": "Interamerican",
                "username": "interamericanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125173195",
                "name": "Andr\u00e9ia Gomes",
                "username": "andreia_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89499040",
                "name": "Alana Oliveira",
                "username": "_HeyAlana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226872261",
                "name": "Marzio Grava",
                "username": "marcinhograva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47489112",
                "name": "gust/freire/50",
                "username": "gust__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53188398",
                "name": "Mariana",
                "username": "mamavenuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544679120",
                "name": "Bet\u00e2nia Sena",
                "username": "BetSenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26905474",
                "name": "suzana vilhena",
                "username": "suzanavilhena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84363099",
                "name": "Mois\u00e9s Gadelha",
                "username": "MoisesGadelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58815279",
                "name": "Sabrina Ensina | Saber Usar",
                "username": "SaberUsar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325124700",
                "name": "Centro de Trabalho Indigenista",
                "username": "cti_indigenismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302002419",
                "name": "VentureShop",
                "username": "VentureShop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261392341",
                "name": "Lairson Belmonte",
                "username": "LairsonOVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326546879",
                "name": "Jones Dantas",
                "username": "ganhandomoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39132979",
                "name": "Sergio I. | Brasil",
                "username": "sergioik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76401916",
                "name": "Tiago Cursino",
                "username": "tcursino87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105969634",
                "name": "Cappuccino",
                "username": "anacapuchinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41449419",
                "name": "Cepam",
                "username": "Cepam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257099955",
                "name": "Maria Eduarda",
                "username": "dudavilela_CRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239822203",
                "name": "Gi",
                "username": "gi_gurgel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185850792",
                "name": "ulisses sebrian",
                "username": "ulissessebrian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69140971",
                "name": "4 Esta\u00e7\u00f5es Turismo",
                "username": "viajarcomestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79599491",
                "name": "satbodhi lisboa",
                "username": "satbodhi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61802693",
                "name": "Taguavip.com.br",
                "username": "taguavip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373444062",
                "name": "Museus do Rio",
                "username": "MuseusdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378057420",
                "name": "Jusambiental",
                "username": "jusambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620963912",
                "name": "Exza Pratama",
                "username": "ExzaPratama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559489845",
                "name": "espindo",
                "username": "EspanaIndonesia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177677737",
                "name": "Mairton Fran\u00e7a",
                "username": "mairtonfranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277177186",
                "name": "Marca RJ",
                "username": "Marca_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172764634",
                "name": "Murilo Cunha",
                "username": "mgcunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178570698",
                "name": "Evan_Ahn",
                "username": "Evan___Cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153520246",
                "name": "Agu",
                "username": "agusaubert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50716971",
                "name": "Rabia varl\u0131",
                "username": "V_rabiaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68476794",
                "name": "BOMTUR",
                "username": "BOMTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384579191",
                "name": "Hely Imagens A\u00e9reas",
                "username": "helyimagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224059677",
                "name": "Jo\u00e3o Guilherme Cunha",
                "username": "wegnergeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "970208004",
                "name": "Timeline RJ",
                "username": "timelinerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343471849",
                "name": "Click Cabedelo",
                "username": "ClickCabedelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334923970",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "username": "ricardooo_hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291961424",
                "name": "fsdavi",
                "username": "timinhadavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193840310",
                "name": "Ribeiro",
                "username": "ribeiro_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61231675",
                "name": "Pau Torto",
                "username": "pautorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316809293",
                "name": "Marcelo Martins",
                "username": "mmfotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309904032",
                "name": "AB Rodrigues",
                "username": "ABRodrigues_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28151697",
                "name": "Sapo Mo\u00e7ambique",
                "username": "sapo_mz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986677346",
                "name": "#LiveDaLud",
                "username": "_TamiSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91584941",
                "name": "MMO",
                "username": "mocambiquemedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77895338",
                "name": "Agmar Rios",
                "username": "AgmarRios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147383647",
                "name": "Pollyanna",
                "username": "pollyannav_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91598767",
                "name": "Portal Ben\u00edcio",
                "username": "CPTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119494256",
                "name": "Gabriel Afonso",
                "username": "ogabrielafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858111506",
                "name": "dudu afora",
                "username": "duduafora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86854477",
                "name": "Kelly \ud83c\udf99\ufe0f ou\u00e7a Podcast Doramei Surtei",
                "username": "kellynhaplausda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76708757",
                "name": "Cl\u00e1udio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bocka",
                "username": "claudiobocka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208166020",
                "name": "caroles",
                "username": "caaarol_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164801002",
                "name": "C A R L O S  \u2660",
                "username": "caarlos_los",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339838775",
                "name": "Mimi",
                "username": "Milenafrancisc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41652508",
                "name": "Wizard Guarulhos",
                "username": "wizardguarulhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327647851",
                "name": "Wizard Cupec\u00ea",
                "username": "wizardcupece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70321319",
                "name": "Vitor Vieira",
                "username": "Videversus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369631376",
                "name": "Henrique TMA",
                "username": "HenriqueTMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358737026",
                "name": "Josem\u00e1rio Carvalho",
                "username": "Josemario1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586845611",
                "name": "Novo Jornal",
                "username": "NovoJornalro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370993832",
                "name": "Atitude Terra",
                "username": "AtitudeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39862870",
                "name": "Di\u00e1rio de Canoas",
                "username": "diariodecanoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39860568",
                "name": "Jornal VS",
                "username": "jornalvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104157978",
                "name": "Jornal de Gramado",
                "username": "jornaldegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222335483",
                "name": "Bahia Toda Hora",
                "username": "bahiatodahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626819921",
                "name": "Sergio Rodrigues",
                "username": "SergioRdr_ADV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148067057",
                "name": "Pa\u00eds NH | VS | DC",
                "username": "NHpais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161348512",
                "name": "Acontece Botucatu",
                "username": "acontece_btu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434234830",
                "name": "Magda Jales",
                "username": "magdajales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876800538",
                "name": "Fernanda karre\u00f1o",
                "username": "Fernandakarreo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33510063",
                "name": "JornaldeVinhedo",
                "username": "jornaldevinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331371866",
                "name": "Pizzaria Dom Fillipo",
                "username": "DomFillipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50306490",
                "name": "S\u00f3lida Viagens",
                "username": "solidaviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121223348",
                "name": "Alexandre Gabassi",
                "username": "algabassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115531762",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz",
                "username": "lazaro84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54628133",
                "name": "Sabrina",
                "username": "binatome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167175002",
                "name": "\u00c9dera",
                "username": "ederaferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568626030",
                "name": "Eco Reserva",
                "username": "ecoreservatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86894595",
                "name": "Rupoti",
                "username": "rupoti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771759302",
                "name": "FaceBooking.me",
                "username": "FaceBookingMe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142829785",
                "name": "\u00c1frica 21 Digital",
                "username": "africa21digital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68519743",
                "name": "Pit Pitoca",
                "username": "pitpitoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55159704",
                "name": "Bruno Borba",
                "username": "bruh_borba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518618052",
                "name": "Momentur",
                "username": "Momentur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576779719",
                "name": "Sueli Moura",
                "username": "suelineimoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82913355",
                "name": "Daniela Pi Zacca",
                "username": "DaniPiZacca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216732839",
                "name": "Ecotonus Amb e Arq",
                "username": "Ecotonus_Eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516572985",
                "name": "Pousada Vila Mineira",
                "username": "PousadaVilaMine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372314813",
                "name": "tmtreta",
                "username": "larateeixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294174967",
                "name": "Unbreakable",
                "username": "canadaa94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907844977",
                "name": "CrossFit Thribo",
                "username": "CrossFitThribo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159541547",
                "name": "Fausto Ruiz M.",
                "username": "faustoruizm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235124346",
                "name": "Kayo C\u00e9sar",
                "username": "Ky_Cesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166592691",
                "name": "Art Ambiental",
                "username": "artambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10362822",
                "name": "#MarcoTemporalNao",
                "username": "andreasaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110271932",
                "name": "An\u00fancio de Temporada",
                "username": "temporadabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614510024",
                "name": "bruno alexandre",
                "username": "RadioAmbientalF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41001650",
                "name": "victoria",
                "username": "victoriagarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200091324",
                "name": "Editora S\u00edntese",
                "username": "EditoraSintese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79093315",
                "name": "JULIAN GONZALEZ",
                "username": "juf1an",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860198185",
                "name": "Isla De La Gomera",
                "username": "IslaDeLaGomera1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232308730",
                "name": "Fab\u00edola Albuquerque",
                "username": "Albuquerquefabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008855235",
                "name": "Net Travel BH",
                "username": "NetTravel_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201244053",
                "name": "Ana Paula Ramos",
                "username": "AnaPaulaRamosss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27219677",
                "name": "Beatrice Borges",
                "username": "beatriceborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55729807",
                "name": "Fabricio Bomjardim",
                "username": "fabricionofx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280569262",
                "name": "Webartigos",
                "username": "webartigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55848133",
                "name": "Kim Axel Borgstrom",
                "username": "kimborgstrom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183354787",
                "name": "Caminhos do Oeste",
                "username": "caminhosdooeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328413708",
                "name": "Maj.",
                "username": "maj_moosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573703736",
                "name": "Naiara e Josu\u00e9",
                "username": "Naiara_Josue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330373763",
                "name": "Celio Ferr",
                "username": "celiobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375946864",
                "name": "brunovitor",
                "username": "brunovitorino30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257004184",
                "name": "Nan\u00e1",
                "username": "naulourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168928307",
                "name": "Renato",
                "username": "renato_brewer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63594548",
                "name": "Claudiaa_Dias",
                "username": "Claudiaa_Dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14842285",
                "name": "SAPO",
                "username": "sapo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "307484136",
                "name": "Gaby pita",
                "username": "gabypiita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391425265",
                "name": "Emprega Regional",
                "username": "EmpregaRegional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859895862",
                "name": "Travel Brothers",
                "username": "TravelBrothers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122093872",
                "name": "Luis Nunes",
                "username": "LuisAlexNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17140979",
                "name": "Hugo Dostoievsk",
                "username": "hugodostoievsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767443358",
                "name": "WorldPerfectHolidays",
                "username": "PerfctHolidays",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402836029",
                "name": "Elizach",
                "username": "Elizadrianach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58250322",
                "name": "Marcia Oliveira",
                "username": "marciaboliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985665793",
                "name": "S\u00e3oGon\u00e7alo24hrs",
                "username": "SGO24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233898853",
                "name": "\u03b1\u2113\u0454x \u25e1\u0308",
                "username": "alexlimareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548822313",
                "name": "Ferreira",
                "username": "ferreiirajoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22476825",
                "name": "J\u00fanior Ara\u00fajo",
                "username": "JuniorAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46478830",
                "name": "Z\u00e9 Drogu\u00ednea",
                "username": "pc_txt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602295320",
                "name": "Informe S\u00e3o Gon\u00e7alo",
                "username": "InformeSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271120264",
                "name": "Carolina Nogueira",
                "username": "carolinaosnog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29244371",
                "name": "Tiago Martinez",
                "username": "_tiagomartinez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174402745",
                "name": "@NeiOliver",
                "username": "NeiOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30331887",
                "name": "Cynthia",
                "username": "cynceramente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66332254",
                "name": "Star",
                "username": "shawnymennis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62159622",
                "name": "nalice",
                "username": "annahernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54023930",
                "name": "Claudia Perez",
                "username": "Claud1514",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512730827",
                "name": "Sandra TIM BETA",
                "username": "sandra_beach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507329797",
                "name": "As Melhores Pousadas",
                "username": "BestPousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "283122587",
                "name": "amanda",
                "username": "amnhsl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42180903",
                "name": "Wikipediabot_ES",
                "username": "wikipediabot_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274634640",
                "name": "Colombo Noticias",
                "username": "ColomboNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009231753",
                "name": "Ju Scaf",
                "username": "JulianaScaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102955955",
                "name": "Baba Ala\u00edy\u00e9",
                "username": "redeafro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086332862",
                "name": "Iber Caminhos",
                "username": "IberCaminhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78412828",
                "name": "luiza maklouf",
                "username": "lumaklouf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72460433",
                "name": "Carolina Salles",
                "username": "sallescarol1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223650587",
                "name": "Fran Martins.",
                "username": "ObcecadaPorKoba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55370494",
                "name": "Paulo S\u00e9rgio \ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PaulaoSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55472490",
                "name": "Not Alice",
                "username": "victorkrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45097486",
                "name": "Frei Marcelo Marins",
                "username": "frmarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50669932",
                "name": "Cleiton Cantao",
                "username": "clncantao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155400745",
                "name": "Leandro Borges",
                "username": "LeoSBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562960350",
                "name": "Leonardo Tirloni",
                "username": "LTirloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237928878",
                "name": "vida",
                "username": "luizavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148123758",
                "name": "\u00c9 \ud83c\udd70\ud83c\udd7b\ud83c\udd74\ud83c\udd87, visse? \ud83d\ude0e\ud83c\udf35\u2728",
                "username": "alex_visse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75795258",
                "name": "Aislan Coope",
                "username": "aiscoope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41243778",
                "name": "Marcelo de Jesus \uf8ff",
                "username": "dejesusmarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39985652",
                "name": "Helder Lima",
                "username": "HelderLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53412219",
                "name": "Teodoro Neto",
                "username": "teodoroneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893091744",
                "name": "gamaliel  risco ",
                "username": "gamalielrisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184954164",
                "name": "Alcione Benacchio",
                "username": "abenacchio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64714604",
                "name": "Juliana HQ Benacchio",
                "username": "julianahqb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98514239",
                "name": "FoKe\u2122(Kelvin Costa)",
                "username": "FoKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154167654",
                "name": "Couchsurfing Cuiab\u00e1",
                "username": "cuiaba_cs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66020868",
                "name": "Carolina Santos",
                "username": "thenails0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626577230",
                "name": "Julia Pontual",
                "username": "Ju_Pontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134946406",
                "name": "andr\u00e9 santos",
                "username": "andrevolei15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20717463",
                "name": "Maria Antonia Costa",
                "username": "macosta25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33876198",
                "name": "PNETmo\u00e7ambique",
                "username": "PNETmocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64788246",
                "name": "Vi",
                "username": "vivi_marta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60751490",
                "name": "Madalena Morais",
                "username": "MorMadalena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30733707",
                "name": "Gl\u00ea Morais S. \ud83c\udd7e+",
                "username": "glemorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34079926",
                "name": "Paulo Cesar Dal Paz",
                "username": "DalPazpaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184918387",
                "name": "pomarollimg",
                "username": "pomarollimg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308801255",
                "name": "Yessa",
                "username": "yessaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238416447",
                "name": "Fanny",
                "username": "_FannyReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197498023",
                "name": "Lalinha",
                "username": "_labueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51909271",
                "name": "Livia Diamond",
                "username": "Livia_Diamond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122764641",
                "name": "Alyne Costa",
                "username": "alynecfcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266026687",
                "name": "Chapada Diamantina",
                "username": "Portal_Chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231855133",
                "name": "A. DuCerceau",
                "username": "A_DuCerceau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258343977",
                "name": "Ricardo Gutierrez",
                "username": "RGutti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179237325",
                "name": "Web10 o primeiro!",
                "username": "web10BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311519143",
                "name": "Thoso",
                "username": "SorrisodoLoiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252046711",
                "name": "Eudemar Tonatto",
                "username": "eudemar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50674130",
                "name": "Kadu Pinheiro",
                "username": "KaduPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211554056",
                "name": "Mar\u00eda Carolina Amaya G.",
                "username": "NinfaPoetica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169255857",
                "name": "cabello",
                "username": "wellem94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988991660657971205",
                "name": "Carlos",
                "username": "CarlosNoogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475696527",
                "name": "Silvio Cesar Fonseca",
                "username": "silviocfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064462622",
                "name": "Italo Almeida",
                "username": "ItaloAlmeida94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416714992",
                "name": "nandu",
                "username": "nandu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "291886206512406528",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzykjkyj3g77q9qeyahamcv6osjul",
        "oldest_id": "290241368943644673",
        "result_count": 500
    }
}