{
    "data": [
        {
            "author_id": "15050285",
            "created_at": "2013-01-10T19:25:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "435191524",
                        "start": 3,
                        "username": "intripBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "289452849446916096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @intripBR: Parab\u00e9ns ao Parque Nacional do Igua\u00e7u! 74 de cria\u00e7\u00e3o! http://t.co/1nrwd3mP"
        },
        {
            "author_id": "435191524",
            "created_at": "2013-01-10T19:24:55.000Z",
            "id": "289452782384189441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Parque Nacional do Igua\u00e7u! 74 de cria\u00e7\u00e3o! http://t.co/j5X948LW"
        },
        {
            "author_id": "994317542",
            "created_at": "2013-01-10T19:16:00.000Z",
            "id": "289450539396239360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio vai acompanhar combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada: 10/01/2013 16:08:13\n\nFot... http://t.co/dyVefegp"
        },
        {
            "author_id": "415597306",
            "created_at": "2013-01-10T19:16:00.000Z",
            "id": "289450538989416448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio vai acompanhar combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada: 10/01/2013 16:08:13\n\nFot... http://t.co/qxzqmCFU"
        },
        {
            "author_id": "67661509",
            "created_at": "2013-01-10T19:12:34.000Z",
            "id": "289449674660786176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Secret\u00e1rio vai acompanhar combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada. leia mais: http://t.co/75nxXw9E"
        },
        {
            "author_id": "77774079",
            "created_at": "2013-01-10T19:03:15.000Z",
            "id": "289447330078420992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\\u2665/\n\n   =- Parab\u00e9ns ao Parque Nacional do Igua\u00e7u que completa hoje seus 74 anos de cria\u00e7\u00e3o. -="
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2013-01-10T19:00:03.000Z",
            "id": "289446521483706368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos nesta quinta-feira http://t.co/GShoxHNl"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2013-01-10T18:59:46.000Z",
            "id": "289446453041057792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: http://t.co/WRKFr8Dr #not\u00edciasdoturismo"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2013-01-10T18:58:21.000Z",
            "id": "289446093815689216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos nesta quinta-feira. http://t.co/oQAR2rt9"
        },
        {
            "author_id": "33000516",
            "created_at": "2013-01-10T18:52:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "15084884",
                        "start": 123,
                        "username": "gazetadopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "289444715353501696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos nesta quinta-feira - Vida e Cidadania - Gazeta do Povo http://t.co/ZeQUdaJB via @gazetadopovo"
        },
        {
            "author_id": "75694052",
            "created_at": "2013-01-10T18:51:42.000Z",
            "id": "289444421999661058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu vontade de remar! S\u00e1bado vou ao Parque Municipal remar no lagozinho de l\u00e1! \u00c9 o que tem para o FINDs e est\u00e1 bom+. Agenda cheia\u00a1!"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-01-10T18:50:07.000Z",
            "id": "289444022613835776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: http://t.co/GcwFT1Du #not\u00edciasdoturismo"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2013-01-10T18:46:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "56683654",
                        "start": 38,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "289443099195875328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para evitar embarca\u00e7\u00f5es irregulares,, @MPF_PRRJ pede inclus\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em cartas n\u00e1uticas - http://t.co/8uRInpCp"
        },
        {
            "author_id": "28279402",
            "created_at": "2013-01-10T18:42:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01388548,
                        -25.25214228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "289442168781799424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/OX9gYrXs"
        },
        {
            "author_id": "303534614",
            "created_at": "2013-01-10T18:38:28.000Z",
            "id": "289441089864204290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/7uABlqQL"
        },
        {
            "author_id": "353126021",
            "created_at": "2013-01-10T18:37:17.000Z",
            "id": "289440796082585602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/d61CzoFf"
        },
        {
            "author_id": "436812426",
            "created_at": "2013-01-10T18:35:36.000Z",
            "id": "289440371056979969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, muito lindo. http://t.co/aTYAwpJm"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-01-10T18:35:07.000Z",
            "id": "289440246867828736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. #74anos #DicadeDestino http://t.co/ZqDkGOjV"
        },
        {
            "author_id": "38033107",
            "created_at": "2013-01-10T18:30:15.000Z",
            "id": "289439023808786432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna iluminada pelo Sol: imagemNo Parque Nacional Khao Sam Roi Yot, Tail\u00e2ndia, fica uma das mais belas forma\u00e7... http://t.co/XUUGYWcJ"
        },
        {
            "author_id": "14288733",
            "created_at": "2013-01-10T18:30:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "289438976715141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/gJ27X55n"
        },
        {
            "author_id": "266026687",
            "created_at": "2013-01-10T18:29:01.000Z",
            "id": "289438713992327169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SalveaChapada Brigadistas divulgam imagens de inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/3iZMzjUz"
        },
        {
            "author_id": "175780201",
            "created_at": "2013-01-10T18:28:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1643929752",
                        "start": 0,
                        "username": "TeamDeemi_"
                    }
                ]
            },
            "id": "289438609453502464",
            "in_reply_to_user_id": "211164164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeamDeemi_ Parque municipal, em bh."
        },
        {
            "author_id": "15990354",
            "created_at": "2013-01-10T18:28:29.000Z",
            "id": "289438581418766336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado intensifica apoio no combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada http://t.co/rTEe78H6"
        },
        {
            "author_id": "15850306",
            "created_at": "2013-01-10T18:26:42.000Z",
            "id": "289438130442993664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SalveaChapada Brigadistas divulgam imagens de inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina. Chamas... http://t.co/CHK0o1Dp"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2013-01-10T18:17:46.000Z",
            "id": "289435883420139520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos &lt;3 http://t.co/EsDpSjHy"
        },
        {
            "author_id": "58679870",
            "created_at": "2013-01-10T18:09:36.000Z",
            "id": "289433826135011330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas divulgam imagens do forte inc\u00eandio que atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/fiPN7ixi"
        },
        {
            "author_id": "291758935",
            "created_at": "2013-01-10T18:02:52.000Z",
            "id": "289432130721816576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos com melhorias aos visitantes\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u completar\u00e1... http://t.co/T1y8BdUE"
        },
        {
            "author_id": "1004509225",
            "created_at": "2013-01-10T17:59:27.000Z",
            "id": "289431274932813824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMPENSAR RESERVA LEGAL EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O \u00c9 O MWLHOR NEGOCIO."
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2013-01-10T17:58:42.000Z",
            "id": "289431083269885952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o. Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o... http://t.co/RFQXDptP"
        },
        {
            "author_id": "1027919809",
            "created_at": "2013-01-10T17:38:17.000Z",
            "id": "289425947353042944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 74 anos http://t.co/PEoKdlvm"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-01-10T17:37:54.000Z",
            "id": "289425849978081280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 74 anos!\nConfira: http://t.co/PeEFHmK9 http://t.co/eOxrb3sg"
        },
        {
            "author_id": "360610458",
            "created_at": "2013-01-10T17:28:02.000Z",
            "id": "289423367264686082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FRAM MARQUES   DIRETO DA REDA\u00c7\u00c3O: Inc\u00eandio atinge Serra do Sobradinho, no Parque Nacional da Chapada http://t.co/5GyXKtia"
        },
        {
            "author_id": "14288733",
            "created_at": "2013-01-10T17:20:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "289421582961614848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recome\u00e7ando os trabalhos da oficina circuito cerrado: ber\u00e7o das \u00e1guas, com ma @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/nwul34j2"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2013-01-10T17:15:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "56683654",
                        "start": 4,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "289420197725605888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via @MPF_PRRJ MPF em #Angra dos Reis pede inclus\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em Cartas N\u00e1uticas http://t.co/1wjTh8r5"
        },
        {
            "author_id": "33569559",
            "created_at": "2013-01-10T17:15:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1269890607763394566",
                        "start": 1,
                        "username": "GuidoHenriquee"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "33569559",
                        "start": 18,
                        "username": "JhonatanCTete"
                    }
                ]
            },
            "id": "289420111230681089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@guidohenriquee: @JhonatanCTete As 13hrs no parque municipal na pra\u00e7a dos fundadores\" @HugoLeite1994"
        },
        {
            "author_id": "127571367",
            "created_at": "2013-01-10T17:11:45.000Z",
            "id": "289419266959220737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas subaqu\u00e1ticas acontecem no Parque Estadual da Ilha Anchieta em janeiro http://t.co/qfk9o9q8"
        },
        {
            "author_id": "57443181",
            "created_at": "2013-01-10T17:06:37.000Z",
            "id": "289417977340760064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/Wwc00Cag"
        },
        {
            "author_id": "34665220",
            "created_at": "2013-01-10T17:06:25.000Z",
            "id": "289417928724602880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos hoje. Criado em 1939 pelo ent\u00e3o presidente Get\u00falio Vargas, tem como... http://t.co/zKs7kDnq"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2013-01-10T17:01:09.000Z",
            "id": "289416602619895808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos com mais melhorias aos visitantes http://t.co/QzbdX019"
        },
        {
            "author_id": "500422833",
            "created_at": "2013-01-10T16:40:17.000Z",
            "id": "289411351657447425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como trollar um turista preferencialmente parente, no Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Cataratas... http://t.co/cGEJeeUg"
        },
        {
            "author_id": "353126021",
            "created_at": "2013-01-10T16:32:56.000Z",
            "id": "289409501310906369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 - Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/NvUKARM2"
        },
        {
            "author_id": "131664164",
            "created_at": "2013-01-10T16:29:52.000Z",
            "id": "289408730330714112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mcrfoco Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/sQ9xBQOx"
        },
        {
            "author_id": "439142245",
            "created_at": "2013-01-10T16:28:09.000Z",
            "id": "289408298229317632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voz-Sentinela-V.S: Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora hoje 74 anos http://t.co/vkVSK7dQ"
        },
        {
            "author_id": "54757843",
            "created_at": "2013-01-10T16:09:43.000Z",
            "id": "289403658511200256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o\n\nHaver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o... http://t.co/9uY3zXT2"
        },
        {
            "author_id": "27930156",
            "created_at": "2013-01-10T16:08:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "35201891",
                        "start": 0,
                        "username": "pluraleemsite"
                    }
                ]
            },
            "id": "289403341203701761",
            "in_reply_to_user_id": "35201891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@pluraleemsite Ter\u00e7a-feira passei na Floresta Nacional do Araripe, vindo de Salgueiro PE via Jardim pela encosta em Barbalha"
        },
        {
            "author_id": "67750533",
            "created_at": "2013-01-10T16:07:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "33569559",
                        "start": 0,
                        "username": "JhonatanCTete"
                    }
                ]
            },
            "id": "289403023447445505",
            "in_reply_to_user_id": "33569559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JhonatanCTete As 13hrs no parque municipal na pra\u00e7a dos fundadores"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-01-10T16:03:01.000Z",
            "id": "289401969855045633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco da hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mJKfGYTt"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2013-01-10T16:02:59.000Z",
            "id": "289401962368229376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos nesta quinta-feira http://t.co/KwswG6ha #aaNet"
        },
        {
            "author_id": "81474218",
            "created_at": "2013-01-10T16:00:07.000Z",
            "id": "289401243099611137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde ! Confira dicas em nosso site sobre as Cataratas do Igua\u00e7u neste anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/ye9xgpBS"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2013-01-10T15:59:05.000Z",
            "id": "289400982616567808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH - Feng Shui. http://t.co/9GUD9Bnq"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2013-01-10T15:49:15.000Z",
            "id": "289398507180265474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RJ pede inclus\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em Cartas N\u00e1uticas: Aus\u00eancia de informa\u00e7\u00e3o aumenta n\u00fam... http://t.co/Ek8y7Kwz #MPF"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-01-10T15:47:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1237145165229371400",
                        "start": 82,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "289398089565999104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A beleza estonteante do C\u00e2nion Fortaleza, no Parque Nacional da Serra Geral - por @aventureiros http://t.co/R9YUSkeg"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-01-10T15:47:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1237145165229371400",
                        "start": 82,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "289398088051859456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A beleza estonteante do C\u00e2nion Fortaleza, no Parque Nacional da Serra Geral - por @aventureiros http://t.co/CRIP6fQP"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-01-10T15:47:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1237145165229371400",
                        "start": 82,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "289398086260908033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A beleza estonteante do C\u00e2nion Fortaleza, no Parque Nacional da Serra Geral - por @aventureiros http://t.co/1I1oflgJ"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-01-10T15:47:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1237145165229371400",
                        "start": 82,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "289398084637712384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A beleza estonteante do C\u00e2nion Fortaleza, no Parque Nacional da Serra Geral - por @aventureiros http://t.co/Dv9T4qkE"
        },
        {
            "author_id": "903704095",
            "created_at": "2013-01-10T15:47:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1237145165229371400",
                        "start": 82,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "289398081450016768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A beleza estonteante do C\u00e2nion Fortaleza, no Parque Nacional da Serra Geral - por @aventureiros http://t.co/VhlEEohb"
        },
        {
            "author_id": "76754317",
            "created_at": "2013-01-10T15:38:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1408205003420995589",
                        "start": 0,
                        "username": "Isabellap01"
                    }
                ]
            },
            "id": "289395896041496576",
            "in_reply_to_user_id": "93949787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Isabellap01 rsrs eu passei 7 dias treinando resistencia ai sozinho jogado dentro do  Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses muito bom!"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2013-01-10T15:35:18.000Z",
            "id": "289394997088882689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto nova no perfil para homenagear o Parque Estadual da Pedra Azul no Esp\u00edrito Santo. http://t.co/x9ff0F8w"
        },
        {
            "author_id": "122846556",
            "created_at": "2013-01-10T15:35:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "289394920689643521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensa\u00e7\u00e3o inexplicavel! Coisa de Deus! #cataratas  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/EJpfMouh"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2013-01-10T15:34:25.000Z",
            "id": "289394773247279104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo visitar o Parque Estadual da Pedra Azul no Esp\u00edrito Santo http://t.co/x9ff0F8w"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-01-10T15:27:04.000Z",
            "id": "289392923081056256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional comemora 74 anos de cria\u00e7\u00e3o com festa nesta quinta-feira: 10/01/2013 - Hoje, 10 de janeiro, \u00e9 di... http://t.co/Yjo2Zb90"
        },
        {
            "author_id": "169172629",
            "created_at": "2013-01-10T15:16:18.000Z",
            "id": "289390213720072192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: MPF/RJ pede inclus\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em Cartas N\u00e1uticas: Aus\u00eancia de informa\u00e7\u00e3o aumenta n\u00fam... http://t.co/oFhbNwL1"
        },
        {
            "author_id": "360610458",
            "created_at": "2013-01-10T15:14:48.000Z",
            "id": "289389835842641920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FRAM MARQUES   DIRETO DA REDA\u00c7\u00c3O: Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 500 hectares do Parque Nacional da Chapada Di http://t.co/RZRXr1UK"
        },
        {
            "author_id": "32901996",
            "created_at": "2013-01-10T14:55:13.000Z",
            "id": "289384910911840257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Afeganist\u00e3o - Lagos de azul profundo de Band-e-Amir - Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO \n\nhttp://t.co/zIpPsyuV"
        },
        {
            "author_id": "34738255",
            "created_at": "2013-01-10T14:54:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "34952919",
                        "start": 15,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "289384843035414528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora l\u00e1? ;D RT @H2FOZ: Parque Nacional comemora 74 anos de cria\u00e7\u00e3o com festa nesta quinta-feira | H2FOZ http://t.co/0J8YnkF8"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-01-10T14:54:40.000Z",
            "id": "289384770213912576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional comemora 74 anos de cria\u00e7\u00e3o com festa nesta quinta-feira | H2FOZ http://t.co/PhMND7Mr"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2013-01-10T14:54:01.000Z",
            "id": "289384606984187904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Igua\u00e7u completa 74 anos: Hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde ficam as Cataratas do Igua\u00e7u,... http://t.co/t12NKX2t #espiala"
        },
        {
            "author_id": "197231152",
            "created_at": "2013-01-10T14:46:37.000Z",
            "id": "289382744633524224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge, desde segunda-feira, 7, uma grande \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada ... http://t.co/qNwkRbV"
        },
        {
            "author_id": "56232230",
            "created_at": "2013-01-10T14:42:53.000Z",
            "id": "289381805004570624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 500 hectares do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/HjwKVkCb"
        },
        {
            "author_id": "436040623",
            "created_at": "2013-01-10T14:39:45.000Z",
            "id": "289381015330361344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional de Igua\u00e7\u00fa comemora anivers\u00e1rio!\nEsse foi um ano especial para as Cataratas, que bateu o... http://t.co/f3QgvN17"
        },
        {
            "author_id": "449458147",
            "created_at": "2013-01-10T14:23:35.000Z",
            "id": "289376946905817091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chapadadosguimar\u00e3es @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/pollS3tb"
        },
        {
            "author_id": "223762585",
            "created_at": "2013-01-10T14:23:10.000Z",
            "id": "289376842052423680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa hoje 74 anos. Saiba mais: http://t.co/kr16U21U"
        },
        {
            "author_id": "50357553",
            "created_at": "2013-01-10T14:12:37.000Z",
            "id": "289374187062190080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o\n\nO parque abriga uma das Novas 7 Maravilhas da Natureza:... http://t.co/SMcSWG9y"
        },
        {
            "author_id": "29222382",
            "created_at": "2013-01-10T14:08:52.000Z",
            "id": "289373246703407104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAB\u00c9NS, SENHORA NATUREZA\nFaz hoje 74 anos, que o majestoso e imponente PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U, no Paran\u00e1,... http://t.co/J4WUH9AE"
        },
        {
            "author_id": "202945415",
            "created_at": "2013-01-10T14:08:41.000Z",
            "id": "289373197017698304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o! E hoje \u00e9 dia de festa, todos est\u00e3o convidados para... http://t.co/qHnfWg9k"
        },
        {
            "author_id": "234814460",
            "created_at": "2013-01-10T14:02:25.000Z",
            "id": "289371623612628992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos Parques Nacionais mais visitados do Pa\u00eds, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, est\u00e1 completando 74 anos e para comemorar ser\u00e1 inaugurado..."
        },
        {
            "author_id": "568626030",
            "created_at": "2013-01-10T13:51:28.000Z",
            "id": "289368864750448640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina est\u00e1 em chamas. Um inc\u00eandio florestal descontrolado est\u00e1 devastando o... http://t.co/tHHUohXs"
        },
        {
            "author_id": "950477726",
            "created_at": "2013-01-10T13:46:12.000Z",
            "id": "289367540243779585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sugest\u00e3o de viagens para quem quer fugir da folia:  Roteiro 1 - Foz do Igua\u00e7u,  com o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Cataratas."
        },
        {
            "author_id": "204379895",
            "created_at": "2013-01-10T13:43:12.000Z",
            "id": "289366786686713856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas subaqu\u00e1ticas acontecem no Parque Estadual da Ilha Anchieta em janeiro\n\nOp\u00e7\u00f5es em diferentes n\u00edveis... http://t.co/tbsi2pL4"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2013-01-10T13:35:19.000Z",
            "id": "289364802508308481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarca\u00e7\u00f5es irregulares na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios no RJ causam danos ambientais, como polui\u00e7\u00e3o e pesca predat\u00f3ria http://t.co/e9hESwj4"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-01-10T13:35:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "56683654",
                        "start": 7,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "289364730580193280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF_RJ @MPF_PRRJ\nMPF em Angra dos Reis pede inclus\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em Cartas N\u00e1uticas... http://t.co/ot9MyIGd"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2013-01-10T13:33:51.000Z",
            "id": "289364433191448576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Aus\u00eancia de informa\u00e7\u00e3o nas Cartas N\u00e1uticas aumenta n\u00famero de embarca\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/e9hESwj4"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2013-01-10T13:33:08.000Z",
            "id": "289364254191128576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "MPF em Angra dos Reis pede inclus\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em Cartas N\u00e1uticas http://t.co/e9hESwj4"
        },
        {
            "author_id": "236554262",
            "created_at": "2013-01-10T13:30:26.000Z",
            "id": "289363572809682945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns, Parque Nacional do Igua\u00e7u!\n\nNesta quinta-feira, uma das atra\u00e7\u00f5es brasileiras que provocam vertigem e... http://t.co/sn4EDO2J"
        },
        {
            "author_id": "366312912",
            "created_at": "2013-01-10T13:24:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 94,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "289362084846764033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) on @foursquare: http://t.co/RTN2V0Wj"
        },
        {
            "author_id": "122846556",
            "created_at": "2013-01-10T13:18:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "289360529183604736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo as cataratas do igua\u00e7u!  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/a3b6IpPx"
        },
        {
            "author_id": "607470273",
            "created_at": "2013-01-10T13:06:41.000Z",
            "id": "289357594890489856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAB\u00c9NS PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U!!!! http://t.co/bvhDkGdm"
        },
        {
            "author_id": "92979093",
            "created_at": "2013-01-10T13:06:07.000Z",
            "id": "289357451445276674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Parque Nacional do Igua\u00e7u pelos seus 74 anos: \nO Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde f... http://t.co/IeOZBALB http://t.co/NxbupuhY"
        },
        {
            "author_id": "31497886",
            "created_at": "2013-01-10T13:05:06.000Z",
            "id": "289357196096049152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserve um tempo para conhecer a Floresta Nacional das Montanhas Brancas, New Hampshire, EUA. http://t.co/Wlz9GDzB"
        },
        {
            "author_id": "169935541",
            "created_at": "2013-01-10T13:03:25.000Z",
            "id": "289356772823674881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA EM CHAMAS!\n\nhttp://t.co/mfWpEq7B"
        },
        {
            "author_id": "20638803",
            "created_at": "2013-01-10T13:00:32.000Z",
            "id": "289356049218150401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Canaima, na Venezuela, patrim\u00f4nio da humanidade. H\u00e1 bel\u00edssimas cachoeiras que merecem ser visitadas. Partindo de..."
        },
        {
            "author_id": "510272910",
            "created_at": "2013-01-10T12:58:55.000Z",
            "id": "289355642018361345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Pousada Picinguaba, no \u00fanico vilarejo da reserva Parque Estadual da Serra do Mar, no litoral Norte de SP: http://t.co/5c40Ljt3"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-01-10T12:56:42.000Z",
            "id": "289355082326212608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra 74 anos nesta quinta, com inaugura\u00e7\u00e3o de audit\u00f3rio e instala\u00e7\u00e3o definitiva da placa das Sete Maravilhas."
        },
        {
            "author_id": "279848332",
            "created_at": "2013-01-10T12:54:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47180891,
                        -20.65698033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "289354577361387521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Morro da Pescaria (Guarapari, ES) http://t.co/Ve4ZKjFs"
        },
        {
            "author_id": "255138816",
            "created_at": "2013-01-10T12:53:04.000Z",
            "id": "289354169817640960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aguardam constru\u00e7\u00e3o de parque municipal em Vit\u00f3ria, ES!!! http://t.co/fv9Xb93d #CUMPRIU?"
        },
        {
            "author_id": "315253698",
            "created_at": "2013-01-10T12:51:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "49306988",
                        "start": 0,
                        "username": "bbrucce"
                    }
                ]
            },
            "id": "289353881316622336",
            "in_reply_to_user_id": "227867519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbrucce eu tamb\u00e9m meu amor,voce vai no parque municipal amanha ?"
        },
        {
            "author_id": "607470273",
            "created_at": "2013-01-10T12:50:39.000Z",
            "id": "289353562339815424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos hoje:... http://t.co/Q0kosjzr"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2013-01-10T12:48:52.000Z",
            "id": "289353112106450944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescaria em Vinhedo come\u00e7a com bom p\u00fablico no Parque Municipal http://t.co/ojyGpP1b"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2013-01-10T12:41:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "26026236",
                        "start": 102,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "289351336221347840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos com mais melhorias aos visitantes http://t.co/tvNWGXMf via @Clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2013-01-10T12:38:57.000Z",
            "id": "289350617204400129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemoramos hoje 74 anos da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, patrim\u00f4nio natural da humanidade e uma das 7... http://t.co/IIuYSCGO"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2013-01-10T12:37:29.000Z",
            "id": "289350249460412421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Exuberante, Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 74 anos hoje como exemplo de preserva\u00e7\u00e3o ambiental e visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica."
        },
        {
            "author_id": "61003345",
            "created_at": "2013-01-10T12:35:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06533955,
                        -15.56780325
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "289349653047164928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/Pog5kkrM"
        },
        {
            "author_id": "26374507",
            "created_at": "2013-01-10T12:34:45.000Z",
            "id": "289349559707136001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - 74 anos. Vamos \u00e0 festa? http://t.co/qiZF8Wvq"
        },
        {
            "author_id": "64508439",
            "created_at": "2013-01-10T12:33:42.000Z",
            "id": "289349295814103041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batam palmas para os 74 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u porque ele merece!\nhttp://t.co/mKUMh9ud"
        },
        {
            "author_id": "829112413",
            "created_at": "2013-01-10T12:30:52.000Z",
            "id": "289348583981977601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! E Parab\u00e9ns para o Parque Nacional do Igua\u00e7u, que completa 74 anos!\nVoc\u00ea j\u00e1 conhece? Contate-nos e visite... http://t.co/EmZGqRpJ"
        },
        {
            "author_id": "557382609",
            "created_at": "2013-01-10T12:18:51.000Z",
            "id": "289345557506424832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(PR) Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o... http://t.co/toIbT85S #yepanews"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2013-01-10T12:12:24.000Z",
            "id": "289343934168190976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/48FvEbJP #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-01-10T12:09:04.000Z",
            "id": "289343094808252416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/yCD3jXP0"
        },
        {
            "author_id": "255564338",
            "created_at": "2013-01-10T11:59:47.000Z",
            "id": "289340759159738368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o aniv... http://t.co/AqR7VeRx"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2013-01-10T11:51:39.000Z",
            "id": "289338711987064832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/dfcFfk6A"
        },
        {
            "author_id": "428608598",
            "created_at": "2013-01-10T11:50:14.000Z",
            "id": "289338356352049152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o | Portal SOMA (G1) http://t.co/znpxG3IJ"
        },
        {
            "author_id": "928117153",
            "created_at": "2013-01-10T11:47:19.000Z",
            "id": "289337622017478656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #g1/globo Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de... http://t.co/vgRSdDPx via @g1/globo"
        },
        {
            "author_id": "928093812",
            "created_at": "2013-01-10T11:47:17.000Z",
            "id": "289337614182518785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #g1/globo Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/pI2rtIYb via @g1/globo."
        },
        {
            "author_id": "75075415",
            "created_at": "2013-01-10T11:47:09.000Z",
            "id": "289337579155881984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10/01 \u2013 Bom dia! Sa\u00fade e PAZ! Minas s\u00e3o muitas...Voc\u00ea conhece o Parque Estadual do Rio Doce? Saiba mais: http://t.co/R1k3G0kC"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2013-01-10T11:46:54.000Z",
            "id": "289337517474455553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o aniv... http://t.co/za5DNGk7"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2013-01-10T11:46:52.000Z",
            "id": "289337509899546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o aniv... http://t.co/Opu1iqOT"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2013-01-10T11:46:49.000Z",
            "id": "289337498675576832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o aniv... http://t.co/0wfuKTt8"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-01-10T11:46:21.000Z",
            "id": "289337377795739649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o aniv... http://t.co/U25ZYgVZ"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-01-10T11:46:18.000Z",
            "id": "289337367913963520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o aniv... http://t.co/074fJcr3"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2013-01-10T11:46:15.000Z",
            "id": "289337354676736000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o aniv... http://t.co/Fidt0PIt"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2013-01-10T11:46:12.000Z",
            "id": "289337343188545536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o aniv... http://t.co/KGsQkRrs"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2013-01-10T11:46:10.000Z",
            "id": "289337331729707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/sdFJBLVL G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2013-01-10T11:46:07.000Z",
            "id": "289337321306861568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o aniv... http://t.co/K3maiagI"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2013-01-10T11:46:05.000Z",
            "id": "289337310569431040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o aniv... http://t.co/7hTrtptW"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2013-01-10T11:39:11.000Z",
            "id": "289335576128262144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/yEpK6goA"
        },
        {
            "author_id": "971034332",
            "created_at": "2013-01-10T11:39:07.000Z",
            "id": "289335560517062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o aniv... http://t.co/FmrvyFOu"
        },
        {
            "author_id": "851960306",
            "created_at": "2013-01-10T11:39:07.000Z",
            "id": "289335559212634113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o aniv... http://t.co/2wDfjBnc"
        },
        {
            "author_id": "197231152",
            "created_at": "2013-01-10T11:39:07.000Z",
            "id": "289335556838653952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o aniv... http://t.co/7hDku2k"
        },
        {
            "author_id": "569562960",
            "created_at": "2013-01-10T11:39:05.000Z",
            "id": "289335551151190016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o aniv... http://t.co/tbDnKo86"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-01-10T11:39:04.000Z",
            "id": "289335547648946176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/2Su6mamf"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2013-01-10T11:39:03.000Z",
            "id": "289335541508489217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o aniv... http://t.co/0I2j9sCV"
        },
        {
            "author_id": "542818908",
            "created_at": "2013-01-10T11:39:02.000Z",
            "id": "289335539423907842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 &gt; Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/2qWj9WuT"
        },
        {
            "author_id": "46449146",
            "created_at": "2013-01-10T11:39:02.000Z",
            "id": "289335537486139393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o aniv... http://t.co/ufNfO7gA"
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2013-01-10T11:39:00.000Z",
            "id": "289335531635089409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o aniv... http://t.co/jt4H70Ks"
        },
        {
            "author_id": "379960021",
            "created_at": "2013-01-10T11:39:00.000Z",
            "id": "289335529823166464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o aniv... http://t.co/Xop4qWz2"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2013-01-10T11:38:53.000Z",
            "id": "289335501448687616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o aniv... http://t.co/b6wQcG15"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2013-01-10T11:38:52.000Z",
            "id": "289335497044684801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o aniv... http://t.co/51iwxlnM"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2013-01-10T11:38:52.000Z",
            "id": "289335495111106561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o aniv... http://t.co/keH3RUfI"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2013-01-10T11:38:52.000Z",
            "id": "289335494154788864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o anivers\u00e1rio.\nEm 2012, parque que fica em F... http://t.co/KyjwAJVj"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2013-01-10T11:38:51.000Z",
            "id": "289335490598019072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o anivers\u00e1rio.\nEm 2012, parque que fica em F... http://t.co/1apuj27q"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2013-01-10T11:38:50.000Z",
            "id": "289335487099961344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o anivers\u00e1rio.\nEm 2012, parque que fica em F... http://t.co/K6S8qTtO"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2013-01-10T11:38:48.000Z",
            "id": "289335478098997249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o aniv... http://t.co/qt7rRs2w"
        },
        {
            "author_id": "252356891",
            "created_at": "2013-01-10T11:38:47.000Z",
            "id": "289335474340896769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o aniv... http://t.co/uZvO9a2Q"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2013-01-10T11:38:47.000Z",
            "id": "289335473426530304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o anivers\u00e1rio.\nEm 2012, parque que fica em Foz do Igua\u00e7u, bat... http://t.co/FeI0Agpj"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2013-01-10T11:38:45.000Z",
            "id": "289335466837307392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o aniv... http://t.co/OwKEksJ9"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2013-01-10T11:38:45.000Z",
            "id": "289335464748523520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o aniv... http://t.co/lpigqYC4"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2013-01-10T11:38:45.000Z",
            "id": "289335464706588673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos de cria\u00e7\u00e3o: Haver\u00e1 inaugura\u00e7\u00f5es e corte de bolo para comemorar o aniv... http://t.co/JOl0LLon"
        },
        {
            "author_id": "14288733",
            "created_at": "2013-01-10T11:35:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "289334555163381760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/4DgDAqA2"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-01-10T11:29:19.000Z",
            "id": "289333094488616960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de festa! Parab\u00e9ns ao Parque Nacional do Igua\u00e7u por seus 74 anos!! http://t.co/4e5bXNS0"
        },
        {
            "author_id": "859895862",
            "created_at": "2013-01-10T11:18:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1237145165229371400",
                        "start": 103,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "289330406577295360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza estonteante do C\u00e2nion Fortaleza, no Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/yi5k55Zy - por @Aventureiros"
        },
        {
            "author_id": "398940348",
            "created_at": "2013-01-10T11:13:54.000Z",
            "id": "289329210852519936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 500 hectares do Parque Nacional da Chapada Diamantina - http://t.co/9D0B2TcE"
        },
        {
            "author_id": "45017250",
            "created_at": "2013-01-10T11:13:40.000Z",
            "id": "289329152836915200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":( RT @GrupoMetropole: Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina j\u00e1 dura quatro dias. http://t.co/FZSZ5Vv9"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2013-01-10T11:10:36.000Z",
            "id": "289328384268464128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina j\u00e1 dura quatro dias. Leia mais: http://t.co/0jfLK8vY  #metro1"
        },
        {
            "author_id": "64861306",
            "created_at": "2013-01-10T11:08:00.000Z",
            "id": "289327726152806400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAMENT\u00c1VEL: Parque Estadual Pedra da Boca tem 70% da \u00e1rea consumida pelas chamas - | Di\u00e1rio do Sol http://t.co/RgimjtTX"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2013-01-10T11:00:08.000Z",
            "id": "289325748563628032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns \u00e0 natureza! O Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 de anivers\u00e1rio. Leia mais: http://t.co/ovUKhM8v"
        },
        {
            "author_id": "14080138",
            "created_at": "2013-01-10T10:53:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.34555248,
                        -54.80859324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "289323971005005824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e2ncia Harberton, Glaciar Martial, Parque Nacional... E agora tchau Ushuaia, dire\u00e7\u00e3o norte! http://t.co/esktgNYj"
        },
        {
            "author_id": "63459107",
            "created_at": "2013-01-10T10:48:13.000Z",
            "id": "289322750458331137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RODOANEL SUL NO PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO ROLA MO\u00c7A, d\u00ea a sua sugest\u00e3o. http://t.co/uFecxMMj"
        },
        {
            "author_id": "81474218",
            "created_at": "2013-01-10T10:28:20.000Z",
            "id": "289317745399578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pelos seu 74 anos: Parque Nacional do Igua\u00e7u!!"
        },
        {
            "author_id": "118431669",
            "created_at": "2013-01-10T10:24:04.000Z",
            "id": "289316674014949377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orgia urbana na Barra J\u00e1 come\u00e7ou. Constru\u00e7\u00e3o do Resort na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nA Cedae inicia nesta... http://t.co/IHGKrsUU"
        },
        {
            "author_id": "14786897",
            "created_at": "2013-01-10T10:21:26.000Z",
            "id": "289316010559942657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New #travel blog out now!: Samaipatas Parque Nacional Amboro http://t.co/sVudlxOw\n #Bolivia"
        },
        {
            "author_id": "28559807",
            "created_at": "2013-01-10T09:49:25.000Z",
            "id": "289307950533713920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#equipeJA Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos nesta quinta, 10 http://t.co/cNb81ak9"
        },
        {
            "author_id": "248601881",
            "created_at": "2013-01-10T09:10:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "65554827",
                        "start": 123,
                        "username": "observatorioeco"
                    }
                ]
            },
            "id": "289298184637923328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No PRODETUR-PE lutaremos pela cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mar\u00edtima.Veja sua import\u00e2ncia http://t.co/l1vRdAKX via @observatorioeco"
        },
        {
            "author_id": "448965168",
            "created_at": "2013-01-10T07:42:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43812797,
                        -25.68841379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "289276022547947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazilian National Park. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/4PhrXfym"
        },
        {
            "author_id": "134902150",
            "created_at": "2013-01-10T07:21:18.000Z",
            "id": "289270676878135296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 74 anos \u00e9 criado o Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "291381542",
            "created_at": "2013-01-10T03:37:55.000Z",
            "id": "289214459954728961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina: Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 500 hectares do Parque Nacional: O Parque Nacional da Chapada Diamantin... http://t.co/o89nvs7c"
        },
        {
            "author_id": "77207747",
            "created_at": "2013-01-10T02:28:31.000Z",
            "id": "289196997624332288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj o duu enfiou a gnt no meio do mato na reserva biologica \ud83d\udc4f perdemo metade do dia procurando uma saida, achei q ia morre la msm"
        },
        {
            "author_id": "338136063",
            "created_at": "2013-01-10T02:21:52.000Z",
            "id": "289195321685315585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos pro parque municipal (:"
        },
        {
            "author_id": "370233518",
            "created_at": "2013-01-10T01:23:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "255708045",
                        "start": 0,
                        "username": "eaegalero_"
                    }
                ]
            },
            "id": "289180533764812800",
            "in_reply_to_user_id": "255708045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eaegalero_ tava querendo ir la na liberdade ou no parque municipal o rafael vai comigo e chamar a puta da @olgraaaaa"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2013-01-10T01:14:18.000Z",
            "id": "289178318366994434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 500 hectares do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/F0yuGSpn"
        },
        {
            "author_id": "134850967",
            "created_at": "2013-01-10T01:03:53.000Z",
            "id": "289175696083922944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 500 hectares do Parque Nacional da Chapada Diamantina - Meio Ambiente Urgente - Ajude o Planeta http://t.co/QRQty0RS #"
        },
        {
            "author_id": "208146844",
            "created_at": "2013-01-10T00:57:23.000Z",
            "id": "289174061244878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O monumento natural grota do angico foi a segunda UC de prote\u00e7\u00e3o integral criada pelo governo de Sergipe. Protege a caatinga."
        },
        {
            "author_id": "78163878",
            "created_at": "2013-01-10T00:57:00.000Z",
            "id": "289173964675227650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 500 hectares do Parque Nacional da Chapada Diamantina | Itaberaba Noticias http://t.co/BHwdD5aZ"
        },
        {
            "author_id": "78163878",
            "created_at": "2013-01-10T00:56:22.000Z",
            "id": "289173807581782017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 500 hectares do Parque Nacional da Chapada Diamantina | Itaberaba Noticias http://t.co/6icWPYVG"
        },
        {
            "author_id": "208146844",
            "created_at": "2013-01-10T00:54:45.000Z",
            "id": "289173397378826240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "5 anos da cria\u00e7\u00e3o da primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual. A mata do junco protege o macaco guig\u00f3 e uma mancha da mata Atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "108129918",
            "created_at": "2013-01-10T00:50:03.000Z",
            "id": "289172215285551104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 500 hectares do Parque Nacional da Chapada Diamantina - Meio Ambiente Urgente - Ajude o Planeta http://t.co/x9oSMdLi"
        },
        {
            "author_id": "992220212",
            "created_at": "2013-01-10T00:42:48.000Z",
            "id": "289170389953822721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Serra do Sobradinho, no Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/0YQYXIT0"
        },
        {
            "author_id": "60313911",
            "created_at": "2013-01-10T00:41:19.000Z",
            "id": "289170017566740480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u\nFoi efetivamente criado em 10 de Janeiro de 1939, atrav\u00e9s do Decreto-Lei n\u00ba 1.035 do,... http://t.co/C0Z0VHoj"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2013-01-10T00:35:17.000Z",
            "id": "289168498071060480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 500 hectares do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/5X9r5bMN"
        },
        {
            "author_id": "323787344",
            "created_at": "2013-01-10T00:35:14.000Z",
            "id": "289168485127450624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 500 hectares do Parque Nacional da Chapada Diamantina: O Parque Nacional da Chapada Diamant... http://t.co/o1FWFijh"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2013-01-10T00:29:51.000Z",
            "id": "289167134213414912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Serra do Sobradinho, no Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/jr7zrfzU"
        },
        {
            "author_id": "140947843",
            "created_at": "2013-01-10T00:26:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "44428603",
                        "start": 51,
                        "username": "mariahelenaa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "289166261378764801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas mortos ap\u00f3s 1h de caminhada! \ud83c\udfc3\ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f @jojoor_ @mariahelenaa #fitness  @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/lXyujyDQ"
        },
        {
            "author_id": "266869045",
            "created_at": "2013-01-10T00:22:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98200914,
                        -3.11093984
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "289165296135176193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/VDPweLGu"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2013-01-10T00:12:13.000Z",
            "id": "289162693817028609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite igers - Parque Municipal BH e o meu desejo de capturar o movimento. http://t.co/XWiyogMk"
        },
        {
            "author_id": "44428603",
            "created_at": "2013-01-09T23:52:44.000Z",
            "id": "289157791757783040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso w/ @joordanmousse http://t.co/X9xzE3B"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-01-09T23:48:38.000Z",
            "id": "289156760651038720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enseada do Bananal, parte marinha do Parque Estadual Serra da Tiririca. http://t.co/TvMoNy34"
        },
        {
            "author_id": "140947843",
            "created_at": "2013-01-09T23:39:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "289154396279939072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\uf4aa\uf3c3\uf3c3\uf3c3 (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/6J8eSwR2"
        },
        {
            "author_id": "285614143",
            "created_at": "2013-01-09T23:32:44.000Z",
            "id": "289152756835553280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou levantar bem cedo e vou la no parque municipal na pista de Cooper correr"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2013-01-09T23:24:02.000Z",
            "id": "289150567933169664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como j\u00e1 est\u00e1 se tornando regular na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Lagamar, no Farol de S\u00e3o Thom\u00e9, os apreciadores... http://t.co/3LALoYPV"
        },
        {
            "author_id": "31165427",
            "created_at": "2013-01-09T23:04:34.000Z",
            "id": "289145670714142723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Psicoblocks e pul\u00f5es de 10m no C\u00e2nion 2! Top! @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/ZI9A0lHg"
        },
        {
            "author_id": "623054101",
            "created_at": "2013-01-09T23:02:34.000Z",
            "id": "289145165665427458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande do Sul (by Marcelo Curia) http://t.co/VAsZvtBh"
        },
        {
            "author_id": "85793510",
            "created_at": "2013-01-09T22:53:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "289142940545200128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mais nova pra cole\u00e7\u00e3o! :D @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/0iuU449k"
        },
        {
            "author_id": "200935363",
            "created_at": "2013-01-09T22:52:40.000Z",
            "id": "289142674894749696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeira #cascata #caracol #canelas #pretty *-* @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/1H4mUOsu"
        },
        {
            "author_id": "523717447",
            "created_at": "2013-01-09T22:47:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "289141429886914561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/U0jUYduA"
        },
        {
            "author_id": "144475368",
            "created_at": "2013-01-09T22:41:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "19249489",
                        "start": 26,
                        "username": "correio24horas"
                    }
                ]
            },
            "id": "289139813507022848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q pena.Lugar t\u00e3o lindo.RT @correio24horas Inc\u00eandio atinge Serra do Sobradinho, no Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/331YHTAg"
        },
        {
            "author_id": "75111898",
            "created_at": "2013-01-09T22:22:30.000Z",
            "id": "289135083686866946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Batoque \u00e9 com a Rede Tucum - Rede Cearense de Turismo Comunit\u00e1rio! http://t.co/jXrLfxrp"
        },
        {
            "author_id": "36225944",
            "created_at": "2013-01-09T22:16:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "19249489",
                        "start": 3,
                        "username": "correio24horas"
                    }
                ]
            },
            "id": "289133472486920192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @correio24horas Inc\u00eandio atinge Serra do Sobradinho, no Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/8FRHLGyq"
        },
        {
            "author_id": "76534159",
            "created_at": "2013-01-09T22:15:40.000Z",
            "id": "289133364479401984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sou apaixonado por essa minha praia.. @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/8HYQjqp3"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-01-09T22:15:30.000Z",
            "id": "289133321886253056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos com mais melhorias aos visitantes http://t.co/5UMv6y4F"
        },
        {
            "author_id": "453277162",
            "created_at": "2013-01-09T22:15:02.000Z",
            "id": "289133204181499904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No site: Inc\u00eandio atinge Serra do Sobradinho, no Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/tpykYXS9"
        },
        {
            "author_id": "538450249",
            "created_at": "2013-01-09T22:14:58.000Z",
            "id": "289133188759040000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Serra do Sobradinho, no Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/Y7zdWGGW"
        },
        {
            "author_id": "197701691",
            "created_at": "2013-01-09T22:11:45.000Z",
            "id": "289132377169612800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca http://t.co/4xHs8fLC"
        },
        {
            "author_id": "103662177",
            "created_at": "2013-01-09T22:03:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1072125031",
                        "start": 3,
                        "username": "Dw352"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "19249489",
                        "start": 14,
                        "username": "correio24horas"
                    }
                ]
            },
            "id": "289130210761269248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Dw352: RT @correio24horas: Inc\u00eandio atinge Serra do Sobradinho, no Parque Nacional da Chapada Diamantina htt... http://t.co/dOE3IiIh"
        },
        {
            "author_id": "119591150",
            "created_at": "2013-01-09T21:56:31.000Z",
            "id": "289128544137773056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos uma das pousadas mais pr\u00f3ximas do Parque Estadual da Serra do Mar, um excelente passeio para todos que... http://t.co/ru6m8HtU"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2013-01-09T21:51:36.000Z",
            "id": "289127308688769024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Serra do Sobradinho, no Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/TGMLpebR"
        },
        {
            "author_id": "42102700",
            "created_at": "2013-01-09T21:50:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "289126930530312192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tranq\u00fcilidade que poucos conhecem! #parquemunicipaldopassauna  @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/6QzFSihB"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2013-01-09T21:17:22.000Z",
            "id": "289118693017915392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Serra do Sobradinho, no Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/OKxNCwGJ"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2013-01-09T21:08:39.000Z",
            "id": "289116499036233731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Serra do Sobradinho, no Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/l0K65jj7"
        },
        {
            "author_id": "118431669",
            "created_at": "2013-01-09T20:58:38.000Z",
            "id": "289113978339201025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orgia urbana na Barra J\u00e1 come\u00e7ou. Constru\u00e7\u00e3o do Resort na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nA Cedae inicia nesta... http://t.co/3acbOEVq"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-01-09T20:35:11.000Z",
            "id": "289108075196080128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/hMRhhFri"
        },
        {
            "author_id": "28797939",
            "created_at": "2013-01-09T20:30:26.000Z",
            "id": "289106880935129088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Lagarto  #samu192 #resgate #beleza #espiritosanto #pedrazul  com a @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/H4i4Sb1S"
        },
        {
            "author_id": "174408819",
            "created_at": "2013-01-09T20:24:57.000Z",
            "id": "289105501822799872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tracking\n\nPara quem gosta de caminhar, Fernando de Noronha \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o! O Parque Nacional Marinho de... http://t.co/SMlyqcvA"
        },
        {
            "author_id": "56408126",
            "created_at": "2013-01-09T20:24:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.52115801,
                        -23.62715183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "289105287816822787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades das minhas lindas! #friends #bbf #bestfriends #amigas #lindas #instagood #i @ Petar Parque Estadual http://t.co/PHdnaSFq"
        },
        {
            "author_id": "179237325",
            "created_at": "2013-01-09T20:09:02.000Z",
            "id": "289101497000660993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas http://t.co/raDRl6Y5"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2013-01-09T20:08:55.000Z",
            "id": "289101464809402368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnfoz: Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos nesta quinta-feira (10) http://t.co/pM0C5gyx"
        },
        {
            "author_id": "454156391",
            "created_at": "2013-01-09T20:07:33.000Z",
            "id": "289101122638077953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se alguem for passa pelo parque municipal da uma caroninha viu hahaha to todo molhado mano"
        },
        {
            "author_id": "358510390",
            "created_at": "2013-01-09T19:37:26.000Z",
            "id": "289093543585267712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal. Ribera Norte. San Isidro http://t.co/RbDsfN1"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-01-09T19:32:01.000Z",
            "id": "289092179794731010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 vista em bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. http://t.co/TgU8sSOg"
        },
        {
            "author_id": "132579102",
            "created_at": "2013-01-09T19:31:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.92258556,
                        -25.27791699
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "289092041055551488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostou? Foi meu Pai que fez. #paradise @ Parque Estadual Vila Velha (Ponta Grossa-PR) http://t.co/57yW0LEO"
        },
        {
            "author_id": "468438262",
            "created_at": "2013-01-09T19:23:42.000Z",
            "id": "289090088657379329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 voc\u00ea e nao \u00e9 Mais ningu\u00e9m s2 @ parque municipal http://t.co/oNASguKj"
        },
        {
            "author_id": "468438262",
            "created_at": "2013-01-09T19:22:06.000Z",
            "id": "289089686050316288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 todo seu , \u00e9 lei.. @ parque municipal http://t.co/e5eEx41Q"
        },
        {
            "author_id": "309768763",
            "created_at": "2013-01-09T19:00:04.000Z",
            "id": "289084138609332224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins\nCr\u00e9dito: Miguel Schincariol http://t.co/gn91ahgr"
        },
        {
            "author_id": "552201378",
            "created_at": "2013-01-09T18:53:20.000Z",
            "id": "289082446312513536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa Naturager\u00eas. Naturaleza en estado puro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, Portugal; Norte"
        },
        {
            "author_id": "76534159",
            "created_at": "2013-01-09T18:53:16.000Z",
            "id": "289082428113436673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/VHteILL9"
        },
        {
            "author_id": "563159906",
            "created_at": "2013-01-09T18:51:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82419299,
                        -14.17472223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "289082001967951873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chapadadosveadeiros #amazing @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/ZpdbLfDp"
        },
        {
            "author_id": "46705859",
            "created_at": "2013-01-09T18:04:18.000Z",
            "id": "289070106913415168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jasper National Park, fundado como floresta nacional em 1907, \u00e9 a por\u00e7\u00e3o norte das Montanhas Rochosas... http://t.co/FPHYIFuf"
        },
        {
            "author_id": "1073901192",
            "created_at": "2013-01-09T18:02:49.000Z",
            "id": "289069732445949954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/pynYFoHF"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-01-09T17:58:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "273010502",
                        "start": 15,
                        "username": "RenanRosselini"
                    }
                ]
            },
            "id": "289068650286161920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adrenalina. RT @RenanRosselini: Na falta de onda na praia...\nTubo na cachu!!! @ Parque nacional da tijuca http://t.co/OmQDHXk1"
        },
        {
            "author_id": "296417755",
            "created_at": "2013-01-09T17:43:18.000Z",
            "id": "289064822534975488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "394701972",
            "created_at": "2013-01-09T16:58:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02152238,
                        -12.14934932
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "289053526171197440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Land Rover! This car is so cool! \ud83d\udc4d\ud83d\ude98\ud83c\udf34\u2600\ud83c\udf33\ud83c\udf05 @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/CTZEuSL3"
        },
        {
            "author_id": "177441288",
            "created_at": "2013-01-09T16:53:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85222958,
                        -29.31339507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "289052317897076738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/P8Z6XCTQ"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-01-09T16:46:00.000Z",
            "id": "289050400332603392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos nesta quinta-feira (10) http://t.co/jhFGBYdy"
        },
        {
            "author_id": "255725758",
            "created_at": "2013-01-09T16:16:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.43218482,
                        8.77640468
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "289042867798802432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Municipio.... n.n (@ Parque Municipal Domingo M\u00e9dica) http://t.co/LoaQeFpD"
        },
        {
            "author_id": "555578757",
            "created_at": "2013-01-09T15:41:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1127184342269202434",
                        "start": 0,
                        "username": "pastelandiabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "289034214307926016",
            "in_reply_to_user_id": "601608027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PastelandiaBh FICA NA AVENIDA DOS ANDRADAS,EM FRENTE O PARQUE MUNICIPAL!"
        },
        {
            "author_id": "273010502",
            "created_at": "2013-01-09T15:41:03.000Z",
            "id": "289034057189298176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na falta de onda na praia...\nTubo na cachu!!! @ Parque nacional da tijuca http://t.co/45z8UnJR"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-01-09T14:45:07.000Z",
            "id": "289019979054075904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicadeDestino: Pia\u00e7abu\u00e7u (AL): passeio ecol\u00f3gico nas dunas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. #ViajepeloBrasil"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-01-09T14:30:21.000Z",
            "id": "289016264838496256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja fotos do Parque Estadual de Terra Ronca \u2013 Goi\u00e1s: http://t.co/rtbYLuB8"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2013-01-09T14:28:32.000Z",
            "id": "289015807638380545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cacique Aritana sofre AVC no Parque Nacional do Xingu e espera avi\u00e3o para lev\u00e1-lo a UTI em Bras\u00edlia http://t.co/AVZkbQ9A"
        },
        {
            "author_id": "300304535",
            "created_at": "2013-01-09T14:24:38.000Z",
            "id": "289014824082485249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um casal muito fofo que fotografei ontem! maricfgomide  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/1qw5Sa8e"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-01-09T14:14:44.000Z",
            "id": "289012333320237056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shows e inaugura\u00e7\u00f5es marcam o anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/smgmtVS2"
        },
        {
            "author_id": "62958167",
            "created_at": "2013-01-09T14:08:18.000Z",
            "id": "289010712867639296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia hj corri do lourdes at\u00e9 o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "73148127",
            "created_at": "2013-01-09T13:13:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "119414757",
                        "start": 33,
                        "username": "jimmychristians"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "288996852110610433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moacyr Massuro, eu e o fot\u00f3grafo @jimmychristians #zappeando #amazonsa @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/iCQ8oD6"
        },
        {
            "author_id": "575494031",
            "created_at": "2013-01-09T13:08:02.000Z",
            "id": "288995545886904320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "geeeeeeeeente eu quero i pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "256888383",
            "created_at": "2013-01-09T13:00:33.000Z",
            "id": "288993662904455168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada em #Saquarema a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio de Vida Silvestre http://t.co/6e8XZfWJ #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "81126466",
            "created_at": "2013-01-09T12:48:37.000Z",
            "id": "288990662911750145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30\u00aa Festa Pomerana\nData: De 11 a 21 de janeiro de 2013\nLocal: Parque Municipal de Eventos\nHor\u00e1rios: 18h \u00e0s 2h... http://t.co/GQlx3ZnK"
        },
        {
            "author_id": "125719852",
            "created_at": "2013-01-09T12:48:12.000Z",
            "id": "288990555034226690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Bodoquena possui 76.400 hectares e est\u00e1 localizado nos munic\u00edpio de Bonito,... http://t.co/sswMotAf"
        },
        {
            "author_id": "79870732",
            "created_at": "2013-01-09T12:43:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1127184342269202434",
                        "start": 0,
                        "username": "pastelandiabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "288989454146871296",
            "in_reply_to_user_id": "601608027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pastelandiabh se eu nao me engano fica na av dos andradas perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2013-01-09T12:41:20.000Z",
            "id": "288988827555622912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica promove caminhadas monitoradas em suas trilhas. http://t.co/3bfou32C"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-01-09T12:40:31.000Z",
            "id": "288988623456579585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO DE JANEIRO 360\u00ba\n\nO Pico da Tijuca \u00e9 o ponto mais alto do Parque Nacional da Tijuca com 1.022 metros de... http://t.co/Q8FA2QMm"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2013-01-09T12:30:21.000Z",
            "id": "288986066285899776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Casa Batl\u00f3: uma fonte inesgot\u00e1vel de inspira\u00e7\u00e3o http://t.co/x0x33rOW"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2013-01-09T12:27:31.000Z",
            "id": "288985351052222464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba - http://t.co/mVQwdCV2 v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-01-09T12:15:50.000Z",
            "id": "288982411600068608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos nesta quinta-feira. Data ser\u00e1 celebrada com a presen\u00e7a de autoridades."
        },
        {
            "author_id": "148918167",
            "created_at": "2013-01-09T12:05:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9954993,
                        -23.0520712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "288979744815476737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa pode pescar no parque municipal , farei isso"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-01-09T11:40:15.000Z",
            "id": "288973454525464576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos com mais melhorias aos visitantes http://t.co/5UMv6y4F"
        },
        {
            "author_id": "44379085",
            "created_at": "2013-01-09T11:37:12.000Z",
            "id": "288972687919964161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo para o Parque Estadual Serra do Mar. #CursoDeF\u00e9rias ;-)"
        },
        {
            "author_id": "536380588",
            "created_at": "2013-01-09T11:14:08.000Z",
            "id": "288966880629239809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exemplares de peixes em uma das fontes de \u00e1gua no Parque municipal de BH http://t.co/vKr5FALR"
        },
        {
            "author_id": "536380588",
            "created_at": "2013-01-09T11:12:04.000Z",
            "id": "288966357897314304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas \u00e1rvores de Palmeiras comp\u00f5e o cen\u00e1rio do Parque Municipal de Belo Horizonte/MG http://t.co/H1Z3VoDS"
        },
        {
            "author_id": "536380588",
            "created_at": "2013-01-09T11:09:47.000Z",
            "id": "288965786247262208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal em Belo Horizonte/MG \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de descanso e lazer com a fam\u00edlia http://t.co/pk2Aklrd"
        },
        {
            "author_id": "541642345",
            "created_at": "2013-01-09T11:09:20.000Z",
            "id": "288965675903500288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda de conversa ONG Bem Nascer: Dia: 12/01/2013 das 14:30h \u00e0s 17:30h no Audit\u00f3rio do Parque Municipal, Informa\u00e7\u00f5es: (31) 9258-2195"
        },
        {
            "author_id": "561675565",
            "created_at": "2013-01-09T11:04:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "10228272",
                        "start": 67,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "288964472205369344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: http://t.co/6SIL3bf1 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "89089496",
            "created_at": "2013-01-09T10:54:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "26026236",
                        "start": 0,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "288961958714163200",
            "in_reply_to_user_id": "26026236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clickfoz Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos\nhttp://t.co/EfCzsLdz http://t.co/z7enzZw3"
        },
        {
            "author_id": "76160404",
            "created_at": "2013-01-09T10:53:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "170085719",
                        "start": 1,
                        "username": "litoral_movimen"
                    }
                ]
            },
            "id": "288961801612300288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@litoral_movimen: Comando ambiental constata falta de lixeiras no Parque Estadual da Guarita em Torres: http://t.co/bsy9xRvq\u201d"
        },
        {
            "author_id": "311191571",
            "created_at": "2013-01-09T10:50:22.000Z",
            "id": "288960901573406721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comando ambiental constata falta de lixeiras no Parque Estadual da Guarita em Torres http://t.co/OVAvOudh"
        },
        {
            "author_id": "170085719",
            "created_at": "2013-01-09T10:29:00.000Z",
            "id": "288955526694453248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comando ambiental constata falta de lixeiras no Parque Estadual da Guarita em Torres: http://t.co/nAdpbFZR"
        },
        {
            "author_id": "947604756",
            "created_at": "2013-01-09T08:24:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "28559807",
                        "start": 105,
                        "username": "joao_arruda"
                    }
                ]
            },
            "id": "288924184699105281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, das belas Cataratas, completa 74 anos nesta quinta-feira (10); veja convite - @joao_arruda http://t.co/q6f7JzBL"
        },
        {
            "author_id": "27956098",
            "created_at": "2013-01-09T06:05:02.000Z",
            "id": "288889089296588800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Pont\u00f5es Capixabas - State of Esp\u00edrito Santo, #Brazil http://t.co/Uj7ptFZq"
        },
        {
            "author_id": "481609343",
            "created_at": "2013-01-09T04:07:42.000Z",
            "id": "288859567457202176",
            "in_reply_to_user_id": "211477411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MyKingPurple \u00e9 em um parque ai. Aquele que fica atras da feira rip (ripe) sei la com escreve. Acho que chama parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "553264107",
            "created_at": "2013-01-09T03:59:59.000Z",
            "id": "288857627583213568",
            "in_reply_to_user_id": "1072631702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dicasdadebs KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK, bora pro parque municipal uai (pedro n\u00e3o pode ler isso)"
        },
        {
            "author_id": "64536780",
            "created_at": "2013-01-09T02:21:41.000Z",
            "id": "288832887980175361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 entendi que o tal parque nacional \u00e9 bacana. Ok"
        },
        {
            "author_id": "227307927",
            "created_at": "2013-01-09T02:09:26.000Z",
            "id": "288829804495634432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha acho que vou no parque municipal depois do servi\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "80306410",
            "created_at": "2013-01-09T01:57:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "66458391",
                        "start": 64,
                        "username": "10neto"
                    }
                ]
            },
            "id": "288826804205125632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Visitei o Parque Nacional Everglades, aqui no Sul da Fl\u00f3rida. O @10Neto perguntou se poderia nadar neste p\u00e2ntano. http://t.co/mKieduRf"
        },
        {
            "author_id": "141319361",
            "created_at": "2013-01-09T01:57:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "288826782747082753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedala Pesado :) (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/sAiuVywD"
        },
        {
            "author_id": "117619150",
            "created_at": "2013-01-09T01:56:34.000Z",
            "id": "288826568447512577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar: monumento natural http://t.co/QL7VYtd8"
        },
        {
            "author_id": "1018849105",
            "created_at": "2013-01-09T01:18:16.000Z",
            "id": "288816929441976320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural La Portada tem 43 metros de altura, 23 metros de profundidade e 70 metros de largura. Em 5 de... http://t.co/Nz9naPmN"
        },
        {
            "author_id": "568979086",
            "created_at": "2013-01-09T01:15:03.000Z",
            "id": "288816121367363584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol. http://t.co/zpijvcAb"
        },
        {
            "author_id": "35897147",
            "created_at": "2013-01-09T00:29:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "55984714",
                        "start": 0,
                        "username": "cristinacoghi"
                    }
                ]
            },
            "id": "288804633256808448",
            "in_reply_to_user_id": "55984714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cristinacoghi o Pq da Cantareira tem mais de uma entrada e vale visitar por todas mais infs em http://t.co/n41ixZgg"
        },
        {
            "author_id": "80316728",
            "created_at": "2013-01-09T00:17:04.000Z",
            "id": "288801529597669377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2012 com mais de... http://t.co/vcvSpWod"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-01-08T23:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "519883674",
                        "start": 96,
                        "username": "peter_sx"
                    }
                ]
            },
            "id": "288784441789263873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de Yoho, Canad\u00e1, ao longo da Divis\u00f3ria Continental da Am\u00e9rica do Norte. Foto de @peter_sx http://t.co/jxENPI8x"
        },
        {
            "author_id": "286168347",
            "created_at": "2013-01-08T22:59:28.000Z",
            "id": "288781998921756672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal do Colinas. http://t.co/sYAooATA"
        },
        {
            "author_id": "84188598",
            "created_at": "2013-01-08T22:25:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.34698129,
                        -23.82856433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "288773403626840064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chocolaaaaate! ;) @ Parque Estadual de Ilhabela http://t.co/xcKF6Laa"
        },
        {
            "author_id": "42102700",
            "created_at": "2013-01-08T22:16:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "288771210882461696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba, sua bi polar! Depois de tanta chuva, um belo por do sol. @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/Qi44wBAX"
        },
        {
            "author_id": "50344018",
            "created_at": "2013-01-08T21:55:03.000Z",
            "id": "288765788507213824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal das Arauc\u00e1rias http://t.co/aKM8xrbu"
        },
        {
            "author_id": "271247677",
            "created_at": "2013-01-08T21:49:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "123240864",
                        "start": 40,
                        "username": "duk00lino"
                    }
                ]
            },
            "id": "288764440663445504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lembrando da primeira vez que sai com o @duk00lino , a gente foi no parque municipal e tals, foi daorinha dms, r\u00e7 *-*"
        },
        {
            "author_id": "111950274",
            "created_at": "2013-01-08T21:45:17.000Z",
            "id": "288763329663602691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u-Paran\u00e1 /Brasil http://t.co/9DmZIUCO"
        },
        {
            "author_id": "111950274",
            "created_at": "2013-01-08T21:44:34.000Z",
            "id": "288763147618222080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u-Paran\u00e1 /Brasil http://t.co/m9O4pQrb"
        },
        {
            "author_id": "111950274",
            "created_at": "2013-01-08T21:43:16.000Z",
            "id": "288762823734087681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u-Paran\u00e1 /Brasil http://t.co/hKL9HOga"
        },
        {
            "author_id": "111950274",
            "created_at": "2013-01-08T21:42:41.000Z",
            "id": "288762677503852544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u-Paran\u00e1 /Brasil http://t.co/BLbdJQu7"
        },
        {
            "author_id": "111950274",
            "created_at": "2013-01-08T21:41:57.000Z",
            "id": "288762491285168129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u-Paran\u00e1 /Brasil http://t.co/zQ32znNL"
        },
        {
            "author_id": "111950274",
            "created_at": "2013-01-08T21:41:28.000Z",
            "id": "288762370195603456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u-Paran\u00e1 /Brasil http://t.co/qlz1yVZQ"
        },
        {
            "author_id": "87489660",
            "created_at": "2013-01-08T21:31:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07054793,
                        9.93478486
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "288759738454392833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda tarde de verano... (@ Parque Nacional) http://t.co/psoUwDZf"
        },
        {
            "author_id": "911056608",
            "created_at": "2013-01-08T21:15:41.000Z",
            "id": "288755881041072128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ger\u00eas http://t.co/BPOuKltX"
        },
        {
            "author_id": "834215300",
            "created_at": "2013-01-08T21:01:49.000Z",
            "id": "288752393225641984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LovatoDayBH: 27/01 \u00e0s 13:30 no Parque Municipal (pr\u00f3ximo ao coreto). Mais informa\u00e7\u00f5es: http://t.co/hIyuLqGp #RT!"
        },
        {
            "author_id": "52273570",
            "created_at": "2013-01-08T20:47:23.000Z",
            "id": "288748757833621505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista na volta para casa. Parque nacional da floresta da Tijuca. http://t.co/mWSopPyg"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2013-01-08T20:45:37.000Z",
            "id": "288748312595668993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia comemorou seu 10\u00b0 anivers\u00e1rio no dia 04 de janeiro de 2013. \n\nForam... http://t.co/Df8PHh8d"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-01-08T20:34:39.000Z",
            "id": "288745553611853824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/0c4GEiSK"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2013-01-08T20:33:14.000Z",
            "id": "288745200027848704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos com uma s\u00e9rie de eventos especiais http://t.co/NGmdJHyK"
        },
        {
            "author_id": "344147858",
            "created_at": "2013-01-08T20:31:56.000Z",
            "id": "288744869176958976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu ultimo cigarro se foi la no parque municipal :("
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2013-01-08T20:30:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "206222507",
                        "start": 0,
                        "username": "zehdeabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "288744548350455808",
            "in_reply_to_user_id": "206222507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ZehdeAbreu Quer um bom motivo para isto... dia 10 o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos.... #ProntoFalei hehehe"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2013-01-08T20:16:46.000Z",
            "id": "288741052414844928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia de Itaipua\u00e7u(Maric\u00e1), o portal da Regi\u00e3o dos Lagos(vista do mirante).\nDivisa do Parque Estadual da Serra da... http://t.co/oB9r43tN"
        },
        {
            "author_id": "73148127",
            "created_at": "2013-01-08T20:15:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "119414757",
                        "start": 6,
                        "username": "jimmychristians"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "288740841730764800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: @jimmychristians @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/6P7n61H"
        },
        {
            "author_id": "369631376",
            "created_at": "2013-01-08T20:12:26.000Z",
            "id": "288739965406412800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente T\u00e9cnico: Parque Nacional das Emas http://t.co/V6VzWI9P"
        },
        {
            "author_id": "42102700",
            "created_at": "2013-01-08T19:33:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "288730219660062720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudando os ares da caminhada! :) (@ Parque Municipal do Passa\u00fana) http://t.co/Tv5050JX"
        },
        {
            "author_id": "57951455",
            "created_at": "2013-01-08T19:29:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3717891,
                        -22.99949521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "288729137596735488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Breve em A Flor Do Caribe \ud83c\udf40\ud83c\udfac\u2728\ud83c\udf1f sthefanybrito  @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra http://t.co/IucB4kYn"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-01-08T19:24:31.000Z",
            "id": "288727905633173504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos com eventos especiais - http://t.co/d46fl9pp"
        },
        {
            "author_id": "15745184",
            "created_at": "2013-01-08T19:16:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "288725927704293376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/t8ajONhl"
        },
        {
            "author_id": "113994626",
            "created_at": "2013-01-08T19:13:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57894651,
                        -22.4746166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "288725241969143808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha querida Mary   @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/hbwF4IJn"
        },
        {
            "author_id": "113994626",
            "created_at": "2013-01-08T19:12:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57894651,
                        -22.4746166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "288724934191116288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fe ,Julio e eu No freeze @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/Bt6QWg57"
        },
        {
            "author_id": "113994626",
            "created_at": "2013-01-08T19:11:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57894651,
                        -22.4746166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "288724599393374208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juliana ,julio e eu congelados !!!!! Kkk @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/l6av8dQ9"
        },
        {
            "author_id": "427736875",
            "created_at": "2013-01-08T18:27:38.000Z",
            "id": "288713589890633728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os #Negreiros habitando o Parque Nacional Serra da Capivara #ProgramaDaTarde"
        },
        {
            "author_id": "65433408",
            "created_at": "2013-01-08T18:27:33.000Z",
            "id": "288713570009628672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CADERNO I: Parque Nacional de Ubajara possui telef\u00e9rico antig... http://t.co/qfrUeBG2"
        },
        {
            "author_id": "427736875",
            "created_at": "2013-01-08T18:26:28.000Z",
            "id": "288713297023356928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OLha gente , q beleza o meu Piau\u00ed . Parque Nacional Serra da Capivara . \u00ca Piau\u00ed #SerraDaCapivaraNoProgramaDaTrade"
        },
        {
            "author_id": "1004509225",
            "created_at": "2013-01-08T18:23:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "119344217",
                        "start": 0,
                        "username": "_usinas"
                    }
                ]
            },
            "id": "288712585392570368",
            "in_reply_to_user_id": "119344217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_usinas USINAS QUE EST\u00c3O NO BIOMA CERRADO E PRECISAM DE RESERVA LEGAL, TENHO \u00c1REA COM 3.000Ha. EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7AO PARA VENDA."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-01-08T18:20:04.000Z",
            "id": "288711686641303552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Atualmente, o Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 a \u00e1rea de maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos do continente americano. #PI #blog"
        },
        {
            "author_id": "269945593",
            "created_at": "2013-01-08T18:13:54.000Z",
            "id": "288710133406629888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso que \u00e9 uma ema .-. linda dl\u00e7 http://t.co/EjejPPgA"
        },
        {
            "author_id": "50434860",
            "created_at": "2013-01-08T17:52:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82939253,
                        -15.40554155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "288704755788824576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/GYPd87zA"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-01-08T17:40:08.000Z",
            "id": "288701636623347712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional Serra da Capivara (PI), o Museu do Homem Americano reserva muitas surpresas para seus visitantes. #Dica #blog"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2013-01-08T17:00:36.000Z",
            "id": "288691688547942401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ip\u00ea-roxo na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/QNYuwVa8 #Amaz\u00f4nia #Floresta #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "111115571",
            "created_at": "2013-01-08T16:42:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92879505,
                        -19.78945957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a2f1244d9c37588d"
            },
            "id": "288687141008048128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Nacional Alto Capara\u00f3 http://t.co/odczbPMs"
        },
        {
            "author_id": "70510214",
            "created_at": "2013-01-08T16:41:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16334137",
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "288686859398311936",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@greenpeacebr #DiaDoFotografo Foto: J\u00e9ssica de Jesus - Parque Estadual Pico do Marumbi (Serra do Mar - PR) http://t.co/YKkla73c"
        },
        {
            "author_id": "59243113",
            "created_at": "2013-01-08T16:31:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47954119,
                        -25.61386493
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "288684251812081664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - vias de escalada http://t.co/qFrHNRYg"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2013-01-08T16:13:13.000Z",
            "id": "288679761826435072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa vai celebrar os 74 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/SXfWlRdf #parana #cataratas"
        },
        {
            "author_id": "15807901",
            "created_at": "2013-01-08T16:05:14.000Z",
            "id": "288677754097004544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puto Parque Nacional de Peneda G\u00eares!"
        },
        {
            "author_id": "619994873",
            "created_at": "2013-01-08T15:43:00.000Z",
            "id": "288672157775589376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08/01 13:28 -  PN do Igua\u00e7u (PR) faz 74 anos e ganha novo audit\u00f3rio: O Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) completar\u00e1... http://t.co/Yex9Aqb6"
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2013-01-08T15:42:59.000Z",
            "id": "288672155930075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08/01 13:28 -  PN do Igua\u00e7u (PR) faz 74 anos e ganha novo audit\u00f3rio: O Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) completar\u00e1... http://t.co/z4LazkKX"
        },
        {
            "author_id": "436469166",
            "created_at": "2013-01-08T15:42:58.000Z",
            "id": "288672149265342464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08/01 13:28 -  PN do Igua\u00e7u (PR) faz 74 anos e ganha novo audit\u00f3rio: O Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) completar\u00e1... http://t.co/lGhuQwPJ"
        },
        {
            "author_id": "145067568",
            "created_at": "2013-01-08T15:30:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -91.183296,
                        14.770071
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bdd35ba66cf104f7"
            },
            "id": "288668915926716416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De camino a ver a mi amor.  @ Parque Municipal de Solol\u00e1 http://t.co/hbRJZfpw"
        },
        {
            "author_id": "39405928",
            "created_at": "2013-01-08T15:19:38.000Z",
            "id": "288666278787432448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa vai celebrar os 74 anos do Parque Nacional  - http://t.co/nrNHx3qG"
        },
        {
            "author_id": "281079339",
            "created_at": "2013-01-08T15:06:21.000Z",
            "id": "288662936610811904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitas em 2012 http://t.co/TyHjvrXf"
        },
        {
            "author_id": "54709437",
            "created_at": "2013-01-08T14:57:54.000Z",
            "id": "288660807741489153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para manter o debate pela implanta\u00e7\u00e3o imediata do #parque_municipal_de_jacarenema , uma foto do inc\u00eandio des http://t.co/ZyCY0Oc7"
        },
        {
            "author_id": "199763598",
            "created_at": "2013-01-08T14:38:48.000Z",
            "id": "288656000200884225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caxiuan\u00e3: Hist\u00f3ria natural e ecologia de uma floresta nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/kYFUncWW"
        },
        {
            "author_id": "65242390",
            "created_at": "2013-01-08T14:35:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "60722362",
                        "start": 82,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "288655147071057920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara possui telef\u00e9rico obsoleto | http://t.co/lN7wCFWM (via @diarioonline)"
        },
        {
            "author_id": "290143080",
            "created_at": "2013-01-08T14:20:21.000Z",
            "id": "288651360805732353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer dar um pulinho para conhecer o Parque Nacional da Cro\u00e1cia?\n\nEnt\u00e3o, CURTA muito!!!!!!!!!!!!!! http://t.co/4m90wjql"
        },
        {
            "author_id": "64748772",
            "created_at": "2013-01-08T14:17:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57540591,
                        -23.03173203
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "288650623338029056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es (Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo) http://t.co/qfuA3J2"
        },
        {
            "author_id": "284019877",
            "created_at": "2013-01-08T14:17:04.000Z",
            "id": "288650532397137920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o/ (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) http://t.co/bie2qfDn"
        },
        {
            "author_id": "317248368",
            "created_at": "2013-01-08T14:05:49.000Z",
            "id": "288647703083233281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te mostrar como curtir o verao! @ Parque Nacional do Capara\u00f3 - MG http://t.co/YpGm2mh4"
        },
        {
            "author_id": "830313511",
            "created_at": "2013-01-08T13:55:22.000Z",
            "id": "288645071866310656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos com mais melhorias aos visitantes\n\nLeia mais aqui:... http://t.co/qYg4j0QN"
        },
        {
            "author_id": "607470273",
            "created_at": "2013-01-08T13:41:37.000Z",
            "id": "288641609485152256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos com festa:... http://t.co/NZ2C80Fl"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-01-08T13:35:12.000Z",
            "id": "288639995240124418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tirolesa no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO). Aventure-se! http://t.co/4kL2XAjM Foto: MTur #DicadeDestino"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-01-08T13:23:04.000Z",
            "id": "288636942868951041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de Gavi\u00e3o-real \u00e9 mapeado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1: Ninho foi achado a 6 km da vila Santa Cruz... http://t.co/LksoKId4"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2013-01-08T13:20:40.000Z",
            "id": "288636337920299009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ninho de Gavi\u00e3o-real \u00e9 mapeado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1 http://t.co/ntEeQtN0"
        },
        {
            "author_id": "80053165",
            "created_at": "2013-01-08T13:06:14.000Z",
            "id": "288632707704029184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minha primeira mat\u00e9ria no Blog: A exuber\u00e2ncia do Parque Municipal do Mindu\n\nhttp://t.co/Bx4nq9Ho http://t.co/MNTQpMsI"
        },
        {
            "author_id": "87686173",
            "created_at": "2013-01-08T13:05:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57340144,
                        -23.86385659
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "288632507107266562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) http://t.co/tgrFJw5P"
        },
        {
            "author_id": "292003662",
            "created_at": "2013-01-08T12:46:06.000Z",
            "id": "288627637008605187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal a paisagem que o Parque nacional Yellowstone oferece?  #Lugarincomum http://t.co/zRsC4Re9"
        },
        {
            "author_id": "42822014",
            "created_at": "2013-01-08T12:40:02.000Z",
            "id": "288626114052640768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo correr (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) [pic]: http://t.co/wBA1rzD7"
        },
        {
            "author_id": "55688640",
            "created_at": "2013-01-08T12:30:36.000Z",
            "id": "288623738986049536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Parque de S\u00e3o Bartolomeu \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Sub\u00farbio http://t.co/Zv4Mmp9A"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-01-08T12:29:35.000Z",
            "id": "288623484605722624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 vista em bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. http://t.co/wk7CBEsu"
        },
        {
            "author_id": "43684975",
            "created_at": "2013-01-08T12:23:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16334137",
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "288621951155593216",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@GreenpeaceBR #DiadoFotografo http://t.co/G6MdzXdt\nSalto do Rio Preto - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "66884206",
            "created_at": "2013-01-08T12:19:33.000Z",
            "id": "288620959278194688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra de Caldas destr\u00f3i 12 km\u00b2 da mata: O inc\u00eandio que atingiu o Parque Estadual da Serra de Caldas ... http://t.co/mHYwdTJN"
        },
        {
            "author_id": "53169018",
            "created_at": "2013-01-08T12:19:09.000Z",
            "id": "288620857398530048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco Dilma convoca os caciques do Parque Nacional do Xingu para uma \"dan\u00e7a da chuva\" em Bras\u00edlia.#OLHAO RACIONAMENTO"
        },
        {
            "author_id": "31165427",
            "created_at": "2013-01-08T12:09:11.000Z",
            "id": "288618348466565120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu pro mato! (@ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros w/ 3 others) [pic]: http://t.co/TnLRSKxi"
        },
        {
            "author_id": "316809293",
            "created_at": "2013-01-08T11:54:34.000Z",
            "id": "288614670833704962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igua\u00e7u: parque nacional completa 74 anos nesta quinta: O Parque Nacional do Igua\u00e7u vai\u2026 http://t.co/Ort1Nyhj"
        },
        {
            "author_id": "309904032",
            "created_at": "2013-01-08T11:54:34.000Z",
            "id": "288614670460416000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igua\u00e7u: parque nacional completa 74 anos nesta quinta: O Parque Nacional do Igua\u00e7u vai\u2026 http://t.co/bKV2aooG"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-01-08T11:52:26.000Z",
            "id": "288614135061692416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/t3GfOC2I"
        },
        {
            "author_id": "68519743",
            "created_at": "2013-01-08T11:45:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82419299,
                        -14.16581046
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "288612450541113346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuspido e escarrado... Ou esculpido em ... Quartzo @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/ubYlFnMq"
        },
        {
            "author_id": "1025321456",
            "created_at": "2013-01-08T11:38:17.000Z",
            "id": "288610574043054082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas descobrem as belezas do cerrado maranhense: Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 destaque nos roteiro... http://t.co/68zE8Yy1"
        },
        {
            "author_id": "864104023",
            "created_at": "2013-01-08T11:38:09.000Z",
            "id": "288610540698341376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas descobrem as belezas do cerrado maranhense: Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 destaque nos roteiro... http://t.co/IvCeftVh"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2013-01-08T11:38:01.000Z",
            "id": "288610505864667136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas descobrem as belezas do cerrado maranhense: Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 des... http://t.co/S3noFTjO #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2013-01-08T11:37:54.000Z",
            "id": "288610476424847360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas descobrem as belezas do cerrado maranhense: Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 destaque nos roteiro... http://t.co/cEoo87Hz"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2013-01-08T11:37:51.000Z",
            "id": "288610463133093888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas descobrem as belezas do cerrado maranhense: Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 destaque nos roteiro... http://t.co/y7Dc78US"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2013-01-08T11:37:49.000Z",
            "id": "288610454232760321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas descobrem as belezas do cerrado maranhense: Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 destaque nos roteiro... http://t.co/ltZOGnSX"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2013-01-08T11:37:47.000Z",
            "id": "288610445747687424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas descobrem as belezas do cerrado maranhense: Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 destaque nos roteiro... http://t.co/uyzeChVo"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2013-01-08T11:37:45.000Z",
            "id": "288610437384257536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas descobrem as belezas do cerrado maranhense: Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 destaque nos roteiro... http://t.co/BVVwrT00"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2013-01-08T11:37:42.000Z",
            "id": "288610426873339904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas descobrem as belezas do cerrado maranhense: Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 destaque nos roteiro... http://t.co/21Yu79o9"
        },
        {
            "author_id": "90022099",
            "created_at": "2013-01-08T11:37:36.000Z",
            "id": "288610400080121856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas descobrem as belezas do cerrado maranhense: Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 destaque nos roteiro... http://t.co/FuhaGex5"
        },
        {
            "author_id": "406726908",
            "created_at": "2013-01-08T11:37:33.000Z",
            "id": "288610390282235904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas descobrem as belezas do cerrado maranhense: Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 destaque nos roteiro... http://t.co/ZewGaEB1"
        },
        {
            "author_id": "474008656",
            "created_at": "2013-01-08T11:37:29.000Z",
            "id": "288610371101667330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas descobrem as belezas do cerrado maranhense: Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 destaque nos roteiro... http://t.co/tGvs9KzW"
        },
        {
            "author_id": "384456270",
            "created_at": "2013-01-08T11:37:26.000Z",
            "id": "288610361555435521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas descobrem as belezas do cerrado maranhense: Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 destaque nos roteiro... http://t.co/UEoFJYpQ"
        },
        {
            "author_id": "293229286",
            "created_at": "2013-01-08T11:37:24.000Z",
            "id": "288610352197947393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas descobrem as belezas do cerrado maranhense: Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 destaque nos roteiro... http://t.co/XHYrTlyH"
        },
        {
            "author_id": "426795360",
            "created_at": "2013-01-08T11:37:22.000Z",
            "id": "288610343159209984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas descobrem as belezas do cerrado maranhense: Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 destaque nos roteiro... http://t.co/aOWhV8yN"
        },
        {
            "author_id": "327638872",
            "created_at": "2013-01-08T11:37:16.000Z",
            "id": "288610315644579840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas descobrem as belezas do cerrado maranhense: Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 destaque nos roteiro... http://t.co/6aEfLx7k"
        },
        {
            "author_id": "394376418",
            "created_at": "2013-01-08T11:37:13.000Z",
            "id": "288610306610044930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas descobrem as belezas do cerrado maranhense: Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 destaque nos roteiro... http://t.co/gxMHU2aJ"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2013-01-08T11:37:09.000Z",
            "id": "288610288046071808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas descobrem as belezas do cerrado maranhense: Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 destaque nos roteiro... http://t.co/o83kzs3q"
        },
        {
            "author_id": "305930631",
            "created_at": "2013-01-08T11:36:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "14116807",
                        "start": 75,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "288610235445280768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave rara motiva cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/g2nzmsLp via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2013-01-08T11:36:54.000Z",
            "id": "288610224028393473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas descobrem as belezas do cerrado maranhense: Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 destaque nos roteiro... http://t.co/OUZDT36Q"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2013-01-08T11:36:51.000Z",
            "id": "288610214524100608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas descobrem as belezas do cerrado maranhense: Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 destaque nos roteiro... http://t.co/7iQVQ3mB"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2013-01-08T11:36:49.000Z",
            "id": "288610205472796672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas descobrem as belezas do cerrado maranhense: Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 destaque nos roteiro... http://t.co/aDKySP56"
        },
        {
            "author_id": "227682501",
            "created_at": "2013-01-08T11:36:47.000Z",
            "id": "288610195356123138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas descobrem as belezas do cerrado maranhense: Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 destaque nos roteiro... http://t.co/p1AwZkNd"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2013-01-08T11:36:25.000Z",
            "id": "288610103685423104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Turistas descobrem as belezas do cerrado maranhense: Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 destaque no... http://t.co/t6ujViit"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2013-01-08T11:36:23.000Z",
            "id": "288610093472301057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas descobrem as belezas do cerrado maranhense: Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 destaque nos roteiro... http://t.co/T4xAwJdr"
        },
        {
            "author_id": "72380347",
            "created_at": "2013-01-08T11:32:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "62891396",
                        "start": 1,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "288609170285027328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@MTurismo: .... imagem do Parque Estadual de Terra Ronca (GO). http://t.co/XUuD9NPC\" - belleza total."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-01-08T11:30:13.000Z",
            "id": "288608545304371200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BomDia! Come\u00e7amos a ter\u00e7a-feira com a imagem do Parque Estadual de Terra Ronca (GO). http://t.co/7xJzvvHu #DicadeDestino"
        },
        {
            "author_id": "442369163",
            "created_at": "2013-01-08T11:27:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11053687,
                        -4.15513832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "288607924387999744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEu tinha um plano, eu queria mudar quem eu era e levar a vida como uma pes @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/bIG1Mcc6"
        },
        {
            "author_id": "53069947",
            "created_at": "2013-01-08T11:21:29.000Z",
            "id": "288606347682009089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara possui telef\u00e9rico obsoleto\n \nBondinho foi instalado em 1974 e hoje n\u0103o comporta a... http://t.co/fUGyk21B"
        },
        {
            "author_id": "227603813",
            "created_at": "2013-01-08T11:19:27.000Z",
            "id": "288605834072711169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubajara. Conhecido por abrigar o menor Parque Nacional do Brasil, o munic\u00edpio encontra agora diversos desafios... http://t.co/UqIFvfaE"
        },
        {
            "author_id": "227603813",
            "created_at": "2013-01-08T11:18:49.000Z",
            "id": "288605675221811200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG ACONTECEU  IPU: Parque Nacional de Ubajara possui telef\u00e9rico obsol... http://t.co/E9dGasIC"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-01-08T11:10:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "288603579638505473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos. http://t.co/Uns6KqmW"
        },
        {
            "author_id": "59243113",
            "created_at": "2013-01-08T11:00:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "288601150398291968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/yUCDAQaR"
        },
        {
            "author_id": "68397491",
            "created_at": "2013-01-08T11:00:02.000Z",
            "id": "288600946836131842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos quase l\u00e1! A montagem dos pavilh\u00f5es e a decora\u00e7\u00e3o seguem a mil no Parque Municipal de Eventos. A 30\u00aa Festa... http://t.co/xgZ1tGzt"
        },
        {
            "author_id": "150615214",
            "created_at": "2013-01-08T10:52:07.000Z",
            "id": "288598953518329856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara possui telef\u00e9rico obsoleto http://t.co/5SDcoi8k"
        },
        {
            "author_id": "81474218",
            "created_at": "2013-01-08T10:50:26.000Z",
            "id": "288598530996711424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos na pr\u00f3xima quinta (10).\nhttp://t.co/CpvpwgvN"
        },
        {
            "author_id": "364825995",
            "created_at": "2013-01-08T10:44:09.000Z",
            "id": "288596949395972096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara possui telef\u00e9rico obsoleto: Conhecido por abrigar o menor Parque Nacional do Brasil, ... http://t.co/i7Efc90w"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-01-08T10:31:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "191403895",
                        "start": 17,
                        "username": "Espacoambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "288593657332899841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Espa\u00e7o Ambiental @Espacoambiental\nG1 - Ninho de Gavi\u00e3o-real \u00e9 mapeado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1 -... http://t.co/Visvoyas"
        },
        {
            "author_id": "411152259",
            "created_at": "2013-01-08T10:26:20.000Z",
            "id": "288592466771337218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara possui telef\u00e9rico obsoleto http://t.co/29HZQVTE"
        },
        {
            "author_id": "246252840",
            "created_at": "2013-01-08T10:19:48.000Z",
            "id": "288590820775440384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os pesquisadores utilizaram uma coleira para monitorar uma fam\u00edlia de pumas no Parque Nacional de Itaja\u00ed. http://t.co/4OXPnw4x"
        },
        {
            "author_id": "961177838",
            "created_at": "2013-01-08T10:18:32.000Z",
            "id": "288590504013213696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ConexaoNoticias  Os pesquisadores utilizaram uma coleira para monitorar uma fam\u00edlia de pumas no Parque Nacional. http://t.co/V3I3hZRL\""
        },
        {
            "author_id": "246252840",
            "created_at": "2013-01-08T10:16:50.000Z",
            "id": "288590075854458881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os pesquisadores utilizaram uma coleira para monitorar uma fam\u00edlia de pumas no Parque Nacional de Itaja\u00ed. http://t.co/zZTM0YTF"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2013-01-08T09:38:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "249288409",
                        "start": 118,
                        "username": "g1para"
                    }
                ]
            },
            "id": "288580484097777664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "G1 - Ninho de Gavi\u00e3o-real \u00e9 mapeado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1 - not\u00edcias em Par\u00e1 http://t.co/QfajyS45 via @g1para"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2013-01-08T09:30:58.000Z",
            "id": "288578533066952704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos. Fot. Jos\u00e9 Antunes. http://t.co/4yQXwu7S"
        },
        {
            "author_id": "185012499",
            "created_at": "2013-01-08T09:29:01.000Z",
            "id": "288578040450134016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia - Bras\u00edlia, DF, Rep\u00fablica Federativa do Brasil\nhttp://t.co/BDVHMj4X"
        },
        {
            "author_id": "289583518",
            "created_at": "2013-01-08T09:18:03.000Z",
            "id": "288575284196818944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara possui telef\u00e9rico obsoleto"
        },
        {
            "author_id": "241486474",
            "created_at": "2013-01-08T09:16:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "60722362",
                        "start": 79,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "288574997839106048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara possui telef\u00e9rico obsoleto http://t.co/DeerJwaB via @diarioonline"
        },
        {
            "author_id": "832167601",
            "created_at": "2013-01-08T04:49:13.000Z",
            "id": "288507628081000451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belizario Dominguez entre cano y parque nacional hahahahahaha http://t.co/dpl9w0Ja"
        },
        {
            "author_id": "987966020",
            "created_at": "2013-01-08T04:33:11.000Z",
            "id": "288503594179760128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 12 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"ATIVIDADE DA ONG NO PARQUE ESTADUAL DO UTINGA- MANH\u00c3 DO DIA 07/11\" http://t.co/z4R1wm20"
        },
        {
            "author_id": "61520960",
            "created_at": "2013-01-08T04:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "60722362",
                        "start": 79,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "288502832309628928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara possui telef\u00e9rico obsoleto http://t.co/DysPv1Ks via @diarioonline"
        },
        {
            "author_id": "101396809",
            "created_at": "2013-01-08T04:19:02.000Z",
            "id": "288500031395340289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir pro parque nacional da sequ\u00f3ia, pouts cara mto mto"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2013-01-08T04:09:13.000Z",
            "id": "288497562623803392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha Verde: PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U COMPLETA 74 ANOS http://t.co/Fj98n6pe"
        },
        {
            "author_id": "352485369",
            "created_at": "2013-01-08T03:01:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "15514957",
                        "start": 33,
                        "username": "rosadesaron"
                    }
                ]
            },
            "id": "288480610354331648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OFICIAL : Dia 20/01 encontr\u00e3o FC @rosadesaron BH , todos est\u00e3o convidados e levem quem quiser , 10:00 parque municipal BH ."
        },
        {
            "author_id": "983035964",
            "created_at": "2013-01-08T02:43:51.000Z",
            "id": "288476078572449792",
            "in_reply_to_user_id": "354584281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DreamsOfPicon eu moro perto do parque municipal... estudo no maria elisa e vc?"
        },
        {
            "author_id": "163351613",
            "created_at": "2013-01-08T02:26:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "288471705960214528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 4 others http://t.co/P15l6ZvX"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-01-08T01:39:06.000Z",
            "id": "288459783193894912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/t3GfOC2I"
        },
        {
            "author_id": "231172836",
            "created_at": "2013-01-08T01:18:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "288454534060191744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio #Friendship #Friends #Bff #BRAZIL &lt;3 @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/8qQyDC5O"
        },
        {
            "author_id": "48357648",
            "created_at": "2013-01-08T01:18:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "42593930",
                        "start": 105,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "288454490074525696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 refer\u00eancia em preserva\u00e7\u00e3o ambiental alinhada com turismo sustent\u00e1vel, afirma @andretrig!  http://t.co/Pa0X4Tm3"
        },
        {
            "author_id": "836177941",
            "created_at": "2013-01-08T01:08:35.000Z",
            "id": "288452105591746561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haddad multa Corinthians em R$ 1 milh\u00e3o por jogar entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Fonte Estad\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "355260340",
            "created_at": "2013-01-08T01:07:46.000Z",
            "id": "288451899026468864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem Dicas Turismo: \" Informa\u00e7\u00f5es Parque Nacional do Igua\u00e7u \" http://t.co/SJ9jdwF4"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2013-01-08T00:54:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "2958957225",
                        "start": 46,
                        "username": "GihTekila"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "288448583752101889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ @gihtekila http://t.co/WAmGeTtu"
        },
        {
            "author_id": "217768809",
            "created_at": "2013-01-08T00:32:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25469537,
                        -16.62777773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "288443106129481728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/WpsHRbbM"
        },
        {
            "author_id": "33442936",
            "created_at": "2013-01-08T00:32:40.000Z",
            "id": "288443065050492928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura multa o Corinthians em R$ 1 milh\u00e3o por jogar entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (Via Estad\u00e3o)."
        },
        {
            "author_id": "27295531",
            "created_at": "2013-01-08T00:18:50.000Z",
            "id": "288439584507953152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma da s\u00e9rie \"fins de tarde em SC\" #Itaja\u00ed #instagram #instashot  @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/bNS9S0Nh"
        },
        {
            "author_id": "41866491",
            "created_at": "2013-01-08T00:08:21.000Z",
            "id": "288436944470417408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na semana passada voltei ao Parque Nacional dos Pont\u00f5es Capixabas, em Pancas (ES), depois de muitos anos. O lugar... http://t.co/v39j41sq"
        },
        {
            "author_id": "111115571",
            "created_at": "2013-01-08T00:00:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92879505,
                        -19.78945957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a2f1244d9c37588d"
            },
            "id": "288435058870726656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraiso @ Parque Nacional Alto Capara\u00f3 http://t.co/EHfQgUdS"
        },
        {
            "author_id": "242327337",
            "created_at": "2013-01-07T23:57:07.000Z",
            "id": "288434121057914883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo , voce estava no parque municipal? \u2014 Estava http://t.co/ISXIbdZF"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2013-01-07T23:36:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "161801368",
                        "start": 3,
                        "username": "blogterritorios"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1237145165229371400",
                        "start": 22,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "288428807654883329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @blogterritorios E @aventureiros tamb\u00e9m j\u00e1 controu como foi a trilha mais dificil do #AdventureBloggers http://t.co/Q8C2RFpI"
        },
        {
            "author_id": "369631376",
            "created_at": "2013-01-07T23:31:07.000Z",
            "id": "288427575989116928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente T\u00e9cnico: Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/BOWPAgGy"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-01-07T23:30:29.000Z",
            "id": "288427414843957250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos com mais melhorias aos visitantes http://t.co/H4pvbFJT"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2013-01-07T23:27:25.000Z",
            "id": "288426644102868992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haddad multa Corinthians em R$ 1 milh\u00e3o por jogar entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/KD7nhjME"
        },
        {
            "author_id": "163522036",
            "created_at": "2013-01-07T23:22:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "161801368",
                        "start": 3,
                        "username": "blogterritorios"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1237145165229371400",
                        "start": 66,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "288425290575785985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @blogterritorios: A primeira trilha dos #AdventureBloggers por @aventureiros http://t.co/6rK5fLcO"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2013-01-07T23:19:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1237145165229371400",
                        "start": 2,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "288424767885828100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E @aventureiros tamb\u00e9m j\u00e1 controu como foi a trilha mais dificil do #AdventureBloggers http://t.co/D0BFL94w"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2013-01-07T23:15:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "1237145165229371400",
                        "start": 45,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "288423665639501824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A primeira trilha dos #AdventureBloggers por @aventureiros http://t.co/NYPFYHU0"
        },
        {
            "author_id": "80563354",
            "created_at": "2013-01-07T23:14:47.000Z",
            "id": "288423466804334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sapao fazendo hoje 37anos! Parabens bro @ Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es http://t.co/Bv91LaoN"
        },
        {
            "author_id": "65952230",
            "created_at": "2013-01-07T23:11:47.000Z",
            "id": "288422710307078145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ASSISTA: Inc\u00eandio destr\u00f3i 10% da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra de Caldas. Fogo foi debelado pelos bombeiros.... http://t.co/w4n73Oh"
        },
        {
            "author_id": "69942292",
            "created_at": "2013-01-07T23:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "357683649",
                        "start": 0,
                        "username": "Criiss_Bh"
                    }
                ]
            },
            "id": "288422552655781888",
            "in_reply_to_user_id": "357683649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Criiss_Bh doming\u00e3o \u00e0s 13h tem siliencontro no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "47301982",
            "created_at": "2013-01-07T23:07:47.000Z",
            "id": "288421703292440576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haddad multa Corinthians em 1 milh\u00e3o por jogar [muito!] lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Multa mesmo! http://t.co/K0av9vBa"
        },
        {
            "author_id": "913412083",
            "created_at": "2013-01-07T23:07:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "983216383",
                        "start": 0,
                        "username": "FeverEmblem3"
                    }
                ]
            },
            "id": "288421566553939969",
            "in_reply_to_user_id": "983216383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FeverEmblem3 aah esqueci, em Itatiaia, que tbm \u00e9 bem perto, tem um parque nacional mt lindo, vale a pena ir"
        },
        {
            "author_id": "49811827",
            "created_at": "2013-01-07T23:06:40.000Z",
            "id": "288421424027287554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haddad multa Corinthians em R$ 1 milh\u00e3o por jogar entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/Dzuxo91I #MuitoJusto"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2013-01-07T23:03:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "9317502",
                        "start": 118,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "288420571174289408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SP: Haddad multa Corinthians em R$ 1 milh\u00e3o por jogar entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/4gT55iBo via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "68759955",
            "created_at": "2013-01-07T22:56:49.000Z",
            "id": "288418944807751682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haddad multa Corinthians em R$ 1 milh\u00e3o por jogar entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Problema ocorreu na... http://t.co/BIKS2edG"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-01-07T22:53:10.000Z",
            "id": "288418024065748992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am nosso site http://t.co/borckiBT \ncurtam nossa pagina e ganhem descontos especiais! pacotes de... http://t.co/SUfoUAYA"
        },
        {
            "author_id": "83642595",
            "created_at": "2013-01-07T22:48:32.000Z",
            "id": "288416858376400896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es http://t.co/RCdaakyM"
        },
        {
            "author_id": "21040342",
            "created_at": "2013-01-07T22:45:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "8236782",
                        "start": 0,
                        "username": "choracuica"
                    }
                ]
            },
            "id": "288416150893776896",
            "in_reply_to_user_id": "8236782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@choracuica Aquilo \u00e9 um parque nacional, n\u00e3o pode morar. \u00c9 como montar um barraco no meio do Ibirapuera."
        },
        {
            "author_id": "80563354",
            "created_at": "2013-01-07T22:43:44.000Z",
            "id": "288415653055049728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gui_bmx e felipeesquilo no role noturno @ Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es http://t.co/l83EMJjj"
        },
        {
            "author_id": "925720160",
            "created_at": "2013-01-07T22:33:23.000Z",
            "id": "288413047289176064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Belo Horizonte - DEMI LOVATO MG\n\nLocal: Parque Municipal [CONFIRMADO]\nRespons\u00e1veis: @DemiLovatoMGCom \nHor\u00e1rio:... http://t.co/bXr6KClA"
        },
        {
            "author_id": "25519146",
            "created_at": "2013-01-07T22:29:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "288412180347486209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Testando lugar novo pra correr (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/ZvrYk7Ok"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-01-07T22:22:10.000Z",
            "id": "288410223209750528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrela do Cerrado!\n\nBlepharodon - Apocynaceae\nCerrado Sentido Restrito, Parque Nacional de Bras\u00edlia.... http://t.co/Nvzf4z6E"
        },
        {
            "author_id": "49131411",
            "created_at": "2013-01-07T22:19:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "92053525",
                        "start": 0,
                        "username": "Penaforty"
                    }
                ]
            },
            "id": "288409533330636800",
            "in_reply_to_user_id": "92053525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Penaforty Conhecer o Parque Nacional da Serra da Capivara, est\u00e1 nos meus planos j\u00e1 a algum tempo."
        },
        {
            "author_id": "100651672",
            "created_at": "2013-01-07T22:17:05.000Z",
            "id": "288408943481470976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a foto que eu achei! Esse dia foi gostoso no Parque Municipal viu! http://t.co/Zfm87JXd"
        },
        {
            "author_id": "309746713",
            "created_at": "2013-01-07T21:59:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8598025,
                        -23.5134666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "288404478821011456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor dia !  @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/sy9szhmR"
        },
        {
            "author_id": "92053525",
            "created_at": "2013-01-07T21:53:31.000Z",
            "id": "288403012756594690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz 2013 a todos. Acabei de chegar de uma temporada no Parque Nacional da Serra da Capivara, na Caatinga piauiense."
        },
        {
            "author_id": "150404904",
            "created_at": "2013-01-07T21:17:24.000Z",
            "id": "288393925226541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo foi dia de \"cariocar\" com a galera no Circuito das Grutas no Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/iy6LHQrK"
        },
        {
            "author_id": "195055072",
            "created_at": "2013-01-07T21:11:52.000Z",
            "id": "288392531174109184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Now: Programa sobre o Parque Nacional da Gorongosa, na RTP Africa. ;)"
        },
        {
            "author_id": "64114552",
            "created_at": "2013-01-07T20:59:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5434494,
                        -27.75848579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "288389364923383809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jump #outdoor #outside #nature #florianopolis #santacatarina #brazil #p @ Parque Municipal da Lagoa do Peri http://t.co/amAXOO6n"
        },
        {
            "author_id": "121908837",
            "created_at": "2013-01-07T20:57:22.000Z",
            "id": "288388882192531456",
            "in_reply_to_user_id": "115662639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fdpdoiago n\u00e3ao, no parque municipal, olha aqui http://t.co/71M0SHbU"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2013-01-07T20:55:19.000Z",
            "id": "288388366402203648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flona de Passa Quatro completa 65 anos: A Floresta Nacional de Passa Quatro comemora 65 anos na sexta-feira dia ... http://t.co/zZ6JaIwS"
        },
        {
            "author_id": "397998077",
            "created_at": "2013-01-07T20:54:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81483333,
                        -14.14416667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "288388250702319616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde queres o ato, eu sou o esp\u00edrito  @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/DhwN6vZs"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-01-07T20:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "108083372",
                        "start": 20,
                        "username": "mmantiqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "288386232390660098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mosaico Mantiqueira @mmantiqueira\nFloresta Nacional de Passa Quatro completa 65 anos... http://t.co/ByjDymYl"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2013-01-07T20:46:05.000Z",
            "id": "288386043596648448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos com mais melhorias aos visitantes\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/vxkz2Zmc"
        },
        {
            "author_id": "296895820",
            "created_at": "2013-01-07T20:45:01.000Z",
            "id": "288385774699831296",
            "in_reply_to_user_id": "1041004392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anopheles_andre parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "39297773",
            "created_at": "2013-01-07T20:42:21.000Z",
            "id": "288385105779646464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque municipal (Itatiba, Sao paulo) [pic]: http://t.co/h9We56sd"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-01-07T20:40:46.000Z",
            "id": "288384705349439489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "34079926",
            "created_at": "2013-01-07T20:37:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "281591642",
                        "start": 0,
                        "username": "JairPoletto"
                    }
                ]
            },
            "id": "288383824965038081",
            "in_reply_to_user_id": "281591642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JairPoletto Foz do Igua\u00e7u destino do Mundo!  N\u00e3o \u00e9 por nada que o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2013-01-07T20:35:21.000Z",
            "id": "288383342192259072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Floresta Nacional de Passa Quatro completa 65 anos http://t.co/4QRRYqbN"
        },
        {
            "author_id": "891371090",
            "created_at": "2013-01-07T20:30:15.000Z",
            "id": "288382059569901569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Mindu ser\u00e1 o terceiro gabinete do prefeito - O Parque Municipal do Mindu, no Parque Dez, ser\u00e1 reformador n... http://t.co/yX76mtqt"
        },
        {
            "author_id": "44967211",
            "created_at": "2013-01-07T20:30:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "288381998026870784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "keep rollin babe... (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/x7m10deI"
        },
        {
            "author_id": "309746713",
            "created_at": "2013-01-07T20:07:30.000Z",
            "id": "288376333023707136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201ctaha\u201c no parque municipal os toppp, rs"
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2013-01-07T19:44:46.000Z",
            "id": "288370611544289281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - Criado em 1989, abriga in\u00fameras chapadas, onde predomina a vegeta\u00e7\u00e3o de... http://t.co/CY6zjabs"
        },
        {
            "author_id": "884974784",
            "created_at": "2013-01-07T19:36:26.000Z",
            "id": "288368514023190530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da mesma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Prainha, Grumari \u00e9 uma praia ampla, com 2,8 km de extens\u00e3o, cercada... http://t.co/Qkd9g9Qw"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-01-07T19:08:24.000Z",
            "id": "288361460835430400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca (Parna-Tijuca) possui 3.953 hectares de \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2013-01-07T19:03:29.000Z",
            "id": "288360225449336833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos com mais melhorias aos visitantes - http://t.co/RRXsFJX7"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2013-01-07T19:02:03.000Z",
            "id": "288359862105149440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos com mais melhorias aos visitantes: Cerim\u00f4nia de comemora\u00e7\u00e3o ser\u00e1 na q... http://t.co/YyZzLakf"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2013-01-07T18:58:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "26026236",
                        "start": 102,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "288359072309338113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos com mais melhorias aos visitantes http://t.co/tvNWGXMf via @Clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-01-07T18:55:38.000Z",
            "id": "288358247650443264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURIOSIDADES DO PARQUE DA TIJUCA\n\nO Parque Nacional da Tijuca (Parna-Tijuca) possui 3.953 hectares de \u00e1rea. Sua... http://t.co/zxTRHlJ7"
        },
        {
            "author_id": "429079472",
            "created_at": "2013-01-07T18:53:11.000Z",
            "id": "288357631192608768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques Parque Nacional De Bras\u00edlia - \u00c1gua Mineral - Bras\u00edlia - Guia da Semana http://t.co/zYsyQrHU"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-01-07T18:30:45.000Z",
            "id": "288351987081302016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veja fotos do Parque Estadual de Terra Ronca \u2013 Goi\u00e1s: http://t.co/rtbYLuB8"
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2013-01-07T18:17:20.000Z",
            "id": "288348609622179840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao caminhar pelas trilhas e passarelas do Parque Nacional da Serra da Capivara fica f\u00e1cil imaginar os motivos que... http://t.co/Mj7kXHjw"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-01-07T17:57:12.000Z",
            "id": "288343541946654721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos com mais melhorias aos visitantes: 07/01/2013 - O Parque Nacional do ... http://t.co/mJA0dDi3"
        },
        {
            "author_id": "551224527",
            "created_at": "2013-01-07T17:45:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.5659628,
                        -33.6031455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "288340531543691264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindos recuerdos... Ese fue el ultimo viaje  juntos :'c ! #parquenacionaliguazu  @ parque nacional de igua\u00e7u http://t.co/gEP2KD65"
        },
        {
            "author_id": "1058349024",
            "created_at": "2013-01-07T17:40:06.000Z",
            "id": "288339239110844417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado do Rio n\u00e3o repassou valor para unidade de conserva\u00e7\u00e3o afetada pela obra do gasoduto Japeri-Reduc http://t.co/ut6c9bmz"
        },
        {
            "author_id": "388879339",
            "created_at": "2013-01-07T17:31:23.000Z",
            "id": "288337044843925505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As mais belas cachoeiras maranhenses n\u00e3o se limitam \u00e0 regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada das Mesas. Conhece a Cachoeira do Morcego?"
        },
        {
            "author_id": "26270996",
            "created_at": "2013-01-07T17:29:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85222958,
                        -29.31339507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "288336513173954561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/6KI0BmI"
        },
        {
            "author_id": "290139081",
            "created_at": "2013-01-07T17:14:56.000Z",
            "id": "288332905447563264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia\n\nCURTIU? Ent\u00e3o COMPARTILHE!\nAcesse o site:... http://t.co/epJ33AH3"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-01-07T17:12:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "346712610",
                        "start": 3,
                        "username": "Portaliguacu"
                    }
                ]
            },
            "id": "288332198489227264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Portaliguacu: Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 74 anos nesta quinta (10): http://t.co/ihPWGZVr"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2013-01-07T17:08:36.000Z",
            "id": "288331314229305345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 74 anos nesta quinta (10): http://t.co/F6keU0nw"
        },
        {
            "author_id": "290139081",
            "created_at": "2013-01-07T17:04:23.000Z",
            "id": "288330250708983811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia\n\nCURTIU? Ent\u00e3o COMPARTILHE!\nAcesse o site:... http://t.co/RzachL5S"
        },
        {
            "author_id": "256888383",
            "created_at": "2013-01-07T17:00:40.000Z",
            "id": "288329314984939521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio de Vida Silvestre foi criada em #Saquarema http://t.co/VegtHy5P #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "110259808",
            "created_at": "2013-01-07T16:57:13.000Z",
            "id": "288328449448353793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUDAN\u00c7A DE DATA DA REUNI\u00c3O DO PROJETO DE F\u00c9RIAS!!!!! Ser\u00e1 dia 13/01, \u00e0s 10h, no Parque Estadual do Jaragu\u00e1. Quem... http://t.co/KTFKcLVi"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-01-07T16:48:53.000Z",
            "id": "288326351071629313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/0c4GEiSK"
        },
        {
            "author_id": "50666217",
            "created_at": "2013-01-07T16:40:29.000Z",
            "id": "288324235603091456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu crescer, quero ser gerente de alguma unidade de conserva\u00e7ao"
        },
        {
            "author_id": "335695545",
            "created_at": "2013-01-07T16:24:47.000Z",
            "id": "288320285436944385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ninho de Gavi\u00e3o-real \u00e9 mapeado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1 http://t.co/m2wg8yuc"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-01-07T16:19:34.000Z",
            "id": "288318974897303552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de Gavi\u00e3o-real \u00e9 mapeado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1 http://t.co/t0ojjOHq"
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2013-01-07T16:07:37.000Z",
            "id": "288315966004285440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O atual Munic\u00edpio de Ubajara era habitado primitivamente pelos \u00edndios tabajaras.\nA primeira incurs\u00e3o foi feita por... http://t.co/vED7lxQ7"
        },
        {
            "author_id": "1025321456",
            "created_at": "2013-01-07T16:05:40.000Z",
            "id": "288315473588805632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de Gavi\u00e3o-real \u00e9 mapeado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1: J\u00e1 s\u00e3o cinco ninhos da ave monitorados em ... http://t.co/tfsJ2yJt"
        },
        {
            "author_id": "558254357",
            "created_at": "2013-01-07T16:05:35.000Z",
            "id": "288315454747996160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de Gavi\u00e3o-real \u00e9 mapeado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1 http://t.co/QKSHORoS"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2013-01-07T16:05:30.000Z",
            "id": "288315433889701889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de Gavi\u00e3o-real \u00e9 mapeado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1: J\u00e1 s\u00e3o cinco ninhos da ave monitorados em ... http://t.co/EmmoUCTz"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2013-01-07T16:05:27.000Z",
            "id": "288315422355378177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de Gavi\u00e3o-real \u00e9 mapeado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1: J\u00e1 s\u00e3o cinco ninhos da ave monitorados em ... http://t.co/HI4A6dxw"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2013-01-07T16:05:26.000Z",
            "id": "288315415485108224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de Gavi\u00e3o-real \u00e9 mapeado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1 http://t.co/rB0as8sW"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2013-01-07T16:05:25.000Z",
            "id": "288315411865407489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de Gavi\u00e3o-real \u00e9 mapeado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1: J\u00e1 s\u00e3o cinco ninhos da ave monitorados em ... http://t.co/KtfOOk5X"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2013-01-07T16:05:23.000Z",
            "id": "288315402008788992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de Gavi\u00e3o-real \u00e9 mapeado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1: J\u00e1 s\u00e3o cinco ninhos da ave monitorados em ... http://t.co/CZ8z6MGv"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2013-01-07T16:05:20.000Z",
            "id": "288315392114434048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de Gavi\u00e3o-real \u00e9 mapeado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1: J\u00e1 s\u00e3o cinco ninhos da ave monitorados em ... http://t.co/HdezgOt5"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2013-01-07T16:05:18.000Z",
            "id": "288315383558057985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de Gavi\u00e3o-real \u00e9 mapeado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1: J\u00e1 s\u00e3o cinco ninhos da ave monitorados em ... http://t.co/5dzUxp4o"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2013-01-07T16:05:14.000Z",
            "id": "288315364952129536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de Gavi\u00e3o-real \u00e9 mapeado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1: J\u00e1 s\u00e3o cinco ninhos da ave monitorados em ... http://t.co/L6z7lc8M"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2013-01-07T16:04:57.000Z",
            "id": "288315293330198528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de Gavi\u00e3o-real \u00e9 mapeado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1: J\u00e1 s\u00e3o cinco ninhos da ave monitorados em ... http://t.co/Ln1vhRdJ"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2013-01-07T16:04:55.000Z",
            "id": "288315284006256640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de Gavi\u00e3o-real \u00e9 mapeado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1: J\u00e1 s\u00e3o cinco ninhos da ave monitorados em ... http://t.co/Ad6tJmAf"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jimmychristians].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jimmychristians",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jimmychristians"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jimmychristians].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jimmychristians",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jimmychristians"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GihTekila].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GihTekila",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GihTekila"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Luzia, Brasil",
                "id": "a2f1244d9c37588d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Chiapas, M\u00e9xico",
                "id": "bdd35ba66cf104f7",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "15050285",
                "name": "Fabio Lima",
                "username": "FabioLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435191524",
                "name": "intripBR",
                "username": "intripBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994317542",
                "name": "Frederico",
                "username": "Negro_Frederico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415597306",
                "name": "Gsc",
                "username": "Caetanno92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67661509",
                "name": "Aratu On (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "aratuonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77774079",
                "name": "Hainaw",
                "username": "hainaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Pol\u00edtica Paran\u00e1",
                "username": "gppoliticapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33000516",
                "name": "Ana Paula Batista",
                "username": "AnaPaulaBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75694052",
                "name": "Brenno",
                "username": "BrennoFerraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28279402",
                "name": "Darwin",
                "username": "darvinjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303534614",
                "name": "Kamila Santos",
                "username": "KamilaaSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353126021",
                "name": "Cantu",
                "username": "cantufm96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436812426",
                "name": "TUDO PARA PCD",
                "username": "TudoparaPcD2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38033107",
                "name": "Gabriel Simoes",
                "username": "GabSimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14288733",
                "name": "carol tokuyo",
                "username": "caroltokuyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266026687",
                "name": "Chapada Diamantina",
                "username": "Portal_Chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175780201",
                "name": "Nanda \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff Yibambe",
                "username": "agentxbowen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1643929752",
                "name": "GUARDANDO USER ",
                "username": "TeamDeemi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15990354",
                "name": "_betow",
                "username": "_betow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15850306",
                "name": "iBahia",
                "username": "iBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58679870",
                "name": "Emmanuela",
                "username": "Emmanuela_Dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291758935",
                "name": "Mondo Viagens",
                "username": "MondoViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004509225",
                "name": "Ricardo Goes",
                "username": "goes7000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608131558",
                "name": "Point Tur Receptivo",
                "username": "agenciapointtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027919809",
                "name": "DJ RAPOSA VIGILANTE ",
                "username": "RAPOSAVIGILANTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360610458",
                "name": "LINHA DA NOT\u00cdCIA",
                "username": "FramMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33569559",
                "name": "Jhonatan Tete",
                "username": "JhonatanCTete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269890607763394566",
                "name": "pi\u00e1 do bala",
                "username": "GuidoHenriquee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127571367",
                "name": "Rede Manac\u00c1",
                "username": "RedeManacA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57443181",
                "name": "\ud83d\udd31 Valdir J. A. Raimundo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JALVES415",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34665220",
                "name": "Beto Richa",
                "username": "BetoRicha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820663646",
                "name": "Portal Guaira",
                "username": "PortalGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500422833",
                "name": "Os Memes do Igua\u00e7u",
                "username": "OsMemesdoIguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131664164",
                "name": "MCRFOCO.com.br",
                "username": "mcrfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439142245",
                "name": "Voz-Sentinela",
                "username": "vozsentinela01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54757843",
                "name": "Arnaldo J.Governador",
                "username": "ze_arnaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27930156",
                "name": "Flaminio Araripe",
                "username": "flaminioAra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67750533",
                "name": "Guido Henrique",
                "username": "Meumundoguido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81474218",
                "name": "Hotel Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "hotelfoziguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16357715",
                "name": "Elisregina",
                "username": "Elisregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903704095",
                "name": "Adventure Bloggers ",
                "username": "AdventureBlogg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76754317",
                "name": "Duque RvT",
                "username": "VINICIUSPOUBEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408205003420995589",
                "name": "Isabellap0",
                "username": "Isabellap01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122846556",
                "name": "Sr. 17!",
                "username": "abdoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169172629",
                "name": "IPBET",
                "username": "IPBET_PB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32901996",
                "name": "Jose Navas Junior",
                "username": "Jose_Navas_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34738255",
                "name": "Leca Lichacovski",
                "username": "lecalichacovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197231152",
                "name": "Tathasks",
                "username": "tathasks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56232230",
                "name": "Carmen Negr\u00e3o",
                "username": "CarmenBrigida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436040623",
                "name": "Via Alegria",
                "username": "ViaAlegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449458147",
                "name": "Bolo-Ricardo Taques",
                "username": "rictaques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223762585",
                "name": "Atitude Business Tr.",
                "username": "atitudebt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50357553",
                "name": "OPEN POINT",
                "username": "openpoint_tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29222382",
                "name": "Record TV Europa",
                "username": "tvrecordeuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202945415",
                "name": "EDGAR DE SOUZA",
                "username": "EDGARDES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234814460",
                "name": "Porto Freire",
                "username": "PortoFreire_eng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568626030",
                "name": "Eco Reserva",
                "username": "ecoreservatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950477726",
                "name": "agitpop.tv",
                "username": "agitpoptv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204379895",
                "name": "Revista Meio Ambiente Industrial",
                "username": "Portal_RMAI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236554262",
                "name": "Ricardo Henrique",
                "username": "ricardhenriq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366312912",
                "name": "Brandao_FZ25",
                "username": "Brandao_fz25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "607470273",
                "name": "Iguassu Globo Tours",
                "username": "igtours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92979093",
                "name": "Rede Harbor Hot\u00e9is",
                "username": "br_harborhoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31497886",
                "name": "Just Interc\u00e2mbios",
                "username": "justintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169935541",
                "name": "Mauricio Pessoa Prod",
                "username": "mauriciopessoap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20638803",
                "name": "Time Tour",
                "username": "TimeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510272910",
                "name": "Forbes Brasil",
                "username": "ForbesBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "279848332",
                "name": "Renzo Oliveira",
                "username": "renzooliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255138816",
                "name": "Luciano Amorim \u30eb\u30c1\u30a2\u30fc\u30ce (de \ud83c\udfe0) #PelaVacina\ud83d\udc89 \ud83c\udf0e\ud83c\udff4",
                "username": "lucianoamorim94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315253698",
                "name": "jenni",
                "username": "jennimuniiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49306988",
                "name": "Brucce Almeida",
                "username": "bbrucce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "ye",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003345",
                "name": "Willian Fidelis",
                "username": "fideliswill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26374507",
                "name": "DOM S\u00edndico dos TTs",
                "username": "sindicoTT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64508439",
                "name": "Cataratas JL Shopping",
                "username": "cataratasjl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829112413",
                "name": "World Travel Turismo",
                "username": "WorldTravelTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557382609",
                "name": "YEPA",
                "username": "yepabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255564338",
                "name": "\u0628\u064a\u062a\u0648",
                "username": "bettosappinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428608598",
                "name": "Portal Soma",
                "username": "pSOMABR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928117153",
                "name": "Marcos Husyk",
                "username": "marcoshusyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928093812",
                "name": "Rosane Husyk",
                "username": "rosanehusyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075415",
                "name": "Canal Minas Sa\u00fade",
                "username": "minassaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586608762",
                "name": "luis T.",
                "username": "_luis001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971034332",
                "name": "Info",
                "username": "maiaaccount",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851960306",
                "name": "Maxwell",
                "username": "maxwell_braz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569562960",
                "name": "Marcos Tubar\u00e3o",
                "username": "MarcosJampaNigh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542818908",
                "name": "iAlertas (Not\u00edcias)",
                "username": "iAlertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46449146",
                "name": "Wesley Andrade",
                "username": "irwesleylima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325579719",
                "name": "Curso GR\u00c1TIS",
                "username": "julio7788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379960021",
                "name": "Graciela Barbieri",
                "username": "conquistadigita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252356891",
                "name": "fabio",
                "username": "brianmega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859895862",
                "name": "Travel Brothers",
                "username": "TravelBrothers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398940348",
                "name": "Toda Hora",
                "username": "TodaHora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45017250",
                "name": "Arilma Fagundes",
                "username": "mimafag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64861306",
                "name": "Fernando Rosa",
                "username": "SolPraiaEtLuar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14080138",
                "name": "Stefano Simoni",
                "username": "gordinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118431669",
                "name": "Fernando Torres",
                "username": "Fernandofjmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14786897",
                "name": "Alistair Williams",
                "username": "AroundtheworId",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28559807",
                "name": "Jo\u00e3o Arruda",
                "username": "joao_arruda",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248601881",
                "name": "Tiago Andrade Lima",
                "username": "_tiagoalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65554827",
                "name": "Observat\u00f3rio Eco",
                "username": "observatorioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448965168",
                "name": "Gilberto Fontanez",
                "username": "fontanezjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134902150",
                "name": "Claudio Siqueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "siqueiract",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291381542",
                "name": "Manifesta Jacobina",
                "username": "Jacoebina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77207747",
                "name": "japa",
                "username": "japa_ink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338136063",
                "name": "Maritan \u2654",
                "username": "MmeloJulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370233518",
                "name": "Al\u00edcia \ud83c\udf3c",
                "username": "maspoxxavidaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255708045",
                "name": "f",
                "username": "eaegalero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134850967",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "MarceloRodrgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208146844",
                "name": "Genival Nunes",
                "username": "gsilvanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78163878",
                "name": "Itaberaba Not\u00edcias",
                "username": "ita_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108129918",
                "name": "Marcell Moraes",
                "username": "MarcellMoraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992220212",
                "name": "alternativus.artes",
                "username": "AlternativusA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60313911",
                "name": "Jackson Bearzi",
                "username": "jacksonbearzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323787344",
                "name": "TTsalvador",
                "username": "tt_salvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140947843",
                "name": "crinjordan",
                "username": "jordisrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44428603",
                "name": "emiag\u00e1",
                "username": "mariahelenaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266869045",
                "name": "Nicollas Melo",
                "username": "_nicomelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285614143",
                "name": "\u3164Snap: Kesiamaya_",
                "username": "kesiamaya_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31165427",
                "name": "Lu\u00eds Morales",
                "username": "multiaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623054101",
                "name": "igor",
                "username": "IgorOtirb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85793510",
                "name": "Diogo Nabarro",
                "username": "Nabarroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200935363",
                "name": "Caroline.",
                "username": "eu_nellec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523717447",
                "name": "\ud835\udd27\ud835\udd32\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd2c",
                "username": "juniobastoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144475368",
                "name": "Juju\ud83c\udf0d\ud83c\udf19\ud83c\udf1e\ud83c\udf1f\ud83d\udc9a",
                "username": "Juju281124",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75111898",
                "name": "Rede Tucum",
                "username": "redetucum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36225944",
                "name": "M\u00f4nica Lima",
                "username": "monicalimast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76534159",
                "name": "Mateus Dornelles",
                "username": "mateusdorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453277162",
                "name": "97News",
                "username": "97newsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538450249",
                "name": "Riach\u00e3o das Neves",
                "username": "riachodasneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197701691",
                "name": "Damn Angulo",
                "username": "electrolatrino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103662177",
                "name": "Retweet Jos\u00e9 Serra",
                "username": "rt_serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072125031",
                "name": "Daniel William",
                "username": "Dw352",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119591150",
                "name": "Pousada dos Anjos",
                "username": "pousadaanjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42102700",
                "name": "Rodrigo Carvalho",
                "username": "digaumcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28797939",
                "name": "Cirurgia Leletiva (canceladah)",
                "username": "lelerizzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174408819",
                "name": "Pousada Maravilha",
                "username": "maravilhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56408126",
                "name": "Aline",
                "username": "Lineh_cs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179237325",
                "name": "Web10 o primeiro!",
                "username": "web10BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454156391",
                "name": "Borges",
                "username": "b_danillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358510390",
                "name": "Mar\u00eda In\u00e9s Amato",
                "username": "SommAmato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132579102",
                "name": "Renan Andrade",
                "username": "_Renandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468438262",
                "name": "nat \u0950",
                "username": "_nathizinhaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309768763",
                "name": "Portal de Turismo SP",
                "username": "portalturismosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552201378",
                "name": "Casa Naturager\u00eas",
                "username": "ntgeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563159906",
                "name": "Ana Thompson",
                "username": "anapaulacrva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46705859",
                "name": "Egali Interc\u00e2mbio",
                "username": "egali_no_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073901192",
                "name": "Bruna Mattos",
                "username": "mattos_brunat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805367940",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "paineiras_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273010502",
                "name": "Renan Rosselini",
                "username": "RenanRosselini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296417755",
                "name": "juliane",
                "username": "rjulli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394701972",
                "name": "\u0410\u0440\u0442\u0451\u043c \u0425\u043e\u0445\u043e\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432",
                "username": "Khokholikov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177441288",
                "name": "Rodrigo Ramos Couto",
                "username": "digao_ramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255725758",
                "name": "Milagros R. \u2665\u2665\u2665\u2665",
                "username": "milagrosrs92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555578757",
                "name": "LUCIANO-LUMOTOKA",
                "username": "lumotoka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127184342269202434",
                "name": "apastelandiabh",
                "username": "pastelandiabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300304535",
                "name": "KC Fotografia",
                "username": "kcfotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62958167",
                "name": "J\u00e3o",
                "username": "joaozimum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73148127",
                "name": "Chamma\ud83d\udd25",
                "username": "anandachamma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575494031",
                "name": "Anacr\u00f4nica .",
                "username": "isadoramarcelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256888383",
                "name": "Voz das \u00c1guas",
                "username": "vozdasaguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81126466",
                "name": "blumenaucvb",
                "username": "Blumenaucvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125719852",
                "name": "Fabiane Lima",
                "username": "fabimenlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79870732",
                "name": "Enio Luciano",
                "username": "enioluciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188049002",
                "name": "Soy Vallecaucano",
                "username": "SoyValleVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148918167",
                "name": "Vinicius Diniz",
                "username": "ViniciusDinizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44379085",
                "name": "G\u00eamola da Z\u00e1",
                "username": "manuandradee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536380588",
                "name": "Irineu Berezanski",
                "username": "irineubere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541642345",
                "name": "BH pelo parto Normal",
                "username": "BHPartoNormal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561675565",
                "name": "MARYONE BLU 7 SAIAS",
                "username": "maryone7saias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89089496",
                "name": "La Voz De Cataratas",
                "username": "Lavozdecatarata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76160404",
                "name": "Camila",
                "username": "camilabauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170085719",
                "name": "Well Donuts",
                "username": "litoral_movimen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311191571",
                "name": "JP News - Litoral",
                "username": "RdLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947604756",
                "name": "Rede PDT",
                "username": "RedePDT12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27956098",
                "name": "Yami Koolie",
                "username": "Soullessdraw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481609343",
                "name": "_",
                "username": "matacogumelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553264107",
                "name": "Renato Pesi",
                "username": "renatopesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64536780",
                "name": "Thais com T",
                "username": "_thaisquisito_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227307927",
                "name": "Pett Condoist\u00ea",
                "username": "itsPetterson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80306410",
                "name": "Milton Neves",
                "username": "Miltonneves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66458391",
                "name": "Craque Neto 10",
                "username": "10neto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141319361",
                "name": "Douglas Pinheiro",
                "username": "dglspnhr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117619150",
                "name": "Belka",
                "username": "karinebelka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018849105",
                "name": "Rica Aventura",
                "username": "RicaAventuraRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568979086",
                "name": "TopTourism Guide",
                "username": "TopTourismGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35897147",
                "name": "Daniel Granja",
                "username": "danielgranja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55984714",
                "name": "cristinacoghi",
                "username": "cristinacoghi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80316728",
                "name": "Nelson Zeni J\u00fanior.",
                "username": "TheRealZeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "519883674",
                "name": "Peter Essick",
                "username": "peter_sx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286168347",
                "name": "Jo\u00e3o Barboza",
                "username": "PapoPoesia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84188598",
                "name": "Luiz Carlos Pires",
                "username": "luizuzu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50344018",
                "name": "Gille Obal",
                "username": "gilleobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271247677",
                "name": "Greh",
                "username": "GrehFreax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123240864",
                "name": "Maconhista com hist\u00f3rico",
                "username": "duk00lino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111950274",
                "name": "Cleide Duarte",
                "username": "CleideD_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87489660",
                "name": "Andre.! \ud83c\udf37",
                "username": "Andre_RojasR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911056608",
                "name": "Paulo Pinheiro",
                "username": "PauloPinheiro64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834215300",
                "name": "Guto Devonne",
                "username": "afamosadevonne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52273570",
                "name": "Roberto Marinho",
                "username": "betosouzaleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344147858",
                "name": "lucas",
                "username": "caxanguista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "437301850",
                "name": "GuiaLagos.com",
                "username": "GuiaLagosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369631376",
                "name": "Henrique TMA",
                "username": "HenriqueTMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57951455",
                "name": "Marcia Marb\u00e1",
                "username": "kpmarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15745184",
                "name": "dina",
                "username": "dina73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113994626",
                "name": "CLEBER   LIMA",
                "username": "cleber_Loves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427736875",
                "name": "Sra. Negreiros",
                "username": "Castelo_Rebelde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65433408",
                "name": "UBA\u00daNA-CE",
                "username": "portalubauna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119344217",
                "name": "Portal das usinas",
                "username": "_usinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269945593",
                "name": "Jhow",
                "username": "Jonathanwessler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50434860",
                "name": "rock na veia, pop na cadeia",
                "username": "thebrun0r0m4n0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111115571",
                "name": "Mariana Gerhardt",
                "username": "marige_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70510214",
                "name": "J\u00eas",
                "username": "jesusnaarea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59243113",
                "name": "Francielton Lima",
                "username": "FrancieltonGB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15807901",
                "name": "Lidia",
                "username": "Cuevs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619994873",
                "name": "Consultravel",
                "username": "Consultravelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153941705",
                "name": "MANAUARA TRAVEL TOUR",
                "username": "manauaratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436469166",
                "name": "Rodney Melo Mentor",
                "username": "rodney_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145067568",
                "name": "G\u0117l\u0117",
                "username": "Phloresita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39405928",
                "name": "Jornal O Paran\u00e1",
                "username": "oparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281079339",
                "name": "@Brazil4Senses",
                "username": "Brazil4Senses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54709437",
                "name": "claudio vereza \ud83d\udea9",
                "username": "claudiovereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199763598",
                "name": "Andre Cardoso",
                "username": "cardosoalr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65242390",
                "name": "Verdinha",
                "username": "verdinha810",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "290143080",
                "name": "viagemlisto!",
                "username": "ViagemListo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64748772",
                "name": "Denise Franco",
                "username": "denisemvf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284019877",
                "name": "Peag\u00e1 Pe\u00f1alvez \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "peagapenalvez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317248368",
                "name": "Vitor Diogo",
                "username": "vpdiogo92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830313511",
                "name": "Viagens e Rotas",
                "username": "ViagenseRotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80053165",
                "name": "Blog da Floresta",
                "username": "blogdafloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87686173",
                "name": "CLAUDIO WAGNER LOCATELLI",
                "username": "PROFCLAUDIOSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292003662",
                "name": "Samsonite Brasil",
                "username": "Samsonitebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42822014",
                "name": "Luciano Viana",
                "username": "eulucianoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55688640",
                "name": "NelsinhoFontes",
                "username": "nelsinhoFONTES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43684975",
                "name": "Fabr\u00edcio Costa",
                "username": "flcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66884206",
                "name": "Gazeta do Estado",
                "username": "gazetadoestado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53169018",
                "name": "Ronaldo Brasiliense",
                "username": "rbrasiliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316809293",
                "name": "Marcelo Martins",
                "username": "mmfotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309904032",
                "name": "AB Rodrigues",
                "username": "ABRodrigues_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68519743",
                "name": "Pit Pitoca",
                "username": "pitpitoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025321456",
                "name": "Madalena Gomes",
                "username": "madalenagomes8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864104023",
                "name": "Inativo\u00ae",
                "username": "TaisonOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90022099",
                "name": "MarY...",
                "username": "marina271996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406726908",
                "name": "Keiila Mirelle",
                "username": "KeiilaMirelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474008656",
                "name": "pritam chakraborty",
                "username": "pritamchakrabo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384456270",
                "name": "luana s2",
                "username": "S2s2Luana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293229286",
                "name": "ester regina",
                "username": "TezinhaSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426795360",
                "name": "haniel fernandes",
                "username": "HanielFernades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327638872",
                "name": "simone jose",
                "username": "simonee_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394376418",
                "name": "rayanne",
                "username": "chocolate_crys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305930631",
                "name": "novotempojornalismo",
                "username": "novotempoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227682501",
                "name": "Welker brittoh",
                "username": "w_brittoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72380347",
                "name": "En Auto A Brasil",
                "username": "ENAUTOABRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442369163",
                "name": "f\u00e3zinho do shawn mendes",
                "username": "iitaloliima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53069947",
                "name": "Jornal Ibiapaba",
                "username": "JORNALIBIAPABA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227603813",
                "name": "Aconteceu Ipu",
                "username": "afranioasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68397491",
                "name": "A Cidade Mais Alem\u00e3",
                "username": "vemprapomerode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150615214",
                "name": "E\ua646o\u1952 M\u1959\u2cfd\u0199\u3002",
                "username": "franciscopfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364825995",
                "name": "Jd Rosemary",
                "username": "JdRosemary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411152259",
                "name": "Portal Rede News",
                "username": "portalredenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246252840",
                "name": "BVS-Vet",
                "username": "bvsvet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961177838",
                "name": "Conex\u00e3oMiix| OFICIAL",
                "username": "ConexaoMiix_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185012499",
                "name": "C\u00e1ssia W\u00e9sila",
                "username": "cassiawesila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289583518",
                "name": "Tornado",
                "username": "WildWindTornado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241486474",
                "name": "Rinaldo Aguiar",
                "username": "rinaldoinovar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832167601",
                "name": "Delfina",
                "username": "AlmaAhumadac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987966020",
                "name": "ONG Ambient. Anani",
                "username": "onganani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61520960",
                "name": "luis mu\u00f1oz",
                "username": "totoqro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101396809",
                "name": "saskia",
                "username": "otherrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352485369",
                "name": "5 ANOS FC BH",
                "username": "RosadeSaron_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15514957",
                "name": "Rosa de Saron",
                "username": "rosadesaron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983035964",
                "name": "Rafaela",
                "username": "JustPicon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163351613",
                "name": "na vdd \u00e9 LUCAS.",
                "username": "lhukas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231172836",
                "name": "#FreeBRITNEY \ud83c\udf08",
                "username": "azevenus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48357648",
                "name": "F\u00e1bio Canhete",
                "username": "fabiocanhete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836177941",
                "name": "Adriana",
                "username": "driisantanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355260340",
                "name": "Viagem Dicas Turismo",
                "username": "DiogoFurlann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133795823",
                "name": "laris",
                "username": "fuckinothing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217768809",
                "name": "pina",
                "username": "pinaVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33442936",
                "name": "Leo Viviani \u24df",
                "username": "leobarsotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27295531",
                "name": "Moacir Veiga Kienast",
                "username": "moacirkienast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41866491",
                "name": "JC PATRICIO",
                "username": "jc_patricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242327337",
                "name": "Junior Martins",
                "username": "martinsjunior_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163522036",
                "name": "Aprendiz de Viajante",
                "username": "AprendizViajant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80563354",
                "name": "Paco Bikes",
                "username": "PacoBikes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65952230",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "danielprodutor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69942292",
                "name": "Henrique Vagalanja \u266b",
                "username": "henriqvagalanja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357683649",
                "name": "Criis",
                "username": "Criiss_Bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47301982",
                "name": "Alexey Dodsworth",
                "username": "AlexeyDodsworth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913412083",
                "name": "bianca",
                "username": "biancalvesl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983216383",
                "name": "ya e ju",
                "username": "FeverEmblem3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49811827",
                "name": "Jeff Sampaio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JeffSampaioAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68759955",
                "name": "Lucas palha",
                "username": "lucaspalha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83642595",
                "name": "Frederico Gon\u00e7alves",
                "username": "FredPaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21040342",
                "name": "Vinicius",
                "username": "viniciusxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8236782",
                "name": "brenda was a bird",
                "username": "choracuica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925720160",
                "name": "Guilherme Afonso",
                "username": "guilhermmafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25519146",
                "name": "Rafael Akio Shiraiwa",
                "username": "Akio_Shiraiwa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49131411",
                "name": "Wolfgang Teske",
                "username": "WTeske",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92053525",
                "name": "Penaforte Diaz",
                "username": "Penaforty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100651672",
                "name": "Carol Ribeiro",
                "username": "t_carolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309746713",
                "name": "Felipe",
                "username": "FeMascarenhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150404904",
                "name": "pink_flamingo",
                "username": "miiloquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195055072",
                "name": "Assane J.S.",
                "username": "Assane_Sidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64114552",
                "name": "Hamilton Borges",
                "username": "borgeshamilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121908837",
                "name": "brubs",
                "username": "fcksi4n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397998077",
                "name": "Thatiana Passi",
                "username": "thatinhapassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296895820",
                "name": "Maria Madu",
                "username": "mariagurjao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39297773",
                "name": "Darbio Alvim",
                "username": "darbioalvim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34079926",
                "name": "Paulo Cesar Dal Paz",
                "username": "DalPazpaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281591642",
                "name": "Jair Poletto Lopes",
                "username": "JairPoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891371090",
                "name": "L\u00edvia dos Anjos",
                "username": "LviadosAnjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44967211",
                "name": "Gaby Cabo Verde \ud83c\udd98",
                "username": "Ggreenstick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417163989",
                "name": "RotasBr",
                "username": "RotasBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884974784",
                "name": "passeiorio",
                "username": "passeiorio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429079472",
                "name": "shirley santos",
                "username": "DeMenozinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551224527",
                "name": "Victor Olea",
                "username": "SoyTroyMclure_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058349024",
                "name": "IBDA",
                "username": "IBDAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388879339",
                "name": "Maranh\u00e3o \u00danico",
                "username": "maranhaounico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26270996",
                "name": "ohaninha \ud83c\udf43",
                "username": "pequenaohana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290139081",
                "name": "Portal Valen\u00e7a RJ",
                "username": "portalvalencarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110259808",
                "name": "Passatempo Educativo",
                "username": "Passatempoedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50666217",
                "name": "ketnip",
                "username": "indiesponivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335695545",
                "name": "Not\u00edcias do PAR\u00c1 \u25e3\u2605\u25e5 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 (#UseMascara\ud83d\ude37)",
                "username": "NoticiasdoPARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558254357",
                "name": "Indico",
                "username": "Pedro93329689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "289452849446916096",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzvo4zwpbsh5apv4s14p3ezyg3qf1",
        "oldest_id": "288315284006256640",
        "result_count": 500
    }
}