{
    "data": [
        {
            "author_id": "50110382",
            "created_at": "2020-12-23T00:20:57.000Z",
            "id": "1341539256070758405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inc\u00eandio provocado por bal\u00e3o nos cost\u00f5es do Parque Estadual da Serra da Tiririca - Niter\u00f3i/ Maric\u00e1 que criei por lei em 1991. \u00c9 crime ambiental. N\u00e3o solte bal\u00e3o  - \u00e9 a maior queima\u00e7\u00e3o. https://t.co/n9DJOeAT90"
        },
        {
            "author_id": "189348134",
            "created_at": "2020-12-23T00:16:31.000Z",
            "id": "1341538139526098946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni parque municipal? Ohhhh"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2020-12-23T00:01:06.000Z",
            "id": "1341534260684058625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Fundo Brasileiro para a Biodiversidade (Funbio) est\u00e1 selecionando empresa especializada em loca\u00e7\u00e3o de embarca\u00e7\u00f5es para transporte de passageiros e pequenas cargas ao Parque Estadual Marinho do Parcel de Manuel Lu\u00eds, no Maranh\u00e3o. Confira &gt;&gt;&gt; https://t.co/n8Bt67MCnF https://t.co/enuNe9yn2w"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2020-12-22T23:47:18.000Z",
            "id": "1341530787309621249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de\u00a0Monfrag\u00fce https://t.co/FrAPfT9dUp"
        },
        {
            "author_id": "378044310",
            "created_at": "2020-12-22T23:28:13.000Z",
            "id": "1341525985641050114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o Parque Estadual do Rio do Peixe, entre os munic\u00edpios de Dracena e Presidente Venceslau. em Parque Estadual do Rio Peixe https://t.co/uoYO7NBG83"
        },
        {
            "author_id": "371542671",
            "created_at": "2020-12-22T23:13:03.000Z",
            "id": "1341522167670972423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Saturno, no topo, e J\u00fapiter, abaixo, s\u00e3o vistos ap\u00f3s o p\u00f4r do sol no Parque Nacional de Shenandoah, domingo, 13 de dezembro de 2020, em Luray, Virg\u00ednia.\n\nCr\u00e9ditos: NASA https://t.co/JwNegjsyaa"
        },
        {
            "author_id": "168216603",
            "created_at": "2020-12-22T23:12:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.87428444,
                        -16.73564134
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1341522148620259329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal Cerrado a fora.\n\n@firstbikesoficial \n\n#minhafirst #pedalmoc #pedalsupremomoc #montesclaros #borapedalar #parquelapagrande #minasgerais #cerradobrasileiro em Parque Estadual Da Lapa Grande https://t.co/iZ6f5Kj0yT"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2020-12-22T23:07:34.000Z",
            "id": "1341520788860485632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA apresenta plano de manejo do Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/FjvvyFRT5G https://t.co/qu7ih01eZ6"
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2020-12-22T23:03:00.000Z",
            "id": "1341519636865675264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Isla Contoy \u00e9 um para\u00edso, localizada 30 km ao norte de Isla Mujeres, onde um espet\u00e1culo natural \u00fanico \u00e9 criado, as \u00e1guas do Mar do Caribe e do Golfo do M\u00e9xico se encontram; Este destino \u00e9 \u00e1rea protegida desde 1961.\n\n#CaribeMexicano #Natureza https://t.co/VTdDihzHd7"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2020-12-22T22:49:55.000Z",
            "id": "1341516345335275521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Fid\u00e9lis ter\u00e1 n\u00facleo de apoio do Parque Estadual do\u00a0Desengano https://t.co/uZhwNNTVGC"
        },
        {
            "author_id": "25577585",
            "created_at": "2020-12-22T22:24:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1114529069360734210",
                        "start": 30,
                        "username": "seturmaranhao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341510034333839361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 453,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "A nossa Secretaria de Turismo @seturmaranhao elaborou um \u00f3timo material de divulga\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada das Mesas, com suas belas cachoeiras. https://t.co/sgBM1goCX0"
        },
        {
            "author_id": "1340506766199693314",
            "created_at": "2020-12-22T22:16:39.000Z",
            "id": "1341507973592600576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraca meu, tava tentando descer a serra e o engarrafamento tava l\u00e1 no Parque Nacional. Ainda bem q n t\u00f4 de uber coletivo"
        },
        {
            "author_id": "1117113636533698567",
            "created_at": "2020-12-22T21:36:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "126313462",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasmourao_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341497968764071936",
            "in_reply_to_user_id": "126313462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasmourao_ \u00c9 verdade que estavam pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1101892815406186496",
            "created_at": "2020-12-22T21:13:08.000Z",
            "id": "1341491987212623878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/0bsaftWUrX"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2020-12-22T21:02:02.000Z",
            "id": "1341489196289183746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O CEPAN, institui\u00e7\u00e3o apoiada pelo projeto GEF Terrestre, iniciar\u00e1 o processo de restaura\u00e7\u00e3o de 100 hectares de Caatinga na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Chapada do Araripe, no Cear\u00e1. \n\nA restaura\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feitas com esp\u00e9cies de plantas nativas e gerar\u00e1 renda para a popula\u00e7\u00e3o local. https://t.co/yKu9yVIUsl"
        },
        {
            "author_id": "853255621273059328",
            "created_at": "2020-12-22T20:18:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1004420807567855616",
                        "start": 0,
                        "username": "jrramoos1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341478156415414272",
            "in_reply_to_user_id": "1004420807567855616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jrramoos1 Tava la no parque municipal fumando antes de entrar pra escola"
        },
        {
            "author_id": "1281872135707865088",
            "created_at": "2020-12-22T20:04:52.000Z",
            "id": "1341474810367455237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direito Ambiental - A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u2013 RPPN \u00e9 uma servid\u00e3o administrativa criada por meio de ato volitivo do propriet\u00e1rio da terra com o objetivo de preservar o meio ambiente, tendo em vista os atributos ecol\u00f3gicos espec\u00edficos daquela \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "69706522",
            "created_at": "2020-12-22T20:01:39.000Z",
            "id": "1341474000967507972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aposto que foram pescar em Bombinhas em \u00e1rea protegida. https://t.co/mi4l8apvKG"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2020-12-22T19:35:05.000Z",
            "id": "1341467313237864448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um fio com solu\u00e7\u00f5es americanas, mas muitas delas seriam lindas de se ver aqui no Brasil tamb\u00e9m. Pela nossa lei gado (os bichos) j\u00e1 nem devia estar em Parque Nacional mesmo...\nhttps://t.co/PEKicK32W7"
        },
        {
            "author_id": "331199852",
            "created_at": "2020-12-22T19:29:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.976539,
                        -24.3468608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "953e3244a1215a17"
            },
            "id": "1341466006812839937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Intervales https://t.co/iOsEN2wTe4"
        },
        {
            "author_id": "71035075",
            "created_at": "2020-12-22T19:06:32.000Z",
            "id": "1341460130056056833",
            "in_reply_to_user_id": "45385616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodrigoBuenoFOX Bubu. Se um dia voc\u00ea for para o norte de Minas, recomendo o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u. \u00c9 puro Indiana Jones. \ud83e\udd20 https://t.co/lrlgSrcK7F"
        },
        {
            "author_id": "33197347",
            "created_at": "2020-12-22T19:03:56.000Z",
            "id": "1341459473043435522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9b\u2728 em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/fCgqpPlbBS"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2020-12-22T18:47:01.000Z",
            "id": "1341455218387673093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Carvoaria clandestina \u00e9 fechada pelo Ibama no Norte de Minas\n\nFiscais encontraram 37 fornos de carv\u00e3o operando sem autoriza\u00e7\u00e3o dentro de \u00e1rea protegida.\nhttps://t.co/Igc1Uag2cS https://t.co/zkAfLSXjxI"
        },
        {
            "author_id": "1155814448063553537",
            "created_at": "2020-12-22T18:27:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "2710901",
                        "start": 110,
                        "username": "zap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341450341909491712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guerra civil em Mo\u00e7ambique alterou biodiversidade do Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/A8G3sWzymk via @ZAP"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2020-12-22T17:07:04.000Z",
            "id": "1341430065649733636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA apresente plano de manejo do parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/fOk03bii4s https://t.co/xp283exCEN"
        },
        {
            "author_id": "96261687",
            "created_at": "2020-12-22T16:21:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "772640233850634240",
                        "start": 0,
                        "username": "bibisaugusto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341418631989764101",
            "in_reply_to_user_id": "772640233850634240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bibisaugusto Gabi eu amei o parque nacional de Bras\u00edlia!!!!!!!! E curtir o fim de tarde no Lago Paranoa eu adorei um bar Mormai que tem l\u00e1 mas num sei ainda tem \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17"
        },
        {
            "author_id": "956365686015692806",
            "created_at": "2020-12-22T16:03:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1341414081195073537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOC\u00ca CONHECE O PARQUE NATURAL DA CATACUMBA NO RIO DE JANEIRO?!?\n\n\u00a0Apresentaremos o Parque Natural Municipal da Catacumba localizado no bairro da Lagoa.Traremos informa\u00e7\u00f5es sobre o que fazer neste atrativo.\n\nhttps://t.co/kOBs0CdxpT\n\n#RiodeJaneiro\n#parques https://t.co/GnLQdDmOBB"
        },
        {
            "author_id": "1316342583434653699",
            "created_at": "2020-12-22T15:19:13.000Z",
            "id": "1341402922438057986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lua entre os arcos d\u00e1 a apar\u00eancia de um olho. A foto \u00e9 uma dupla exposi\u00e7\u00e3o e foi tirada no Parque Nacional dos Arcos, em Utah, Estados Unidos.\nFoto: Zach Cooley https://t.co/zj9vfcXluj"
        },
        {
            "author_id": "1265315344232693760",
            "created_at": "2020-12-22T15:07:32.000Z",
            "id": "1341399981153001474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena na bonita Bonito, Mato Grosso do Sul. https://t.co/cEoKHE1IsW"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2020-12-22T14:34:15.000Z",
            "id": "1341391608164610048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira invasores da reserva extrativista Aquariquara; governo de RO diz estar dando assist\u00eancia \u00e0s fam\u00edlias | Amaz\u00f4nia | G1 https://t.co/sIxlb6mTsx"
        },
        {
            "author_id": "1155814448063553537",
            "created_at": "2020-12-22T14:22:41.000Z",
            "id": "1341388697695121408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira invasores da reserva extrativista Aquariquara; governo de RO diz estar dando assist\u00eancia \u00e0s fam\u00edlias: https://t.co/j7Rxawv9CW"
        },
        {
            "author_id": "89961320",
            "created_at": "2020-12-22T14:14:39.000Z",
            "id": "1341386672823558144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A respeitada arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon, grande baluarte do Parque Nacional da Serra da Capivara, n\u00e3o v\u00ea problema na ideia do Governo Federal de passar a administra\u00e7\u00e3o do parque para a iniciativa privada."
        },
        {
            "author_id": "2754002381",
            "created_at": "2020-12-22T14:09:32.000Z",
            "id": "1341385387948843008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Engra\u00e7ado que todo mundo que foge de casa/some em Petr\u00f3polis, \u00e9 encontrado(a) no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "260269163",
            "created_at": "2020-12-22T14:07:34.000Z",
            "id": "1341384893402636290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira invasores da reserva extrativista Aquariquara; governo de RO diz estar dando assist\u00eancia \u00e0s\u00a0fam\u00edlias https://t.co/QmcoZHlozD"
        },
        {
            "author_id": "77000927",
            "created_at": "2020-12-22T13:26:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0223694,
                        -23.9648209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1341374569022513152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Carlos Botelho - PECB https://t.co/q8wiHPUIMO"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2020-12-22T13:05:35.000Z",
            "id": "1341369291636166662",
            "in_reply_to_user_id": "801439438983270400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi enviada uma proposta \u00e0 C\u00e2mara Municipal de Manaus para que o Museu da Cidade passe a se chamar \u00d3scar Ramos. Outra novidade \u00e9 que o parque municipal do Mindu tamb\u00e9m ser\u00e1 reaberto para visita\u00e7\u00e3o agendada. I Fotos: Marcio James e Valdo Le\u00e3o #MeuJeitoManausdeSereCrescer"
        },
        {
            "author_id": "1124938004",
            "created_at": "2020-12-22T12:59:33.000Z",
            "id": "1341367774757720064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordar, ler q o Crivella foi preso, ir ao Parque Municipal caminhar 8,5km, voltar pra Conselho d Classe... dia fluindo... e fluindo bem!!! Ser\u00e3o 2 anos d \u201csangria\u201d... conseguiremos virar essa p\u00e1gina nefasta da Hist\u00f3ria do Brasil... \ud83d\udc4a\ud83c\udffe"
        },
        {
            "author_id": "76543262",
            "created_at": "2020-12-22T12:56:53.000Z",
            "id": "1341367102301728768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na boa! YouTuber que faz esses tipos de merda tinha que pagar um indeniza\u00e7\u00e3o milion\u00e1ria, passar uma temporada na cadeia e ser proibido de usar redes sociais!!! Pior que um animal desse \u00e9 da minha cidade! \n\nPAREM DE DAR FAMA PARA ESSAS AMEBAS\n\nhttps://t.co/Nca50TFv40"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-12-22T12:51:00.000Z",
            "id": "1341365620730863617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/iwLrWjUY9J"
        },
        {
            "author_id": "89410723",
            "created_at": "2020-12-22T12:04:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "3101588527",
                        "start": 160,
                        "username": "wonderofscience"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "19424173",
                        "start": 179,
                        "username": "bethpratt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341353818395652097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 182,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "A queda de Horsetail no Parque Nacional de Yosemite se torna uma bela \"cascata de fogo\" durante o por do Sol.\n\nParece algo sa\u00eddo de Senhor dos An\u00e9is &lt;3\n\nvia @wonderofscience e @bethpratt https://t.co/ikKtAGQeFx"
        },
        {
            "author_id": "112795172",
            "created_at": "2020-12-22T11:52:21.000Z",
            "id": "1341350861029707786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve Chico Mendes.\n32 anos que ele foi assassinado.\nNo ano de 2015 realizei o sonho de conhecer o munic\u00edpio de Xapuri no Acre e a reserva extrativista onde viveu Chico Mendes. \nMomento \u00fanico e inesquec\u00edvel no \"ber\u00e7o\" da Revolu\u00e7\u00e3o Acriana e s\u00edmbolo do Movimento Ambientalista. https://t.co/SqK6mwE25O"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-12-22T11:34:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "73550153",
                        "start": 26,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341346259857248256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programe a sua visita nas @CataratasBrasil! Uma \u00f3tima pedida para o final de ano \u00e9 visitar essa Maravilha. \ud83d\udc9a\n\n\u21aa\ufe0fO parque abrir\u00e1 normalmente nos dias 24 e 25 de dezembro, das 9h \u00e0s 16h. A partir do dia 26 de dezembro, o funcionamento ser\u00e1 das 8h \u00e0s 16h.\n\n\ud83e\udd33https://t.co/UAkwyBysjF https://t.co/UxZ5OE7NyZ"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2020-12-22T11:21:13.000Z",
            "id": "1341343029882462210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, amigos, ter\u00e7a-feira de paz e b\u00ean\u00e7\u00e3os para todos n\u00f3s.E vamos que vamos! Na foto de Cristiano Santa Cruz,paisagem deslumbrante descortinada do alto da Serra do Pil\u00e3o, no Parque Estadual de Monte Alegre(PA), com seus vest\u00edgios arqueol\u00f3gicos milenares, floresta, campos e rio https://t.co/gnk4xQvlR6"
        },
        {
            "author_id": "84240020",
            "created_at": "2020-12-22T11:05:15.000Z",
            "id": "1341339010984271872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lance Stroll vira YouTuber, se desfaz do carro da Mercedes de 2019 esperando o W11 da Mercedes!\n\nVettel da Like no v\u00eddeo!\n\n#F1 \nhttps://t.co/6CX1ZMfuO9"
        },
        {
            "author_id": "953037523911106562",
            "created_at": "2020-12-22T10:47:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "41881267",
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341334621431222273",
            "in_reply_to_user_id": "41881267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicograziano Na verdade, autorizar PMF na Amaz\u00f4nia \u00e9 como autorizar o bandido a te roubar. O cara ganha cr\u00e9dito para comercializar madeira, deixa a dele intacta, e tira de \u00e1rea protegida ou de terras devolutas."
        },
        {
            "author_id": "930047549246988293",
            "created_at": "2020-12-22T09:29:47.000Z",
            "id": "1341314986182893569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/etcXsjxeAA"
        },
        {
            "author_id": "1313801192821133324",
            "created_at": "2020-12-22T05:02:03.000Z",
            "id": "1341247605771268099",
            "in_reply_to_user_id": "1313801192821133324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sua maior atracao turistica \u00e9 a Floresta Nacional de Ipanema,na cidade de Iper\u00f3, que tambem \u00e9 uma reserva ecologica.\nNesta mesma regiao existe Aramar Aramar, um Centro Tecnol\u00f3gico da Marinha,com tecnologia pra enriquecer uranio para submarinos nucleares. https://t.co/YK3mlAWsrY"
        },
        {
            "author_id": "1263212624914919424",
            "created_at": "2020-12-22T04:07:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1341233769768841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/rjBLCKU5Mj"
        },
        {
            "author_id": "715325826301038592",
            "created_at": "2020-12-22T02:45:28.000Z",
            "id": "1341213233420644353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agr q to tomando coragem pra usar o carro sozinha j\u00e1 imaginei v\u00e1rios rol\u00eas pra cachu e parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2020-12-21T23:57:37.000Z",
            "id": "1341170994560389120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de\u00a0Monfrag\u00fce https://t.co/wk3rnRHb5g"
        },
        {
            "author_id": "317469775",
            "created_at": "2020-12-21T23:56:09.000Z",
            "id": "1341170627034673152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Larissinha reclamando que teve que andar AT\u00c9 o parque municipal e ela mora literalmente do lado, quem conhece, sabe KKKKKKKKKKKKKK aiai essa menina \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "758849414093938688",
            "created_at": "2020-12-21T23:25:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "49966078",
                        "start": 0,
                        "username": "acmneto_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341162897712566281",
            "in_reply_to_user_id": "49966078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acmneto_ Prefeito, quando o Sr. vai assinar os documentos p tornar o Vale Encantado o primeiro ref\u00fagio da vida silvestre de Salvador? Deixe esse legado tamb\u00e9m! q tal?"
        },
        {
            "author_id": "54599223",
            "created_at": "2020-12-21T22:31:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.19146,
                        10.62808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012a9ff7509f33b5"
            },
            "id": "1341149359182901248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Canaima - Canaima National Park https://t.co/ntvN16XBPc"
        },
        {
            "author_id": "1197912254966095873",
            "created_at": "2020-12-21T22:31:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1341149317080502273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto sacada pela amiga Heloisa. Ela e fam\u00edlia exploram uma \u00e1rea protegida l\u00e1 na regi\u00e3o de Bauru. https://t.co/npjFyMpCzH"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-12-21T22:30:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "42300711",
                        "start": 0,
                        "username": "lcbusato"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1033094582014238720",
                        "start": 10,
                        "username": "depfranciscon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341148952591282178",
            "in_reply_to_user_id": "42300711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lcbusato @depfranciscon S\u00f3 falta decretar o Parque Natural Municipal Guajuviras antes do final do ano pra ficar melhor ainda! N\u00e3o falta mais nada! :-)"
        },
        {
            "author_id": "1027496948",
            "created_at": "2020-12-21T22:02:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1341142106992209921",
            "in_reply_to_user_id": "1027496948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O recorde anterior de apreens\u00e3o de madeira tamb\u00e9m ocorreu no Par\u00e1. Segundo coordenadores da opera\u00e7\u00e3o Arco de Fogo, em 2010 foram apreendidos 64,5 mil metros c\u00fabicos de madeira na reserva extrativista (Resex) Renascer, no nordeste do estado."
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-12-21T21:47:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "43326346",
                        "start": 9,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341138153948770308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns @axelgrael e equipe, mais uma \u00e1rea protegida a enriquecer Niter\u00f3i! https://t.co/wxb4OEeZxc"
        },
        {
            "author_id": "61611964",
            "created_at": "2020-12-21T21:43:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -15.6167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "95638a522ad548e4"
            },
            "id": "1341137174746587137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanda e Marcos \ud83c\udf3f em Parque Estadual De Serra Nova https://t.co/lvLNLfDZLz"
        },
        {
            "author_id": "1653934124",
            "created_at": "2020-12-21T21:20:54.000Z",
            "id": "1341131554182062081",
            "in_reply_to_user_id": "1653934124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "m\u00fasica que eu ouviria no parque municipal no final da tarde"
        },
        {
            "author_id": "473820286",
            "created_at": "2020-12-21T21:14:37.000Z",
            "id": "1341129975517343744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou com v\u00e1rias Fotos\ud83d\udcf8 lindas de l\u00e1... Tanto da Pra\u00e7a\u26f2\ud83c\udf34 quanto do Parque Nacional da Tijuca\ud83d\udc9a https://t.co/Ja2H7A6Sga"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2020-12-21T21:12:03.000Z",
            "id": "1341129328537591808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha a oooon\u00e7a \ud83d\udc40\n\nUma on\u00e7a-parda foi flagrada no Parque Estadual do Desengano, localizado no Norte Fluminense. A imagem, capturada por uma armadilha fotogr\u00e1fica instalada pela equipe da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, foi comemorada. https://t.co/Xi2wORhv1Y"
        },
        {
            "author_id": "819291803287519233",
            "created_at": "2020-12-21T20:34:19.000Z",
            "id": "1341119832339722244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMRO cumpre reintegra\u00e7\u00e3o de posse na Reserva Extrativista Aquariquara https://t.co/bG3j2sWG9M"
        },
        {
            "author_id": "3010510151",
            "created_at": "2020-12-21T20:25:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "1341117517658431488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Feliz https://t.co/DDjIgAWlvQ"
        },
        {
            "author_id": "33197347",
            "created_at": "2020-12-21T20:01:39.000Z",
            "id": "1341111612669915139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundei assim. Obrigada @alcunamoises ! #oxum #trilha #rj #s\u00f3agrade\u00e7o em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/s4UYVbhXa3"
        },
        {
            "author_id": "50723136",
            "created_at": "2020-12-21T19:48:43.000Z",
            "id": "1341108355574722563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira invasores da reserva extrativista Aquariquara; governo de RO diz estar dando assist\u00eancia \u00e0s fam\u00edlias: https://t.co/UXMH828JYi"
        },
        {
            "author_id": "1166144046739447808",
            "created_at": "2020-12-21T19:48:09.000Z",
            "id": "1341108212607700992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi s\u00f3 pra ela!!! em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/DaSg6RpL85"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-12-21T19:41:00.000Z",
            "id": "1341106416556396544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais encontram \u00e1reas de desmatamento dentro do Parque Nacional do Araguaia ap\u00f3s den\u00fancia de ind\u00edgenas | Tocantins | G1 https://t.co/GNmNS7DjT4"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-12-21T19:36:28.000Z",
            "id": "1341105274292211715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira invasores da reserva extrativista Aquariquara; governo de RO diz estar dando assist\u00eancia \u00e0s fam\u00edlias | Amaz\u00f4nia | G1 https://t.co/An7m8rAgEN"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2020-12-21T19:30:00.000Z",
            "id": "1341103645375553538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O v\u00eddeo foi postado no canal com 225 mil inscritos no \u00faltimo domingo (20)\n\n#RICMais \n\nhttps://t.co/Lxtj6XpYEV"
        },
        {
            "author_id": "1337441034016595969",
            "created_at": "2020-12-21T19:24:58.000Z",
            "id": "1341102380113387521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/O9XSCKWy6T"
        },
        {
            "author_id": "1239170267768918018",
            "created_at": "2020-12-21T19:05:35.000Z",
            "id": "1341097503333232642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Youtuber joga carro convers\u00edvel em lago para fazer v\u00eddeo no parque municipal de Londrina https://t.co/hGBK4dCYZY #curitiba #xvcuritiba"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2020-12-21T19:00:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "791635",
                        "start": 113,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341096224389214211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos: Ref\u00fagio para anf\u00edbios na Mata Atl\u00e2ntica - ((o))eco - https://t.co/JQsWK8s8SU via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2020-12-21T18:17:02.000Z",
            "id": "1341085285166186498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira invasores da reserva extrativista Aquariquara; governo de RO diz estar dando assist\u00eancia \u00e0s fam\u00edlias https://t.co/vndjvUGGlG https://t.co/ZECkTTRZZW"
        },
        {
            "author_id": "1271269601213648896",
            "created_at": "2020-12-21T18:11:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3667313895",
                        "start": 0,
                        "username": "lasaroccunha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341083926593495042",
            "in_reply_to_user_id": "3667313895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lasaroccunha A genialidade de MARADONA se compara \u00e0 paix\u00e3o daqueles estudantes que, no dia 25/03/1908, reuniram-se no coreto do Parque Municipal para fundar o glorioso GALO. Muito mais que futebol, ambos geram em seus f\u00e3s um sentimento inexplic\u00e1vel. S\u00f3 quem \u00e9 GALO sabe o que \u00e9 isso!!!!"
        },
        {
            "author_id": "171557758",
            "created_at": "2020-12-21T17:24:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1070326199052877824",
                        "start": 0,
                        "username": "Corisco59150255"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1244840905611325440",
                        "start": 17,
                        "username": "escuteorugido"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341072003063836672",
            "in_reply_to_user_id": "1070326199052877824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Corisco59150255 @escuteorugido No Hell de Janeiro, no Parque Estadual da Pedra Branca, bairro de Vargem Grande, fica perto da Barra da Tijuca https://t.co/IA49nSNFUJ"
        },
        {
            "author_id": "68445350",
            "created_at": "2020-12-21T17:06:00.000Z",
            "id": "1341067407834685448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O holand\u00eas Jan Butter, de 69 anos, fez as imagens no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul: \u201cFoi a primeira vez que vi algo assim com um crocodilo.\u201d \u2013 Declarou.\n\nhttps://t.co/1ACVmx3DxW"
        },
        {
            "author_id": "831620203809210368",
            "created_at": "2020-12-21T16:21:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "18202501",
                        "start": 81,
                        "username": "chapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341056307684630528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no Meu Mato GROSSO o povo nao aceita cabresto nao. Nosso parque Nacional da @chapada  do Guimar\u00e3es abertissima e lotada . Aqui em quem \u00e9  o Agro #Dia22VaiSerGigante https://t.co/iEd63E7wFO"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2020-12-21T15:18:55.000Z",
            "id": "1341040458034786306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o Serrana do Rio, funciona normalmente com as trilhas abertas para receber o p\u00fablico, mas com uma novidade: n\u00e3o ser\u00e1 cobrada a entrada e a unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental estar\u00e1 aberta todos os dias das 8h \u00e0s 17h.\n\u2705 Confira: https://t.co/Hx7Z8zndkH \ud83c\udf10"
        },
        {
            "author_id": "801820091444760576",
            "created_at": "2020-12-21T15:15:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "174915025",
                        "start": 0,
                        "username": "faelslim"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "90676816",
                        "start": 10,
                        "username": "Atletico"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "98494790",
                        "start": 20,
                        "username": "jessicacorreacp"
                    },
                    {
                        "end": 283,
                        "id": "911346001616793600",
                        "start": 274,
                        "username": "ArenaMRV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341039705907994624",
            "in_reply_to_user_id": "174915025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@faelslim @Atletico @jessicacorreacp Pessoal \u201cpreocupado\u201d que a sede vai mudar de lugar, que est\u00e1 a 58 anos l\u00e1, de onde o Altetico passou por suas maiores conquistas e a mina tatuou, se ela decide fazer do parque municipal ainda sim \u00e9 problema dela. Eu achei top e faria da @ArenaMRV em baixo \ud83d\ude0c"
        },
        {
            "author_id": "1308964244222808064",
            "created_at": "2020-12-21T15:13:49.000Z",
            "id": "1341039174284095489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela minha investiga\u00e7\u00e3o Mashpi  fica no Equador \u00e9 uma \u00e1rea  imensa de mata  nativa  \u00e9 conhecida como reserva Biol\u00f3gica, Tem um Hotel l\u00e1 no meio da Mata conhecido como Mashpi  Lodge provalmente \u00e9 onde o Charlie vai virar H\u00f3spede. https://t.co/bwrtGIGBkQ"
        },
        {
            "author_id": "4215239055",
            "created_at": "2020-12-21T15:10:50.000Z",
            "id": "1341038426049671170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pedido do MPPR, a Justi\u00e7a suspendeu as licen\u00e7as pr\u00e9via e de instala\u00e7\u00e3o concedidas pelo Instituto \u00c1gua e Terra a um empreendimento imobili\u00e1rio de Campo Mour\u00e3o que estava sendo constru\u00eddo nos limites do Parque Estadual Lago Azul, que \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral."
        },
        {
            "author_id": "60571569",
            "created_at": "2020-12-21T15:01:58.000Z",
            "id": "1341036192276619270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yogue-se \ud83e\uddd8\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\n\n#yoga #asana #warrior #catimbau #stretching em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/uAEoggvLwt"
        },
        {
            "author_id": "4583018254",
            "created_at": "2020-12-21T14:13:46.000Z",
            "id": "1341024065323061249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/9c6tnZPuSs"
        },
        {
            "author_id": "2615401658",
            "created_at": "2020-12-21T13:35:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "2615401658",
                        "start": 108,
                        "username": "correiodenotici"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341014436866351104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam realiza opera\u00e7\u00e3o para reintegrar \u00e1rea invadida em reserva extrativista RO https://t.co/PqxfVyGNlN via @correiodenotici"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2020-12-21T13:30:35.000Z",
            "id": "1341013198003183622",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por fim, a 3\u00aa \u00e1rea que mais queima fica em Pocon\u00e9, MT. H\u00e1 registro de fogo na regi\u00e3o faz 2 dias seguidos. Ao menos parte dessa \u00e1rea est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. https://t.co/d6Mjwx7AUV"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2020-12-21T13:30:29.000Z",
            "id": "1341013173038698496",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de Nova Ubirat\u00e3, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Est. Eco. do Rio Ronuro. https://t.co/NsqDTK5EtK"
        },
        {
            "author_id": "301758499",
            "created_at": "2020-12-21T13:03:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "176533084",
                        "start": 0,
                        "username": "sergiomuriloum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341006323928973314",
            "in_reply_to_user_id": "176533084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sergiomuriloum Temos n\u00e3o, s\u00f3 Instagram, Facebook e Twitter. Projeto tem objetivo principal divulgar o Piau\u00ed, especialmente parque Nacional Sete Cidades e nosso litoral que \u00e9 visitado por turistas do mundo inteiro, Kite \u00e9 respons\u00e1vel por boa parte desse turismo, esporte dando sua contribui\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2020-12-21T13:00:24.000Z",
            "id": "1341005601917317122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vulc\u00e3o Kilauea, popular atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no Hava\u00ed, entra em erup\u00e7\u00e3o.\n\nImagens divulgadas pelo Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed mostraram ondas de fuma\u00e7a vermelha, subindo para o c\u00e9u noturno.\nhttps://t.co/GQOBo4NDqL https://t.co/EQ2vKAiLyB"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2020-12-21T13:00:01.000Z",
            "id": "1341005503116103684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Retrospectiva2020: BABY BOOM! \n\n Desde o in\u00edcio da pandemia, mais de 170 elefantinhos nasceram no Parque Nacional Amboseli, no Qu\u00eania. O recorde \u00e9 devido \u00e0 aus\u00eancia de ca\u00e7adores e \u00e0s chuvas que fizeram crescer a vegeta\u00e7\u00e3o que alimenta os animais. \n\n#RetrospectivaDoBem https://t.co/k4LB2cIjk6"
        },
        {
            "author_id": "61941027",
            "created_at": "2020-12-21T12:50:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1341003106264485891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Green \ud83d\udc9a\n\n#ferias #vacation #green #instagreen #arvore #tree #instatree  #barueri #saopaulo #brazil em Parque Municipal - Barueri https://t.co/64Rkwv84LL"
        },
        {
            "author_id": "747821704974589952",
            "created_at": "2020-12-21T12:22:38.000Z",
            "id": "1340996095305015297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra fechar a fileira desse passeio massa! \ud83d\ude0e em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/u2bVP8DkwG"
        },
        {
            "author_id": "898850602129776640",
            "created_at": "2020-12-21T12:20:32.000Z",
            "id": "1340995568236032001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Chilo\ufffd.\nPor:  IG. procesossilentes \n\n.\n.\n#elastillero #palafitoelastillero #palafitosgamboa #palafitorojo #palafito #palafitos #castro #chiloe #isladechiloe #castrochiloe https://t.co/HQFjzGEVhs"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-12-21T11:36:35.000Z",
            "id": "1340984506065424387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/L96IZFCVsv"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2020-12-21T11:12:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1340978406759002112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/wz526IbJpf"
        },
        {
            "author_id": "1270169674685218819",
            "created_at": "2020-12-21T11:03:42.000Z",
            "id": "1340976231454547968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma opera\u00e7\u00e3o de reintegra\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado do Desenvolvimento Ambiental retirou dezenas de pessoas que estavam na \u00e1rea, localizada nos munic\u00edpios de Machadinho D\u2019Oeste e Vale do Anari (RO) https://t.co/ugNt6sPV8X"
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2020-12-21T11:00:52.000Z",
            "id": "1340975520834568194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira invasores da reserva extrativista Aquariquara; governo de RO diz estar dando assist\u00eancia \u00e0s\u00a0fam\u00edlias https://t.co/UGaLtJndLL"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2020-12-21T10:57:11.000Z",
            "id": "1340974592739790849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo filme sobre a fauna bravia do Parque Nacional da Gorongosa transmitido na RTP \u00c1frica no Dia de Natal https://t.co/lbvwgcycFr"
        },
        {
            "author_id": "869270888084103168",
            "created_at": "2020-12-21T10:46:34.000Z",
            "id": "1340971920586629122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "norman no meio do mato parece aqueles tio bi\u00f3logo que vive em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Cqvmy2uWvM"
        },
        {
            "author_id": "357822208",
            "created_at": "2020-12-21T04:12:55.000Z",
            "id": "1340872856016711680",
            "in_reply_to_user_id": "357822208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu foquei mais nas coisas ruins: ter perdido a minha tia e quase ter perdido o meu pai, super insatisfeito com o antigo trampo, mas eu tirei minha CNH, fiz uma trip foda pra SP, fui no Parque Nacional pela 1\u00b0 vez, vi meu \u00eddolo de perto (Messi) e n\u00e3o tava bom pra mim"
        },
        {
            "author_id": "890364428327280640",
            "created_at": "2020-12-21T03:52:32.000Z",
            "id": "1340867726856871939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e talles, dentro de um celta em Pindoba interior da Bahia, perto do Parque Nacional do Monte Pascoal\n\num sonho"
        },
        {
            "author_id": "55661421",
            "created_at": "2020-12-21T02:27:04.000Z",
            "id": "1340846217035722758",
            "in_reply_to_user_id": "55661421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse eu fotografei ano passado na sede do Parque Estadual do Morro do Diabo https://t.co/WtWXkzq4gu"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2020-12-21T02:03:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f4e120886002"
            },
            "id": "1340840402232991750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffcEntardecer no Parque Nacional da Lagoa do Peixe\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/XDIak7tJBR"
        },
        {
            "author_id": "65805312",
            "created_at": "2020-12-21T00:58:12.000Z",
            "id": "1340823854386700290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pra tentar escalar mas preferi praticar o nadismo neste lugar t\u00e3o lindo. #nadismoterapia em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/OG14yU4PRs"
        },
        {
            "author_id": "1147495471675531264",
            "created_at": "2020-12-21T00:52:24.000Z",
            "id": "1340822394227875840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira invasores da reserva extrativista Aquariquara; governo de RO diz estar dando assist\u00eancia \u00e0s fam\u00edlias | Amaz\u00f4nia | G1 https://t.co/EiRD5q6NsE"
        },
        {
            "author_id": "1056613124642619393",
            "created_at": "2020-12-21T00:21:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1340814601320054785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thilha de domingo \ud83d\ude05 \n\n#riodejaneiro #brasil\n#parquenacionaldatijuca #chilenoenbrasil #chilenoenrio en Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Qadc6tssRH"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2020-12-20T23:55:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "106837463",
                        "start": 251,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340807967885701122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida na categoria de parque nacional, situada no centro do estado brasileiro da Bahia, onde nascem quase todos os rios das bacias do Paragua\u00e7u, do Jacu\u00edpe e do Rio de Contas. https://t.co/nUPXmTULXv via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "1249365870847066113",
            "created_at": "2020-12-20T23:41:17.000Z",
            "id": "1340804495287054336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Skateboard \ud83d\udef9\ud83d\ude0d em Parque Municipal Prefeito Altair Guidi https://t.co/ab2jI77Tif"
        },
        {
            "author_id": "1223240297364316160",
            "created_at": "2020-12-20T23:31:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35413834",
                        "start": 0,
                        "username": "HelemAzevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340802022103273474",
            "in_reply_to_user_id": "35413834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HelemAzevedo Teresopolis tb!!! \nTem cervejarias incr\u00edveis (Kanton Bier \u00e9 a melhor!)\nO parque Nacional e uma libda vista da Ba\u00eda de Guanabara, entre outras coisa"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2020-12-20T23:19:25.000Z",
            "id": "1340798995111809031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira invasores da reserva extrativista Aquariquara; governo de RO diz estar dando assist\u00eancia \u00e0s fam\u00edlias #G1v #Amaz\u00f4nia\n https://t.co/0GKgfnYYHq"
        },
        {
            "author_id": "35021879",
            "created_at": "2020-12-20T22:40:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69053268,
                        -24.27791405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3818765b70eb1ce3"
            },
            "id": "1340789125960531969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem v\u00ea close n\u00e3o v\u00ea os churrasquinho que tava rolando do outro lado do rio \ud83c\udf43\n\nQueria ter participado, inclusive (mas tava maior aglomera\u00e7\u00e3o, a\u00ed n\u00e3o rola ne) em Parque Municipal Lago Azul - Jaguaria\u00edva https://t.co/E35e0vCOqn"
        },
        {
            "author_id": "55620840",
            "created_at": "2020-12-20T22:33:01.000Z",
            "id": "1340787316869242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra possui mais de 200 mil hectares e abrange seis munic\u00edpios mineiros e a cachoeira Casca Danta \u00e9 um dos destaques. Confira         https://t.co/ip3aU3CI9R"
        },
        {
            "author_id": "318332641",
            "created_at": "2020-12-20T22:31:11.000Z",
            "id": "1340786855898443781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_jguima_  @isaspluto em Parque Estadual Caverna do Diabo https://t.co/W2XbO3AbCW"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2020-12-20T22:10:36.000Z",
            "id": "1340781676977414144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 ICMBio (federal), Funda\u00e7\u00e3o Florestal (SP), agora Minas Gerais do bolsonarista Zema apostando nesse modelo preocupante, temer\u00e1rio de conceder/privatizar unidade de conserva\u00e7\u00e3o... (e improv\u00e1vel)\n\nhttps://t.co/NUZpVEl83y"
        },
        {
            "author_id": "92353661",
            "created_at": "2020-12-20T21:49:28.000Z",
            "id": "1340776354967674885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma parceria com o Governo do Jap\u00e3o nos permitiu instalar quatro po\u00e7os artesianos em comunidades da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Tup\u00e9. A iniciativa beneficiou aproximadamente duas mil fam\u00edlias ribeirinhas que residem na \u00e1rea. https://t.co/My0yAL8Cg6"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-12-20T20:45:34.000Z",
            "id": "1340760276187144194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a on\u00e7a | O indiv\u00edduo, uma on\u00e7a-parda f\u00eamea adulta, foi flagrada no interior do Parque Estadual do Desengano. Registro foi feito atrav\u00e9s de armadilha fotogr\u00e1fica\n\nhttps://t.co/f8c6URoL9o"
        },
        {
            "author_id": "2894411956",
            "created_at": "2020-12-20T20:45:01.000Z",
            "id": "1340760138010013705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem 15 esp\u00e9cies de fungos na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Lago do Amap\u00e1 - O estudo registrou uma lista com 101 esp\u00e9cies, sendo 15 delas in\u00e9ditas para o Acre. Saiba mais: \nhttps://t.co/aTTJiRvKj2 \n\n#ambientalmercantilnoticias #sema #amapa #protecaoambiental https://t.co/493MpUV2ql"
        },
        {
            "author_id": "113730688",
            "created_at": "2020-12-20T20:38:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1340758373529206787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de recarregar as energias na cachoeira do Parque Estadual da Cantareira \ud83d\udca6 https://t.co/CsYLkxUYi0"
        },
        {
            "author_id": "2894411956",
            "created_at": "2020-12-20T20:35:01.000Z",
            "id": "1340757619053633537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio reconhece segunda Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural no Corredor Ecol\u00f3gico da Quarta Col\u00f4nia, Rio Grande do Sul - Saiba: https://t.co/JDke5coGZ1\n\n#ambientalmercantilnoticias #icmbio #sema #riograndedosul #patrimonionatural #corredorecologico #unidadesdeconservacao https://t.co/WmjRG8m6w3"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2020-12-20T20:33:41.000Z",
            "id": "1340757284708741121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd29\ud83c\udfde\ufe0f Rio tem espa\u00e7o revitalizado! A #PrefeituraRIO, por meio da Secretaria de Meio Ambiente, reabriu neste domingo (20) o Parque Municipal da Catacumba, na Lagoa. O espa\u00e7o ganhou restaura\u00e7\u00e3o de esculturas e academia para terceira idade \ud83d\udc75. Leia mais em \ud83d\udc47 https://t.co/IUWF2j48Bg"
        },
        {
            "author_id": "1242850434395635713",
            "created_at": "2020-12-20T20:13:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "62891396",
                        "start": 77,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "31233633",
                        "start": 87,
                        "username": "viagemeturismo"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "78697019",
                        "start": 103,
                        "username": "portalgp1"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "65473559",
                        "start": 114,
                        "username": "portalR7"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "76651032",
                        "start": 124,
                        "username": "portaldaband"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "89961320",
                        "start": 138,
                        "username": "tony_trindade"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "163826188",
                        "start": 153,
                        "username": "BarbosaElivaldo"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "2330707342",
                        "start": 170,
                        "username": "helviaparanagua"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "184106132",
                        "start": 187,
                        "username": "cresofigueiredo"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "1057765801611198465",
                        "start": 204,
                        "username": "CezarValdemar"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "58949613",
                        "start": 219,
                        "username": "rafaelbarreiras"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "810895596315901952",
                        "start": 236,
                        "username": "RoniltonLeal"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "96193129",
                        "start": 250,
                        "username": "ademardiogenes"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "167124877",
                        "start": 266,
                        "username": "elmanoferrer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340752277670391810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7VISITE nosso PIAU\u00cd e conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra da Capivara\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\n\n@MTurismo @viagemeturismo @portalgp1 @portalR7 @portaldaband @tony_trindade @BarbosaElivaldo @helviaparanagua @cresofigueiredo @CezarValdemar @rafaelbarreiras @RoniltonLeal @ademardiogenes @elmanoferrer https://t.co/YGBArUwJjU"
        },
        {
            "author_id": "235387594",
            "created_at": "2020-12-20T19:38:11.000Z",
            "id": "1340743319958265858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxaaaaa\n#relax #cachoeiraveudanoiva #samjrodrigues em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/fwgML5dwfG"
        },
        {
            "author_id": "926123542646751234",
            "created_at": "2020-12-20T19:35:13.000Z",
            "id": "1340742571266551810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu bom que s\u00f3 hj. \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\nMais domingos desse prfv. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/X6WFxFemLf"
        },
        {
            "author_id": "235387594",
            "created_at": "2020-12-20T19:34:45.000Z",
            "id": "1340742453209526272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza\n6 anos de casados\n#mirante #parquenacionalitatiaia #samjrodrigues em Mirante Do \u00daltimo Adeus, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/ByfADJOnSA"
        },
        {
            "author_id": "1021490112839012354",
            "created_at": "2020-12-20T19:26:43.000Z",
            "id": "1340740432846860290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Nacional da Chapada Diamantina est\u00e1 todo queimado"
        },
        {
            "author_id": "1135981184943607808",
            "created_at": "2020-12-20T19:14:29.000Z",
            "id": "1340737352633896960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fiz fotos maravilhosas no parque nacional da Tijuca \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "2384236452",
            "created_at": "2020-12-20T18:56:18.000Z",
            "id": "1340732779122855938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (Flona) \u00e9 um dos principais passeios para quem visita Alter do Ch\u00e3o. \u00c9 a oportunidade de ter contato direto com a natureza, de conhecer diversas plantas e animais e de observar a floresta explorada de forma sustent\u00e1vel. https://t.co/IVk2IHnyRO"
        },
        {
            "author_id": "1340725571622416384",
            "created_at": "2020-12-20T18:52:54.000Z",
            "id": "1340731922457255937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1 - Cappadocia, Turquia \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\n\n2 - Finl\u00e2ndia \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\n\n4 - Parque Nacional dos Arcos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\n5 - Boston Massachusetts \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nEa\u00ed, qual o lugar mais bonito? \ud83d\ude0d https://t.co/N4JSGw1nPk"
        },
        {
            "author_id": "1135981184943607808",
            "created_at": "2020-12-20T18:41:05.000Z",
            "id": "1340728948930584580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu que vim descobrir que o parque nacional da Tijuca n\u00e3o \u00e9 na tijuca, como assim Brasil \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1104460754944704512",
            "created_at": "2020-12-20T18:07:04.000Z",
            "id": "1340720385772449792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem autoriza\u00e7\u00e3o, DJ faz evento no Parque Nacional da Tijuca, no Rio\n\n https://t.co/m86dKA3OUl"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2020-12-20T18:04:35.000Z",
            "id": "1340719761529974788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1reas do Parque Nacional Marinho de Noronha s\u00e3o fechadas ap\u00f3s agress\u00e3o contra servidor do ICMBio =&gt; https://t.co/Tp3CAs9WRn #G1 https://t.co/chcTA1Hqms"
        },
        {
            "author_id": "235724852",
            "created_at": "2020-12-20T18:00:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1340718690971607040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/I0VWbK7n7c"
        },
        {
            "author_id": "989590021886881793",
            "created_at": "2020-12-20T17:21:46.000Z",
            "id": "1340708988044931073",
            "in_reply_to_user_id": "223583554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lyviarocha__ Vanessa estava em uma \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1148656392204668935",
            "created_at": "2020-12-20T17:13:31.000Z",
            "id": "1340706913366011910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/aCWeiY7EVb"
        },
        {
            "author_id": "737974871192391680",
            "created_at": "2020-12-20T15:42:46.000Z",
            "id": "1340684071517757440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMRO cumpre reintegra\u00e7\u00e3o de posse na Reserva Extrativista Aquariquara no Vale do Anari\n\nPara saber mais, acesse o nosso portal corporativo:\n\nhttps://t.co/tc8JMiRyhP\n\n#pmro45anos #voc\u00eafazpartedestahist\u00f3ria #servindoeprotegendo #pmro https://t.co/CDXXC1wqBh"
        },
        {
            "author_id": "235724852",
            "created_at": "2020-12-20T15:36:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1340682595802247171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha princesa Carolline \ud83e\uddd4\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83d\udc67\ud83c\udffb em Parque Estadual do Utinga https://t.co/RxE3CRcwzG"
        },
        {
            "author_id": "747821704974589952",
            "created_at": "2020-12-20T15:36:15.000Z",
            "id": "1340682432920600577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o alto e avante... \u261d\ud83c\udffb em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/nia5oePhvI"
        },
        {
            "author_id": "235724852",
            "created_at": "2020-12-20T15:33:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1340681797504536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corujando a filhota linda... em Parque Estadual do Utinga https://t.co/oHsxfXz9al"
        },
        {
            "author_id": "235724852",
            "created_at": "2020-12-20T15:31:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1340681208678797314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar sensacional.... em Parque Estadual do Utinga https://t.co/PIDvW8Gefv"
        },
        {
            "author_id": "926123542646751234",
            "created_at": "2020-12-20T15:21:05.000Z",
            "id": "1340678615739080704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busque incessantemente por hist\u00f3rias que fa\u00e7am seu cora\u00e7\u00e3o sorrir. E alegre-se com a beleza das pequenas coisas. \ud83c\udf3c\ud83c\udf1e\n#diadesol em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Xnt35qHxwJ"
        },
        {
            "author_id": "130652410",
            "created_at": "2020-12-20T14:36:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1910115,
                        -22.9590521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1340667279772700673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/fnlj6HvJCd"
        },
        {
            "author_id": "889283090",
            "created_at": "2020-12-20T14:17:02.000Z",
            "id": "1340662496793792512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Mesmo proibido, DJ provoca aglomera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca - Jornal O Dia https://t.co/Gg2YVJseFI"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2020-12-20T14:01:22.000Z",
            "id": "1340658555687452674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MAIS LIDAS DA SEMANA] Puma havia sido fotografada passeando pelo Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro, em 2013 e teve condi\u00e7\u00e3o rara confirmada anos depois! https://t.co/CO5QdW5VEL"
        },
        {
            "author_id": "470243",
            "created_at": "2020-12-20T13:51:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "48370864",
                        "start": 11,
                        "username": "RedBullBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340655948239613953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a @RedBullBR... Porque depois fecha novamente todo o parque devido ao mau uso, nessa a\u00e7\u00e3o mal feita e desnecess\u00e1ria. https://t.co/cBedTR5IzH"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2020-12-20T13:50:00.000Z",
            "id": "1340655695675482113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 261,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "inc\u00eandio provocado por bal\u00e3o nos cost\u00f5es do Parque Estadual da Serra da Tiririca - Niter\u00f3i/ Maric\u00e1 que criei por lei em 1991. \u00c9 crime ambiental. N\u00e3o solte bal\u00e3o  - \u00e9 a maior queima\u00e7\u00e3o. https://t.co/IQus0gklzm"
        },
        {
            "author_id": "1299334203155382274",
            "created_at": "2020-12-20T13:47:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 266,
                        "id": "10228272",
                        "start": 258,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340655021109764096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca abriga um remanescente da Mata Atl\u00e2ntica e desempenha um importante papel no equil\u00edbrio clim\u00e1tico da cidade. Mas, nem sempre foi assim.\n\nParque Nacional da Tijuca - Sua Hist\u00f3ria e Import\u00e2ncia Ambiental https://t.co/ftKW8Cx4sK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "888834535",
            "created_at": "2020-12-20T13:47:03.000Z",
            "id": "1340654950620151808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Mesmo proibido, DJ provoca aglomera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca - Jornal O Dia https://t.co/XF52PdQAQA"
        },
        {
            "author_id": "1328982904203055110",
            "created_at": "2020-12-20T13:46:55.000Z",
            "id": "1340654917489463299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1184,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "Dia 33 - Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/Flb9gZ51vC"
        },
        {
            "author_id": "1000349692645998592",
            "created_at": "2020-12-20T13:46:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "951802019135852545",
                        "start": 0,
                        "username": "TFigueiredoo1"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "977474863890911232",
                        "start": 15,
                        "username": "dj1zaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340654721917464580",
            "in_reply_to_user_id": "951802019135852545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TFigueiredoo1 @dj1zaz Parque nacional de travass\u00f4"
        },
        {
            "author_id": "1330586604902244358",
            "created_at": "2020-12-20T13:39:11.000Z",
            "id": "1340652974880780291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de ler 5 livros, ver 2 s\u00e9ries, 10 cds, 3 jogos mas ir a praia, comer a\u00e7a\u00ed, fumar um Beck, andar pela PA e ir no parque municipal... \u00c9, meus caros a vida do man\u00edaco n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil"
        },
        {
            "author_id": "90459993",
            "created_at": "2020-12-20T13:21:56.000Z",
            "id": "1340648631100186624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude contra o ataque \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Floresta Mana\u00f3s. Assine a peti\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/a6Kc9FGmju"
        },
        {
            "author_id": "889231286",
            "created_at": "2020-12-20T13:05:02.000Z",
            "id": "1340644379187269634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Mesmo proibido, DJ provoca aglomera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca - Jornal O Dia https://t.co/nzNpfgWnQI"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-12-20T13:00:32.000Z",
            "id": "1340643247132037120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Sem autoriza\u00e7\u00e3o, DJ faz evento no Parque Nacional da Tijuca, no Rio https://t.co/Pvz00Iz1t0"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-12-20T12:53:03.000Z",
            "id": "1340641361331183616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/oIVMWXPGEB) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Trilha do Eliz\u00e1rio  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/7L1l74DjRR"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2020-12-20T12:48:32.000Z",
            "id": "1340640228382560257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Rond\u00f4nia apoia opera\u00e7\u00e3o de retirada de invasores em reserva extrativista, no Vale do Jamari\nhttps://t.co/f5aF1mYJXa"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-12-20T12:31:36.000Z",
            "id": "1340635966801911809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Japu\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/6sEnv43apJ"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-12-20T11:53:03.000Z",
            "id": "1340626261991944193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/wQmxkIjEd2"
        },
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2020-12-20T11:27:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "17675497",
                        "start": 149,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340619849710657536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com certeza, ministros dar\u00e3o 48hs para esclarecimentos.\n\nV\u00eddeo: Mesmo proibido, DJ provoca aglomera\u00e7\u00e3o no Parque Naci... https://t.co/eUQisdC3Q3 via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2020-12-20T10:27:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "17675497",
                        "start": 92,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340604701566513152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Mesmo proibido, DJ provoca aglomera\u00e7\u00e3o no Parque Naci... https://t.co/8XMJqzJLvo via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2020-12-20T10:06:46.000Z",
            "id": "1340599514672066561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 pede colabora\u00e7\u00e3o popular para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/3LYPQSEFhF"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2020-12-20T04:34:03.000Z",
            "id": "1340515783965741058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem autoriza\u00e7\u00e3o, DJ faz evento no Parque Nacional da Tijuca, no Rio https://t.co/dwn17IVGyF https://t.co/l4xiRVoaU5"
        },
        {
            "author_id": "2148195296",
            "created_at": "2020-12-20T03:51:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "138897893",
                        "start": 46,
                        "username": "FiatBR"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "25531576",
                        "start": 54,
                        "username": "fiat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340504999768580097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas fotografias merecem ser enviadas para a @FiatBR @fiat ... Serra da Babil\u00f4nia, Parque Nacional da Serra da Canastra, MG. https://t.co/9wq5OUZ7Br"
        },
        {
            "author_id": "87348345",
            "created_at": "2020-12-20T03:44:02.000Z",
            "id": "1340503197379567618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considera\u00e7\u00f5es sobre a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/Lavkx5GXsu"
        },
        {
            "author_id": "926566083594682368",
            "created_at": "2020-12-20T03:40:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "56129668",
                        "start": 0,
                        "username": "G_Lazaromendes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340502318954012672",
            "in_reply_to_user_id": "56129668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@G_Lazaromendes nossa mas brasilia eh t\u00e3o p\u00e9ssimo assim??? eu n\u00e3o tenho no\u00e7\u00e3o nenhuma.... \u00fanica coisa q eu sei que tem a\u00ed eh o shopping parque nacional KKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "2318032706",
            "created_at": "2020-12-20T02:39:24.000Z",
            "id": "1340486933559046144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de hoje s\u00f3 bebo Monster\n\nhttps://t.co/iLjzNc77XQ"
        },
        {
            "author_id": "4653052108",
            "created_at": "2020-12-20T02:06:13.000Z",
            "id": "1340478583043665922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca https://t.co/igcMPoGIQg"
        },
        {
            "author_id": "235387594",
            "created_at": "2020-12-20T01:49:22.000Z",
            "id": "1340474340035481603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refresco para corpo e mente.\nCachoeira v\u00e9u da noiva.\n.\n.\n.\n#cachoeiraveudanoiva #itatiaiarj #samjrodrigues em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/4muECRCMde"
        },
        {
            "author_id": "235387594",
            "created_at": "2020-12-20T01:44:43.000Z",
            "id": "1340473171686912002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquenacionalitatiaia \n#samjrodrigues em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/z3Ljy5CHCp"
        },
        {
            "author_id": "235387594",
            "created_at": "2020-12-20T01:43:04.000Z",
            "id": "1340472756064952324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 maravilhosa. \nMeu Papai \u00e9 top.\n.\n.\n.\n#natureza #samjrodrigues em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/q4A5xgIY01"
        },
        {
            "author_id": "965250674274586624",
            "created_at": "2020-12-20T01:36:28.000Z",
            "id": "1340471096735379456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso de amigas que queiram ir p mato grosso do sul ou Goi\u00e1s comigo p ir no parque nacional e visitar Bonito"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2020-12-20T01:20:00.000Z",
            "id": "1340466950024163329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sem autoriza\u00e7\u00e3o, DJ faz evento no Parque Nacional da Tijuca, no Rio. #JornalExtra https://t.co/vkWDNFpzLP"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2020-12-20T01:12:02.000Z",
            "id": "1340464945260097537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Se voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 do time #LoucosPorOn\u00e7as vai no nosso Youtube ver as imagens da Ang\u00e1 e do Sapeca, filhotes de #On\u00e7aPintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que acabaram de receber seus nomes: https://t.co/XpNeyJmX4J\n\nAs imagens s\u00e3o do Projeto #On\u00e7asDoIgua\u00e7u, apoiado pelo WWF-Brasil. https://t.co/3e76PfSLuH"
        },
        {
            "author_id": "575516741",
            "created_at": "2020-12-20T00:49:03.000Z",
            "id": "1340459161134518273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que ano meus amigos... Em Braz\u00f3lia foi assim \ud83e\udd2a em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/t5M2DTdwzH"
        },
        {
            "author_id": "716686870403543040",
            "created_at": "2020-12-20T00:37:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1263607904378200069",
                        "start": 0,
                        "username": "canalCCore2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340456336530812930",
            "in_reply_to_user_id": "1263607904378200069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@canalCCore2 Surreal!! O povo falando do que n\u00e3o sabe!!! Ele invadiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!!! Destru\u00ed vegeta\u00e7\u00e3o de restinga fazendo um aumento ilegal do quiosque!! Foi notificado e andou!!! Foi demolido essa amplia\u00e7\u00e3o ilegal e ele ainda ficou expondo o funcion\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "1251625471659425792",
            "created_at": "2020-12-20T00:28:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1080873785841065984",
                        "start": 0,
                        "username": "opropriodenis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340454104070561792",
            "in_reply_to_user_id": "1080873785841065984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opropriodenis O Globo: (2 min) Sem autoriza\u00e7\u00e3o, DJ faz evento no Parque Nacional da Tijuca, no Rio https://t.co/mLOm5je934"
        },
        {
            "author_id": "37433142",
            "created_at": "2020-12-20T00:25:11.000Z",
            "id": "1340453156132712449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/XY7rbzu6je"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2020-12-20T00:22:00.000Z",
            "id": "1340452353816727553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Sem autoriza\u00e7\u00e3o, DJ faz evento no Parque Nacional da Tijuca, no Rio https://t.co/GmAkrPdS5L"
        },
        {
            "author_id": "68858731",
            "created_at": "2020-12-19T23:49:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "17025771",
                        "start": 29,
                        "username": "parque"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.737186,
                        -19.7100766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "1340444183782309890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos cuidar do santu\u00e1rio da @parque.riodoce. Na camisa do ciclista tem tr\u00eas bolsos, reserve um pra trazer o lixo. em Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/U5LeoleDov"
        },
        {
            "author_id": "1221776990111510529",
            "created_at": "2020-12-19T23:26:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340438470586757127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixem seu like !!  Mostrando o Parque Nacional de Ubajara https://t.co/sljVMv0Hj1 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1106316602134401025",
            "created_at": "2020-12-19T23:22:17.000Z",
            "id": "1340437328850866176",
            "in_reply_to_user_id": "1106316602134401025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veio a segunda feira! Tamb\u00e9m no parque municipal,na \u00e9poca a gente n\u00e3o tinha mesa expositora, ent\u00e3o fomos num dep\u00f3sito, compramos cano e lona, e montamos nossa pr\u00f3pria mesa! A gente levava essa mesa pra baixo e pra cima! Quem conhece a gente de feira de rua lembra bem! QUE SAUDADE https://t.co/9LniPXzrg1"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2020-12-19T23:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "26416363",
                        "start": 85,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0a64b6dc9116f000"
            },
            "id": "1340432990896349185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E no entardecer estas cenas lindas no Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n@metsul https://t.co/MD426oNfn9"
        },
        {
            "author_id": "29209261",
            "created_at": "2020-12-19T22:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "214570761",
                        "start": 6,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340429437976915975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hj no @jornalnacional: O trabalho de resgate das tartarugas das Amaz\u00f4nia! Esse ano, elas fizeram os ninhos em outra praia do Rio Araguaia para fugir das queimadas no Parque Estadual do Cant\u00e3o! \nhttps://t.co/4gz1lzd4Bb \ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22 https://t.co/3hCDxIAQGO"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2020-12-19T22:46:59.000Z",
            "id": "1340428442198814723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considera\u00e7\u00f5es sobre a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/Q5dHMrJkyV\n\n#PTRibeirao #ForaBolsonaro #AnulaSTF #LulaLivre"
        },
        {
            "author_id": "317812725",
            "created_at": "2020-12-19T22:45:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2714,
                        -22.97126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1340428170076426242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cFazendo o imposs\u00edvel parecer f\u00e1cil v\u00e1rias vezes\u201d \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83e\uddb6\ud83c\udffc\n#barefoot #corridanatural #primitiveskills #likemyancestors #training em Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/dShqjJTBix"
        },
        {
            "author_id": "757216427870982144",
            "created_at": "2020-12-19T21:59:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340416488793141248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Toninhas em Angra: boa nova refor\u00e7a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o amea\u00e7ada -  https://t.co/IMmALTqHh9"
        },
        {
            "author_id": "4698284864",
            "created_at": "2020-12-19T21:53:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1265374801390194690",
                        "start": 10,
                        "username": "la_canicali"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340415069830721537",
            "in_reply_to_user_id": "907766003802755072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cec_cris @la_canicali amgggg o parque municipal....."
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2020-12-19T21:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "431014923",
                        "start": 40,
                        "username": "ufac_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340401520051802112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de estudantes e professores da @ufac_oficial descobriu 15 novas esp\u00e9cies de fungos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Acre. Estudo come\u00e7ou em 2017 e terminou esse ano com a publica\u00e7\u00e3o de um livro com todas as informa\u00e7\u00f5es. https://t.co/hmHWkLpRsQ"
        },
        {
            "author_id": "1003342960136683521",
            "created_at": "2020-12-19T20:56:53.000Z",
            "id": "1340400737671634947",
            "in_reply_to_user_id": "1003342960136683521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pracinha em fortaleza \u00e9 tipo o parque municipal de barueri"
        },
        {
            "author_id": "1270909829285117954",
            "created_at": "2020-12-19T20:54:25.000Z",
            "id": "1340400115933016065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas https://t.co/nGwcZG2z42"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2020-12-19T20:52:48.000Z",
            "id": "1340399707810635781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico e munic\u00edpio de Os\u00f3rio fazem acordo sobre fiscaliza\u00e7\u00e3o e licenciamentos no morro da Bur\u00fassia\n\nDecis\u00e3o liminar que pro\u00edbe o licenciamento de qualquer tipo de nova atividade na unidade de conserva\u00e7\u00e3o pode voltar a ter efic\u00e1cia \n\n( https://t.co/XhYAYp2lrt ) https://t.co/1M0pvzexmv"
        },
        {
            "author_id": "1287894485310070785",
            "created_at": "2020-12-19T20:36:51.000Z",
            "id": "1340395693660401665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de encontrar um par de meias q eu comprei em foz no ano retrasado no parque nacional do Igua\u00e7u kk mas era burguesia viu"
        },
        {
            "author_id": "21334653",
            "created_at": "2020-12-19T20:05:01.000Z",
            "id": "1340387684368273408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Considera\u00e7\u00f5es sobre a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/Ejyb64FIrb"
        },
        {
            "author_id": "91825423",
            "created_at": "2020-12-19T19:58:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25657,
                        -22.93648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1340386072904294400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#trilha #trekking #aventura #natureza #parque #caminhada #pnt \nEnfim, mais um objetivo conclu\u00eddo. Cada vez mais perto de conhecer todas as trilhas do PNT - Parque Nacional da Tijuca. em Mirante do Excelsior https://t.co/rykz4LpFwF"
        },
        {
            "author_id": "91825423",
            "created_at": "2020-12-19T19:36:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27416,
                        -22.94806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1340380501941624832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#trilha #trekking #aventura #natureza #parque #caminhada #pnt \nE hoje foi dia de conhecer mais um ponto do PNT - Parque Nacional da Tijuca. em Pedra do Conde https://t.co/iaoTjnerNO"
        },
        {
            "author_id": "75105340",
            "created_at": "2020-12-19T19:26:55.000Z",
            "id": "1340378094004281344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "De acordo com as investiga\u00e7\u00f5es,o desmatamento na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Triunfo do Xingu foi financiado por um influente personagem da pol\u00edtica goiana: o ex-deputado estadual Daniel Messac de Morais (PTB). https://t.co/aEZk6aV7KC"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2020-12-19T19:25:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "106837463",
                        "start": 251,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340377813069787145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida na categoria de parque nacional, situada no centro do estado brasileiro da Bahia, onde nascem quase todos os rios das bacias do Paragua\u00e7u, do Jacu\u00edpe e do Rio de Contas. https://t.co/CyGpma7d31 via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "849897668",
            "created_at": "2020-12-19T19:05:07.000Z",
            "id": "1340372607674281984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ConsideraA&amp;sect;A&amp;micro;es sobre a Reserva Particular do PatrimA&amp;acute;nio Natural... https://t.co/Z4ff1LCEt9"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2020-12-19T19:02:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "26416363",
                        "start": 94,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0a64b6dc9116f000"
            },
            "id": "1340371999001030656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo agora no Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares, na altura do Farol de Mostardas.\n@metsul https://t.co/0n2XZbpu5j"
        },
        {
            "author_id": "776749695767052288",
            "created_at": "2020-12-19T18:56:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1340370379450290176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/MGp7WY7C9W"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2020-12-19T18:50:02.000Z",
            "id": "1340368811837378562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considera\u00e7\u00f5es gerais sobre a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u2013 RPPN \u00e9 uma servid\u00e3o administrativa criada por meio de ato volitivo do propriet\u00e1rio da terra com o objetivo de preservar\u2026 https://t.co/L8jLwHQwlc #conjur #infojurid"
        },
        {
            "author_id": "21334653",
            "created_at": "2020-12-19T18:47:32.000Z",
            "id": "1340368184319217665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considera\u00e7\u00f5es gerais sobre a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/aTY8EzQbm7"
        },
        {
            "author_id": "849897668",
            "created_at": "2020-12-19T18:45:50.000Z",
            "id": "1340367757704048640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ConsideraA&amp;sect;A&amp;micro;es gerais sobre a Reserva Particular do PatrimA&amp;acute;nio Natural... https://t.co/QyTRVImCZG"
        },
        {
            "author_id": "15471659",
            "created_at": "2020-12-19T18:37:17.000Z",
            "id": "1340365603572490242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa no Parque Nacional da Tijuca? Pode? https://t.co/jCZnTchppK"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2020-12-19T18:36:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "26416363",
                        "start": 0,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0a64b6dc9116f000"
            },
            "id": "1340365472823390208",
            "in_reply_to_user_id": "26416363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@metsul e que tal este vento agora no Parque Nacional da Lagoa do Peixe?\ud83d\ude44 https://t.co/gf8thm4Rzl"
        },
        {
            "author_id": "1253518581435949062",
            "created_at": "2020-12-19T18:21:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 270,
                        "id": "791635",
                        "start": 258,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340361731122622465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos: Ref\u00fagio para anf\u00edbios na Mata Atl\u00e2ntica - \n\n\"Registramos 63 esp\u00e9cies de anf\u00edbios (...) cerca de um ter\u00e7o (31%) das esp\u00e9cies de anf\u00edbios listadas para todo o estado do RJ (201 esp\u00e9cies)\"\n\n((o))eco - https://t.co/y0JLdgzVwu via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1267610311873495040",
            "created_at": "2020-12-19T17:45:42.000Z",
            "id": "1340352622822350850",
            "in_reply_to_user_id": "1267610311873495040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EST\u00c3O QUERENDO PRIVATIZAR O PARQUE ESTADUAL BIRIBIRI-DIAMANTINA"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-12-19T17:44:53.000Z",
            "id": "1340352419318906880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor forma que temos para explorar o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses com m\u00ednimo impacto ambiental e f\u00edsico.\nVenha se divertir com seus amigos e familiares nesta aventura.\nhttps://t.co/xGtTYlvDo2"
        },
        {
            "author_id": "618514651",
            "created_at": "2020-12-19T17:33:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16794066",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340349567091535875",
            "in_reply_to_user_id": "618514651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat l\u00e1 a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tamoios, Teresa Cristina, s\u00e3o 29 acidentes geogr\u00e1ficos e num raio de 1 km n\u00e3o pode se exercer qualquer atividade humana. Se por exemplo a\u00ed o F\u00e1bio faria estiver morrendo afogado que o barco dele naufragou ele tem que nadar em dire\u00e7\u00e3o ao alto mar porque se+"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2020-12-19T17:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "443744927",
                        "start": 4,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340348671003639811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "&gt;@Mar_Sem_Fim Toninhas em Angra dos Reis refor\u00e7am Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o amea\u00e7ada https://t.co/xBv7dUBNth"
        },
        {
            "author_id": "607396789",
            "created_at": "2020-12-19T17:18:31.000Z",
            "id": "1340345784064208898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Toninhas em Angra: boa nova refor\u00e7a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o amea\u00e7ada.\""
        },
        {
            "author_id": "1275035195071238144",
            "created_at": "2020-12-19T15:30:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1340318691104346112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Est\u00e1 data \u00e9 mais uma p\u00e9tala que se abre\" \ud83c\udf37 @ Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/8wMwrdzFnH"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2020-12-19T15:07:38.000Z",
            "id": "1340312843380518912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga n\u00e3o funcionar\u00e1 neste s\u00e1bado (19) https://t.co/gWfR8VobUv"
        },
        {
            "author_id": "3959457976",
            "created_at": "2020-12-19T15:00:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "973222521649664001",
                        "start": 0,
                        "username": "thenauan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340311166334226440",
            "in_reply_to_user_id": "973222521649664001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thenauan Bora m\u00f3 vo te leva no parque Municipal \ud83d\udc95\ud83d\udc93\ud83d\udc9e"
        },
        {
            "author_id": "1352160522",
            "created_at": "2020-12-19T14:32:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "70855140",
                        "start": 0,
                        "username": "dandarafelicia7"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "626725650",
                        "start": 17,
                        "username": "JFMargarida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340304085837369351",
            "in_reply_to_user_id": "70855140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dandarafelicia7 @JFMargarida Enquanto isso diamantina ta quase sem vaga na cti, o parque estadual do biribiri na lista para privatizar e o prefeito bajulando o presidente estamos as minguas aqui"
        },
        {
            "author_id": "761677564674973696",
            "created_at": "2020-12-19T13:56:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "182573469",
                        "start": 0,
                        "username": "lolaescreva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340294854719488001",
            "in_reply_to_user_id": "182573469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lolaescreva Eu vi. Num parque municipal em Foz do Igua\u00e7u. Vai l\u00e1 que vc v\u00ea tb, rsrsrs. S\u00f3 assim. Lindo!"
        },
        {
            "author_id": "845428791350579200",
            "created_at": "2020-12-19T13:32:49.000Z",
            "id": "1340288984489013249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Alegre: Vereador apresenta projeto que amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/N5HQEBQFki"
        },
        {
            "author_id": "37682955",
            "created_at": "2020-12-19T13:19:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "142099412",
                        "start": 0,
                        "username": "BrunnoMeloCBN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340285652013899777",
            "in_reply_to_user_id": "142099412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunnoMeloCBN U\u00e9, mas n\u00e3o se destr\u00f3i a Amaz\u00f4nia, o Pantanal e o Cerrado - o Parque Nacional, em particular, sem pagar o pre\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "1352160522",
            "created_at": "2020-12-19T13:17:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1540034828",
                        "start": 0,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340285140614955008",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MidiaNINJA Os parque estadual em minas tambem est\u00e1 sendo amea\u00e7ado de privatiza\u00e7\u00e3o.  A unica \u00e1rea de lazer que temos na minha cidade e os povo querem privatizar.  Aqui n\u00e3o existe nenhuma outra forma de entretenimento"
        },
        {
            "author_id": "1352160522",
            "created_at": "2020-12-19T13:08:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "994268335486504963",
                        "start": 0,
                        "username": "andreiadejesuus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340282909287051264",
            "in_reply_to_user_id": "994268335486504963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andreiadejesuus Ola poderia nos ajudar dando visibilidade ao absurdo que est\u00e3o querendo fazer conosco.\nPrivatizar o \u00fanico bem maior que temos na nossa cidade o parque estadual do biribiri \nhttps://t.co/80ubTN5XJw"
        },
        {
            "author_id": "247310664",
            "created_at": "2020-12-19T13:01:40.000Z",
            "id": "1340281144814821378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1, em Caucaia, e o Ref\u00fagio da Vida Silvestre Periquito Cara-Suja, em Guaramiranga, recebem o projeto Bosque da Mem\u00f3ria, que homenageia os que partiram ao mesmo tempo em que busca recuperar nossas florestas com esp\u00e9cies nativas.\ud83c\udf31\u2764 https://t.co/NpdoRTOPLA"
        },
        {
            "author_id": "1013951729556221953",
            "created_at": "2020-12-19T12:38:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1240854484173160449",
                        "start": 0,
                        "username": "fugadoscerebros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340275207563595777",
            "in_reply_to_user_id": "1240854484173160449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fugadoscerebros N\u00e3o esqueci daquele rol\u00ea l\u00e1 no Parque Estadual da Pedra Branca n\u00e3o hein"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-12-19T12:30:53.000Z",
            "id": "1340273397788512265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/Rp5IKW9ItX - O Parque Nacional do Igua\u00e7u sofre amea\u00e7as faz tempo, mas ativistas, ambientalistas e outros, sempre conseguiram evitar o estrago. Agora, com o \u2018ministro\u2019 em plena jihad contra a conserva\u00e7\u00e3o, temos d\u00favidas. https://t.co/ge2oPWz4le"
        },
        {
            "author_id": "1352160522",
            "created_at": "2020-12-19T12:23:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1198004545",
                        "start": 0,
                        "username": "AndreJanonesAdv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340271611140816897",
            "in_reply_to_user_id": "1198004545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndreJanonesAdv Andre est\u00e3o querendo privatizar os parques de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no vale Jequitinhonha tem como nos ajudar a n\u00e3o deixar acontece.  Em minha cidade esta na lista o parque estadual do biribiri o unico local de entretenimento do povo na cidade.\n#n\u00e3oaprivatizao"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2020-12-19T12:21:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1340271070729949184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Bike.\nParque Estadual do Utinga, na Estrada da Emprapa, chegando na Ceasa.\nVem Timbora rodar de Bike. https://t.co/cgfNgeyxSo"
        },
        {
            "author_id": "1221962276577648641",
            "created_at": "2020-12-19T12:21:21.000Z",
            "id": "1340270998327857153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque natural municipal de marapendi \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de passeio e lazer ao ar livre! Venham nos visitar,  mas de m\u00e1scara e sem aglomera\u00e7\u00f5es, por favor!\ud83c\udf34\ud83c\udf3f\ud83d\udc22 https://t.co/EjCiwP4ILC"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-12-19T11:43:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1340261447247536129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via @estadao: Toninhas em Angra: boa nova refor\u00e7a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o amea\u00e7ada -  https://t.co/NLPhCrv1qP"
        },
        {
            "author_id": "1286424858621030401",
            "created_at": "2020-12-19T10:42:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "10228272",
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340246207810158592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra de Jaragu\u00e1   Goi\u00e1s, EP 02 https://t.co/ClJirOZj0f via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1330351871979118593",
            "created_at": "2020-12-19T05:33:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1320942801241186304",
                        "start": 0,
                        "username": "___themyscira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340168244108398592",
            "in_reply_to_user_id": "1320942801241186304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@___themyscira Inova\u00e7\u00e3o e investimento na reserva extrativista chico mendes"
        },
        {
            "author_id": "1117772795683966976",
            "created_at": "2020-12-19T02:54:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340128424103469056",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP @jairbolsonaro Recruta zero...realmente a popularidade \u00e9 alta e a mil\u00edcia tamb\u00e9m. N\u00e3o seria melhor para voc\u00eas que j\u00e1 s\u00e3o acusados de envolvimento com a mil\u00edcia evitar esse tipo de publica\u00e7\u00e3o? https://t.co/ctLmAqxezh"
        },
        {
            "author_id": "1267900638811357187",
            "created_at": "2020-12-19T02:49:47.000Z",
            "id": "1340127158002442242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista dos Doze Ap\u00f3stolos (Twelve apostles) no\u00a0Parque Nacional de Port Campbell, Princetown, Vit\u00f3ria, Austr\u00e1lia. https://t.co/RBAVKR48t7"
        },
        {
            "author_id": "1094772866128773120",
            "created_at": "2020-12-19T01:40:06.000Z",
            "id": "1340109621604864000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O vereador Reizo Castelo Branco, prop\u00f4s um PL para alterar o tamanho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Floresta Mana\u00f3s.\n\n\u00c9 urgente barrar esse ATAQUE !"
        },
        {
            "author_id": "329943240",
            "created_at": "2020-12-19T01:34:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49899884,
                        -9.38805845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "1340108165170380806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/H5GzjKTEp8"
        },
        {
            "author_id": "1318555549647122432",
            "created_at": "2020-12-19T00:48:34.000Z",
            "id": "1340096652456189954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel \u00e1rvore que se agarra \u00e0 vida por anos. \ud83c\udf33\n\nH\u00e1 uma \u00e1rvore extraordin\u00e1ria na praia de Kalaloch, dentro do Parque Nacional Olympic, em Washington, Estados Unidos, que algumas pessoas chamam de \u201c\u00c1rvore da Vida\u201d por causa da maneira que est\u00e1 pend\u2026 https://t.co/cD3t0t9ay4 https://t.co/yLnrCX0Ycu"
        },
        {
            "author_id": "1140478387095576579",
            "created_at": "2020-12-19T00:17:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "859199201091211264",
                        "start": 0,
                        "username": "admilton1982"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340088725179682819",
            "in_reply_to_user_id": "859199201091211264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@admilton1982 Ele habita a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do campus da universidade federal do Rio Grande onde trabalho.\nTem v\u00e1rios outros por l\u00e1 ."
        },
        {
            "author_id": "1331905050206212096",
            "created_at": "2020-12-18T23:53:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "247978862",
                        "start": 28,
                        "username": "leonnardo_costa"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "8802752",
                        "start": 45,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340082774510870528",
            "in_reply_to_user_id": "1058757994903678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@J0A0P4ULOSOUSA @crissfaiya @leonnardo_costa @g1 Agora fale o que voc\u00ea quiser, achar que pol\u00edcia s\u00f3 mata bandido deve ser da realidade onde voc\u00ea mora, \u00e1rea protegida, status. Da\u00ed de cima voc\u00ea s\u00f3 olha bandidos que merecem morrer. Mas pelo teu perfil, tem algu\u00e9m l\u00e1 de cima que te olha do mesmo jeito. Lamento!"
        },
        {
            "author_id": "1080424724008763392",
            "created_at": "2020-12-18T23:21:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77903908",
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340074807753400325",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas No parque nacional do Igua\u00e7u tem muitos!!!! As luzes s\u00e3o t\u00e3o fortes que parecem lanternas \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1140478387095576579",
            "created_at": "2020-12-18T22:57:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "414849216",
                        "start": 0,
                        "username": "jamesFricke1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340068752105353217",
            "in_reply_to_user_id": "414849216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jamesFricke1 Esta sim, \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ele se escapoliu para um lugar que estamos fazendo remo\u00e7\u00e3o de entulho ."
        },
        {
            "author_id": "2178879312",
            "created_at": "2020-12-18T22:28:45.000Z",
            "id": "1340061467375230977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "valha o parque municipal j\u00e1 t\u00e1 aberto de novo? qualquer dia eu vou l\u00e1 s\u00f3 ser melanc\u00f3lica olhar as \u00e1rvore balan\u00e7ando"
        },
        {
            "author_id": "125719965",
            "created_at": "2020-12-18T21:46:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "945038623",
                        "start": 0,
                        "username": "FelipeOLTavares"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340050920734941187",
            "in_reply_to_user_id": "945038623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FelipeOLTavares e os pombos assassinos de uma perna do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-12-18T21:42:40.000Z",
            "id": "1340049867599581185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 8 de dezembro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,06 km\u00b2 em Floresta Nacional de Balata-Tufari / Amazonas."
        },
        {
            "author_id": "109003009",
            "created_at": "2020-12-18T21:41:49.000Z",
            "id": "1340049657041465346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u (em castelhano: Cataratas del Iguaz\u00fa) \u00e9 um conjunto de cerca de 275 quedas de \u00e1gua no rio Igua\u00e7u (na Bacia hidrogr\u00e1fica do rio Paran\u00e1), localizada entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, no Brasil, e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Mis\u2026 https://t.co/DIFHuxnSeE"
        },
        {
            "author_id": "1287396875885305861",
            "created_at": "2020-12-18T21:24:57.000Z",
            "id": "1340045409964703753",
            "in_reply_to_user_id": "1287396875885305861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas podem ver o v\u00eddeo aqui:\nhttps://t.co/krcV2xRjnV\n\n\ud83d\udd34  #02 Homem furta bolsa de idosa e foge de pedalinho em lago de Rio Claro\n\nA persegui\u00e7\u00e3o de pedalinho aconteceu no come\u00e7o de dezembro de 2020 no Parque Municipal Lago Azul em Rio Claro/SP. https://t.co/xyX05A4xOl"
        },
        {
            "author_id": "1265632636334153728",
            "created_at": "2020-12-18T21:02:16.000Z",
            "id": "1340039704717250562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Itaim. \n\nParque indicado para um piquenique em fam\u00edlia ou se reunir com os amigos. J\u00e1 pensou dar um volta na Maria Fuma\u00e7a do Parque?\n\n#aparthotel #flat #olavobilac #taubate #taubat\u00e9 #parquedoitaim #itaim https://t.co/amZSwRSMIB"
        },
        {
            "author_id": "1077392047806517250",
            "created_at": "2020-12-18T21:01:34.000Z",
            "id": "1340039526631288832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque Nacional de Itatiaia e tirei v\u00e1rias fotos, tipo as que eu tirei no alcantilado. Mas dessa vez a c\u00e2mera do meu celular n\u00e3o ajudou em nada"
        },
        {
            "author_id": "1339550415038390272",
            "created_at": "2020-12-18T20:48:43.000Z",
            "id": "1340036293204557835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd0d | Lauren Jauregui (laurenjauregui) publicou em seus stories do Instagram. #10 \n\n\"Lauren: COM LICEN\u00c7A!!!!  N\u00c3O PODEMOS PERMITIR QUE AS EVERGLADES (Parque Nacional Everglades / Pantanal) SEJAM DESTRU\u00cdDAS!  RESPEITE OS IND\u00cdGENAS DESSA TERRA, OU\u00c7A-OS E HONRE OS SEUS TRATADOS! + https://t.co/8ccUYdRRYC"
        },
        {
            "author_id": "865021468178092034",
            "created_at": "2020-12-18T20:27:15.000Z",
            "id": "1340030891385602052",
            "in_reply_to_user_id": "865021468178092034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional de Korup, em Camar\u00f5es, oferece a \u00fanica \u00e1rea protegida do mundo para popula\u00e7\u00f5es de Drill.\n\nCompartilhem para o mundo saber desse animal sensacional!!! https://t.co/wQyg6S5i33"
        },
        {
            "author_id": "1224276121",
            "created_at": "2020-12-18T20:03:16.000Z",
            "id": "1340024855408861185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/33po7Dwm2y"
        },
        {
            "author_id": "383947827",
            "created_at": "2020-12-18T19:46:30.000Z",
            "id": "1340020636643692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sonho: coletar no PARNA Viru\u00e1 T_T https://t.co/pyXc4etDvi"
        },
        {
            "author_id": "4920338859",
            "created_at": "2020-12-18T19:40:59.000Z",
            "id": "1340019248689795081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativa da UFMS em parceria com a Agraer consiste na implanta\u00e7\u00e3o de hortas comunit\u00e1rias utilizando sistema de plantio em \u00e1rea protegida.\n#Sinterpa #Agraer #Ater #AgriculturaFamiliar\nhttps://t.co/7jTuDx6TtM"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2020-12-18T19:39:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "108975173",
                        "start": 0,
                        "username": "GILLUCIDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340018787643494401",
            "in_reply_to_user_id": "108975173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GILLUCIDO s\u00f3 foi reconhecido trecho no Parque Estadual da Serra da Tiririca- que criei por lei em 1991, sem totens e ciclovia. Agora ir\u00e1 at\u00e9 Cabo Frio com ciclovia+totem. Alia ecoTurismo, Ci\u00eancia, Mata Atl\u00e2ntica, cicloturismo. Boa Iniciatva em tempos obscurantistas de ataque \u00e0 Ci\u00eancia\ud83e\udd8b\ud83c\udf3f"
        },
        {
            "author_id": "130681110",
            "created_at": "2020-12-18T19:00:37.000Z",
            "id": "1340009087904460802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamento da sede da Rebio do Tingu\u00e1 pode deixar reserva biol\u00f3gica abandonada https://t.co/hvwUDf6usb"
        },
        {
            "author_id": "55224925",
            "created_at": "2020-12-18T18:33:31.000Z",
            "id": "1340002270117814273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro pouso-alegrense a receber vacina do corona reside no Parque Municipal da cidade. Conhe\u00e7a: https://t.co/8TH2UeSyQL"
        },
        {
            "author_id": "503334151",
            "created_at": "2020-12-18T18:24:09.000Z",
            "id": "1339999912444964864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem nova diretora https://t.co/12iU9JOZa8"
        },
        {
            "author_id": "428509453",
            "created_at": "2020-12-18T18:09:12.000Z",
            "id": "1339996150116601856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s den\u00fancias de ind\u00edgenas da regi\u00e3o, Ibama encontra madeireiros extraindo madeira ilegal do Parque Nacional do Araguaia na divisa do Tocantins com Mato Grosso https://t.co/uX98B9ZBvd"
        },
        {
            "author_id": "57625335",
            "created_at": "2020-12-18T17:37:18.000Z",
            "id": "1339988122751393792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U TER\u00c1 HOR\u00c1RIO ESPECIAL NA ALTA\u00a0TEMPORADA https://t.co/sY5Ix5DD8p"
        },
        {
            "author_id": "2308575102",
            "created_at": "2020-12-18T17:29:05.000Z",
            "id": "1339986052275200003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Montecristo. Departamento de Santa Ana\n#EsqueeslindoElSalvadpr https://t.co/eb4xHn49YP"
        },
        {
            "author_id": "181079149",
            "created_at": "2020-12-18T17:28:36.000Z",
            "id": "1339985931865116672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Namibia - Parque Nacional de Etosha \u2705https://t.co/9IQt8r37nC #girafas #wildlife #photography https://t.co/SrJ6FZFM26"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-12-18T17:15:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339982565139210244",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Por favor!\nMe receba com outras pessoas em seu gabinete pra tratar da rid\u00edcula expans\u00e3o do parque nacional chapada dos veadeiros...."
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2020-12-18T17:01:13.000Z",
            "id": "1339979038748717057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns, Sete Barras! \ud83c\udf89\n\n#SeteBarras \u00e9 um munic\u00edpio do Pq Estadual Intervales, que junto com o Pq Estadual Carlos Botelho, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Xitu\u00e9 e o PETAR constituem a maior \u00e1rea cont\u00ednua de Mata Atl\u00e2ntica do Brasil.\n\nhttps://t.co/kYAx014LZn\n#SeteBarras #Turismo https://t.co/8w6dxaQrgj"
        },
        {
            "author_id": "44874948",
            "created_at": "2020-12-18T16:44:14.000Z",
            "id": "1339974765164060672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Impressionante a diferen\u00e7a do verde de uma \u00e1rea preservada (Parque Nacional Igua\u00e7u) dos seus arredores\n\nNa fronteira Brasil x Paraguai x Argentina, tiradas do Google Earth https://t.co/F5iNCalZ34"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2020-12-18T16:29:01.000Z",
            "id": "1339970935181422592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00a0Floresta Nacional de Altamira (PA) possui dois contratos de concess\u00e3o florestal\u00a0assinados.\u00a0Com a chegada das concession\u00e1rias no distrito de Moraes Almeida (PA), Rafaela Troian (26) aproveitou a economia aquecida e montou sua empresa.\nhttps://t.co/1Q5lY6BE28 https://t.co/fFx2BriQus"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-12-18T16:20:32.000Z",
            "id": "1339968802507771906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Fechamento da sede da Rebio do Tingu\u00e1 pode deixar reserva biol\u00f3gica abandonada https://t.co/o2BgYsAikw"
        },
        {
            "author_id": "1072692206174134272",
            "created_at": "2020-12-18T16:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "75041369",
                        "start": 0,
                        "username": "clariexplains"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339968664490094592",
            "in_reply_to_user_id": "75041369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clariexplains Literalmente refazer Picnic At Hanging Rock s\u00f3 que no Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "401059117",
            "created_at": "2020-12-18T16:10:52.000Z",
            "id": "1339966369102704641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governador Paulo C\u00e2mara assegurou, no \u00faltimo dia (16), a preserva\u00e7\u00e3o de mais de 80 mil hectares de \u00e1reas ricas em nascentes, olhos d\u2019\u00e1gua, rios e riachos, todas na regi\u00e3o da bacia hidrografia do Rio Capibaribe. https://t.co/GjjcUx09G6 https://t.co/hJCSrq5Zlq"
        },
        {
            "author_id": "29514082",
            "created_at": "2020-12-18T16:05:09.000Z",
            "id": "1339964930611679234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu primo t\u00e1 puto que n\u00e3o t\u00e3o cuidando bem do Parque Estadual do Itacolomi.\nVotou no Bolsonaro e ainda foi de moto (e postou foto) na \u00e1rea que s\u00f3 pesquisador pode ter acesso."
        },
        {
            "author_id": "35021879",
            "created_at": "2020-12-18T15:58:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69053268,
                        -24.27791405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3818765b70eb1ce3"
            },
            "id": "1339963292815519746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago azul que na verdade \u00e9 verde. Bel\u00edssimo, de qualquer forma \ud83d\udc95 em Parque Municipal Lago Azul - Jaguaria\u00edva https://t.co/PNM3bZUzck"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-12-18T15:39:38.000Z",
            "id": "1339958511170514945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 8 de dezembro de 2020, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,09 km\u00b2) em Reserva Extrativista Cazumb\u00e1-Iracema / Acre - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1050697552104964097",
            "created_at": "2020-12-18T15:30:00.000Z",
            "id": "1339956084828565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio Grande marca a fronteira entre o Desfiladeiro de Santa Elena (\u00e0 esquerda), protegido pelo M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, e o Parque Nacional Big Bend do Texas \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 (\u00e0 direita), que est\u00e1 temporariamente encerrado durante a pandemia de coronav\u00edrus. \n2020. \nhttps://t.co/6HBVSar8r9 https://t.co/E8N4aKJEAS"
        },
        {
            "author_id": "3087700899",
            "created_at": "2020-12-18T14:46:38.000Z",
            "id": "1339945170410876928",
            "in_reply_to_user_id": "3087700899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma ida ao parque nacional de itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "1085948031990722560",
            "created_at": "2020-12-18T14:23:12.000Z",
            "id": "1339939273966055425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha foto de perfil nova foi um #tbt no parque municipal fui desopilar a mente \ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 https://t.co/I9v1gSeiGt"
        },
        {
            "author_id": "15157955",
            "created_at": "2020-12-18T14:07:39.000Z",
            "id": "1339935360730718209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, na #\u00c1frica do Sul \ud83d\udc18 \ud83d\uddfa\ufe0f \ud83c\udf0e Confira um manual completo para a pr\u00f3xima aventura:\n\nhttps://t.co/h77UvoUcfg"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2020-12-18T14:05:12.000Z",
            "id": "1339934743182385158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o Minist\u00e9rio P\u00fablico, o atual ministro do Meio Ambiente cometeu fraude no processo de plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016\n\nVeja:\nhttps://t.co/epeV30f14A"
        },
        {
            "author_id": "1000825330905559041",
            "created_at": "2020-12-18T13:45:37.000Z",
            "id": "1339929814443184134",
            "in_reply_to_user_id": "1000825330905559041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os elefantes, as vezes procuram dep\u00f3sitos minerais naturais como pedras e solo para\u00a0suplementar sua ingest\u00e3o\u00a0de s\u00f3dio. No Parque Nacional Monte Elgon, os elefantes aprenderam a extrair pedras ricas em s\u00f3dio nas cavernas Kitum, na base de um vulc\u00e3o extinto de 24 milh\u00f5es de anos. https://t.co/G8t4c27YYy"
        },
        {
            "author_id": "68274925",
            "created_at": "2020-12-18T13:31:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "13642662",
                        "start": 0,
                        "username": "dconline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339926168074670083",
            "in_reply_to_user_id": "13642662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dconline Vai pescar tamb\u00e9m  na Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo?"
        },
        {
            "author_id": "1338997745424732160",
            "created_at": "2020-12-18T13:30:20.000Z",
            "id": "1339925971089174529",
            "in_reply_to_user_id": "1338997745424732160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sequ\u00eancia, imagens: Reserva Extrativista Chico Mendes, Reserva de Fauna Baia de Babitonga, Instituto de desenvolvimento sustentavel Mamiraua, Floresta Nacional de Caraj\u00e1s.\nFonte de informa\u00e7\u00f5es: Associa\u00e7\u00e3o O Eco"
        },
        {
            "author_id": "871990311383334912",
            "created_at": "2020-12-18T13:30:00.000Z",
            "id": "1339925884858449922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARTIGO CIENT\u00cdFICO - BIBLIOTECA LAND PORTAL - Pagando pelos Servi\u00e7os Ambientais: Uma proposta para a Reserva Extrativista Chico Mendes #Americadosul #floresta #DesenvolvimentoSustent\u00e1vel #governancadeterras #governanca https://t.co/lpbykPmOOk https://t.co/7Gi7TCGtHI"
        },
        {
            "author_id": "1338997745424732160",
            "created_at": "2020-12-18T13:29:21.000Z",
            "id": "1339925721347747844",
            "in_reply_to_user_id": "1338997745424732160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sequencia, imagens: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tamoios, Reserva Natural Salto Morato e \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico Floresta da Cicuta\nFonte de informa\u00e7\u00f5es: Associa\u00e7\u00e3o O Eco"
        },
        {
            "author_id": "1270169674685218819",
            "created_at": "2020-12-18T13:13:48.000Z",
            "id": "1339921809584627713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vota\u00e7\u00e3o de PL que prev\u00ea a redu\u00e7\u00e3o de 77% do territ\u00f3rio da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e a altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim ficou pra 2021. Continuaremos acompanhando essa quest\u00e3o e pedimos a aten\u00e7\u00e3o e o apoio de voc\u00eas todos! https://t.co/GZ7YzQYR2d"
        },
        {
            "author_id": "1281582556899672065",
            "created_at": "2020-12-18T13:12:58.000Z",
            "id": "1339921598325927938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Di\u00e1logo do Uso do Solo chegou na Bahia! \nRealizada primeira etapa do Di\u00e1logo do Uso do Solo englobando a Zona de Amortecimento do Parque Nacional do Pau Brasil e Esta\u00e7\u00e3o Veracel. Saiba mais: https://t.co/PJD3s0845J https://t.co/RDArklUcIq"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2020-12-18T13:01:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "267725376",
                        "start": 0,
                        "username": "MeioAmbienteTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339918797524885505",
            "in_reply_to_user_id": "267725376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MeioAmbienteTO e ONG 8 BillionTrees finalizam o plantio de 24 mil mudas no Parque Estadual do Lajeado. \ud83c\udf31\ud83d\udc9a\n\n\u2705 Essa \u00e9 a 2\u00aa vez que o Governo do Tocantins firma parceria com a ONG, totalizando o plantio de 34 mil mudas esse ano. Confira: https://t.co/wpDYfPZLsI https://t.co/xWmFU1ws9L"
        },
        {
            "author_id": "1128828305875099653",
            "created_at": "2020-12-18T13:01:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "371336823",
                        "start": 0,
                        "username": "shitsfefasays"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339918706151993345",
            "in_reply_to_user_id": "371336823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shitsfefasays Eu j\u00e1 ca\u00ed no brinquedo do parque municipal e fui pro Jo\u00e3o XXIII tbm"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-12-18T12:43:25.000Z",
            "id": "1339914161225158658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Japu\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/z8ciTFnlUf"
        },
        {
            "author_id": "197233273",
            "created_at": "2020-12-18T11:58:19.000Z",
            "id": "1339902814827540484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamento da sede da Rebio do Tingu\u00e1 pode deixar reserva biol\u00f3gica abandonada https://t.co/yPScOYK4fw"
        },
        {
            "author_id": "45620726",
            "created_at": "2020-12-18T11:56:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14096135",
                        "start": 0,
                        "username": "samanta_ar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339902460962492416",
            "in_reply_to_user_id": "14096135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samanta_ar Ubatuba vale o crime mesmo com chuva. Ali\u00e1s j\u00e1 \u00e9 parte do pacote do Parque Estadual da Serra do Mar. Se a pessoa faz quest\u00e3o de sol 100% do tempo melhor procurar algo mais pro sul do estado."
        },
        {
            "author_id": "3348383805",
            "created_at": "2020-12-18T11:50:56.000Z",
            "id": "1339900956419493893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se depois da vacina eu virar um jacar\u00e9 me joguem l\u00e1 no parque Municipal que eu fico de boassa"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-12-18T11:36:39.000Z",
            "id": "1339897360650960897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 7 de dezembro de 2020, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,09 km\u00b2) em Reserva Extrativista Verde para Sempre / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "43476953",
            "created_at": "2020-12-18T11:33:45.000Z",
            "id": "1339896631391600640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamento da sede da Rebio do Tingu\u00e1 pode deixar reserva biol\u00f3gica abandonada https://t.co/m7ZZTiUGx4"
        },
        {
            "author_id": "51860473",
            "created_at": "2020-12-18T11:21:14.000Z",
            "id": "1339893480160718848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "tava meio insone ontem e acabei vendo o huck no porchat. quem ouve o cara falando de ecologia at\u00e9 esquece que ele tentou construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/JlYAuIgxH0"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-12-18T11:15:03.000Z",
            "id": "1339891924778553346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vota\u00e7\u00e3o de PL que desafeta UCs em Rond\u00f4nia \u00e9 adiada para 2021 | O projeto prev\u00ea redu\u00e7\u00e3o de 77% da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e a altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim, e est\u00e1 em tramita\u00e7\u00e3o na Comiss\u00e3o de Meio Ambiente. \nhttps://t.co/Im9GNPvqZv"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2020-12-18T11:13:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61186028,
                        -18.22348158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1339891635287633920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Natureza em toda sua Gl\u00f3ria!\nDiamantina Dezembro de 2019. em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/wiWeNEzhwj"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2020-12-18T10:55:04.000Z",
            "id": "1339886893693952000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamento da sede da Rebio do Tingu\u00e1 pode deixar reserva biol\u00f3gica abandonada https://t.co/MHEuc36Ecu https://t.co/LTh42avZ0f"
        },
        {
            "author_id": "1315674060282621954",
            "created_at": "2020-12-18T10:29:11.000Z",
            "id": "1339880380992802816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd05Moradia T6 para recuperar em Terras de Bouro para venda.\nMoradia tradicional antiga pr\u00f3xima do Parque nacional da Peneda Ger\u00eas.\n\u260e\ufe0fInforma-se: 253 616 034 / 934 565 209\n\ud83c\udf10https://t.co/ms1gpG6Wq2 https://t.co/kHBS0Julsj"
        },
        {
            "author_id": "1329064561316683776",
            "created_at": "2020-12-18T10:25:00.000Z",
            "id": "1339879328507686913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria de Esportes de Taquaritinga divulgou o calend\u00e1rio com hor\u00e1rios diferenciados do Parque Municipal de Lazer \"Prefeito Ernesto Salvagni\" para o 'final do ano' (18/12 a 03/01) - Mais detalhes em: https://t.co/oemLYXBdLv https://t.co/Rly2oJZ8qU"
        },
        {
            "author_id": "4889596570",
            "created_at": "2020-12-18T10:09:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1298579379681976321",
                        "start": 0,
                        "username": "gustavoavair"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339875340630581249",
            "in_reply_to_user_id": "1298579379681976321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gustavoavair o caminho at\u00e9 o parque municipal e dentro dele tbm mo"
        },
        {
            "author_id": "1272590675603853313",
            "created_at": "2020-12-18T04:57:33.000Z",
            "id": "1339796922752790529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1946, fora criada a primeira UC dentro da categoria de floresta nacional, a do Araripe-Apodi, localizada em regi\u00e3o de fronteira entre os estados do Piau\u00ed, Cear\u00e1, Rio Grande do Norte e Pernambuco."
        },
        {
            "author_id": "1272590675603853313",
            "created_at": "2020-12-18T04:55:53.000Z",
            "id": "1339796504429682688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No estado de S\u00e3o Paulo, em 1934, foi criada outra categoria de \u00e1rea protegida, a Esta\u00e7\u00e3o Florestal Experimental Dr. Epit\u00e1cio Santiago, pelo Decreto no  24.104, de 10 de\nabril de 1934, alterada pela Lei no  6.209, de 28 de maio de 1975."
        },
        {
            "author_id": "1272590675603853313",
            "created_at": "2020-12-18T04:45:17.000Z",
            "id": "1339793836206383106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro parque criado no Brasil com o objetivo expl\u00edcito de prote\u00e7\u00e3o da natureza teve car\u00e1ter estadual: o Parque Estadual da Cidade, atualmente Parque Estadual da Capital, criado em 10 de fevereiro de 1896, pelo Decreto 335, na cidade de S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "1272590675603853313",
            "created_at": "2020-12-18T04:30:37.000Z",
            "id": "1339790146951102466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O termo unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 restrito ao Brasil, e refere-se a determinados tipos espec\u00edficos de \u00e1reas protegidas a t\u00edtulo ambiental, que hoje est\u00e3o previstos pela Lei do Snuc. De uma maneira geral, o termo usado internacionalmente \u00e9 o mais geral: \u00e1reas protegidas."
        },
        {
            "author_id": "1339758993137414144",
            "created_at": "2020-12-18T03:26:29.000Z",
            "id": "1339774006443044865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declaramos o Pau Rol\u00f4 como \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1338997745424732160",
            "created_at": "2020-12-18T02:18:29.000Z",
            "id": "1339756892755734535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que se deve conversar e preservar o Monumento Natural Pen\u00ednsula da Siribinha https://t.co/psZ15EDlnG"
        },
        {
            "author_id": "1338997745424732160",
            "created_at": "2020-12-18T01:39:43.000Z",
            "id": "1339747136574009351",
            "in_reply_to_user_id": "1338997745424732160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#caracter\u00edsticas\nA \u00e1rea proposta para a cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o apresenta um complexo sistema restinga-dunas-lagunar ainda bem preservado, sendo essa a vegeta\u00e7\u00e3o predominante, grande diversidade de esp\u00e9cies nativas e ex\u00f3ticas, sendo morada de algumas amea\u00e7adas. https://t.co/3aKo3TxIoj"
        },
        {
            "author_id": "1338997745424732160",
            "created_at": "2020-12-18T01:39:42.000Z",
            "id": "1339747131180142592",
            "in_reply_to_user_id": "1338997745424732160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hist\u00f3ria  \nEm uma forma de tentar preservar a \u00e1rea remanescente, foi solicitado a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, mas esse processo ainda est\u00e1 em andamento e n\u00e3o foi totalmente consolidado."
        },
        {
            "author_id": "1338997745424732160",
            "created_at": "2020-12-18T01:39:41.000Z",
            "id": "1339747127048744964",
            "in_reply_to_user_id": "1338997745424732160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#onde\u00e9\nA \u00e1rea para a cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 situada no munic\u00edpio de Cama\u00e7ari (BA) e est\u00e1 inserida em uma reserva particular, na por\u00e7\u00e3o litor\u00e2nea da APA Joanes-Ipitanga, abrangendo as lagoas e dunas de Busca Vida, o Parque Municipal Dunas de Abrantes com 700 h. https://t.co/zBeXbjDVY1"
        },
        {
            "author_id": "1338997745424732160",
            "created_at": "2020-12-18T01:22:08.000Z",
            "id": "1339742711805603842",
            "in_reply_to_user_id": "1338997745424732160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#onde\u00e9 \nO Monumento Natural Pen\u00ednsula da Siribinha possui 58,4506 hectares. Est\u00e1 localizado no distrito de Siribinha, no munic\u00edpio de Conde e inserido na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Litoral Norte da Bahia. https://t.co/molrAcyX2B"
        },
        {
            "author_id": "880935276083916800",
            "created_at": "2020-12-18T01:05:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339738575852756992",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Se n\u00e3o me engano, isso foi no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "1212726833130553346",
            "created_at": "2020-12-18T01:03:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48206,
                        -22.78482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1339738010666057730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\ude24\ud835\ude30\ud835\ude2e\ud835\ude31\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude29\ud835\ude26\ud835\ude2a\ud835\ude33\ud835\ude30 \ud835\ude25\ud835\ude22\ud835\ude34 \ud835\ude2e\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude29\ud835\ude22\ud835\ude34 \ud835\ude22\ud835\ude37\ud835\ude26\ud835\ude2f\ud835\ude35\ud835\ude36\ud835\ude33\ud835\ude22\ud835\ude34 \ud83c\udf43\ud83e\udd0d em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/OgGoRSiBpf"
        },
        {
            "author_id": "1233526884794798086",
            "created_at": "2020-12-18T01:02:40.000Z",
            "id": "1339737814691422209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem s\u00e3o esses ju\u00edzes biltres?! Qt que custou a absolvi\u00e7\u00e3o?? Um quarto em cada resort que ele vai deixar construir em \u00e1rea protegida?? #canalhas https://t.co/ltLH1JakuW"
        },
        {
            "author_id": "1233526884794798086",
            "created_at": "2020-12-18T01:01:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339737609967382536",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Quem s\u00e3o esses ju\u00edzes filhos da puta?! Qt que custou a absolvi\u00e7\u00e3o?? Um quarto em cada resort que ele vai deixar construir em \u00e1rea protegida?? #canalhas"
        },
        {
            "author_id": "3029126512",
            "created_at": "2020-12-18T00:50:00.000Z",
            "id": "1339734624566607873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "TJ-SP anula condena\u00e7\u00e3o de Salles por improbidade no Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea. \nhttps://t.co/o8sFfrzFzm"
        },
        {
            "author_id": "56204309",
            "created_at": "2020-12-18T00:23:02.000Z",
            "id": "1339727838111559681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "NI\u00c8DE O FILME mostra a saga de uma mulher cientista pela funda\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara, no sert\u00e3o do Piau\u00ed, cen\u00e1rio de biodiversidade da caatinga e de antigos vest\u00edgios do homem americano https://t.co/JaEDHJ6GV5"
        },
        {
            "author_id": "314236427",
            "created_at": "2020-12-18T00:19:14.000Z",
            "id": "1339726881172676609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto maci\u00e7o de extra\u00e7\u00e3o e queima de madeira pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 desafiado por amea\u00e7as \u00e0 floresta antiga - https://t.co/M0S0MhUfnq https://t.co/ErO48yPaco"
        },
        {
            "author_id": "131976578",
            "created_at": "2020-12-17T23:55:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.663397,
                        -20.07383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7703c4ad69af2209"
            },
            "id": "1339720922870198277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/YIRi2NOH8X"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-12-17T22:56:18.000Z",
            "id": "1339706012639608837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio especial a partir de 26/12. Unidade que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u ter\u00e1 uma hora a mais de tempo para visita, todos os dias, at\u00e9 25/01. https://t.co/ObBmPTaekx"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-12-17T22:56:14.000Z",
            "id": "1339705997452070913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio especial a partir de 26/12. Unidade que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u ter\u00e1 uma hora a mais de tempo para visita, todos os dias, at\u00e9 25/01. https://t.co/03VrmvEzPA"
        },
        {
            "author_id": "96825813",
            "created_at": "2020-12-17T22:41:32.000Z",
            "id": "1339702297627140096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quinta \u00e9 dia do Macete. Se quiser deixar o seu macete\ud83d\udc47.\n\n\ud83c\udf34Ambiental - Unidades de Prote\u00e7\u00e3o Integral (art. 8\u00b0. Lei do SNUC):\n\ud83d\udca1\"ERES PA MORRE\"\n\n1) Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica.\n2) Reserva Biol\u00f3gica.\n3) Parque Nacional.\n4) Monumento Natural.\n5) Ref\u00fagio da Vida Silvestre."
        },
        {
            "author_id": "1338997745424732160",
            "created_at": "2020-12-17T22:38:10.000Z",
            "id": "1339701447122927616",
            "in_reply_to_user_id": "1338997745424732160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tipos de Unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/8TgakBY0BL"
        },
        {
            "author_id": "1338997745424732160",
            "created_at": "2020-12-17T22:38:07.000Z",
            "id": "1339701434313560072",
            "in_reply_to_user_id": "1338997745424732160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessas \u00e1reas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) encontram-se, parcelas da fauna e flora remanescentes de paisagens naturais, bem como recursos h\u00eddricos. O dever das UCS \u00e9 manter e preservar, mantendo uma boa rela\u00e7\u00e3o com as comunidades do seu entorno."
        },
        {
            "author_id": "1338997745424732160",
            "created_at": "2020-12-17T22:38:05.000Z",
            "id": "1339701428609232899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o? https://t.co/lmjtCXWo7f"
        },
        {
            "author_id": "1253487414011715584",
            "created_at": "2020-12-17T22:25:21.000Z",
            "id": "1339698223573823488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 eu sei quem sou . Os outros me imaginam .\ud83c\udf43\ud83c\udf3b em Parque Estadual Serra De Caldas Novas https://t.co/x4kn0jbc6P"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-12-17T22:25:02.000Z",
            "id": "1339698143743660032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Salada Verde | Ficou para o ano que vem a vota\u00e7\u00e3o do projeto de lei que reduz em 77% a Resex Jaci-Paran\u00e1 e altera os limites do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim\n\nhttps://t.co/Aswfcbg1DC"
        },
        {
            "author_id": "194711667",
            "created_at": "2020-12-17T22:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "268852942",
                        "start": 0,
                        "username": "JuarezRoth"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339695217683935232",
            "in_reply_to_user_id": "268852942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuarezRoth S\u00f3 checar o caderno de economia dos grandes jornais e o pessoal da BTG, XP Investimentos. A\u00ed d\u00e1 pra entender. Isso que nem mencionei o desmonte no Meio ambiente que \u00e9 pra facilitar garimpo ilegal, pesca em area protegida, e queimadas pra aumentar area de pastagem..."
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-12-17T22:01:19.000Z",
            "id": "1339692174179483649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/RnoJd5T0nG - Praia e ba\u00eda dos Castelhanos, Ilhabela, corre perigo\n\nNa mira da especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria, cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o pode garantir preserva\u00e7\u00e3o e a posse da terra aos cai\u00e7aras que habitam a regi\u00e3o h\u00e1 gera\u00e7\u00f5es https://t.co/dC9Ogaq2yT"
        },
        {
            "author_id": "1588673130",
            "created_at": "2020-12-17T21:53:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "889628930436730881",
                        "start": 0,
                        "username": "_makavelijones"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339690141363933186",
            "in_reply_to_user_id": "889628930436730881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_makavelijones Al\u00e9m disso o prefeito regulamentou via decreto \u00edndices urban\u00edsticos para uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da natureza que tinha destina\u00e7\u00e3o predefinida para ser um parque urbano. Liberando em teoria constru\u00e7\u00f5es de at\u00e9 8 pavimentos em certa de 1/3 dessa unidade."
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-12-17T21:26:52.000Z",
            "id": "1339683505891061762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porta do Mezio no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/gTZXoLAVdq"
        },
        {
            "author_id": "761315604263501824",
            "created_at": "2020-12-17T21:11:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1339679559747129344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de um mochil\u00e3o por ai, n\u00e9 meu filho \ud83c\udfd4 \ud83e\udd7e \ud83e\uddd7 \ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf34 #TBT em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/P5QisYqknn"
        },
        {
            "author_id": "1097124757751902208",
            "created_at": "2020-12-17T21:06:03.000Z",
            "id": "1339678265632563200",
            "in_reply_to_user_id": "1097124757751902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A MRN \u00e9 a maior produtora de bauxita do Brasil, mat\u00e9ria-prima para a fabrica\u00e7\u00e3o de alum\u00ednio. A mina da MRN fica em Oriximin\u00e1, no oeste do Par\u00e1, dentro da Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera. Em 2019, produziu 12 milh\u00f5es de toneladas de bauxita e teve lucro l\u00edquido de R$ 143 milh\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "340374432",
            "created_at": "2020-12-17T21:03:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "71d416874ebb6af7"
            },
            "id": "1339677529888722945",
            "in_reply_to_user_id": "340374432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcus Marinho n\u00e3o compareceu a sess\u00e3o.\n\nSeguiremos em luta, por um maior di\u00e1logo junto a popula\u00e7\u00e3o no geral. Consideramos absurdo a descaracteriza\u00e7\u00e3o de um Parque Estadual, bem como a aprova\u00e7\u00e3o de projetos sem di\u00e1logo."
        },
        {
            "author_id": "340374432",
            "created_at": "2020-12-17T21:03:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "71d416874ebb6af7"
            },
            "id": "1339677507910512642",
            "in_reply_to_user_id": "340374432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infelizmente, hoje foi aprovado o substitutivo 02 do PL 22/2019, que altera o Plano Diretor e caracteriza como zona urbana o entorno do Parque Estadual Serra do Sobrado e do Ref\u00fagio de Vida Silvestre Serra das Aroeiras."
        },
        {
            "author_id": "125661728",
            "created_at": "2020-12-17T20:56:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "1339675880063438854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chamada de comunista durante uma vistoria t\u00e9cnica a uma \u00e1rea que poder\u00e1 tornar-se Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: O trabalho t\u00e1 dando certo! \u2764\ufe0f\ud83d\udea9"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-12-17T20:53:33.000Z",
            "id": "1339675122882514947",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vez oficializada, a reserva \u00e9 criada em car\u00e1ter perp\u00e9tuo. Ou seja, mesmo que troque de dono, ela segue sendo uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/uxzePyktzd"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-12-17T20:53:30.000Z",
            "id": "1339675107929821185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma RPPN? As Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural s\u00e3o a \u00fanica categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de responsabilidade privada.\n\n\ud83e\uddf5\ud83e\uddf5\ud83e\uddf5Segue o fio para conhecer mais! \ud83e\uddf5\ud83e\uddf5\ud83e\uddf5 https://t.co/n8bwnLELJP"
        },
        {
            "author_id": "1004155556033069058",
            "created_at": "2020-12-17T19:57:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0fc32d80ff14c000"
            },
            "id": "1339661014900551680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau.\n\nAqui \u00e9 o meu lugar!!!!! https://t.co/4w2z2Lyi1c"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-12-17T19:55:38.000Z",
            "id": "1339660547780997154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio especial na alta temporada\n\nhttps://t.co/ydNPQuwthT"
        },
        {
            "author_id": "985886453669552132",
            "created_at": "2020-12-17T18:56:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "6940412",
                        "start": 103,
                        "username": "equatorial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339645568243658754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Este s\u00e1bado, excepcionalmente, o Parque Estadual do Utinga Camillo Vianna n\u00e3o abrir\u00e1 por manuten\u00e7\u00e3o da @equatorial.pa , voltando a atividade normal no domingo (20/12) abrindo \u00e0s 6h e fechando \u00e0s 17h.\n\nA programa\u00e7\u00e3o prevista para o dia 19/12 foi remarcada para 23/12. https://t.co/el8ElDNsN9"
        },
        {
            "author_id": "121799530",
            "created_at": "2020-12-17T18:51:32.000Z",
            "id": "1339644414487048192",
            "in_reply_to_user_id": "121799530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada em 1990 no sudeste do Acre, esta \u00e9 a primeira lista da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, enquadrada na categoria de UC que prev\u00ea o uso sustent\u00e1vel aliado a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade.\n\n+"
        },
        {
            "author_id": "121799530",
            "created_at": "2020-12-17T18:51:11.000Z",
            "id": "1339644324619964427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva Extrativista Chico Mendes publicou sua Lista de esp\u00e9cies de plantas terrestres, trazendo 534 esp\u00e9cies com destaque para 506 angiospermas. Das 107 fam\u00edlias com representantes na \u00e1rea, Fabaceae \u00e9 a que apresenta maior diversidade, com 49 esp\u00e9cies catalogadas.\n\n+ https://t.co/qV7Tcv8RCq"
        },
        {
            "author_id": "1226409950",
            "created_at": "2020-12-17T18:48:24.000Z",
            "id": "1339643624498278400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente e ONG 8 BillionTrees finalizam o plantio de 24 mil mudas no Parque Estadual do Lajeado. https://t.co/2unWh0vuzD #primeirapaginato"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-12-17T18:47:41.000Z",
            "id": "1339643446676623362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do funcionamento contribuir\u00e1 com a qualidade e seguran\u00e7a do passeio https://t.co/uryG4Jnj4w"
        },
        {
            "author_id": "1101892815406186496",
            "created_at": "2020-12-17T18:29:39.000Z",
            "id": "1339638909437800448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/DQPQO1g5jc"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-12-17T18:10:52.000Z",
            "id": "1339634182260023297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio especial na alta temporada. Veja fotos! https://t.co/ZvGv7jNtBn"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-12-17T18:06:44.000Z",
            "id": "1339633140827107334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio especial na alta temporada. Veja fotos! https://t.co/28vChTYy96"
        },
        {
            "author_id": "1095718176342581248",
            "created_at": "2020-12-17T17:57:49.000Z",
            "id": "1339630895792177152",
            "in_reply_to_user_id": "1095718176342581248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "capacita\u00e7\u00e3o aos profissionais de turismo do arquip\u00e9lago. \nAs aulas ministradas pela professora Andr\u00e9a Berenguer ocorrem no Parque Nacional Marinho de Noronha, at\u00e9 amanh\u00e3 (18)."
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2020-12-17T17:57:41.000Z",
            "id": "1339630860992131072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio especial na alta temporada https://t.co/vXyMIId3pS"
        },
        {
            "author_id": "278713625",
            "created_at": "2020-12-17T17:41:00.000Z",
            "id": "1339626663236100103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caso tratava de improbidade administrativa em raz\u00e3o de supostas irregularidades no Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016. https://t.co/7aF959YE4U"
        },
        {
            "author_id": "958761985985916928",
            "created_at": "2020-12-17T17:33:53.000Z",
            "id": "1339624873199607815",
            "in_reply_to_user_id": "958761985985916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o Minist\u00e9rio P\u00fablico, ele cometeu fraude no processo de plano de manejo da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) da v\u00e1rzea do rio Tiet\u00ea, em 2016, para favorecer empresas.\n\n#SP #SPNoticias"
        },
        {
            "author_id": "462288784",
            "created_at": "2020-12-17T17:28:39.000Z",
            "id": "1339623555990958080",
            "in_reply_to_user_id": "462288784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A popula\u00e7\u00e3o local e os brasileiros perdem muito com a extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios. Apenas grandes empres\u00e1rios do turismo e ramo imobili\u00e1rio de luxo ir\u00e3o lucrar. A popula\u00e7\u00e3o local \u00e9 contra o turismo de massa.\nhttps://t.co/ID6jCztOHL https://t.co/1zbJS4srYG"
        },
        {
            "author_id": "28689905",
            "created_at": "2020-12-17T17:26:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "24237705",
                        "start": 0,
                        "username": "DiarioPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339622983942463488",
            "in_reply_to_user_id": "24237705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiarioPE Querido Di\u00e1rio,\n\nNenhum decreto impede turismo em Angra dos Reis, um dos munic\u00edpios que mais recebe turistas no Brasil.\n\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios define \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o, restringindo atividades em alguns casos. Cuidado com manchetes que mais confundem que informam. \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "54712831",
            "created_at": "2020-12-17T17:24:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339622539711180803",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck \u00c9 problema seu ! O que vale a palavra de um cidad\u00e3o que faz sua casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1276342201463824384",
            "created_at": "2020-12-17T17:17:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339620842926465034",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@fiscaldoibama Como se ele fosse um pobre pescador quando for flagrado e atuado em \u00e1rea protegida.\n\nTamb\u00e9m me lembra aquela frase dita na reuni\u00e3o em Davos para Al Gore \"Adoraria explorar a amaz\u00f4nia com os americanos\". Ele quer explorar a regi\u00e3o com um estrangeiro, grande senso de soberania!"
        },
        {
            "author_id": "75806404",
            "created_at": "2020-12-17T17:15:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1001030234685214720",
                        "start": 0,
                        "username": "braz_arnaldo"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "74756085",
                        "start": 14,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "128372940",
                        "start": 27,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 42,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339620242289537028",
            "in_reply_to_user_id": "1001030234685214720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@braz_arnaldo @BolsonaroSP @jairbolsonaro @tarcisiogdf Estou fazendo o percurso Manaus - Porto Velho...\nSa\u00ed depois da Balsa em Manaus e j\u00e1 estou no Parque Estadual do Matupiri.... N\u00e3o preciso de carro, tudo pelo Google Maps \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\nhttps://t.co/8T71N5OkJY"
        },
        {
            "author_id": "1158737830472015872",
            "created_at": "2020-12-17T17:00:02.000Z",
            "id": "1339616352902983680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANUTEN\u00c7\u00c3O | Parque Estadual do Utinga n\u00e3o funcionar\u00e1 neste s\u00e1bado (19) devido a reparos na rede el\u00e9trica realizado pela empresa Equatorial.\n\nA programa\u00e7\u00e3o de Natal, com apresenta\u00e7\u00e3o gratuita do Coral Combel foi transferida para a o dia 23, \u00e0s 9h.\n\nhttps://t.co/GOsJ7c64vC"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2020-12-17T16:38:25.000Z",
            "id": "1339610912962076675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PressRelease\nFunda\u00e7\u00e3o Renova repassa ao IEF R$ 93 milh\u00f5es para investimentos no Parque Estadual do Rio Doce\n\nDinheiro \u00e9 compensa\u00e7\u00e3o pela trag\u00e9dia em Mariana e Amda quer que a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos seja discutida no Copam.\nhttps://t.co/rHeLc8YriO https://t.co/7rQWyqOsQJ"
        },
        {
            "author_id": "1269863625453338624",
            "created_at": "2020-12-17T16:37:23.000Z",
            "id": "1339610654970441729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu conheci o parque municipal e eu to encantado at\u00e9 agora com aquele lugar, perfeito pra fazer tantas coisas vei, me recuso a ter demorado tanto tempo pra ir l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1273796002005254158",
            "created_at": "2020-12-17T16:36:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "928280777170784257",
                        "start": 0,
                        "username": "banknife"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339610324492840962",
            "in_reply_to_user_id": "928280777170784257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@banknife E aquele fut no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2020-12-17T16:34:58.000Z",
            "id": "1339610046334971913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Preserva\u00e7\u00e3o: Parceria entre governo e ONG vai at\u00e9 2022 e 50 mil mudas plantadas; no in\u00edcio do ano, regi\u00e3o de Taquaru\u00e7u Grande recebeu 10 mil mudas https://t.co/jrq6RQ6Zvq"
        },
        {
            "author_id": "245332578",
            "created_at": "2020-12-17T16:31:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339609057464881161",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que voc\u00ea invadiu? Vai devolver quando?"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-12-17T16:26:55.000Z",
            "id": "1339608018690949125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O imbecil analfabeto ainda n\u00e3o entendeu que a \u00e1rea protegida da Ba\u00eda da Ilha Grande, \u00cdNFIMA, \u00e9 ESSENCIAL pro Turismo... ou isso ou prometeu dar as ilhas pra alguma quadrilha de milicianos. https://t.co/rM1cO4tEbh"
        },
        {
            "author_id": "85932175",
            "created_at": "2020-12-17T16:25:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "2488769094",
                        "start": 39,
                        "username": "WikiLovesEarth"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339607676846665728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os vencedores da fase internacional do @WikiLovesEarth foram anunciados. O 1\u00ba lugar \u00e9 uma foto de um estorninho, no Parque Nacional de Satchari, no Bangladesh. Veja todos os vencedores: https://t.co/fyewoQ1RoU https://t.co/OW9XDtuIOy"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2020-12-17T16:22:03.000Z",
            "id": "1339606796147802116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente e ONG 8 BillionTrees finalizam o plantio de 24 mil mudas no Parque Estadual do Lajeado https://t.co/8MYdNAgnvE"
        },
        {
            "author_id": "171931064",
            "created_at": "2020-12-17T16:01:47.000Z",
            "id": "1339601697006526464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA apresenta plano de manejo do parque estadual do Rio Vermelho\nhttps://t.co/z06ggoZ1Rc"
        },
        {
            "author_id": "61286005",
            "created_at": "2020-12-17T16:00:01.000Z",
            "id": "1339601252003409920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga n\u00e3o funcionar\u00e1 no s\u00e1bado (19). Parque ser\u00e1 fechado em raz\u00e3o de um servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o da rede el\u00e9trica. https://t.co/S5oadumlHT https://t.co/gav7dj7rrf"
        },
        {
            "author_id": "262128735",
            "created_at": "2020-12-17T15:20:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "157226645",
                        "start": 0,
                        "username": "JoseMedeirosMT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339591356763623425",
            "in_reply_to_user_id": "157226645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoseMedeirosMT \u00cdndio no Brasil, para a esquerda e canhota news s\u00e3o apenas folclore, pe\u00e7as de visita\u00e7\u00e3o de ONGs (suspeitas). S\u00f3 faltam fazer um parque nacional com visita\u00e7\u00e3o aos \" selvagens \", tipo Safari.  \u00cdndios s\u00e3o pessoas que tem desejos e necessidades, principalmente de dinheiro. ORAS BOLAS"
        },
        {
            "author_id": "81384580",
            "created_at": "2020-12-17T15:09:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 266,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339588411292729348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 112,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Lembram que Bolsonaro foi multado por pesca irregular em Angra dos Reis? Ele quer aprovar o PL 6479/19, do seu filho Fl\u00e1vio \"Rachadinha\", que acabar\u00e1 com a prote\u00e7\u00e3o ambiental da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios e entrega a regi\u00e3o pra explora\u00e7\u00e3o predat\u00f3ria internacional @fiscaldoibama https://t.co/9XgtJ9VZXv"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2020-12-17T15:00:45.000Z",
            "id": "1339586335670116355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente \u00e9 suspeito de fraude no processo de plano de manejo da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da v\u00e1rzea do rio Tiet\u00ea, em 2016, para favorecer empresas. #CBN #NoArNaCBN\nhttps://t.co/i38RDSspbj"
        },
        {
            "author_id": "568370198",
            "created_at": "2020-12-17T14:45:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "68270062",
                        "start": 0,
                        "username": "CesarFavacho"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "292664294",
                        "start": 14,
                        "username": "stlittlegirl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339582483768115206",
            "in_reply_to_user_id": "568370198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CesarFavacho @stlittlegirl \u00c9 a no parque estadual, n\u00facleo Picinguaba"
        },
        {
            "author_id": "1282906209834741761",
            "created_at": "2020-12-17T14:42:23.000Z",
            "id": "1339581715526742016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A C\u00e2mara Municipal de PL acabou de aprovar um projeto que descaracteriza a prote\u00e7\u00e3o de um Parque Estadual. Na vota\u00e7\u00e3o, parte das maiores empresas da cidade, que s\u00e3o donas de fazendas ao entorno do parque, esta\u00e7\u00e3o presentes\n\nMas coincid\u00eancia$$$ acontecem n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "1275035195071238144",
            "created_at": "2020-12-17T14:22:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "5232141",
                        "start": 83,
                        "username": "ce"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1339576787479785474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"n\u00e3o existe um caminho para a felicidade, a felicidade \u00e9 o caminho\"\nFot\u00f3grafia de: @ce.mariano @ Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/fj6mg5H4om"
        },
        {
            "author_id": "944614714293800963",
            "created_at": "2020-12-17T13:52:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "21011132",
                        "start": 0,
                        "username": "msarsur"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "37047062",
                        "start": 9,
                        "username": "lmonasterio"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1056568434266439680",
                        "start": 22,
                        "username": "leosiqueirabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339569239192170497",
            "in_reply_to_user_id": "21011132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@msarsur @lmonasterio @leosiqueirabr E fora de um parque nacional, onde posso morar sem pagar IPTU? Calma que \u00e9 s\u00f3 uma quest\u00e3o de tempo e teremos seasteadings desenvolvidos, financiados pela maior distribui\u00e7\u00e3o de riqueza da era moderna=btc. A\u00ed a gente pode viver separados: quem gosta de imposto e quem quer liberdade"
        },
        {
            "author_id": "21011132",
            "created_at": "2020-12-17T13:47:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "944614714293800963",
                        "start": 0,
                        "username": "matteoLorenzo_"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "37047062",
                        "start": 16,
                        "username": "lmonasterio"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1056568434266439680",
                        "start": 29,
                        "username": "leosiqueirabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339567871492579331",
            "in_reply_to_user_id": "944614714293800963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matteoLorenzo_ @lmonasterio @leosiqueirabr Dentro de um Parque Nacional? Onde, pelo menos, o Estado cuida da seguran\u00e7a e das vias? N\u00e3o, foge ao modelo. N\u00e3o \u00e9 bom exemplo. Free rider!"
        },
        {
            "author_id": "9062242",
            "created_at": "2020-12-17T13:33:20.000Z",
            "id": "1339564338567364608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela paisagem que de t\u00e3o linda parece de mentira...\nSaudades gente! Uma \u00f3tima quinta-feira!\ud83d\ude18 em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/5Xf6kKABp1"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-12-17T13:14:20.000Z",
            "id": "1339559557169897472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Japu\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/FW2LkAOlMG"
        },
        {
            "author_id": "85472555",
            "created_at": "2020-12-17T13:09:33.000Z",
            "id": "1339558351135531009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/a8ATVu2bIQ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-12-17T13:00:02.000Z",
            "id": "1339555955810336768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta coluna de 2010, Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa fala sobre uma mensagem que recebeu de um casal que conhecera no Parque Nacional do Itatiaia.\n\nhttps://t.co/tnV5GNBuBf\n\nContribua com a nossa campanha no Catarse. https://t.co/3O8PNQgMTJ\n\n#ValeAPenaLerDeNovo #Tbt https://t.co/cyO6nw0WRE"
        },
        {
            "author_id": "26550224",
            "created_at": "2020-12-17T12:59:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1066977,
                        -15.560256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1339555932955664386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/jbaooEBwNZ"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2020-12-17T12:20:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "16795139",
                        "start": 0,
                        "username": "Ancelmocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339546034645688321",
            "in_reply_to_user_id": "16795139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ancelmocom As ilhas atr\u00e1s do metr\u00f4 Jardim Oce\u00e2nico foram TOMADAS por dezenas que casas de festas ilegais. Aglomera\u00e7\u00f5es, som alt\u00edssimo, sem sa\u00eddas de emerg\u00eancia ou alvar\u00e1s, com gatos de \u00e1gua e luz, essa \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental virou um inferno!\nhttps://t.co/inZPtgbJp7"
        },
        {
            "author_id": "1263856292038402048",
            "created_at": "2020-12-17T10:54:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "15483838",
                        "start": 0,
                        "username": "msoares"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "52499387",
                        "start": 9,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339524344154873857",
            "in_reply_to_user_id": "15483838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@msoares @nilmoretto Se tratando de Altamira especificamente, \u00e9 uns 80% de Terra ind\u00edgena/Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, ou seja, n\u00e3o podem ser comprados. No estado do Par\u00e1, grande parte do territ\u00f3rio s\u00e3o TI/UC, n\u00e3o tenho o n\u00famero exato no momento, mas beira os 60% \u00e9 um dos motivos tbm de se ter munic\u00edpios+"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2020-12-17T10:31:30.000Z",
            "id": "1339518576844288000",
            "in_reply_to_user_id": "1216478678646972417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes_ A Ilha Primeira e Gig\u00f3ia est\u00e3o lotadas de casas ilegais, nenhuma sequer cogita respeitar os 55 decib\u00e9is citados na lei, muito menos   distanciamento, m\u00e1scara, gatos de luz e de \u00e1gua. Inacredit\u00e1vel como essa zona tomou conta de uma \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.\n#ChoqueDeOrdem"
        },
        {
            "author_id": "1329062250934661120",
            "created_at": "2020-12-17T08:42:04.000Z",
            "id": "1339491038050791424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Substitutivo 02 ao Projeto de Lei 22 de 2019, representa GRAVE RISCO ao equil\u00edbrio Ecol\u00f3gico e \u00e0BIODIVERSIDADE do Parque Estadual Serra do Sobrado e do Refugio Estadual de Vida Silvestre Serra das Aroeiras. \n\nVamos Resistir! Participe! https://t.co/EXgkbdBMSs"
        },
        {
            "author_id": "884699176264753152",
            "created_at": "2020-12-17T08:08:30.000Z",
            "id": "1339482590252818432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lesoto, o para\u00edso africano com paisagens fant\u00e1sticas e um incr\u00edvel parque nacional https://t.co/gBTXEOMKPy"
        },
        {
            "author_id": "1141183388692467712",
            "created_at": "2020-12-17T05:17:34.000Z",
            "id": "1339439572846043136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na hora que n\u00f3s estamos cv's me lembrei na hora da \u00e9poca que n\u00f3s se conhecemos e fomos da uma de louca e trabalhar na Oiapoque e antes de ir pro servi\u00e7o ou at\u00e9 mesmo dps n\u00f3s \u00edamos pro parque municipal pra f1 de tanto estresse que n\u00f3s passava"
        },
        {
            "author_id": "110284662",
            "created_at": "2020-12-17T04:07:51.000Z",
            "id": "1339422028760268803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSe com essa \u00e1rea protegida por lei j\u00e1 existem invas\u00f5es, imagine prevalecendo a l\u00f3gica de que \u00e9 s\u00f3 invadir que vai regularizar\u201d\n\nhttps://t.co/C8nK2X2Ahi"
        },
        {
            "author_id": "16683934",
            "created_at": "2020-12-17T03:13:39.000Z",
            "id": "1339408390578171907",
            "in_reply_to_user_id": "16683934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ligando \u00e1reas protegidas que incluem o Parque Estadual da Serra do Conduru, um hotspot de biodiversidade mundial. 500 mil turistas visitam esta costa anualmente, segundo a Bahiatursa, injetando centenas de milh\u00f5es de reais com dez  mil empregos diretos e 50 mil empregos indiretos https://t.co/GVb83PVKf9"
        },
        {
            "author_id": "16683934",
            "created_at": "2020-12-17T03:08:36.000Z",
            "id": "1339407117023895563",
            "in_reply_to_user_id": "16683934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Falamos de regi\u00f5es inteiras \u2013 desde a Chapada Diamantina ao Sul da Bahia.\nEm Ilh\u00e9us, a \u00c0rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Lagoa Encantada, inserida na Costa do Cacau, \u00e9 prejudicada com suas economias de turismo, pesca, cacau e chocolate. https://t.co/LJJmzV6L50"
        },
        {
            "author_id": "299613752",
            "created_at": "2020-12-17T02:44:25.000Z",
            "id": "1339401032292573185",
            "in_reply_to_user_id": "1176888512819449857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DrVictor_adv Maldito dia que os caras mataram aula no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1241472112264720384",
            "created_at": "2020-12-17T02:26:36.000Z",
            "id": "1339396548053127169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "se eu pudesse voltar em 1908 fecharia o parque municipal pra nenhum estudante desocupado resolver fundar esse time desgra\u00e7ado incompetente"
        },
        {
            "author_id": "1223780065600770048",
            "created_at": "2020-12-17T02:24:03.000Z",
            "id": "1339395905083084801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudante faz merda desde 1908, pra que os malditos se reuniram no coreto do Parque Municipal \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "2905132893",
            "created_at": "2020-12-17T02:22:29.000Z",
            "id": "1339395510906576898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria voltar no tempo especialmente no dia\u00a025 de mar\u00e7o\u00a0de\u00a01908\u00a0e espancar um grupo de jovens que se reuniram no Parque Municipal de Belo Horizonte e assim impedindo o surgimento do clube Atl\u00e9tico MG"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2020-12-17T01:18:03.000Z",
            "id": "1339379297593794561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DAS DUNAS - DUNA DAMA BRANCA - CA... https://t.co/GtWHR3MIr6"
        },
        {
            "author_id": "1180636482224234501",
            "created_at": "2020-12-17T00:06:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "45235510",
                        "start": 0,
                        "username": "agnaldojrsl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339361264829685762",
            "in_reply_to_user_id": "45235510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@agnaldojrsl nop! \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ali perto da ipa"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2020-12-17T00:00:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "791635",
                        "start": 113,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339359894831587329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos: Ref\u00fagio para anf\u00edbios na Mata Atl\u00e2ntica - ((o))eco - https://t.co/Y4Vtp5k9L6 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1233097472337162249",
            "created_at": "2020-12-16T23:48:42.000Z",
            "id": "1339356811758080000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Montanhas Rochosas, EUA. Foto de @daniljstein (instagram) https://t.co/qY9gAqt77a"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-12-16T23:36:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1339353853557354503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de bicicleta deslumbrante.\nFatbike no Campo de dunas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nTel 98 988154827\nhttps://t.co/MefgxR8es7"
        },
        {
            "author_id": "865435994576875520",
            "created_at": "2020-12-16T23:31:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "1201482883",
                        "start": 0,
                        "username": "ccmpj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "13ee06592fe169ea"
            },
            "id": "1339352385395810308",
            "in_reply_to_user_id": "865435994576875520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ccmpj 2016 foi o ano que eu sai da Unioeste, entrei na Cesufoz e trabalhava no Parque Nacional, s\u00e3o muitas possibilidades"
        },
        {
            "author_id": "104819806",
            "created_at": "2020-12-16T23:17:30.000Z",
            "id": "1339348960721465344",
            "in_reply_to_user_id": "104819806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00e9m da alus\u00e3o ao Movimento Paranista, estamos revitalizando todo o Parque S\u00e3o Louren\u00e7o, para que a popula\u00e7\u00e3o tenha uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ainda melhor quando passar a pandemia. #CuritibaEterna"
        },
        {
            "author_id": "2963108268",
            "created_at": "2020-12-16T23:12:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1197294757028016128",
                        "start": 0,
                        "username": "2405carinee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339347643697344513",
            "in_reply_to_user_id": "1197294757028016128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@2405carinee Sorriasorria o nome da loja, bem ali antes de chegar no campo de santana, na esquina da biblioteca parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "227752121",
            "created_at": "2020-12-16T23:07:47.000Z",
            "id": "1339346514653671435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 dia visitar o Parque Estadual do Forno Grande, em Castelo \ud83c\udfde #ferias"
        },
        {
            "author_id": "16951381",
            "created_at": "2020-12-16T22:58:46.000Z",
            "id": "1339344244901879815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique inacredit\u00e1vel.\n\nEsse \"olho\" foi registrado pelo fot\u00f3grafo Zach Cooley no Parque Nacional Arches em Moab (Utah, EUA) no final de outubro. Foi necess\u00e1rio muito planejamento e a sorte de um c\u00e9u limpo para fazer o clique. A foto apareceu no site da NASA como \"Foto do Dia\". https://t.co/lbU3SUq156"
        },
        {
            "author_id": "2757729537",
            "created_at": "2020-12-16T22:55:48.000Z",
            "id": "1339343496575119360",
            "in_reply_to_user_id": "2757729537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E agora to aqui feliz que semana que vem eu vo no parque nacional que eu achei q nem rolaria fazer nada e fico mais feliz ainda de j\u00e1 ter conhecido tanto lugar e tantas pessoas legais"
        },
        {
            "author_id": "69952477",
            "created_at": "2020-12-16T22:36:51.000Z",
            "id": "1339338728456810496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha cidade tem v\u00e1rias coisas: Paisagens, casar\u00f5es antigos, dois clubes profissionais de futebol, um time de basquete, um dos carnavais mais conhecidos do estado e uma bela floresta estadual...\n\n...MAS SEMPRE VIRA NOT\u00cdCIA NACIONAL POR CAUSA DE CORRUP\u00c7\u00c3O E TRAG\u00c9DIA. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude94 https://t.co/fV7Nk214g2"
        },
        {
            "author_id": "3289134156",
            "created_at": "2020-12-16T22:34:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339338039722696705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Ba\u00eda Negra - Plano de Manejo https://t.co/3PNChg47DO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "328464824",
            "created_at": "2020-12-16T22:20:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "103d86d6e5d55000"
            },
            "id": "1339334707201388549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 o Parque Estadual do Rangedor pra me motivar a caminhar. T\u00e3o lindo, t\u00e3o aconchegante, t\u00e3o bom \ud83d\ude0d https://t.co/23wNNtEauA"
        },
        {
            "author_id": "92122093",
            "created_at": "2020-12-16T21:36:21.000Z",
            "id": "1339323504898965504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos visitar o parque estadual de Ita\u00fanas https://t.co/oktJk4C1lB"
        },
        {
            "author_id": "981504852319789057",
            "created_at": "2020-12-16T21:10:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3108689145",
                        "start": 0,
                        "username": "gigiopr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339316916914163715",
            "in_reply_to_user_id": "3108689145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gigiopr Eu imagino que aconteceu mais ou menos assim:\nBiroliro: a gente precisa voltar a F1 pro rio!\nAnti-ministro do meio ambiente: Sei um parque nacional \u00f3timo pra gente construir em cima!"
        },
        {
            "author_id": "16632884",
            "created_at": "2020-12-16T21:00:33.000Z",
            "id": "1339314493776662533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cPioneiro da fotografia de natureza no pa\u00eds, Luiz Claudio Marigo completaria 70 anos \u21e8 Marigo tamb\u00e9m deixou como legado a participa\u00e7\u00e3o como co-fundador da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, no Amazonas, criada em 1996\u201d \u2935 \nhttps://t.co/26ocJSn7Vq https://t.co/TNz9hhBU0t"
        },
        {
            "author_id": "203162326",
            "created_at": "2020-12-16T20:45:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2714,
                        -22.97126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1339310629279117319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada at\u00e9 a Vista Chinesa . em Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Vei6xNCDno"
        },
        {
            "author_id": "3412502273",
            "created_at": "2020-12-16T20:29:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1245808133840211972",
                        "start": 0,
                        "username": "debdrens"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339306753746481152",
            "in_reply_to_user_id": "3412502273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@debdrens a maior parte deles fica no Parque Nacional da Serra da Capivara no Piau\u00ed, as data\u00e7\u00f5es no parque que passam dos 25.000 anos AP. preservem o patrim\u00f4nio arqueol\u00f3gico \ud83d\ude19\u270c\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "170564530",
            "created_at": "2020-12-16T20:08:02.000Z",
            "id": "1339301278770409473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confirmado o GP do Brasil EM INTERLAGOS at\u00e9 2025. Grande dia contra o bolsonarismo e a corja que queria derrubar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro. https://t.co/ACmYFJbNGt"
        },
        {
            "author_id": "70227746",
            "created_at": "2020-12-16T20:05:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fe512979fed865c4"
            },
            "id": "1339300529390891015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso aqui \u00e9 importante demais. Bolsonaro estava fazendo lobby para derrubar milhares de m2 de \u00e1rea protegida no Rio para levar o GP pra l\u00e1. https://t.co/mBoolEf4ZO"
        },
        {
            "author_id": "782749298140254208",
            "created_at": "2020-12-16T19:53:02.000Z",
            "id": "1339297503196360710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual da Costa do Sol, Per\u00f3, Cabo Frio, RJ, Brasil. https://t.co/hT2RC6AzZC"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2020-12-16T19:40:53.000Z",
            "id": "1339294447180406785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desenvolvimento sustent\u00e1vel ser\u00e1 prioridade no novo comando do Parque Nacional https://t.co/6uuv6js1Z6"
        },
        {
            "author_id": "1275035195071238144",
            "created_at": "2020-12-16T18:31:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "5232141",
                        "start": 50,
                        "username": "ce"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1339277036657942528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que me define \u00e9 minha ess\u00eancia.\n\nFotografia de: @ce.mariano @ Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/UEsjl8yhTi"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2020-12-16T18:23:32.000Z",
            "id": "1339274978479378433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Utinga Camillo Vianna estar\u00e1 fechado no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (19), excepcionalmente, em raz\u00e3o de um servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o da rede el\u00e9trica a ser realizado pela empresa Equatorial, nas proximidades do Parque."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-12-16T18:21:12.000Z",
            "id": "1339274393109794824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Lagoa do Peixe\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Qs5laJNoNE\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b0yEEZ21xK\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/PH1fnupPaE"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2020-12-16T18:10:00.000Z",
            "id": "1339271573417512960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show da biodiversidade! Um grupo de pesquisa descobriu 15 novas esp\u00e9cies de fungos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Acre. Estudo come\u00e7ou em 2017 e terminou esse ano com a publica\u00e7\u00e3o de um livro com todas as informa\u00e7\u00f5es. https://t.co/nCLD9whBY9"
        },
        {
            "author_id": "1101892815406186496",
            "created_at": "2020-12-16T18:08:58.000Z",
            "id": "1339271314696245255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/YmOECOV3Dp"
        },
        {
            "author_id": "1074848037124665344",
            "created_at": "2020-12-16T18:04:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1119442618029625344",
                        "start": 0,
                        "username": "_LucasEmery"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339270144019849216",
            "in_reply_to_user_id": "1119442618029625344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_LucasEmery Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1033149795240759296",
            "created_at": "2020-12-16T18:01:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1064175325008068608",
                        "start": 0,
                        "username": "carolserafim_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339269355092242433",
            "in_reply_to_user_id": "1064175325008068608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolserafim_ foi no maximo no parque municipal andar no cobrao e ta pegando viagem ai"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2020-12-16T17:48:26.000Z",
            "id": "1339266146361626625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga n\u00e3o vai abrir no pr\u00f3ximo s\u00e1bado, 19 https://t.co/wUQ6eYjj0T"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-12-16T17:36:04.000Z",
            "id": "1339263034552954885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia pode colocar em vota\u00e7\u00e3o, nas pr\u00f3ximas horas, projeto de autoria do governo estadual que reduz em cerca de 152 mil hectares a Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e em outros 10 mil hectares o Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim. \nhttps://t.co/8SJcGFW3hU"
        },
        {
            "author_id": "13390732",
            "created_at": "2020-12-16T17:07:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1388886213508145152",
                        "start": 0,
                        "username": "Rhaisa7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339255847738880002",
            "in_reply_to_user_id": "59198131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rhaisa7 tem outras boas!\nhttps://t.co/83fzc6Vse1"
        },
        {
            "author_id": "1270169674685218819",
            "created_at": "2020-12-16T16:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 233,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339247212908458002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RO vota projeto que prev\u00ea redu\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim. A regi\u00e3o \u00e9 amea\u00e7ada por ser foco de atividades agropecu\u00e1rias e da explora\u00e7\u00e3o madeireira. Mais uma reportagem imprescind\u00edvel da @amazonia_real https://t.co/Pr26tCQgcz"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2020-12-16T16:30:50.000Z",
            "id": "1339246616461651970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A alega\u00e7\u00e3o de que meio ambiente, cultura e minera\u00e7\u00e3o n\u00e3o d\u00e3o votos acaba de virar passado na beleza estonteante da Serra-Parque Nacional do Cip\u00f3. Confira!\n\nhttps://t.co/odKMmGaLgX"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2020-12-16T16:19:50.000Z",
            "id": "1339243849546420225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Rond\u00f4nia vota projeto que prev\u00ea redu\u00e7\u00e3o de 162 mil hectares da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim. Constantemente amea\u00e7ada, a regi\u00e3o \u00e9 foco de atividades agropecu\u00e1rias e da explora\u00e7\u00e3o madeireira. https://t.co/aVRo8VdK8I https://t.co/e6Ncc9pfoo"
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2020-12-16T16:11:12.000Z",
            "id": "1339241675793821700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUEL\u00d4NIOS DO ARAGUAIA \n\n\u00c1rea protegida serve de ber\u00e7\u00e1rio para 250 mil tartarugas em MT. \n\nEm 2001, a Sema criou o ref\u00fagio de 60 mil hectares para prote\u00e7\u00e3o das praias onde as tartarugas desovam. \n\nFoto: Secom-MT \n\nhttps://t.co/kRJKP5iYgZ \n\n#PNBonline https://t.co/0Vx6RVgSxl"
        },
        {
            "author_id": "58665247",
            "created_at": "2020-12-16T15:16:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "61567261",
                        "start": 12,
                        "username": "mayara_godoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339228000685010944",
            "in_reply_to_user_id": "34805983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliorissa @mayara_godoy Tomava a \u00e1gua daquela fonte do parque nacional e quer fazer drama? V\u00e1 lavar essa cara!"
        },
        {
            "author_id": "340374432",
            "created_at": "2020-12-16T15:13:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "71d416874ebb6af7"
            },
            "id": "1339227227901267968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga N\u00c3O ao PL 22/2019, que pode agredir o Parque Estadual Serra do Sobrado e Ref\u00fagio de Vidas Silvestres Aroeiras! Amanh\u00e3, \u00e0s 9h na porta da C\u00e2mara Municipal de PL! https://t.co/5kJ3onqmbX"
        },
        {
            "author_id": "1080681186",
            "created_at": "2020-12-16T14:53:39.000Z",
            "id": "1339222163409301505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "era s\u00f3 estar no parque nacional do Itatiaia c ela agora"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-12-16T14:51:58.000Z",
            "id": "1339221735892258816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Lagoa do Peixe\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Qs5laJNoNE\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/VLnQZ2nI4l\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/OFW6PhVqwN"
        },
        {
            "author_id": "1139470787277217792",
            "created_at": "2020-12-16T14:40:16.000Z",
            "id": "1339218792707215360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estagi\u00e1ria do PLCM inserida no departamento comunit\u00e1rio do Parque Nacional de Zinave, lidera o processo de reestrutura\u00e7\u00e3o da associa\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria da zona tamp\u00e3o do Parque.\nSaiba mais sobre a not\u00edcia em: https://t.co/WjKUTOj1zq https://t.co/rqWMRN0F6z"
        },
        {
            "author_id": "1033881697790709760",
            "created_at": "2020-12-16T14:37:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1089166006428336129",
                        "start": 0,
                        "username": "TatianeFeitos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339218150664134658",
            "in_reply_to_user_id": "1089166006428336129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TatianeFeitos Venha nos visitar , aqui tem lindas cachoeiras ! ... (foto /  Cachoeira V\u00e9u da Noiva, no Parque Nacional do Itatiaia\u00a0) https://t.co/eRZyXFuDx7"
        },
        {
            "author_id": "4417129462",
            "created_at": "2020-12-16T14:25:01.000Z",
            "id": "1339214955875332098",
            "in_reply_to_user_id": "1182847535834193921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Katlyngab Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "89830537",
            "created_at": "2020-12-16T14:20:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "144830801",
                        "start": 13,
                        "username": "jammasterlucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339213816832413696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 anos que o @jammasterlucas postou um story falando que eu n\u00e3o era a mina dele e eu enchi o saco at\u00e9 a gente namorar (e que comemos tropeiro na feira do MST no parque municipal, 10/10)"
        },
        {
            "author_id": "135575489",
            "created_at": "2020-12-16T14:19:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.583995,
                        -22.90839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1339213592349061121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/er0rw6eD0d"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2020-12-16T13:54:03.000Z",
            "id": "1339207162569043969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Acara\u00ed, em S\u00e3o Francisco do Sul, pode ser concedido \u00e0 iniciativa privada. #NDmais https://t.co/sm736FmQJB"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2020-12-16T13:54:03.000Z",
            "id": "1339207161625317377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Acara\u00ed, em S\u00e3o Francisco do Sul, pode ser concedido \u00e0 iniciativa privada. #NDmais https://t.co/N6MoRwC478"
        },
        {
            "author_id": "1249455646228938752",
            "created_at": "2020-12-16T13:47:30.000Z",
            "id": "1339205514455097345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Chiquinho Ver\u00edssimo receber\u00e1 sistema de cabos de energia el\u00e9trica subterr\u00e2neo, sistema de seguran\u00e7a por monitoramento remoto, al\u00e9m da manuten\u00e7\u00e3o e substitui\u00e7\u00e3o da tubula\u00e7\u00e3o de \u00e1gua que abastece as edifica\u00e7\u00f5es\n\nhttps://t.co/9hyFbzJBu0\n\n#mogi #mogidascruzes"
        },
        {
            "author_id": "45324324",
            "created_at": "2020-12-16T13:25:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8546,
                        -29.3112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1339200024648015872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contempla\u00e7\u00e3o!! \u2764\ufe0f em Parque Estadual do Caracol https://t.co/50pYX14DFZ"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2020-12-16T13:22:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "22914738",
                        "start": 97,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339199136063758341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos: Ref\u00fagio para anf\u00edbios na Mata Atl\u00e2ntica\n\nhttps://t.co/wIhYDCBXq6 @o_eco #MeioAmbiente #UnidadesDeConserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-12-16T12:53:03.000Z",
            "id": "1339191810426621954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/OxkNUeCZ2U"
        },
        {
            "author_id": "103912294",
            "created_at": "2020-12-16T12:48:13.000Z",
            "id": "1339190594493689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo da Bahia por meio do secretario de seguran\u00e7a publica, Mauricio Barbosa est\u00e1 envolvido na grilagem de terra no oeste baiano, nada mais que roubalheira de terras de quilombolas, ind\u00edgenas, pequenos produtores e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2020-12-16T12:15:11.000Z",
            "id": "1339182283853590528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Puma havia sido fotografada passeando pelo Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro, em 2013 e teve condi\u00e7\u00e3o rara confirmada anos depois! #megacurioso https://t.co/CO5QdW5VEL"
        },
        {
            "author_id": "3030120309",
            "created_at": "2020-12-16T12:13:29.000Z",
            "id": "1339181852700135429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/FFEXYZMsj8"
        },
        {
            "author_id": "31040862",
            "created_at": "2020-12-16T12:10:00.000Z",
            "id": "1339180976543502338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher morre ao cair de penhasco de 80 metros ap\u00f3s tentativa de foto\n\nO guia tur\u00edstico do Parque Nacional Grampians, na Austr\u00e1lia, contou que muitas pessoas pulam a grade de prote\u00e7\u00e3o em busca dos melhores registros https://t.co/NKPf2OxFPH https://t.co/DCengBUgCw"
        },
        {
            "author_id": "20600456",
            "created_at": "2020-12-16T12:00:01.000Z",
            "id": "1339178465023717378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher morre ao cair de penhasco de 80 metros ap\u00f3s tentativa de foto\n\nO guia tur\u00edstico do Parque Nacional Grampians, na Austr\u00e1lia, contou que muitas pessoas pulam a grade de prote\u00e7\u00e3o em busca dos melhores registros https://t.co/J7h5icau4J https://t.co/7XdMlViOIQ"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-12-16T11:53:03.000Z",
            "id": "1339176712639287296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/Ua3B9BPzH5"
        },
        {
            "author_id": "787805432551239680",
            "created_at": "2020-12-16T11:46:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1003385922996588545",
                        "start": 0,
                        "username": "lufernandesbb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339175108208959488",
            "in_reply_to_user_id": "1003385922996588545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lufernandesbb @_C_andrade_ Encontrinho f\u00e3s da lulu amanh\u00e3 14h no parque municipal \ud83d\ude0d\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-12-16T11:42:38.000Z",
            "id": "1339174091257950208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baiano\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/BnSGOoUvPS"
        },
        {
            "author_id": "17598453",
            "created_at": "2020-12-16T11:41:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1034089324248289280",
                        "start": 13,
                        "username": "FundacaoRenova"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "129846221",
                        "start": 39,
                        "username": "valenobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339173703716909056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Empresas  A @FundacaoRenova, ligada \u00e0 @ValenoBrasil, vai doar R$ 93 mi para o Parque Estadual do Rio Doce, uma das mais antigas unidades de conserva\u00e7\u00e3o de mata atl\u00e2ntica do pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "1263474801479421953",
            "created_at": "2020-12-16T11:32:18.000Z",
            "id": "1339171491951173633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Aqueduto - Parque Estadual da Pedra Branca - INEA https://t.co/R84CCM88mD"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2020-12-16T11:01:37.000Z",
            "id": "1339163768744456193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA divulga lista de habilitados para compor o Conselho Consultivo do Parque Estadual do S\u00edtio do Rangedor (Bi\u00eanio 2021-2023). Confira a lista de membros titulares e suplentes eleitos &gt;&gt;&gt; https://t.co/GyVrJeieni https://t.co/OQS4vwFEFk"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2020-12-16T11:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "12689622",
                        "start": 245,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339163361544531968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer o \"Parque Nacional da Serra da Bodoquena\" com o programa #ParquesDoBrasil? As \u00e1guas que nascem nesta serra s\u00e3o respons\u00e1veis por alimentar importantes rios formadores do #Pantanal. O epis\u00f3dio vai ao ar: #Quarta, \u00e0s 15h30, na sua @TVBrasil. https://t.co/LNBnNcF0OP https://t.co/akSuFZxFH5"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-12-16T10:00:06.000Z",
            "id": "1339148285358075906",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo do Laborat\u00f3rio de Bot\u00e2nica e Ecologia Vegetal da Universidade Federal do Acre (Ufac) fez uma pesquisa na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Lago do Amap\u00e1. Estudo come\u00e7ou em 2017 e terminou esse ano com a publica\u00e7\u00e3o de um livro com todas as informa\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-12-16T09:59:42.000Z",
            "id": "1339148187848876036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Grupo de pesquisa descobre 15 novas esp\u00e9cies de fungos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Acre https://t.co/AUC7iupj2F"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-12-16T09:56:06.000Z",
            "id": "1339147279932870656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa, \u00e9 uma das \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o de maior biodiversidade em Mo\u00e7ambique e com um grande potencial tur\u00edstico. Detalhes: https://t.co/FmtLkAovC6"
        },
        {
            "author_id": "60627272",
            "created_at": "2020-12-16T08:21:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339123408819380224",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E oq vc tem a ver com isso? Vc tem filhos para educar... Falando em educa\u00e7\u00e3o, e aquela casa q vc construiu numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1150792650389409793",
            "created_at": "2020-12-16T04:24:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "750489673500352512",
                        "start": 87,
                        "username": "LeoZangelmi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339063876059623427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este aqui \u00e9 o Valirian Park, o primeiro parque municipal de #NightCity! Nome dado pelo @LeoZangelmi atrav\u00e9s da moedinha do canal! Curtiu? Me segue l\u00e1 pra ter essa intera\u00e7\u00e3o o/ https://t.co/8l5VsZPqV0"
        },
        {
            "author_id": "1272590675603853313",
            "created_at": "2020-12-16T03:00:22.000Z",
            "id": "1339042658371637251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o criados os Primeiros Parques Naturais, entre outros:\nO Parque Nacional de Itatiaia 1937\nO Parque Nacional de Foz de Igua\u00e7u 1939\nO Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os 1939"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2020-12-16T02:24:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1092911964",
                        "start": 0,
                        "username": "she_lm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339033648138477571",
            "in_reply_to_user_id": "1092911964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@she_lm Ahhh que foto sensacional!! Foi coleta? Esse parque nacional \u00e9 aberto pra demais visitas n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2020-12-16T01:14:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "791635",
                        "start": 86,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339016042874540032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Troca de chefia no Parque Nacional do Igua\u00e7u - ((o))eco - https://t.co/aSdJNtgF9Y via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1202338657371340806",
            "created_at": "2020-12-16T01:06:54.000Z",
            "id": "1339014102488854528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Os animais est\u00e3o de volta ao Parque Nacional da Gorongosa depois da guerra civil, mas a comunidade da savana j\u00e1 n\u00e3o se parece com o que costumava ser..\n\nhttps://t.co/YRbGHYxmqv"
        },
        {
            "author_id": "50723136",
            "created_at": "2020-12-16T01:02:17.000Z",
            "id": "1339012939513204738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grupo de pesquisa descobre 15 novas esp\u00e9cies de fungos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Acre: https://t.co/MFUdduPT2t"
        },
        {
            "author_id": "916068224244076544",
            "created_at": "2020-12-16T00:38:36.000Z",
            "id": "1339006980896288768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes em treinamento para buscas fazem provas na Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras https://t.co/LXpXp7pgfX"
        },
        {
            "author_id": "458694113",
            "created_at": "2020-12-16T00:15:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "1339001120769921024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe se o parque nacional de tere t\u00e1 aberto?"
        },
        {
            "author_id": "1080452105532518401",
            "created_at": "2020-12-16T00:12:08.000Z",
            "id": "1339000321100701697",
            "in_reply_to_user_id": "1080452105532518401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tema da audi\u00eancia foi a recategoriza\u00e7\u00e3o da APA (\u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental) do Baixo Rio Branco/ Jauaperi para RDS (Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel).\n\nAl\u00e9m dos secret\u00e1rios da minha equipe, estive acompanhado do senador Tem\u00e1rio Mota."
        },
        {
            "author_id": "69402457",
            "created_at": "2020-12-16T00:01:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "1080452105532518401",
                        "start": 188,
                        "username": "antoniodenarium"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338997595490963456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 A recategoriza\u00e7\u00e3o da APA (\u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental) do Baixo Rio Branco/ Jauaperi para RDS (Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel) foi tema de reuni\u00e3o entre a equipe do governador @antoniodenarium, a da Rep\u00fablica, Pedro Cesar Nunes. https://t.co/QMR0UElRLs  https://t.co/9ot13t4b3k"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2020-12-16T00:00:00.000Z",
            "id": "1338997266561036288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor-Bio realiza terceira soltura de ararajubas na Regi\u00e3o Metropolitana de Bel\u00e9m: https://t.co/A2kgxK9DN4\n\nAs cinco aves chegaram ao Parque Estadual do Utinga \"Camillo Vianna\" em 2019, muito debilitadas, sem penas nas asas e sem condi\u00e7\u00f5es de voo\n\n#aves #Par\u00e1 #PortalAmazonia"
        },
        {
            "author_id": "407062984",
            "created_at": "2020-12-15T23:34:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.806959,
                        -21.840361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1338990833861799936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sensa\u00e7\u00f5es indescrit\u00edveis em Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/IjjIYWPTTs"
        },
        {
            "author_id": "1132414869712642049",
            "created_at": "2020-12-15T23:19:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338987063501332481",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Porqu\u00ea voc\u00ea Demitiu um Fiscal do IBAMA que estava cumprindo o seu Dever de Multa-lo por vc.estar pescando a\u00ed em \u00c1rea Protegida de Angra dos Reis/RJ? E a\u00ed que seu Filho vai construir um CASSINO RESORT?? https://t.co/aBSj7yZcQ6"
        },
        {
            "author_id": "1325922748544266240",
            "created_at": "2020-12-15T21:44:05.000Z",
            "id": "1338963064079736834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul no ES, est\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o nesta semana https://t.co/GBZLzSe3x3 https://t.co/T2yPVwwAkp"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2020-12-15T21:42:20.000Z",
            "id": "1338962621219921920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 93,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Lago Bolonha no Parque Estadual do Utinga, totalmente tomando pelas Macr\u00f3fitas.....plantas de crescimento r\u00e1pido, em especial quando temos  nutrientes abundantes ( no caso contamina\u00e7\u00e3o por esgoto urbano) https://t.co/gEv5hMepYC"
        },
        {
            "author_id": "1329151393064693771",
            "created_at": "2020-12-15T21:24:00.000Z",
            "id": "1338958007309398018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/WAGETrxHML"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2020-12-15T21:13:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "137683652",
                        "start": 184,
                        "username": "CBMSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338955240159277058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na \u00faltima semana, ocorreu a certifica\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras, organizada pelo 9\u00ba Batalh\u00e3o de Bombeiros Militar, com sede em Canoinhas, que \u00e9 respons\u00e1vel pela \u00e1rea. \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92\ud83d\udc36@CBMSC\n\nhttps://t.co/pY0MSoKc1Y"
        },
        {
            "author_id": "1042965034014593024",
            "created_at": "2020-12-15T20:37:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1304234488197775366",
                        "start": 0,
                        "username": "DeolindoVitoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338946211215237121",
            "in_reply_to_user_id": "1304234488197775366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeolindoVitoria J\u00e1 presenciei coisa pior hahahaha, dei de cara com amostra fecal dentro do freezer do alojamento de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o \ud83e\udd74"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2020-12-15T20:28:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "37757178",
                        "start": 122,
                        "username": "GovernoES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338944076364849155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Pedra Azul (Pepaz), localizado em Domingos Martins, est\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o durante esta semana. @GovernoES Leia: https://t.co/XrmOxjLdXY https://t.co/c8Ru5XpTkk"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2020-12-15T20:06:42.000Z",
            "id": "1338938557143142400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/wtbmjKvG4U"
        },
        {
            "author_id": "4701902837",
            "created_at": "2020-12-15T19:43:02.000Z",
            "id": "1338932600170287110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Entretenimento           : Parque Natural Municipal ter\u00e1 entorno revitalizado... https://t.co/nYI8E8hLHy"
        },
        {
            "author_id": "1205933137643147266",
            "created_at": "2020-12-15T19:30:52.000Z",
            "id": "1338929539251122185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de pesquisa descobre 15 novas esp\u00e9cies de fungos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Acre | Amaz\u00f4nia | G1 https://t.co/y0idQh1UHY"
        },
        {
            "author_id": "248210677",
            "created_at": "2020-12-15T19:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "782596425565736961",
                        "start": 0,
                        "username": "bhdazueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338929374414966788",
            "in_reply_to_user_id": "782596425565736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhdazueira Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2020-12-15T19:15:58.000Z",
            "id": "1338925788096327681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos: Ref\u00fagio para anf\u00edbios na Mata Atl\u00e2ntica - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/WkR83b732e\n\n#PTRibeirao #ForaBolsonaro #AnulaSTF #LulaLivre https://t.co/URckFgOI2O"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2020-12-15T18:55:02.000Z",
            "id": "1338920517710049282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visit Parque Nacional Peneda Ger\u00eas with #limoutravel\nPortugal Cool https://t.co/DiwUvUKBS4 https://t.co/tMr4tatcFo"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-12-15T18:46:09.000Z",
            "id": "1338918283651805185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pesquisa revela import\u00e2ncia do parque, que abriga 63 esp\u00e9cies de anf\u00edbios, um ter\u00e7o de todas listadas para o estado do Rio\n\nhttps://t.co/tGleB5wiwG"
        },
        {
            "author_id": "1144233381682696192",
            "created_at": "2020-12-15T18:26:45.000Z",
            "id": "1338913403495211008",
            "in_reply_to_user_id": "1144233381682696192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSab\u00edamos que o desmatamento era o nosso fim e de todos os seres vivos existentes na selva. A resposta veio atrav\u00e9s da Reserva Extrativista. Vamos utilizar a floresta de forma racional, sem destru\u00ed-la. (...)"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-12-15T18:11:05.000Z",
            "id": "1338909457519177730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho do Albard\u00e3o, o que falta no Sul - Mar Sem Fim https://t.co/l9Ed4m38OG"
        },
        {
            "author_id": "1338244949029117953",
            "created_at": "2020-12-15T17:39:17.000Z",
            "id": "1338901456544542720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal C\u00e2ndido Canela fica atr\u00e1s da rodovi\u00e1ria. Local fica bom sempre depois da 18 horas a coisa esquenta em mesmo e durante a noite. \n\n\u00c1reas e escura e ideias para uma boa pega\u00e7\u00e3o. https://t.co/I3pl2hCXLW"
        },
        {
            "author_id": "782629941024219136",
            "created_at": "2020-12-15T17:30:51.000Z",
            "id": "1338899332251193344",
            "in_reply_to_user_id": "782629941024219136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra coisa que me chamou a aten\u00e7\u00e3o, foi a piada no final, em rela\u00e7\u00e3o a exclus\u00e3o do IBAMA desse processo.\nA\u00ed lembrei que o Bolsonaro foi multado pelo IBAMA por pesca irregular em \u00e1rea protegida, em Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "1164485707731218432",
            "created_at": "2020-12-15T17:26:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "1319289056916692995",
                        "start": 0,
                        "username": "_iuar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338898149226782727",
            "in_reply_to_user_id": "1319289056916692995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_iuar Eu olho pra pra essa gest\u00e3o e s\u00f3 consigo pensar no Caco Antibes dizendo \"eu tenho horror a pobre\". Se fosse pra construir um edif\u00edcio pra rico numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o demoraria 6 meses pra dar aval. Mas o importante \u00e9 que a gest\u00e3o do RC construiu areninhas e bin\u00e1rios+"
        },
        {
            "author_id": "887145739306106881",
            "created_at": "2020-12-15T17:08:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "28217357",
                        "start": 91,
                        "username": "UFSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338893691168174081",
            "in_reply_to_user_id": "887145739306106881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comandado pelo pesquisador Bernardo Flores, do grupo de pesquisa da grantee Marina Hirota (@UFSC), o artigo mostra que o inc\u00eandio de outubro de 2017 nas savanas do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros causou uma alta mortalidade de \u00e1rvores de florestas rip\u00e1rias da regi\u00e3o. + https://t.co/EbcEZ6jMzK"
        },
        {
            "author_id": "28286164",
            "created_at": "2020-12-15T16:58:34.000Z",
            "id": "1338891211722153988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce3 Parque Municipal receber\u00e1 investimento em moderniza\u00e7\u00e3o e infraestrutura: https://t.co/Wlg41JSY7s"
        },
        {
            "author_id": "1155890573007630337",
            "created_at": "2020-12-15T16:30:05.000Z",
            "id": "1338884041307811840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul fecha para visita\u00e7\u00e3o devido alto risco de contamina\u00e7\u00e3o por\u00a0Covid-19 https://t.co/A3MvWpL9vo"
        },
        {
            "author_id": "832706499981873153",
            "created_at": "2020-12-15T15:58:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fdee2106fac9b386"
            },
            "id": "1338876004417363975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada Diamantina \u00e9 o parque nacional localizado no interior do Estado da Bahia, coberta por serras, \u00e9 onde nascem quase todos os rios da bacia do Paragua\u00e7u, Jacu\u00edbe e Rio das Contas.\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n#chapadadiamantina #viagem #travel #Brasil #turismo https://t.co/JWPtaRJWef"
        },
        {
            "author_id": "62285486",
            "created_at": "2020-12-15T15:18:00.000Z",
            "id": "1338865902700253186",
            "in_reply_to_user_id": "62285486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assisti ontem um epis\u00f3dio sobre Constru\u00e7\u00e3o de casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental patrocinado pela mil\u00edcia . 2007 e os caras j\u00e1 falavam sobre isso, mas uma boa parte das pessoas s\u00f3 se ligou nisso com a trag\u00e9dia da muzema em 2019"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-12-15T14:53:03.000Z",
            "id": "1338859620761096199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKq2cJj) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/TmpeMnoAmF"
        },
        {
            "author_id": "3903507502",
            "created_at": "2020-12-15T13:51:53.000Z",
            "id": "1338844230366744576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro aben\u00e7oado pela natureza, tendo como porta de entrada o Parque Nacional da Serra da Bocaina e as antigas Fazendas!\nhttps://t.co/VvAot05dBD\n#roteiro #fazendas #destinos #cachoeira #parquenacional #serradabocaina #natureza https://t.co/ITPbMRBiSz"
        },
        {
            "author_id": "1333760772976087040",
            "created_at": "2020-12-15T13:37:09.000Z",
            "id": "1338840521775738883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a carta de empresas estrangeiras que pedem o boicote ao Brasil:\n\n1- A \u00e1rea protegida do Brasil equivale a 15 pa\u00edses da Uni\u00e3o Europeia. Sendo que 37% dessas terras est\u00e3o nas m\u00e3os do Incra. Isso inclui as \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "44989307",
            "created_at": "2020-12-15T13:30:40.000Z",
            "id": "1338838889566515210",
            "in_reply_to_user_id": "44989307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos apoiando a campanha com o plantio de 100 \u00e1rvores da mata atl\u00e2ntica no Parque Estadual do Rio Turvo!\ud83d\udc9a https://t.co/nxk5T6H7rv"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2020-12-15T13:24:12.000Z",
            "id": "1338837263950688257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3sseis pr\u00e9-hist\u00f3ricos s\u00e3o encontrados durante trabalho de campo no Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/yN75VVmU13"
        },
        {
            "author_id": "485812868",
            "created_at": "2020-12-15T13:08:51.000Z",
            "id": "1338833398232649728",
            "in_reply_to_user_id": "485812868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PraTodosVerem | A arte mostra uma muda sendo plantada a quatro m\u00e3os. Na imagem tem a seguinte descri\u00e7\u00e3o: Bosque do c\u00f3rrego Liso; Plantio de 2 mil mudas. Recomposi\u00e7\u00e3o vegetal e integra\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Distrito Industrial."
        },
        {
            "author_id": "79857828",
            "created_at": "2020-12-15T12:53:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338829583290945539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/hZpO3o9dtI via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "147370299",
            "created_at": "2020-12-15T12:51:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "16973848",
                        "start": 0,
                        "username": "evertonlima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338829091890454529",
            "in_reply_to_user_id": "16973848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@evertonlima @miglsoares Por isso curto o parque estadual, fica a Kms da \u00e1rea urbana. J\u00e1 foi l\u00e1?"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [CezarValdemar].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CezarValdemar",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CezarValdemar"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [opropriodenis].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "opropriodenis",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "opropriodenis"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [la_canicali].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "la_canicali",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "la_canicali"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [thenauan].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "thenauan",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "thenauan"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jamesFricke1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jamesFricke1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jamesFricke1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JuarezRoth].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JuarezRoth",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JuarezRoth"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [banknife].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "banknife",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "banknife"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [lufernandesbb].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lufernandesbb",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lufernandesbb"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [_iuar].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_iuar",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_iuar"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Branco, Brasil",
                "id": "953e3244a1215a17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Sucre, Venezuela",
                "id": "012a9ff7509f33b5",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Pardo de Minas, Brasil",
                "id": "95638a522ad548e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Dunas Da Lagoa Do Peixe",
                "id": "07d9f4e120886002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaguaria\u00edva, Brasil",
                "id": "3818765b70eb1ce3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Naciona da Lagoa do Peixe",
                "id": "0a64b6dc9116f000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa B\u00e1rbara, Brasil",
                "id": "7703c4ad69af2209",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedro Leopoldo, Brasil",
                "id": "71d416874ebb6af7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional do Catimbau",
                "id": "0fc32d80ff14c000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Terezinha de Itaipu, Brasil",
                "id": "13ee06592fe169ea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual do S\u00edtio Rangedor",
                "id": "103d86d6e5d55000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crici\u00fama, Brasil",
                "id": "fe512979fed865c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil",
                "id": "fdee2106fac9b386",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "50110382",
                "name": "francisco carvalho",
                "username": "chicosana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189348134",
                "name": "Guille \ud83c\udf40",
                "username": "GuillerminaaL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4162381245",
                "name": "Blasco Fotos",
                "username": "BlascoFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378044310",
                "name": "Luis Augusto Batista",
                "username": "luis_augusto_pb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371542671",
                "name": "Canal do Schwarza",
                "username": "CanaldoSchwarza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168216603",
                "name": "Victor Patrick",
                "username": "victorpat22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1114529069360734210",
                "name": "Setur Maranh\u00e3o",
                "username": "seturmaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340506766199693314",
                "name": "Astrogirl Amy",
                "username": "AmandaAstrogirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117113636533698567",
                "name": "milenekaish",
                "username": "milenekaish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126313462",
                "name": "Lucas Mour\u00e3o",
                "username": "lucasmourao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101892815406186496",
                "name": "Entre Trilhas e Aventuras",
                "username": "eteaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853255621273059328",
                "name": "LM\ud83c\udf34",
                "username": "Luann_moura02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004420807567855616",
                "name": "\ud835\udd2d\ud835\udd26\ud835\udd2a\ud835\udd2d\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd2c \uf8ff \ud83d\ude37",
                "username": "jrramoos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281872135707865088",
                "name": "Kanawati Advocacia",
                "username": "kanawatiadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69706522",
                "name": "Z\u00e9 Gotinha suprapartid\u00e1rio e humanista",
                "username": "barretonessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331199852",
                "name": "Nailson J\u00fanior",
                "username": "NailsonJrDM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71035075",
                "name": "Odirlei Lopes",
                "username": "omlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33197347",
                "name": "Maria Buzanovsky",
                "username": "mariabuzanovsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155814448063553537",
                "name": "Jos\u00e9 Eduardo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udc0a",
                "username": "jeduardocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710901",
                "name": "Y150",
                "username": "zap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96261687",
                "name": "/ gabi. \ud83c\udf79",
                "username": "hbimarquess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772640233850634240",
                "name": "Gabi Augusto \ud83e\udde2",
                "username": "bibisaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956365686015692806",
                "name": "Chicas Lokas na Estrada",
                "username": "chicaslokasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316342583434653699",
                "name": "AquelasCuriosidades.",
                "username": "AQCReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265315344232693760",
                "name": "Cl\u00e8merson Merlin Cl\u00e8ve",
                "username": "CleveMerlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8888872",
                "name": "Digital Hell",
                "username": "luishipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89961320",
                "name": "Tony Trindade",
                "username": "tony_trindade",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2754002381",
                "name": "John",
                "username": "Zohnzohn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260269163",
                "name": "conex\u00e3o amaz\u00f4nia",
                "username": "cxamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77000927",
                "name": "Amanda Carolina",
                "username": "dicamandinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1124938004",
                "name": "RodyBritto",
                "username": "rodbritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76543262",
                "name": "Jarbas Aj \ud83d\udcf7",
                "username": "jarbasajota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89410723",
                "name": "Schwarza",
                "username": "Schwarza79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3101588527",
                "name": "Wonder of Science",
                "username": "wonderofscience",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19424173",
                "name": "Beth Pratt",
                "username": "bethpratt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112795172",
                "name": "Jefferson Lima",
                "username": "Jefferson_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84240020",
                "name": "Rubens GP Netto \ud83e\udde1\ud83d\udc99",
                "username": "rubensGPnetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953037523911106562",
                "name": "Assis",
                "username": "assis2021brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "930047549246988293",
                "name": "Rafael Ferreira",
                "username": "fael93ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313801192821133324",
                "name": "Regi\u00e3o Intermedi\u00e1ria de Sorocaba",
                "username": "RepSorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263212624914919424",
                "name": "Rodolfo Ward",
                "username": "RodolfoWard8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715325826301038592",
                "name": "giulia",
                "username": "arede_giulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317469775",
                "name": "Ana",
                "username": "CarolinaGuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758849414093938688",
                "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd25\ud835\udd26",
                "username": "madmarhi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49966078",
                "name": "ACM Neto",
                "username": "acmneto_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54599223",
                "name": "Amazon Destinations Turismo",
                "username": "amazondest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197912254966095873",
                "name": "MAURICIO F.",
                "username": "sarro_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42300711",
                "name": "Luiz Carlos Busato",
                "username": "lcbusato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033094582014238720",
                "name": "Dirceu Franciscon",
                "username": "depfranciscon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027496948",
                "name": "Bel\u00e9m Not\u00edcias",
                "username": "Belem_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61611964",
                "name": "S\u00e1vio Alves",
                "username": "savioalvesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653934124",
                "name": "rose",
                "username": "kjitenshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473820286",
                "name": "Ludmila \ud83e\udd8b",
                "username": "milachaves22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819291803287519233",
                "name": "Correio de Rond\u00f4nia",
                "username": "jornalcorreioro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3010510151",
                "name": "Tiago Paim",
                "username": "thypaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50723136",
                "name": "ambientebrasil",
                "username": "ambientebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166144046739447808",
                "name": "Thamires Imaculada Mota Reis",
                "username": "ImaculadaMota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1337441034016595969",
                "name": "GuiaDecoMacedo",
                "username": "deco_guia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239170267768918018",
                "name": "XV Curitiba",
                "username": "xv_curitiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271269601213648896",
                "name": "Marco Nalin",
                "username": "drmarconalin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3667313895",
                "name": "L\u00e1saro C\u00e2ndido",
                "username": "lasaroccunha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "171557758",
                "name": "Gar\u00e7a Ortiga",
                "username": "gusgarcia17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070326199052877824",
                "name": "Corisco VP do canga\u00e7o",
                "username": "Corisco59150255",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244840905611325440",
                "name": "Serena \ud83c\udf0c",
                "username": "escuteorugido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68445350",
                "name": "Metro Jornal",
                "username": "MetroJornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "831620203809210368",
                "name": "Viviane Almeida Bah\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc51",
                "username": "emyissotbmpassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801820091444760576",
                "name": "Alex Trindade",
                "username": "OTrindade13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174915025",
                "name": "Fael Lima",
                "username": "faelslim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98494790",
                "name": "J\u00e9ssica Corr\u00eaa",
                "username": "jessicacorreacp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911346001616793600",
                "name": "Arena MRV",
                "username": "ArenaMRV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1308964244222808064",
                "name": "Portal Gillespie Brasil",
                "username": "gillespiebrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4215239055",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Paran\u00e1 - MPPR",
                "username": "mpparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60571569",
                "name": "Glaucy Santos",
                "username": "glaucylayde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4583018254",
                "name": "beautyberloques",
                "username": "beautyberloques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615401658",
                "name": "Correio de Not\u00edcia",
                "username": "correiodenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301758499",
                "name": "John Correia",
                "username": "johnjohncorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176533084",
                "name": "Sergio Murilo",
                "username": "sergiomuriloum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61941027",
                "name": "Madame Travolta \ud83d\udc85\ud83c\udffd",
                "username": "Tujif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747821704974589952",
                "name": "Paulo Monteiro, Jr.",
                "username": "paulomonteirojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898850602129776640",
                "name": "PalafitoElAstillero",
                "username": "Palafitocastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270169674685218819",
                "name": "Coletivo Rond\u00f4nia",
                "username": "coletivoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303810425",
                "name": "RENATO GUEDES",
                "username": "renato_gueds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869270888084103168",
                "name": "alex\u2077\u2070\u2079",
                "username": "sithferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357822208",
                "name": "Pouco Prov\u00e1vel",
                "username": "negresco_98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890364428327280640",
                "name": "jo\u00e3o",
                "username": "TheMoraisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55661421",
                "name": "Vanellus chiliquensis",
                "username": "birder_pistola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65805312",
                "name": "Sandra Lee",
                "username": "sandrinhalee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147495471675531264",
                "name": "Augusto Cesar Azeredo",
                "username": "AugustoCesarAz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056613124642619393",
                "name": "Salegria",
                "username": "Salegria12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1249365870847066113",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93 \ud83c\udfad",
                "username": "ngc_dagostin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223240297364316160",
                "name": "Lala",
                "username": "Lala77003108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35413834",
                "name": "Helem",
                "username": "HelemAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35021879",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "_leticiasmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55620840",
                "name": "Revista Hot\u00e9is",
                "username": "revistahoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318332641",
                "name": "maete g tangioni",
                "username": "maetegtangioni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Corram para as montanhas",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92353661",
                "name": "Arthur Virg\u00edlio Neto",
                "username": "Arthurvneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2894411956",
                "name": "AMBIENTAL MERCANTIL",
                "username": "Online_AmbMerc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113730688",
                "name": "Gabriel",
                "username": "Bielchitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1242850434395635713",
                "name": "Antonio Carlos Chies",
                "username": "antonio_chies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76651032",
                "name": "Band.com.br",
                "username": "portaldaband",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163826188",
                "name": "Elivaldo Barbosa",
                "username": "BarbosaElivaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330707342",
                "name": "Helvia Paranagu\u00e1",
                "username": "helviaparanagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184106132",
                "name": "Creso Figueiredo",
                "username": "cresofigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58949613",
                "name": "Rafael Barreira",
                "username": "rafaelbarreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810895596315901952",
                "name": "Ronilton Leal",
                "username": "RoniltonLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96193129",
                "name": "Ademar Di\u00f3genes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ademardiogenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167124877",
                "name": "Elmano F\u00e9rrer",
                "username": "elmanoferrer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "235387594",
                "name": "Samuel Rodrigues",
                "username": "_samjrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926123542646751234",
                "name": "DihMachado",
                "username": "_dihmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021490112839012354",
                "name": "iza",
                "username": "IzaIza27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135981184943607808",
                "name": "will",
                "username": "silvawillian98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2384236452",
                "name": "Classe Turista",
                "username": "classe_turista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340725571622416384",
                "name": "Agence Brazil (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "AgenceBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104460754944704512",
                "name": "PNG",
                "username": "playnewsgenuine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "235724852",
                "name": "Carlos Palheta",
                "username": "CPalheta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989590021886881793",
                "name": "Elenice dos anjos",
                "username": "Elenicedosanjo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148656392204668935",
                "name": "Trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737974871192391680",
                "name": "Pol\u00edcia Militar de Rond\u00f4nia",
                "username": "pmro_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130652410",
                "name": "Alexandre Mendes",
                "username": "Vulcanoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889283090",
                "name": "Clarissa Assis",
                "username": "AssisClarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470243",
                "name": "Jorge Felipe",
                "username": "jflip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48370864",
                "name": "Red Bull Brasil",
                "username": "RedBullBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299334203155382274",
                "name": "Prof Marcos Vichi",
                "username": "ProfVichi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "888834535",
                "name": "Bruno Alvarez",
                "username": "Bruno_Alvarez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328982904203055110",
                "name": "Todo dia o Steve do Minecraft perdido por a\u00ed",
                "username": "StevePerdido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000349692645998592",
                "name": "tiago",
                "username": "TiagoR__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951802019135852545",
                "name": "Tatiana",
                "username": "TFigueiredoo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977474863890911232",
                "name": "jesus",
                "username": "dj1zaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330586604902244358",
                "name": "luc",
                "username": "lucanideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90459993",
                "name": "Bruno Machado Le\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83e\udd1c\ud83c\udfff\ud83e\udd1b\ud83c\udffb\ud83d\udcd6\ud83d\udd2c\ud83c\udfad",
                "username": "bmliontw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889231286",
                "name": "Catarina Rosa",
                "username": "CatarinaRosa12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3.com.br",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2148195296",
                "name": "Lacerda J\u00fanior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LacerdaJuniormg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138897893",
                "name": "Fiat Autom\u00f3veis",
                "username": "FiatBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25531576",
                "name": "Fiat",
                "username": "fiat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87348345",
                "name": "Entendedor \uf8ff",
                "username": "entendedor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926566083594682368",
                "name": "tha\u00eds",
                "username": "thais_txt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56129668",
                "name": "Rick Owens by Ryanair\u2122",
                "username": "G_Lazaromendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2318032706",
                "name": "i'm not a cat",
                "username": "gbrodrigues_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4653052108",
                "name": "Angulo Travel",
                "username": "AnguloTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965250674274586624",
                "name": "Astrazenica",
                "username": "fineline_00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "575516741",
                "name": "Rodrigo Tottola",
                "username": "RodrigoTottola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716686870403543040",
                "name": "Simone Kopezynski",
                "username": "SKopezynski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263607904378200069",
                "name": "caio temer",
                "username": "canalCCore2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251625471659425792",
                "name": "Xeul\u00ea",
                "username": "XeuleBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37433142",
                "name": "Ricardo Nascimento",
                "username": "doccaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68858731",
                "name": "Pr. En\u00e9ias Reis",
                "username": "EneiasReisAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17025771",
                "name": "parque",
                "username": "parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221776990111510529",
                "name": "Jardeane Sena",
                "username": "JardeaneSena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106316602134401025",
                "name": "Siriguela Criativa",
                "username": "_siriguela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29209261",
                "name": "Ana Paula Rehbein",
                "username": "anarehbein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317812725",
                "name": "Marcello Barbosa",
                "username": "marbarbosarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757216427870982144",
                "name": "maria de lourdes",
                "username": "luzdanet8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4698284864",
                "name": "\u1d50\u1da4\u02e1\u1d49\u1db0\u1d43",
                "username": "raregomez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431014923",
                "name": "Ufac",
                "username": "ufac_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003342960136683521",
                "name": "xoxa capenga manca an\u00eamica fr\u00e1gil e inconsistente",
                "username": "marycb2811",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270909829285117954",
                "name": "Cynthia | @natureguidedguide no IG",
                "username": "cynthipuru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287894485310070785",
                "name": "mi",
                "username": "mii_milhomem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21334653",
                "name": "ConJur - Consultor Jur\u00eddico",
                "username": "ConJur_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91825423",
                "name": "Willian Tirapelli",
                "username": "wtirapelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75105340",
                "name": "\u210be\u2113e\u03b7\u03b1Sthephanowitz\u2122",
                "username": "Helenasth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849897668",
                "name": "SA Advogados",
                "username": "SAdvogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776749695767052288",
                "name": "Rio Running Tour \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Run & Visit Rio \ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "RioRunningTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15471659",
                "name": "Dani Barbi",
                "username": "danibarbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253518581435949062",
                "name": "SapodePapo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "sapodepapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267610311873495040",
                "name": "Miss J",
                "username": "juchapando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618514651",
                "name": "Lais Sonkin",
                "username": "LaisSonkin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607396789",
                "name": "T\u00f3picos do jornal Estado de SP, entre outros.",
                "username": "Patrcia52422673",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275035195071238144",
                "name": "J\u00falia Nasc \ud83c\udfad",
                "username": "JliaNsc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965998309193277441",
                "name": "Bel\u00e9m City.",
                "username": "BelemCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3959457976",
                "name": "MariaFarda",
                "username": "marrteee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352160522",
                "name": "Larissa F Batista Dias",
                "username": "labatistadias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70855140",
                "name": "Dandara Fel\u00edcia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83d\udc89",
                "username": "dandarafelicia7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "626725650",
                "name": "Margarida Salom\u00e3o",
                "username": "JFMargarida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "761677564674973696",
                "name": "Canhota Petista \ud83d\udda4",
                "username": "DNACanhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182573469",
                "name": "Lola Aronovich",
                "username": "lolaescreva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "845428791350579200",
                "name": "SolangeOyarzabal Vacina j\u00e1 \ud83d\udc89 \ud83d\ude4f\ud83c\udf1e\ud83c\udf3b\ud83d\udc8b",
                "username": "oyarzabalsolan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37682955",
                "name": "M\u00f4nica",
                "username": "Mon_Torreao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142099412",
                "name": "Brunno Melo",
                "username": "BrunnoMeloCBN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "994268335486504963",
                "name": "Andr\u00e9ia de Jesus \ud83d\udc89\u270a\ud83c\udfff #VidasNegrasImportam",
                "username": "andreiadejesuus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1013951729556221953",
                "name": "Emelly Silva",
                "username": "emyspontoc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1240854484173160449",
                "name": "quem sou onde",
                "username": "fugadoscerebros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198004545",
                "name": "Andr\u00e9 Janones",
                "username": "AndreJanonesAdv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1221962276577648641",
                "name": "Parque de Marapendi",
                "username": "PMarapendi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286424858621030401",
                "name": "aderaldo pereira de souza",
                "username": "aderaldopereir3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330351871979118593",
                "name": "MANDY MUGLER",
                "username": "mandybhive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320942801241186304",
                "name": "ilha da sapat\u00e3o solit\u00e1ria",
                "username": "___themyscira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117772795683966976",
                "name": "Mariano.direito",
                "username": "direito_mariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1267900638811357187",
                "name": "Em Busca De Conhecimento",
                "username": "EternoAprediz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094772866128773120",
                "name": "Alessandrine Silva",
                "username": "alessandrinepon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329943240",
                "name": "ShelL Feitosa",
                "username": "ShelLFeitosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318555549647122432",
                "name": "F\u00edsica in M\u00e3os",
                "username": "in_maos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140478387095576579",
                "name": "Vania Alicia\ud83d\udea9",
                "username": "Alicia_impatien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859199201091211264",
                "name": "Admilton",
                "username": "admilton1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331905050206212096",
                "name": "Lucivaldo Lima",
                "username": "lucivaldoslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247978862",
                "name": "Leonardo Costa",
                "username": "leonnardo_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1080424724008763392",
                "name": "\ud83c\udf6f\ud83d\udc1d",
                "username": "pqpmelissa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2178879312",
                "name": "(vivi)",
                "username": "vitorinhaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125719965",
                "name": ".",
                "username": "manulem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945038623",
                "name": "Mad Economist",
                "username": "FelipeOLTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109003009",
                "name": "Felipe Vieira",
                "username": "felvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287396875885305861",
                "name": "\u2728 Vem ver essa thread",
                "username": "alineteconta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265632636334153728",
                "name": "Apart Hotel Olavo Bilac",
                "username": "aparthotelolavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077392047806517250",
                "name": "O cara dos Bolo e da barba",
                "username": "FelpsQue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339550415038390272",
                "name": "Mendes Jauregui Brazil | HIATUS",
                "username": "MJBraziI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865021468178092034",
                "name": "Cada Macaco no seu Galho \ud83d\udc12",
                "username": "CadaMacaco_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1224276121",
                "name": "OportoAdventureTours",
                "username": "OportoAdventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383947827",
                "name": "Iza Scamparini",
                "username": "izadoracostas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4920338859",
                "name": "SinterpaOficial",
                "username": "sinterpaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108975173",
                "name": "GIL LUCIDO",
                "username": "GILLUCIDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130681110",
                "name": "Julio Araujo",
                "username": "julioaraujo_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55224925",
                "name": "Carlos Manoel",
                "username": "carlosmanoelpa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "503334151",
                "name": "Canal Turiviajar.tv",
                "username": "CanalTuriviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428509453",
                "name": "Sou de Palmas",
                "username": "SouDePMW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57625335",
                "name": "Cristina Lira",
                "username": "CrisLira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308575102",
                "name": "Daniel Rucks",
                "username": "RucksDelBo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181079149",
                "name": "Fran Llano",
                "username": "FranxuGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44874948",
                "name": "Marcelo Oliveira",
                "username": "Capyvara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072692206174134272",
                "name": "Felipe in the la House",
                "username": "ratoimpiedoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75041369",
                "name": "Number Girl - SENTIMENTAL GIRL'S VIOLENT JOKE.mp3",
                "username": "clariexplains",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401059117",
                "name": "Blog do Edvaldo Magalh\u00e3es - O Mais Atualizado!",
                "username": "blogdoedvaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29514082",
                "name": "Pati Zanatta",
                "username": "patizanatta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050697552104964097",
                "name": "Gio. Ve.",
                "username": "Pillandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3087700899",
                "name": "JP",
                "username": "Paulo_Joao00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085948031990722560",
                "name": "uilia",
                "username": "williamprxds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15157955",
                "name": "TREND Viagens",
                "username": "TrendViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000825330905559041",
                "name": "murilorde",
                "username": "murilorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68274925",
                "name": "Angelica",
                "username": "fischera2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1338997745424732160",
                "name": "Observat\u00f3rio de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da Bahia",
                "username": "observatorioUCB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871990311383334912",
                "name": "LandPortal Portugu\u00eas",
                "username": "LandPortal_POR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281582556899672065",
                "name": "Dialogo Florestal",
                "username": "DialogoFtal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128828305875099653",
                "name": "virgilio",
                "username": "kinderovo75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371336823",
                "name": "\ud835\udc39\ud835\udc52\ud835\udc53\ud835\udc4e \u02b3\u1d43\u02e2\u1d43 \u1d49 \u02e2\u1d58\u1d56\u1d49\u02b3\u1da0\u2071\u1d9c\u2071\u1d43\u02e1",
                "username": "shitsfefasays",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197233273",
                "name": "Maria Stumpf",
                "username": "mclezilda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45620726",
                "name": "Antonio Carlos Della Decchia",
                "username": "marditinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14096135",
                "name": "sam antinha",
                "username": "samanta_ar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348383805",
                "name": "Camila \ud83c\udf40",
                "username": "crblimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43476953",
                "name": "Andr\u00e9a",
                "username": "cstaand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51860473",
                "name": "misantropicamente rodrigo",
                "username": "rdrgrznd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315674060282621954",
                "name": "GLOBODOMINANTE Solu\u00e7\u00f5es Imobili\u00e1rias",
                "username": "GLOBODOMINANTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329064561316683776",
                "name": "Munic\u00edpio de Taquaritinga-SP",
                "username": "TaquaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4889596570",
                "name": "barbs \ud83d\udd4a",
                "username": "barbaraferrraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298579379681976321",
                "name": "avair",
                "username": "gustavoavair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272590675603853313",
                "name": "CACDoida",
                "username": "CACDoida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339758993137414144",
                "name": "BOT DE B\u00daZIOS",
                "username": "BotBuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880935276083916800",
                "name": "Eric Henrique",
                "username": "eriiichenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1212726833130553346",
                "name": "jess com c de cansada",
                "username": "jessnecessario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233526884794798086",
                "name": "Miss_Kyoto",
                "username": "kyoto_miss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029126512",
                "name": "Esquerda Di\u00e1rio",
                "username": "EsquerdaDiario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56204309",
                "name": "Shor Umme \ud83d\udea9",
                "username": "soaresitamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314236427",
                "name": "Antonio S. M. Lopes",
                "username": "ansomilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131976578",
                "name": "Fl\u00e1vio Patrocinio",
                "username": "Negojones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96825813",
                "name": "Bruno Cavalcante",
                "username": "brunocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253487414011715584",
                "name": "marcielecosta",
                "username": "marcielecosta8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194711667",
                "name": "Hugo Dias",
                "username": "HLeonardoDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588673130",
                "name": "por muito menos Luiz XVI acabou na guilhotina",
                "username": "natannigro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889628930436730881",
                "name": "Jones Manoel - Youtube: Jones Manoel",
                "username": "_makavelijones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761315604263501824",
                "name": "Adriano Baracho",
                "username": "barachoadriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097124757751902208",
                "name": "Observat\u00f3rio da Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "obsmineracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340374432",
                "name": "Gael Silveira",
                "username": "ogaelsilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125661728",
                "name": "Natti\ud83d\udea9",
                "username": "NatiPessoa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004155556033069058",
                "name": "herikson albuquerque",
                "username": "heriksonalbuqu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985886453669552132",
                "name": "Parque Estadual do Utinga",
                "username": "parquedoutinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6940412",
                "name": "Sarah",
                "username": "equatorial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121799530",
                "name": "Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro",
                "username": "J_Botanico_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1226409950",
                "name": "Sandra Miranda",
                "username": "SandraMirandaTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095718176342581248",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Joaquim Nabuco",
                "username": "FundajOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278713625",
                "name": "LeiaJa.com",
                "username": "LeiaJaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958761985985916928",
                "name": "S\u00e3o Paulo Not\u00edcias",
                "username": "_SPNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462288784",
                "name": "Vadilson Malaquias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\uddea\ud83d\udc0b\ud83e\udda0",
                "username": "Vadilson_Vix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28689905",
                "name": "Guilherme Braga Alves",
                "username": "gbragaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54712831",
                "name": "Enderson Cavalcante",
                "username": "roencm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1276342201463824384",
                "name": "Desabafo",
                "username": "VamosDebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75806404",
                "name": "Bernardo",
                "username": "BERNARDOVERDAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001030234685214720",
                "name": "Arnaldo Braz",
                "username": "braz_arnaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158737830472015872",
                "name": "Belem.com.br",
                "username": "belemcombrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269863625453338624",
                "name": "calleb",
                "username": "callebzzy23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273796002005254158",
                "name": "Gustavo cura l\u00e9sbica",
                "username": "oldgustavosccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245332578",
                "name": "Palestra Campe\u00e3o!",
                "username": "jeffbart1966",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85932175",
                "name": "Wikimedia Portugal",
                "username": "wikimediapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2488769094",
                "name": "Wiki Loves Earth",
                "username": "WikiLovesEarth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171931064",
                "name": "Reda\u00e7\u00e3o De Jornal",
                "username": "RedacaoDeJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61286005",
                "name": "Portal Cultura",
                "username": "portalcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262128735",
                "name": "Maurici Spindola",
                "username": "SpindolaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157226645",
                "name": "Jos\u00e9 Medeiros",
                "username": "JoseMedeirosMT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81384580",
                "name": "F\u00e1bio Felix \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabiofelixdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "568370198",
                "name": "Marcio Elias",
                "username": "MarcioEliasSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68270062",
                "name": "C\u00e9sar Favacho",
                "username": "CesarFavacho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "292664294",
                "name": "Lorena",
                "username": "stlittlegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282906209834741761",
                "name": "Nery",
                "username": "RNery13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5232141",
                "name": "Chris Ecklebe",
                "username": "ce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944614714293800963",
                "name": "Lorenzo Matteo",
                "username": "matteoLorenzo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21011132",
                "name": "Marcelo Sarsur",
                "username": "msarsur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37047062",
                "name": "Leonardo Monasterio",
                "username": "lmonasterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056568434266439680",
                "name": "Leonardo Siqueira",
                "username": "leosiqueirabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9062242",
                "name": "gisangell",
                "username": "gisangell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85472555",
                "name": "Renan RevPower Ventura",
                "username": "renanventura89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26550224",
                "name": "Boccanervosa",
                "username": "tamyroxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216478678646972417",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7eu mesma\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MulheresComMoro",
                "username": "PsiquitiuVemCa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263856292038402048",
                "name": "Menino do Geo",
                "username": "meninodogeo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15483838",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "msoares",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52499387",
                "name": "Nil #ForaBolsonaro | #VacinaJ\u00e1",
                "username": "nilmoretto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329062250934661120",
                "name": "serra_do_sobrado",
                "username": "SerraSobrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884699176264753152",
                "name": "Para Eles",
                "username": "ParaEles2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141183388692467712",
                "name": "Brenda Souza",
                "username": "brendacsouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110284662",
                "name": "Alexandre Mask #foraBolsonaro",
                "username": "lem4sk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16683934",
                "name": "Gabriel Siqueira",
                "username": "gabrieldread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299613752",
                "name": "Ka\u00edque Abner \ud83c\udd59",
                "username": "kaiqueabner_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241472112264720384",
                "name": "lari",
                "username": "lmcoments",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223780065600770048",
                "name": "Lucas Haniel",
                "username": "hani99_lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905132893",
                "name": "m o t t a\ud83e\ude78",
                "username": "motinha9810",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231862548",
                "name": "LucianaGR",
                "username": "lurugani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180636482224234501",
                "name": "gabriel is happier than ever",
                "username": "greenervolvox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45235510",
                "name": "Agnaldo J\u00fanior",
                "username": "agnaldojrsl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233097472337162249",
                "name": "Barnard B13 Reliability Engineering Consultant",
                "username": "BarnardB20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865435994576875520",
                "name": "Rods Vacinado",
                "username": "rodssssssssss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201482883",
                "name": "\u26e7 \ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1a \u26e7 \u200f",
                "username": "ccmpj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104819806",
                "name": "Rafael Greca",
                "username": "RafaelGreca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2963108268",
                "name": "insta: @imlarixx \ud83c\udf35",
                "username": "cardosolariss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197294757028016128",
                "name": "Cah \ud83d\udcab",
                "username": "2405carinee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227752121",
                "name": "Eliabe Gimenes",
                "username": "eliabegimenes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16951381",
                "name": "Jurunense",
                "username": "o_jurunense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2757729537",
                "name": ":(:",
                "username": "poxa_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69952477",
                "name": "Luiz Gustavo Pinheiro \u30d4\u30cb\u30a7\u30a4\u30ed\u30fb\u30eb\u30a4\u30b9-\u5148\u751f Twitch: oluizgp",
                "username": "oluizgp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3289134156",
                "name": "Oscar Rangel Ayala",
                "username": "oscarrangelaya2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328464824",
                "name": "Mairla",
                "username": "mairlalopes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92122093",
                "name": "Douglas Tybel",
                "username": "dtybel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981504852319789057",
                "name": "CORRIM\u00d5ES BE AFRAID",
                "username": "abbade_lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3108689145",
                "name": "Gigio",
                "username": "gigiopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632884",
                "name": "CroquiDeLuz",
                "username": "FeAznar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203162326",
                "name": "marco antonio marc\u00e3o",
                "username": "boxeriomarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3412502273",
                "name": "estacionamento de barco",
                "username": "ma_avien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245808133840211972",
                "name": "your friend",
                "username": "debdrens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170564530",
                "name": "Ruan Nascimento",
                "username": "RuanNascimento_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70227746",
                "name": "Henrique\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "HCesconeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782749298140254208",
                "name": "Oswaldo Henrique Fotografias",
                "username": "ohgsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074848037124665344",
                "name": "Edgar Barros",
                "username": "edgarbarros37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119442618029625344",
                "name": "emery",
                "username": "_LucasEmery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033149795240759296",
                "name": "little Indio",
                "username": "vittaoooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064175325008068608",
                "name": "carol serafim\ud83c\udf52",
                "username": "carolserafim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Portal Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13390732",
                "name": "L.F. - Luiz Fernando\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcbb\ud83d\udd96",
                "username": "lfpiantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388886213508145152",
                "name": "Rhaisa",
                "username": "Rhaisa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74982932",
                "name": "PNB Online",
                "username": "pnb_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58665247",
                "name": "Aline USEM M\u00c1SCARA!",
                "username": "MonotonaVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61567261",
                "name": "Ms. Godoy",
                "username": "mayara_godoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080681186",
                "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93",
                "username": "segundaaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139470787277217792",
                "name": "BIOFUND Moz",
                "username": "BIOFUND_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033881697790709760",
                "name": "Luanunes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd4a\ufe0f",
                "username": "Luanunes11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089166006428336129",
                "name": "Prof.Tati Feitosa.",
                "username": "TatianeFeitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4417129462",
                "name": "Blues",
                "username": "__sorrow____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89830537",
                "name": "bealarina de f\u00e9rias",
                "username": "sejatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144830801",
                "name": "\ud83c\udf58",
                "username": "jammasterlucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135575489",
                "name": "Gl\u00e1ucia Fernandes",
                "username": "gaahta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249455646228938752",
                "name": "Not\u00edcias de Mogi",
                "username": "noticiasdemogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45324324",
                "name": "Ramon Dami\u00e3o",
                "username": "RamonSena_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103912294",
                "name": "Jonas Farias",
                "username": "jonasfarias91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030120309",
                "name": "JR Turismo",
                "username": "JRTurismo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31040862",
                "name": "SBT Jornalismo",
                "username": "sbtjornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20600456",
                "name": "SBT",
                "username": "SBTonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "787805432551239680",
                "name": "\u2062\u2061\u2062 \u1d38\u2c7d\u2082\u2082",
                "username": "_golpista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17598453",
                "name": "Relat\u00f3rio Reservado",
                "username": "Relatorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034089324248289280",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Renova",
                "username": "FundacaoRenova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129846221",
                "name": "Vale no Brasil",
                "username": "valenobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263474801479421953",
                "name": "Paulo Cesar Reis",
                "username": "pcrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60627272",
                "name": "Greg Deytch",
                "username": "gregdeytch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150792650389409793",
                "name": "Penninha__",
                "username": "Penninha4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750489673500352512",
                "name": "Leonardo Zangelmi",
                "username": "LeoZangelmi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092911964",
                "name": "sheila",
                "username": "she_lm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202338657371340806",
                "name": "Giesse \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 official and monitored",
                "username": "giesseloli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916068224244076544",
                "name": "Canoinhas Online",
                "username": "OnlineCanoinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458694113",
                "name": "Duda",
                "username": "dudjenhax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080452105532518401",
                "name": "Antonio Denarium",
                "username": "antoniodenarium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69402457",
                "name": "Governo de Roraima",
                "username": "govroraima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407062984",
                "name": "fer.nan.da",
                "username": "missugarpinkk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132414869712642049",
                "name": "\u00c1lvaro na Alegria",
                "username": "UstAlvaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1325922748544266240",
                "name": "S\u00c3O MATEUS NEWS",
                "username": "SaoMateusNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329151393064693771",
                "name": "Spec Squeeze",
                "username": "SpecSqueeze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "137683652",
                "name": "Corpo de Bombeiros",
                "username": "CBMSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042965034014593024",
                "name": "Fernanda Paiva",
                "username": "fndpaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304234488197775366",
                "name": "Vit\u00f3ria Deolindo",
                "username": "DeolindoVitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "736930251847143424",
                "name": "Marcelo Ridolf",
                "username": "MarceloRidolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4701902837",
                "name": "Jacques Alves",
                "username": "Alves3Jacques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205933137643147266",
                "name": "recicla.se",
                "username": "recicla_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248210677",
                "name": "Aline Lima \ud83e\udd8b",
                "username": "alinelsgalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782596425565736961",
                "name": "BH da Zueira",
                "username": "bhdazueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144233381682696192",
                "name": "Raphael Rocha",
                "username": "raphaeldeque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338244949029117953",
                "name": "Rota_da_Gay_Moc",
                "username": "RotaMoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782629941024219136",
                "name": "Pedro Augusto",
                "username": "PedroAu04980582",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164485707731218432",
                "name": "Thais",
                "username": "thaisgotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887145739306106881",
                "name": "Instituto Serrapilheira",
                "username": "iserrapilheira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28286164",
                "name": "Marco A. Mendes",
                "username": "oMarcoMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155890573007630337",
                "name": "Jornal MovNews",
                "username": "jornalmovnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832706499981873153",
                "name": "Antaris Travel",
                "username": "antaristravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62285486",
                "name": "\u211d\ud835\udd56\ud835\udd5a \ud835\udd55\ud835\udd60 \ud835\udfd9 \ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd52\ud835\udd5d \ud83d\udc51",
                "username": "PhillSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3903507502",
                "name": "Guia do Turismo BRA",
                "username": "guiadoturismobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333760772976087040",
                "name": "Silvio Fernandes",
                "username": "silviofergo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44989307",
                "name": "Iniciativa Verde",
                "username": "iniciativaverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485812868",
                "name": "Uberl\u00e2ndia",
                "username": "PrefeituraUdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79857828",
                "name": "Roberto Causo",
                "username": "RSCauso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147370299",
                "name": "tmux new -s BolsonaroNaCadeia",
                "username": "devdrops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16973848",
                "name": "Everton Lima",
                "username": "evertonlima",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1341539256070758405",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosevaf9p7quy1wkzm3tmeoewnof3x",
        "oldest_id": "1338829091890454529",
        "result_count": 498
    }
}