{
    "data": [
        {
            "author_id": "314648585",
            "created_at": "2020-09-09T03:19:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1256310621764833285",
                        "start": 0,
                        "username": "mota_muryllo"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "60783724",
                        "start": 14,
                        "username": "ianbremmer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "60962b0832b15d81"
            },
            "id": "1303533493071343616",
            "in_reply_to_user_id": "1256310621764833285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mota_muryllo @ianbremmer O mirante do Atm\u00e3 fica em Chapada dos Guimar\u00e3es e \u00e9 um parque nacional, embora n\u00e3o seja pantanal est\u00e1 na bacia pantaneira, rio Manso, afluente do Rio Cuiaba."
        },
        {
            "author_id": "314648585",
            "created_at": "2020-09-09T03:17:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "248379337",
                        "start": 0,
                        "username": "anirakdsd"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "60783724",
                        "start": 11,
                        "username": "ianbremmer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "60962b0832b15d81"
            },
            "id": "1303532886994366471",
            "in_reply_to_user_id": "248379337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anirakdsd @ianbremmer O mirante do Atm\u00e3 fica em Chapada dos Guimar\u00e3es e \u00e9 um parque nacional, embora n\u00e3o seja pantanal est\u00e1 na bacia pantaneira, rio Manso, afluente do Rio Cuiaba."
        },
        {
            "author_id": "314648585",
            "created_at": "2020-09-09T03:14:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "38421891",
                        "start": 0,
                        "username": "lcoutinho"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "60783724",
                        "start": 11,
                        "username": "ianbremmer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "60962b0832b15d81"
            },
            "id": "1303532141754671104",
            "in_reply_to_user_id": "38421891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lcoutinho @ianbremmer Exatamente.  Parece ser no Parque Nacional de Chapada do Guimar\u00e3es. O fogo est\u00e1 sem controle e precisamos de ajuda, n\u00e3o de discursos."
        },
        {
            "author_id": "314648585",
            "created_at": "2020-09-09T03:12:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "36714942",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloMartins10"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "60783724",
                        "start": 16,
                        "username": "ianbremmer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "60962b0832b15d81"
            },
            "id": "1303531701763796993",
            "in_reply_to_user_id": "36714942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloMartins10 @ianbremmer Voc\u00ea est\u00e1 certo sobre a fake, mas o inc\u00eandio \u00e9 na serra da Chapada, que \u00e9 considerada bacia pantaneira, n\u00e3o sendo realmente pantanal. O fogo parece ser no parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "364643660",
            "created_at": "2020-09-09T03:10:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1303531181250621440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 n\u00e3o deixem senhores militares, de passar WhatsApp, e-mail, ruflar de tambores ou mesmo sinais de fuma\u00e7a, comunicando \u00e0 ministra Carmem L\u00facia, o que fazem na Amazonia. \n\nFor\u00e7as Armadas combatem focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional e em terras ind\u00edgenas https://t.co/pQ40kcrhYO"
        },
        {
            "author_id": "314648585",
            "created_at": "2020-09-09T03:08:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "60783724",
                        "start": 0,
                        "username": "ianbremmer"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "45409867",
                        "start": 12,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "60962b0832b15d81"
            },
            "id": "1303530647642923009",
            "in_reply_to_user_id": "60783724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ianbremmer @gugachacra O mirante do Atim\u00e3 fica em Chapada do Guimar\u00e3es MT, \u00e9 um parque nacional com 32 mil ha, n\u00e3o sendo \u00e1rea uma comercial. De forma que a sugest\u00e3o  de intencionalidade \u00e9 falsa. Os inc\u00eandios est\u00e3o fora de controle, precisamos de socorro, n\u00e3o discursos."
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2020-09-09T01:54:32.000Z",
            "id": "1303512080436228096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, na Bahia, reabre para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/rOuy7cmtfc"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-09-09T01:34:27.000Z",
            "id": "1303507025125691392",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A maior concentra\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie est\u00e1 justamente dentro do parque. \n\nO Parque Estadual Encontro das \u00c1guas est\u00e1 localizado no Mato Grosso, pr\u00f3ximo a divisa com o Mato Grosso do Sul, a 102 km de Cuiab\u00e1, entre os munic\u00edpios de Bar\u00e3o de Melga\u00e7o e Pocon\u00e9. \ud83d\udcf7 Ailton Lara. https://t.co/fpD0YrgETu"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-09-09T01:34:27.000Z",
            "id": "1303507023796080641",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "H\u00e1 cerca de um m\u00eas um grupo de brigadistas foi a campo impedir o fogo de entrar na \u00e1rea protegida que representa n\u00e3o apenas um importante santu\u00e1rio para biodiversidade, mas tamb\u00e9m significa a fonte de renda para quem trabalha principalmente com a observa\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-09-09T01:34:26.000Z",
            "id": "1303507022562951174",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "H\u00e1 tamb\u00e9m apoio volunt\u00e1rio de moradores e guias de turismo engajados na defesa do Pantanal contra a for\u00e7a dos inc\u00eandios que v\u00eam devastando o bioma. O Parque Estadual Encontro das \u00c1guas est\u00e1 localizado no MT,  entre os munic\u00edpios de Bar\u00e3o de Melga\u00e7o e Pocon\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-09-09T01:34:26.000Z",
            "id": "1303507019794714629",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os 108 mil hectares do Parque Estadual do Encontro das \u00c1guas est\u00e3o sob amea\u00e7a de um outro encontro \u2013 o das chamas. Uma frente do fogo avan\u00e7a pela rodovia Transpantaneira, ao norte do parque, enquanto a outra vem do vizinho Mato Grosso do Sul, ao sul. \ud83d\udcf7 Mario Friedlander/AECOPAN. https://t.co/mwANLIsHQr"
        },
        {
            "author_id": "961234443615789058",
            "created_at": "2020-09-09T01:33:06.000Z",
            "id": "1303506685437382659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu uma mat\u00e9ria no site OECO, a respeito das chamas no \n\u00a0Parque Estadual do Encontro das \u00c1guas que tem a maior popula\u00e7\u00e3o de On\u00e7as-pintadas do mundo, utilizando os dados do monitoramento do LASA. \n\nPara ler a\u2026 https://t.co/tJlAES6UM4"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2020-09-09T01:28:54.000Z",
            "id": "1303505630120951808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o aplica multas de R$1,5 milh\u00e3o em reserva\u00a0extrativista https://t.co/ujzAkFEyir"
        },
        {
            "author_id": "430645649",
            "created_at": "2020-09-09T01:10:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "13769472",
                        "start": 0,
                        "username": "oatila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303500967695003648",
            "in_reply_to_user_id": "13769472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "@oatila A Serra da Mantiqueira tb pede socorro! A Regi\u00e3o do Parque Estadual de \u00c1guas da Prata - SP est\u00e1 em chamas desde s\u00e1bado! https://t.co/wokW5DXmbC"
        },
        {
            "author_id": "2338793941",
            "created_at": "2020-09-09T00:36:17.000Z",
            "id": "1303492389307326466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ushuaia conta com 60mil habitantes, localizada \u00e0 beira do Canal de Beagle, um estreito que conecta o Pac\u00edfico ao Atl\u00e2ntico ao longo de quase 250 quil\u00f4metros. \n\n\u00c9 tamb\u00e9m a porta de entrada para o Parque Nacional Terra\u2026 https://t.co/3fWKsXgRO1"
        },
        {
            "author_id": "602114036",
            "created_at": "2020-09-09T00:34:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "827712369568653312",
                        "start": 0,
                        "username": "Gabi_ROF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303492010368733184",
            "in_reply_to_user_id": "827712369568653312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gabi_ROF Amiga no Parque Municipal tinha v\u00e1rias, mas cuidado que se cair na sua cabe\u00e7a mata KKKK"
        },
        {
            "author_id": "3120349810",
            "created_at": "2020-09-09T00:34:37.000Z",
            "id": "1303491967570137089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis a minha loucura: o mundo quer ter, eu quero ternura. \u2013 Clarice Freire\n\n\ud83d\udccdCume Cabe\u00e7a de Drag\u00e3o/Teres\u00f3polis/Parque Estadual 3 picos.\n\n2082 metros a cima do n\u00edvel do mar! https://t.co/fO1kDvx3QP"
        },
        {
            "author_id": "39576370",
            "created_at": "2020-09-09T00:03:17.000Z",
            "id": "1303484080563126272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posted withregram \u2022 redetvegana #ajudapantanal\ud83d\udd3a URGENTE\u2757O fogo chegou no Parque Estadual Das Aguas. \u00c1rea onde h\u00e1 o maior n\u00famero de On\u00e7as do Planeta.\ud83d\udd3a\n.\n\u2796 Pol\u00edticos e org\u00e3os p\u00fablicos seguem neglig\u00eanciando essa\u2026 https://t.co/Rc5eBai45k"
        },
        {
            "author_id": "832764266893570048",
            "created_at": "2020-09-09T00:00:47.000Z",
            "id": "1303483454605144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinzas, me sinto t\u00e3o impotente... N\u00f3 na garganta.\n\nParque Ind\u00edgena do Xingu, que fica na regi\u00e3o Amaz\u00f4nica, no Pantanal e no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, que est\u00e1 dentro do Cerrado. https://t.co/5lvEGtbzOw"
        },
        {
            "author_id": "173991143",
            "created_at": "2020-09-09T00:00:31.000Z",
            "id": "1303483386980429827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico no parque municipal pedra do emiliano"
        },
        {
            "author_id": "70809242",
            "created_at": "2020-09-08T23:53:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 49,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303481652249853958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 266,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 57
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oVerdeBrasil2 | A miss\u00e3o deflagrada pelo @govbr visa a\u00e7\u00f5es preventivas e repressivas contra delitos ambientais. Saiba mais \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/eo4SzxxL3V"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-09-08T23:50:28.000Z",
            "id": "1303480856435134468",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "25 mil focos de calor que podem representar inc\u00eandios. Queimadas ilegais t\u00e3o gerando novos focos. QUEIMADAS CRIMINOSAS AFETAM O PANTANAL E TAMB\u00c9M O PARQUE NACIONAL DO XINGU. Chocadah com o Jornal Nacional hoje. Chamou de queimadas criminosas na chincha. #PantanalEmLuta"
        },
        {
            "author_id": "110846839",
            "created_at": "2020-09-08T23:41:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "8802752",
                        "start": 136,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303478521734389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 devasta o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, onde est\u00e1 a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo https://t.co/XzHALAsy2H @g1 https://t.co/bsSsXBO1Rk"
        },
        {
            "author_id": "1668338340",
            "created_at": "2020-09-08T23:34:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3350125126",
                        "start": 0,
                        "username": "PedroAffonso99"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303476788190941186",
            "in_reply_to_user_id": "1668338340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PedroAffonso99 sobre o pantanal em espec\u00edfico (pq alem dele tem as queimadas urbanas q eu falei e as queimadas no parque nacional da chapada dos guimar\u00e3es) o governo t\u00e1 ralando p apagar, mas o estado todo t\u00e1 se fodendo com incendios e fica dificil concentrar recursos num local s\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "1200245322",
            "created_at": "2020-09-08T23:31:27.000Z",
            "id": "1303476072344944645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No final de semana, 4.105 pessoas passaram pelo Parque das Aves entre sexta, s\u00e1bado e domingo, 20% delas eram de Foz do Igua\u00e7u e munic\u00edpios lindeiros ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. \nhttps://t.co/u42ycm33uE"
        },
        {
            "author_id": "469918968",
            "created_at": "2020-09-08T22:59:45.000Z",
            "id": "1303468092123643910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Viva a Serra da Moeda! Hoje o projeto de Lei 1822/2020 que alternava os limites do Monumento Natural da Serra da Moeda para a expans\u00e3o da mina da Guerdau foi retirado. O PL era de autoria do deputado Carlos Arantes (PSDB). Vit\u00f3ria da press\u00e3o popular contra a minera\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "1201792370",
            "created_at": "2020-09-08T22:58:34.000Z",
            "id": "1303467795397652486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A regi\u00e3o \u00e9 considerada pela UNESCO como Patrim\u00f4nio Natural Mundial e Reserva da Biosfera, localizado na regi\u00e3o do Parque Nacional do Pantanal. Em que pese o nome, h\u00e1 um reduzido n\u00famero de \u00e1reas pantanosas na regi\u00e3o pantaneira. \n#PantanalEmLuta https://t.co/bKfNmmUYtV"
        },
        {
            "author_id": "1271171395700088835",
            "created_at": "2020-09-08T22:48:57.000Z",
            "id": "1303465376769093632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande, Icara\u00edma PR\n\nCom um cen\u00e1rio natural formado por lagoas, v\u00e1rzeas e ilhas, tem praias r\u00fasticas nas margens do rio Paran\u00e1 e oferece passeios de\u2026 https://t.co/8q65i7JKVy"
        },
        {
            "author_id": "124537228",
            "created_at": "2020-09-08T22:40:03.000Z",
            "id": "1303463134624190465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a parque conhecido pela concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas \n\nAs chamas que h\u00e1 mais de 40 dias destroem parte do Pantanal mato-grossense atingiram o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, a regi\u00e3o re\u00fane a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo. No https://t.co/UUQOdLSpiy https://t.co/eFTf9wCf7u"
        },
        {
            "author_id": "1255952196576972804",
            "created_at": "2020-09-08T22:15:52.000Z",
            "id": "1303457051889131521",
            "in_reply_to_user_id": "1255952196576972804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A esp\u00e9cie Aparasphenodon pomba, popularmente conhecida como perereca-de-capacete, \u00e9 um anf\u00edbio end\u00eamico do munic\u00edpio de Cataguases, estado de Minas Gerais, Brasil. Encontra-se em um fragmento florestal de cerca de 1.36 Km\u00b2,  fora de qualquer Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2020-09-08T22:13:52.000Z",
            "id": "1303456548811952129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Debate sobre disserta\u00e7\u00e3o do Sandro sobre a Gest\u00e3o da ARIE  Floresta da Cicuta e o Uso do Territ\u00f3rio.\nAgora\n\nA unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal tem acesso por terreno privado (ap\u00f3s a privatiza\u00e7\u00e3o da CSN porque era da UNI\u00c3O).\n\nhttps://t.co/zhzZxxzhTe"
        },
        {
            "author_id": "888499046335352832",
            "created_at": "2020-09-08T22:11:12.000Z",
            "id": "1303455876968259587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo que atinge o Pantanal mato-grossense j\u00e1 est\u00e1 no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, localizado na regi\u00e3o de Porto Jofre, na cidade de Pocon\u00e9. Segundo o governo de Mato Grosso, a localidade \u00e9 conhecida por deter a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo."
        },
        {
            "author_id": "190758466",
            "created_at": "2020-09-08T22:05:35.000Z",
            "id": "1303454461977821185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To do parque estadual do rio doce. Amanha come\u00e7am os campos IUPI"
        },
        {
            "author_id": "981131330242138112",
            "created_at": "2020-09-08T22:00:17.000Z",
            "id": "1303453126750425088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro n\u00facleos do Parque Estadual Serra do Mar retomam visita\u00e7\u00f5es - Leia mais no site https://t.co/6p7Djtm9BD https://t.co/Qi0g0HO1pS"
        },
        {
            "author_id": "2822301632",
            "created_at": "2020-09-08T21:55:01.000Z",
            "id": "1303451804101996549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O fogo na regi\u00e3o de Porto Jofre, na cidade de Pocon\u00e9 (MT), atingiu o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, local conhecido por abrigar a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo, informou o governo estadual do Mato Grosso.\"\n\nFonte: https://t.co/TM0Ly3ebqv\n\n#PantanalEmLuta https://t.co/BoJD11nFi6"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2020-09-08T21:52:02.000Z",
            "id": "1303451053732618246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEM FILTRO: devido ao inc\u00eandio em Creek, o Parque Nacional de Yosemite emitiu um aviso de inc\u00eandio para \u00e1reas ao sul de Chinquapin.\ud83d\ude25 https://t.co/tNFZogz0rb"
        },
        {
            "author_id": "1045176143064813570",
            "created_at": "2020-09-08T21:44:15.000Z",
            "id": "1303449095546318855",
            "in_reply_to_user_id": "1122728174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@poczinhafeliz Lembro quando teve o Show dela no Parque Municipal e ela cantava s\u00f3 cantava \"Que tiro foi esse\" e \"Que todynho quer\" acho q \u00e9 isso kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1220789757950812160",
            "created_at": "2020-09-08T21:41:02.000Z",
            "id": "1303448285949186054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu c\u00e9rebro dps de eu descer de um brinquedo q gira gira gira e gira no parque municipal https://t.co/NNkRin6HNS"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2020-09-08T21:41:01.000Z",
            "id": "1303448279724814338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Atendendo pedido da PGE, TJ mant\u00e9m audi\u00eancia p\u00fablica sobre cria\u00e7\u00e3o de parque estadual em Alto\u00a0Para\u00edso https://t.co/zavCzL2s4Z"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-08T21:40:38.000Z",
            "id": "1303448181775228929",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 3,97 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-08T21:40:37.000Z",
            "id": "1303448180701294592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 25 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 que somaram 0,24 km\u00b2, acumulando 9 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "34271853",
            "created_at": "2020-09-08T21:40:37.000Z",
            "id": "1303448177467691010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Os inc\u00eandios no Pantanal j\u00e1 destru\u00edram cerca de 12% do bioma este ano. Hoje, o fogo chegou ao Parque Estadual Encontro das \u00c1guas (MT), que det\u00e9m a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo. Salles e Bolsonaro s\u00e3o co-autores dos n\u00edveis recordes de queimadas. #PantanalEmLuta"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2020-09-08T21:36:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "44005522",
                        "start": 0,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "128372940",
                        "start": 10,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "40872043",
                        "start": 25,
                        "username": "Europarl_PT"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "8802752",
                        "start": 275,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303447062164496392",
            "in_reply_to_user_id": "44005522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@planalto @jairbolsonaro @Europarl_PT\n\"\u00c9 a pior situa\u00e7\u00e3o em dez anos em Mato Grosso. H\u00e1 inc\u00eandios de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque #Ind\u00edgena do Xingu, que fica na regi\u00e3o #Amaz\u00f4nica, no #Pantanal e no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, que est\u00e1 dentro do #Cerrado.\" Via @g1 https://t.co/JVwvaHLMcz"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-09-08T21:31:20.000Z",
            "id": "1303445843895353347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd25 Fogo amea\u00e7a Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, conhecido pela concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas. Inc\u00eandio no Pantanal mato-grossense dura mais de 40 dias https://t.co/IJ78MttZdo\n\n \ud83d\udcf7 Arquivo/Mayke Toscano/Secom-MT\u00a9 https://t.co/nihfI6OfvM"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2020-09-08T21:27:58.000Z",
            "id": "1303444995278548992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha...\nhttps://t.co/4XfJCn00bP"
        },
        {
            "author_id": "1105291441159450625",
            "created_at": "2020-09-08T21:24:12.000Z",
            "id": "1303444048632573953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 131,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "Avi\u00e3o jogando \u00e1gua pra tentar apagar o inc\u00eandio no Pantanal no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas\n\n#PantanalEmLuta \n\n\ud83d\udcf7Mario Friedlander https://t.co/OAyayimFun"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2020-09-08T21:23:08.000Z",
            "id": "1303443778661908482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa, no meio da Selva Amaz\u00f4nica, reabre \u00e0 visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica\n\nhttps://t.co/sIRtIuYs5Y"
        },
        {
            "author_id": "282778018",
            "created_at": "2020-09-08T21:14:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "900348469",
                        "start": 150,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303441658508447746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Palmeiras: Pelo do Cumprimento do TAC do Parque Municipal do Boqueir\u00e3o - Palmeiras - Ba - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/aIYj8meLNA via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "601605878",
            "created_at": "2020-09-08T21:11:53.000Z",
            "id": "1303440947682910211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PV NATUREZA - O fogo que atinge o Pantanal mato-grossense j\u00e1 est\u00e1 no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, localizado na regi\u00e3o de Porto Jofre, na cidade de Pocon\u00e9 (distante 102 km de Cuiab\u00e1). https://t.co/fDhOALWa8Z"
        },
        {
            "author_id": "2784638836",
            "created_at": "2020-09-08T21:09:36.000Z",
            "id": "1303440374220967938",
            "in_reply_to_user_id": "2784638836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#PantanalEmLuta \n\nde acordo com o CIMAN-MT, na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal (RPPN) \u2013 regi\u00e3o de Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, o inc\u00eandio foi provocado com o prop\u00f3sito de queimar a vegeta\u00e7\u00e3o desmatada \u201cpara cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de pasto para gado.\u201d+ https://t.co/tqSJdMpr7E"
        },
        {
            "author_id": "14425860",
            "created_at": "2020-09-08T21:03:15.000Z",
            "id": "1303438773859110913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parece neblina. Mas \u00e9 inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Estadual de \u00c1guas da Prata, SP, regi\u00e3o serrana. Muita fuligem no ar. Danos graves \u00e0 fauna e flora locais. Triste. https://t.co/MGxklfaHx9"
        },
        {
            "author_id": "1084713278746644480",
            "created_at": "2020-09-08T21:00:22.000Z",
            "id": "1303438048135348225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer uma dica ?\nNunca tenha ingratid\u00e3o com quem j\u00e1 te fortaleceu . em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/uVSDMkXklH"
        },
        {
            "author_id": "31383157",
            "created_at": "2020-09-08T20:36:02.000Z",
            "id": "1303431926234009600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Luciano eh progressista gente.  Progresso a favor do desmatamento eh \u00e1rea protegida. https://t.co/D354yfE8Fr"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-09-08T20:35:44.000Z",
            "id": "1303431849893654532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 comemora 24 anos de cria\u00e7\u00e3o\nSaiba mais:(https://t.co/FAEbzteEws) https://t.co/M5dpowxLqX"
        },
        {
            "author_id": "2330389279",
            "created_at": "2020-09-08T20:31:37.000Z",
            "id": "1303430815473430530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o trem dos gatinho do parque municipal nexeu mt cmg afffff"
        },
        {
            "author_id": "1257703221117759489",
            "created_at": "2020-09-08T20:17:15.000Z",
            "id": "1303427198288789508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhecia esse lugar? \ud83d\ude0d\nMarca algu\u00e9m aqui nos coment\u00e1rios, pra mostrar essa maravilha que tem aqui no Paran\u00e1! \ud83d\ude05\ud83d\udc47\n\u2800\n\ud83d\udcf8 @leosguarezi\n\u2800\n\ud83d\udccd Parque Estadual Lago Azul / Represa da Usina em Campo Mour\u00e3o - Paran\u00e1 https://t.co/jZquyAF5dS"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2020-09-08T20:06:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "1057564986",
                        "start": 135,
                        "username": "gerdau"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "142393421",
                        "start": 238,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303424533978808326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 714,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 94
            },
            "text": "O Dep.Est.Ant\u00f4nio Carlos Arantes (PSDB/MG) decidiu h\u00e1 pouco retirar seu Projeto de Lei sugerindo amplia\u00e7\u00e3o da atividade mineradora da \u2066@gerdau\u2069 na Serra da Moeda, sobre uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Falei sobre o assunto ontem \u00e0 noite na \u2066\u2066@GloboNews\u2069 #Moeda resiste! https://t.co/TW5NnJBmRL"
        },
        {
            "author_id": "833031378",
            "created_at": "2020-09-08T19:18:04.000Z",
            "id": "1303412304894189569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do TJGO mant\u00e9m audi\u00eancia p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/66zymHUj7w"
        },
        {
            "author_id": "41666188",
            "created_at": "2020-09-08T19:02:34.000Z",
            "id": "1303408404602392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes Apiahy, uma mineradora, onde se buscava ouro. Hoje, Parque Natural Municipal Morro do Ouro (Apia\u00ed - SP), na estrada rastro da serpente.\n\u269c\ufe0f\ud83d\udc0d\u26cf\ufe0f\n#saopaulo #apiai #rastrodaserpente #likeforlikes #brasil #brazil em\u2026 https://t.co/ICjhBhY6fF"
        },
        {
            "author_id": "83959315",
            "created_at": "2020-09-08T19:01:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "62606094",
                        "start": 0,
                        "username": "GovRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303408203754090496",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GovRJ Que \u00f3timo. Sou um frequentador da regi\u00e3o do Imb\u00e9 a 3 anos e deu pra ver que a RJ-190 est\u00e1 melhor do que a 3 anos atr\u00e1s. S\u00f3 precisam que a Secretaria Estadual de Meio Ambiente fiscalizem o Parque Estadual do Desengano, por que nesse feriado estava cheio e com lixo na reserva!"
        },
        {
            "author_id": "16406447",
            "created_at": "2020-09-08T19:00:58.000Z",
            "id": "1303408004042194944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gerdau mineradora invade unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Moeda, pr\u00f3ximo a BH e busca legalizar a explora\u00e7\u00e3o  atrav\u00e9s de projeto de  deputado do PSDB \ud83d\ude21\n\nhttps://t.co/FWtp9PzRgq"
        },
        {
            "author_id": "1055250329296605184",
            "created_at": "2020-09-08T18:55:40.000Z",
            "id": "1303406667447627776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O ecocidio segue a todo vapor, ontem o fogo chegou no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, que possui a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as pintadas do mundo. 10% de todo o Pantanal mato-grossense j\u00e1 foi destru\u00eddo pelas queimadas at\u00e9 agora #PantanalEmLuta\nhttps://t.co/q114TISVBZ"
        },
        {
            "author_id": "63506976",
            "created_at": "2020-09-08T18:48:38.000Z",
            "id": "1303404898499862528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a linha verde, a delimita\u00e7\u00e3o do pantanal brasileiro.\nem roxo, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\nas manchas em amarelo: fogo. \n#PantanalEmLuta https://t.co/07oCxIhGuB"
        },
        {
            "author_id": "158905220",
            "created_at": "2020-09-08T18:47:19.000Z",
            "id": "1303404565891616770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cutervo \nhttps://t.co/e1tdfKu0UV"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2020-09-08T18:44:49.000Z",
            "id": "1303403939614920704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de veado \u00e9 resgatado em \u00e1rea queimada no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a\n\nAnimal foi encontrado por brigadistas da Amda com as patas queimadas.\nhttps://t.co/2rUjgSfDVa https://t.co/KDPSqkp3dR"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-09-08T18:34:31.000Z",
            "id": "1303401347090395136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 464,
                "quote_count": 38,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 290
            },
            "text": "\"Na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal (RPPN), em Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, a causa do inc\u00eandio foi dada como queima intencional de vegeta\u00e7\u00e3o desmatada para cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de pasto para gado.\" #PantanalEmLuta\nhttps://t.co/0OT5b7zEHx"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-09-08T18:31:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "8802752",
                        "start": 235,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303400610163720193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 118,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 59
            },
            "text": "\u00c9 a pior situa\u00e7\u00e3o em dez anos em Mato Grosso. H\u00e1 inc\u00eandios de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque #Ind\u00edgena do Xingu, que fica na regi\u00e3o #Amaz\u00f4nica, no #Pantanal e no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, que est\u00e1 dentro do #Cerrado. Via @g1 https://t.co/ew79kMD9VS"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2020-09-08T18:12:50.000Z",
            "id": "1303395889696866310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biologando part.03 e final \ud83d\ude02\ud83c\udf43\ud83d\udc9a em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/2Q3y6makHS"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-09-08T18:08:00.000Z",
            "id": "1303394671440273408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Montanhas de #Teres\u00f3polis inaugurou uma nova trilha na sede Pedra da Tartaruga. Destaque para 4 pontes de madeira que permitem aos trilheiros \ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0fse encantarem com a exuber\u00e2ncia da floresta e com a vista panor\u00e2mica. \n\n#TurismoRJ https://t.co/TtYUSlyrRA"
        },
        {
            "author_id": "695020937301905408",
            "created_at": "2020-09-08T17:51:59.000Z",
            "id": "1303390643125989378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu aqui almo\u00e7ando e Enquanto isso o parque nacional do Xingu pega fogo."
        },
        {
            "author_id": "554522840",
            "created_at": "2020-09-08T17:50:58.000Z",
            "id": "1303390386883301376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a amaz\u00f4nia, o parque ind\u00edgena do xingu, o pantanal e o parque nacional da chapada dos guimar\u00e3es est\u00e3o em chamas"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2020-09-08T17:46:54.000Z",
            "id": "1303389363447922690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque mescla atrativos naturais de serra e litoral, na divisa dos estados do RJ e SP \ud83d\udc40 https://t.co/uYNTq6amHb"
        },
        {
            "author_id": "3396399201",
            "created_at": "2020-09-08T17:25:42.000Z",
            "id": "1303384028834394114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea mora onde menina? Parque Nacional da Serra do Capara\u00f3?"
        },
        {
            "author_id": "343002417",
            "created_at": "2020-09-08T17:17:28.000Z",
            "id": "1303381955380215815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vou criticar a aglomera\u00e7\u00e3o que ocorreu devido ao feriado prolongado, mas vou criticar as atitudes das pessoas em poluir cachoeiras, praia, lagos. \nSem necessidade fazer isso! \nO tanto de lixo que tinha na floresta nacional de Bras\u00edlia. \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "1267467266960039936",
            "created_at": "2020-09-08T17:14:58.000Z",
            "id": "1303381326121365504",
            "in_reply_to_user_id": "1267467266960039936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A per\u00edcia realizada na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal (RPPN) indicou que a causa do inc\u00eandio foi \"queima intencional da vegeta\u00e7\u00e3o desmatada para cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de pasto para gado\".\nhttps://t.co/c4k9bLWBNu\n#PantanalEmLuta\n#AjudaPantanal"
        },
        {
            "author_id": "336208355",
            "created_at": "2020-09-08T17:14:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "900348469",
                        "start": 150,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303381121145733120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Palmeiras: Pelo do Cumprimento do TAC do Parque Municipal do Boqueir\u00e3o - Palmeiras - Ba - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/YKEZFfEfk8 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1117093883668848640",
            "created_at": "2020-09-08T17:13:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1303381075666907139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+1 experi\u00eancia maravilhosa com voc\u00ea.  Te Amo\u2764\ufe0f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/RT1OfPelKg"
        },
        {
            "author_id": "1105291441159450625",
            "created_at": "2020-09-08T17:09:18.000Z",
            "id": "1303379900234182662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "V\u00eddeo do Fernando Tortado, do Panthera Brasil, de hoje no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas\n\nPrecisamos cobrar as autoridades, precisamos proteger essas vidas.\n#PantanalEmLuta https://t.co/KiPLDlCnJo"
        },
        {
            "author_id": "2718396231",
            "created_at": "2020-09-08T17:04:06.000Z",
            "id": "1303378590348775424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "era p eu ta estudando com a vista do parque municipal e de metade de bh... mas to aq com as paredes de casa \nossada"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2020-09-08T17:00:35.000Z",
            "id": "1303377708706037760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cear\u00e1 cria a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico Fazenda Raposa https://t.co/igSkI32j8L"
        },
        {
            "author_id": "1301924829562572800",
            "created_at": "2020-09-08T16:51:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1303375407136354305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem \u00e9 esse carinha... em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/vzlzjkuQ5i"
        },
        {
            "author_id": "911310237487046656",
            "created_at": "2020-09-08T16:43:11.000Z",
            "id": "1303373326455193600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/BNupKidUAE"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2020-09-08T16:41:05.000Z",
            "id": "1303372799743057922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE BRASILIA!\nPATRIM\u00d4NIO de todo o PA\u00cdS!\nDIGA N\u00c3O \u00c0 PRIVATIZA\u00c7\u00c3O https://t.co/OqhkCn9rUc"
        },
        {
            "author_id": "227886580",
            "created_at": "2020-09-08T16:19:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32130076,
                        -22.82400343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1303367327937830913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o mundo \u00e9 pequeno, vou aonde der na telha \ud83e\udd19 em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/wCzLd01lxM"
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2020-09-08T16:06:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.49872,
                        -27.43714
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1303364022654373889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A tranquilidade impera nessa lagoa escondida em uma \u00e1rea particular de restinga, abandonada entre os bairros de Jurer\u00ea, Daniela e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s, em Floripa.\n\nTranquility prevails in this lake hidden\u2026 https://t.co/P5QX9fNOuJ"
        },
        {
            "author_id": "1178737944045264897",
            "created_at": "2020-09-08T15:58:45.000Z",
            "id": "1303362144638033920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraty\nSaindo um pouco do munic\u00edpio do RJ, Paraty \u00e9 um munic\u00edpio pequeno do Rio de Janeiro que al\u00e9m de ser muito bonito tem muitos pontos tur\u00edsticos como: Museu de arte sacra, Praia do Sono, Pedra da Macela, Parque Nacional da Serra da Bocaina. https://t.co/vHQCfrxyLr"
        },
        {
            "author_id": "1081686735371845635",
            "created_at": "2020-09-08T15:51:00.000Z",
            "id": "1303360195138138118",
            "in_reply_to_user_id": "1081686735371845635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "emprego no combate e controle do inc\u00eandio dentro do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas.\n\nTamb\u00e9m ser\u00e1 feito o teste do uso do retardante em uma \u00e1rea estrat\u00e9gica do parque. \n\nTotal aeronaves: 05.\n02 aeronaves de combate a inc\u00eandio do ICMBio;\n01 aeronave Ceszna 182 do SESC;\n+"
        },
        {
            "author_id": "1081686735371845635",
            "created_at": "2020-09-08T15:50:59.000Z",
            "id": "1303360192504041472",
            "in_reply_to_user_id": "1081686735371845635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 76,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Parque Estadual Encontro das \u00c1guas.\nAp\u00f3s sobrev\u00f4o de reconhecimento, a estrat\u00e9gia de combate priorizar\u00e1 a regi\u00e3o a Leste do Parque com equipes no local ainda hoje no per\u00edodo noturno. \n\nO propriet\u00e1rio da Fazenda S\u00e3o Jo\u00e3o disponibilizou ainda maquin\u00e1rios, pipas e tratores para +"
        },
        {
            "author_id": "1081686735371845635",
            "created_at": "2020-09-08T15:50:59.000Z",
            "id": "1303360189177921537",
            "in_reply_to_user_id": "1081686735371845635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "estrat\u00e9gias para o combate e controle do inc\u00eandio que avan\u00e7a no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas. \n\nFoi definido que nesta ter\u00e7a- feira (08/09) haver\u00e1 um incremento de mais duas Guarni\u00e7\u00f5es equipadas com viaturas e materiais de combate para refor\u00e7ar as a\u00e7\u00f5es de interven\u00e7\u00e3o no +"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-08T15:41:42.000Z",
            "id": "1303357856243044352",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal. A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 14,06 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-08T15:41:42.000Z",
            "id": "1303357855781724160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 26 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 1,74 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "985886453669552132",
            "created_at": "2020-09-08T15:36:00.000Z",
            "id": "1303356422487511041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Passando para informar que o instagram que tem \"oficial\" n\u00e3o \u00e9 realmente o Oficial do Parque Estadual do Utinga.\nPara informa\u00e7\u00f5es oficiais feitos pela administra\u00e7\u00e3o do parque, siga o @parqueestadualdoutinga \nRepasse essa informa\u00e7\u00e3o. https://t.co/lEMosQ0EEJ"
        },
        {
            "author_id": "3156326890",
            "created_at": "2020-09-08T15:30:44.000Z",
            "id": "1303355094092722178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 Parque Estadual Encontro Das \u00c1guas, o parque com maior n\u00famero de on\u00e7as pintadas.\nVoc\u00eas acham que elas v\u00e3o sobreviver??\n#MTemChamas \n#ajudapantal https://t.co/2enCABdJPB"
        },
        {
            "author_id": "51565827",
            "created_at": "2020-09-08T15:27:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9e73b92483000"
            },
            "id": "1303354381857939458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio-dia na #SerraDoJapi.\nComo n\u00e3o se encantar com tanto #verde e #ar puro nesta reserva biol\u00f3gica t\u00e3o importante para o #AGU de #Jundiai?\nSem d\u00favida, uma das maravilhas da \u201c#TerraDaUva\u201d.\n\ud83d\udcf8\n#FOTOGRAFIA\u00e9NOSSOhobby https://t.co/NQi91NTJex"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2020-09-08T15:13:12.000Z",
            "id": "1303350683421286400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cerca de seis toneladas de farinha de Uarini s\u00e3o vendidas por m\u00eas pelos ribeirinhos inseridos na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, no Estado do Amazonas."
        },
        {
            "author_id": "985886453669552132",
            "created_at": "2020-09-08T15:07:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "51812233",
                        "start": 0,
                        "username": "Danutaleao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303349211963043841",
            "in_reply_to_user_id": "51812233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Danutaleao Ol\u00e1, aproveitando a oportunidade para informar que, o instagram verdadeiro do Parque Estadual do Utinga Camillo Vianna \u00e9 @parqueestadualdoutinga o outro dito \"oficial\" n\u00e3o \u00e9 Oficial :) aproveita e segue o verdadeiro."
        },
        {
            "author_id": "1297589607551434754",
            "created_at": "2020-09-08T15:05:08.000Z",
            "id": "1303348652912644098",
            "in_reply_to_user_id": "1297589607551434754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vila velha-\nUm constru\u00e7\u00e3o rochosa,que fica localizada em Ponta Grossa.Os pouco mais de 3 mil hectares do Parque Estadual de Vila Velha abrigam arenitos de formas variadas,cavernas,furnas de mais de 50m e Lagoa Dourada,com \u00e1guas que remetem \u00e0 cor de acordo com a incid\u00eancia de luz. https://t.co/aTPmZCPsht"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2020-09-08T14:16:45.000Z",
            "id": "1303336477091401728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/xlqsZP2RVV"
        },
        {
            "author_id": "861617490333499395",
            "created_at": "2020-09-08T14:16:19.000Z",
            "id": "1303336368635080706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Uma \u00e1rea equivalente a 10% de todo o pantanal mato-grossense j\u00e1 foi destru\u00edda pelas queimadas deste ano. O fogo est\u00e1 avan\u00e7ando r\u00e1pido e j\u00e1 chegou ao Parque Estadual Encontro das \u00c1guas. O local \u00e9 um ref\u00fagio para centenas de esp\u00e9cies. #PantanalemLuta #AjudaPantanal https://t.co/NAo5VQ51ad"
        },
        {
            "author_id": "63342281",
            "created_at": "2020-09-08T14:11:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "184762182",
                        "start": 183,
                        "username": "exercitooficial"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 200,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "193003734",
                        "start": 207,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303335040357740546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mais temido aconteceu. O fogo chegou ao Parque Estadual Encontro das \u00c1guas. \n\nLocal de conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade onde h\u00e1 bacia hidrogr\u00e1fica e uma grande quantidade de animais \n\n@exercitooficial @govbr @mmeioambiente mexam-se, canalhas! \n\n#AjudaPantanal #pantanalemluta https://t.co/7kAhR2IMd2"
        },
        {
            "author_id": "1279426941750214657",
            "created_at": "2020-09-08T13:30:38.000Z",
            "id": "1303324869233385472",
            "in_reply_to_user_id": "1279426941750214657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando l\u00e1 fiquei pasmo com o tanto de gente sem o m\u00ednimo de capacidade de racioc\u00ednio que AINDA apoia esse cara. Sendo assim, vim contar pra vcs que no final deste ano estarei me mudando para ilha comprida, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental aqui em S\u00e3o Paulo, para viver uma vida +"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-09-08T12:59:12.000Z",
            "id": "1303316962068623360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro de Turismo confirmou presen\u00e7a em Foz para debater medida com lideran\u00e7as igua\u00e7uenses.\nhttps://t.co/AGx6ALjWhC"
        },
        {
            "author_id": "2761518503",
            "created_at": "2020-09-08T12:00:46.000Z",
            "id": "1303302253940371458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos (BA), reabre para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/I3WHKX8stR"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-09-08T11:59:09.000Z",
            "id": "1303301846539407360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "petrim (Synallaxis frontalis)\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/vb0FXHyE6F"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-08T11:39:49.000Z",
            "id": "1303296980987211776",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-08T11:39:48.000Z",
            "id": "1303296980542656512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 27 de agosto de 2020, o INPE registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 0,27 km\u00b2, acumulando 10 dias com alertas no m\u00eas. A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 14,02 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1267217619565907971",
            "created_at": "2020-09-08T11:08:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1001251931812220928",
                        "start": 13,
                        "username": "tabataamaralsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303289174573879296",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @tabataamaralsp Quando a esquerdalhada entre si, o Brasil e o mundo saem ganhando.\nE ai, Luciano, como est\u00e1 o jatinho comprado com DINHEIRO DO POVO?\nE aquela mans\u00e3o ILEGAL constru\u00edda em \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL???\n\n\"PROGRESSISTAS\" s\u00e3o aqueles q destroem o progresso. Basta olhar BLM e ANTIFAS"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-08T09:58:47.000Z",
            "id": "1303271557595267072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA SERRA DE CALDAS\n\nOcupa 7,7% do munic\u00edpio e \u00e9 considerado a vitrine do cerrado. S\u00e3o organizados passeios ecol\u00f3gicos monitorados pela trilha da Cascatinha (700 m), com direito a um banho refrescante em \u00e1guas cristalinas."
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-08T09:58:13.000Z",
            "id": "1303271412577206274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra de Caldas Novas (PESCAN) foi criado em 1970 para proteger as \u00e1reas de abastecimento das \u00e1guas termais muito exploradas pelo turismo na regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1090186578150985728",
            "created_at": "2020-09-08T09:56:09.000Z",
            "id": "1303270896526913536",
            "in_reply_to_user_id": "1090186578150985728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "pa por 100 anos!!!\nMas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \n\n\ud83d\ude33Caiu a ficha agora?\n\nEntenda agora o porqu\u00ea do BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba.\n\nO ni\u00f3bio \u00e9 transportado ilegalmente para a Venezuela,"
        },
        {
            "author_id": "33963831",
            "created_at": "2020-09-08T09:50:21.000Z",
            "id": "1303269436019871745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Julho de 2016, piquenique no Parque Municipal. https://t.co/XVmOoidUTB"
        },
        {
            "author_id": "79796496",
            "created_at": "2020-09-08T09:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 267,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303266830140821506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 150,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 73
            },
            "text": "H\u00e1 1 m\u00eas era a Serra do Amolar hj o inc\u00eandio chegou ao Parque Estadual Encontro das \u00c1guas-Bar\u00e3o de Melga\u00e7o e Pocone-108 mil/hectares Ainda parece q nada t\u00e1\nacontecendo, 10% do Pantanal foi extinto nos \u00faltimos 30 anos, mas td bem, foi s\u00f3 10% Quando vamos tirar o Rica @rsallesmma ? https://t.co/IE8enmee69"
        },
        {
            "author_id": "266109015",
            "created_at": "2020-09-08T09:26:56.000Z",
            "id": "1303263543073046529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual no pantanal matogrossense est\u00e1 assim hoje. E a Globo afirma que o tempo continua firme, bom para curtir uma piscina https://t.co/NX0Jug9tYl"
        },
        {
            "author_id": "250769217",
            "created_at": "2020-09-08T09:02:39.000Z",
            "id": "1303257430386782208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 196,
                "quote_count": 18,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 94
            },
            "text": "O Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, Mato Grosso, est\u00e1 em chamas. O parque possui um grande n\u00famero de on\u00e7as pintadas, capivaras e jacar\u00e9s. O Brasil est\u00e1 se acabando numa velocidade sem precedentes. https://t.co/f7vf9KCOcD"
        },
        {
            "author_id": "69952477",
            "created_at": "2020-09-08T08:29:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "42666561",
                        "start": 0,
                        "username": "barbara_ellen"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303249088251600897",
            "in_reply_to_user_id": "42666561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barbara_ellen Sei bem como voc\u00ea se sente. Nesses \u00faltimos dias passamos o mesmo perrengue aqui na Floresta Estadual entre Rio Claro / Santa Gertrudes. \nPior que aqui d\u00e3o ind\u00edcios que foi criminoso o inicio do inc\u00eandio. Claro, nem se compara ao estrago ai na regi\u00e3o pantaneira. https://t.co/aH8oFspXWk"
        },
        {
            "author_id": "1293262945246470144",
            "created_at": "2020-09-08T05:01:19.000Z",
            "id": "1303196696533446657",
            "in_reply_to_user_id": "1257008999028965378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@solojoalin a expointer\u00a0\u00e9 uma feira agropecu\u00e1ria de destaque nacional e internacional, realizada no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, na cidade de Esteio, no Rio Grande do Sul. \u00c9 considerada a maior feira de exposi\u00e7\u00e3o de animais da Am\u00e9rica Latina. https://t.co/5z8x58H6Or"
        },
        {
            "author_id": "203162326",
            "created_at": "2020-09-08T04:46:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1303193008435875841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Tijuca 2006 Vista magn\u00edfica de todo Rio de Janeiro. em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/UMVs1AoueO"
        },
        {
            "author_id": "48406058",
            "created_at": "2020-09-08T04:43:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1979148698",
                        "start": 0,
                        "username": "yec_terrza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303192110095568896",
            "in_reply_to_user_id": "1979148698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yec_terrza O Parque Estadual Encontro das \u00c1guas fica no Mato Grosso"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-08T03:32:42.000Z",
            "id": "1303174395993755650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7. Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha\nCriado em 1988, o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha (PARNAMAR-FV) valoriza e protege os ambientes naturais da ilha. https://t.co/pnFwuX8j8O"
        },
        {
            "author_id": "1266739762905432067",
            "created_at": "2020-09-08T02:52:31.000Z",
            "id": "1303164285108060162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 126,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, agora. \n\nNosso Pantanal est\u00e1 deixando de existir, est\u00e1 sendo pulverizado. \n\n#AjudaPantanal https://t.co/beRusoM0eX"
        },
        {
            "author_id": "1224503537134194689",
            "created_at": "2020-09-08T02:48:09.000Z",
            "id": "1303163183738302465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O fogo t\u00e1 avan\u00e7ando t\u00e3o r\u00e1pido e j\u00e1 chegou ao Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, que \u00e9 um local de ref\u00fagio de centenas esp\u00e9cies, principalmente aves e mam\u00edferos https://t.co/0sAsVt29DP"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-09-08T02:46:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "163063411",
                        "start": 122,
                        "username": "Barbosa_Leandro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303162783614283777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "As duas fileiras de inc\u00eandio est\u00e3o se encontrando no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas nesse exato momento. Como disse o @Barbosa_Leandro, que t\u00e1 trazendo pras redes as infos atualizadas: \"Est\u00e1 acontecendo, gente\". #AjudaPantanal https://t.co/7beHiWjVEH"
        },
        {
            "author_id": "78158036",
            "created_at": "2020-09-08T02:38:06.000Z",
            "id": "1303160657177702400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23h:35(segunda) - Veja como est\u00e1 o Parque Nacional de #Yosemite com os intensos inc\u00eandios florestais na Calif\u00f3rnia, em compara\u00e7\u00e3o com uma foto normal. Helic\u00f3pteros e avi\u00f5es-tanque est\u00e3o sendo usados para ajudar a apagar os focos de inc\u00eandios. https://t.co/sfPV4gx6TL"
        },
        {
            "author_id": "554752849",
            "created_at": "2020-09-08T02:26:40.000Z",
            "id": "1303157776340979712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florestinha \nCock Pit - V3\n(1\u00b0 V\u00eddeo, 1\u00b0 Pega)\n(2\u00b0 V\u00eddeo cadena) em Parque Estadual Serra Dos Pirineus https://t.co/Y8C8MYY9Yy"
        },
        {
            "author_id": "163063411",
            "created_at": "2020-09-08T02:21:00.000Z",
            "id": "1303156350793515009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16956,
                "quote_count": 1490,
                "reply_count": 372,
                "retweet_count": 7260
            },
            "text": "O Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, neste momento. \n\nEst\u00e1 acontecendo, gente. Recebi a info que uma \u00e1rea onde se \u00e9 avistado 90% das apari\u00e7\u00f5es de on\u00e7as j\u00e1 est\u00e1 queimando. \n\n#ajudapantanal https://t.co/VpcrPF7oy5"
        },
        {
            "author_id": "758389790890926084",
            "created_at": "2020-09-08T01:50:02.000Z",
            "id": "1303148558871339008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de 7 de setembro quando eu era crian\u00e7a, ver o desfile com meu pai na Afonso Pena e dps ir na roda gigante do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "522735878",
            "created_at": "2020-09-08T01:26:05.000Z",
            "id": "1303142530075234307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza realmente come\u00e7a a partir  do momento em que voc\u00ea se aceita exatamente como voc\u00ea \u00e9!\n#blessed \u2764\ufe0f em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/pIPVNfd0C9"
        },
        {
            "author_id": "1193502673619890178",
            "created_at": "2020-09-08T01:01:52.000Z",
            "id": "1303136436124897282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cordilheira Central aguardam os escaladores que escalam o pico principal do Parque Nacional #Yushan de #Taiwan.  O YNP de 105.490 hectares, compartilhado por #Chiayi, #Hualien, #Kaohsiung &amp; #Nantou, mais de 30 montanhas com picos de mais de 3.000m.  (Cortesia de Nicholas Wheeler) https://t.co/Olr8BvUsP6"
        },
        {
            "author_id": "171141993",
            "created_at": "2020-09-08T00:56:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1303135141263372289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida proporciona\ud83e\udd8e em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/3743IBhQht"
        },
        {
            "author_id": "43779232",
            "created_at": "2020-09-08T00:50:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "29274419",
                        "start": 247,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303133473478184961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o: A Gerdau A\u00e7ominas quer avan\u00e7ar as opera\u00e7\u00f5es para a zona de amortecimento de duas importantes \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental que ficam entre Itabirito e Moeda, na regi\u00e3o metropolitana de Belo Horizonte_MG.&gt;&gt; https://t.co/FUka4GYMg0 via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "372387741",
            "created_at": "2020-09-08T00:21:10.000Z",
            "id": "1303126196012670976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dif\u00edcil legendar uma foto com  a pessoal que muda a sua vida para melhor.\u2764 em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/MxS9AKs9Nw"
        },
        {
            "author_id": "62558241",
            "created_at": "2020-09-08T00:12:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2458896139",
                        "start": 0,
                        "username": "Kesinha100"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303123970728886272",
            "in_reply_to_user_id": "2458896139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Kesinha100 N\u00e3o, a maioria das cachoeiras tem acesso livre. Algumas ficam em \u00e1reas particulares, mas as do parque Nacional n\u00e3o tem impedimento de acesso pelo que sei... (n\u00e3o sou uma frequentadora ass\u00eddua da Chapada...)"
        },
        {
            "author_id": "1239023882918596609",
            "created_at": "2020-09-07T23:47:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1293606411814002696",
                        "start": 0,
                        "username": "passivodanado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303117800626622465",
            "in_reply_to_user_id": "1293606411814002696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@passivodanado adoro BSB parque nacional hein!!??"
        },
        {
            "author_id": "635521569",
            "created_at": "2020-09-07T23:46:57.000Z",
            "id": "1303117584280309760",
            "in_reply_to_user_id": "635521569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu sou obcecada por Geyser, o meu sonho \u00e9 ir ao parque nacional de Yellowstone pq l\u00e1 tem o mais famoso, da\u00ed descobri que a not\u00edcia era fake mas era tarde demais pq j\u00e1 estava pesquisando todos os geyser do mundo.\n\nFim da hist\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "1132346258474061824",
            "created_at": "2020-09-07T23:44:38.000Z",
            "id": "1303116999506251776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia um pouco diferente para variar,um pouco de natureza faz bem tamb\u00e9m em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/VPv9GvCtvi"
        },
        {
            "author_id": "3333176632",
            "created_at": "2020-09-07T23:19:49.000Z",
            "id": "1303110755600957441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83d\udc22Passeio ao ar livre, em meio \u00e0 Mata Atl\u00e2ntica, com trilhas, animais, esportes e uma vista privilegiada da cidade! O Parque Estadual do Jaragu\u00e1 foi reaberto e est\u00e1 funcionando com uma s\u00e9rie de cuidados para evitar a propaga\u00e7\u00e3o de coronav\u00edrus, inclusiv https://t.co/gGS9nlSXnG https://t.co/0UzrVtxhCp"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2020-09-07T23:06:02.000Z",
            "id": "1303107287163138048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos reabre para visita\u00e7\u00e3o com novas regras https://t.co/ZOSAxs0F7y https://t.co/pZWgtYcv0Y"
        },
        {
            "author_id": "1218263233590710273",
            "created_at": "2020-09-07T22:45:00.000Z",
            "id": "1303101992856887299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "L\u00e1 nas margens do Ipiranga...\nD. Pedro hoje acharia um riacho polu\u00eddo e alterado. Da nascente preservada no Parque Estadual das Fontes do Ipiranga at\u00e9 o sujo encontro com o Tamanduate\u00ed, h\u00e1 um come\u00e7o promissor e degrada\u00e7\u00e3o ambiental. \nAleg\u00f3rico\n\n#diadaindependencia #7desetembro https://t.co/n7Qe5AUx6F"
        },
        {
            "author_id": "713743300",
            "created_at": "2020-09-07T22:17:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1303095177381326848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfcd\ud83d\udee3 em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/kXlzrCvc62"
        },
        {
            "author_id": "1285982481351573504",
            "created_at": "2020-09-07T22:16:06.000Z",
            "id": "1303094720017596416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa ao lado, \u00e9 a mulher da minha vida \u2764\ufe0f em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/ANumgmc1pI"
        },
        {
            "author_id": "163063411",
            "created_at": "2020-09-07T22:04:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "42593930",
                        "start": 2,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303091735585841157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 258,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 115
            },
            "text": "O @andretrig foi ao ponto: \"a situa\u00e7\u00e3o est\u00e1 fora de controle no Pantanal do MT. \n\nN\u00e3o h\u00e1 articula\u00e7\u00e3o para conter o fogo, enquanto duas fileiras de inc\u00eandio avan\u00e7am e, se nada for feito, se encontr\u00e3o no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas.\n\n#ajudapantanal \nhttps://t.co/bPQVznoGpX"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2020-09-07T21:54:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "18726942",
                        "start": 126,
                        "username": "YosemiteNPS"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "1888542986",
                        "start": 227,
                        "username": "VTiradoM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303089201005703168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 217,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "MUNDO | Quando estamos a dizer que as cenas na Calif\u00f3rnia parecem de filme n\u00e3o \u00e9 exagero. Veja como est\u00e1 o Parque Nacional de @YosemiteNPS, um dos cart\u00f5es postais dos Estados Unidos, com a fuma\u00e7a dos inc\u00eandios. Fotografias via @VTiradoM. https://t.co/kmYjjxMcax"
        },
        {
            "author_id": "84418025",
            "created_at": "2020-09-07T21:41:06.000Z",
            "id": "1303085911345856513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udc0d\ud835\udc00 \ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc03\ud835\udc04 \ud835\udc03\ud835\udc04\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc00 \ud835\udc12\ud835\udc04\ud835\udc06\ud835\udc14\ud835\udc0d\ud835\udc03\ud835\udc00-\ud835\udc05\ud835\udc04\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc00 - Um jovem de 18 anos morreu afogado no Parque Municipal Porto das \u00c1guas, em Sorocaba. O corpo foi resgatado do fundo do lago, na tarde desta segunda-feira (7), pelos bombeiros. #afogamento #feriado #lago #sorocaba #cruzeirofm https://t.co/Voi27yCvEw"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-07T21:37:49.000Z",
            "id": "1303085086246449152",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 14,06 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-07T21:37:49.000Z",
            "id": "1303085085785116672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 26 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 1,74 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "76528514",
            "created_at": "2020-09-07T21:17:26.000Z",
            "id": "1303079958412222464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o produtiva para alinhar a LIVE buteKo dos amigos. Dia 13/09 (domingo), a partir das 16 horas e ser\u00e1 transmitida pela p\u00e1gina do Facebook e YouTube Markinhu Meireles. em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/vWnFHaxE8F"
        },
        {
            "author_id": "93648724",
            "created_at": "2020-09-07T21:16:01.000Z",
            "id": "1303079598725439489",
            "in_reply_to_user_id": "859066164063997953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chomskydasideia Tinha uma dessas no parque estadual eu trabalhava era o top da tecnologia na \u00e9poca"
        },
        {
            "author_id": "2186722110",
            "created_at": "2020-09-07T20:58:04.000Z",
            "id": "1303075083401990146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano t\u00e1 acontecendo inc\u00eandio em todos os lugares, al\u00e9m do pantanal teve no horto de rio claro e na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e experimental de itirapina"
        },
        {
            "author_id": "224344328",
            "created_at": "2020-09-07T20:47:48.000Z",
            "id": "1303072501027700737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre afogado no Parque Municipal Porto das \u00c1guas, em Sorocaba - https://t.co/h7hY7WsBmR https://t.co/4ta3ep3nOT"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2020-09-07T20:38:48.000Z",
            "id": "1303070233633214471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos reabre para visita\u00e7\u00e3o com novas regras https://t.co/ljxERr3sAI"
        },
        {
            "author_id": "1191089993223151616",
            "created_at": "2020-09-07T20:33:46.000Z",
            "id": "1303068969935540225",
            "in_reply_to_user_id": "1191089993223151616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Varias garrafas de refrigerante, comidas que vao atrair urubus e ratos, papel, plastico.\nQuestionei a l\u00edder por que nao fazia na porta da casa dela.\nS\u00f3 gritava que tinha liberdade de religi\u00e3o.\nE de sujar tudo?\nArea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, onde corujas e quero-queros fazem ninhos"
        },
        {
            "author_id": "42542751",
            "created_at": "2020-09-07T20:32:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1303068585418424321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/3I4Ql0uZ0d"
        },
        {
            "author_id": "778705134",
            "created_at": "2020-09-07T20:31:43.000Z",
            "id": "1303068450332565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udef6 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/0NaTqhLIYn"
        },
        {
            "author_id": "987734168",
            "created_at": "2020-09-07T20:10:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303063090578235392",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Embaixador, no Parque Estadual do Desengano, no interior do Rio de Janeiro, lugar belo, e seguro trabalhei l\u00e1 no  Instituto Estadual do Ambiente no Estado, na sede do Parque poder\u00e1 ter todas as informa\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "1175061456250920967",
            "created_at": "2020-09-07T20:04:14.000Z",
            "id": "1303061537414881282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Filme perdido de George Clooney e Laura Dern finalmente ser\u00e1 lan\u00e7ado! A sequ\u00eancia de Grizzly, era para ter sido lan\u00e7ado em 1983. Grizzly 2 traz um urso que aterroriza jovens que v\u00e3o a um show em um parque nacional dos EUA. Em breve no streaming\n#georgeclooney #lauradern #grizzly https://t.co/WNwWq26pp4"
        },
        {
            "author_id": "183081604",
            "created_at": "2020-09-07T19:45:38.000Z",
            "id": "1303056856898822144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Cataratas dos Couros https://t.co/mi5zr7WudJ"
        },
        {
            "author_id": "1131528554804645889",
            "created_at": "2020-09-07T19:40:31.000Z",
            "id": "1303055567515054080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres Vedras: Aprovado novo projeto para o Parque Municipal de Santa Cruz https://t.co/CymPrv20Cx"
        },
        {
            "author_id": "878236688",
            "created_at": "2020-09-07T19:40:07.000Z",
            "id": "1303055465832689666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensava q eu n\u00e3o poderia ser mais feia do que achava at\u00e9 ver 2 fotos minhas q minha m\u00e3e me mandou do meu antigo celular q eu tirei no parque municipal c os meninos"
        },
        {
            "author_id": "1261400200846938114",
            "created_at": "2020-09-07T18:16:51.000Z",
            "id": "1303034513866608640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Parque Estadual Carlos Botelho promove replantio de 300 mudas de \u00e1rvores\u00a0nativas https://t.co/zDKt4PQMqB"
        },
        {
            "author_id": "1249428748534820864",
            "created_at": "2020-09-07T18:16:29.000Z",
            "id": "1303034418433601536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Parque Estadual Carlos Botelho promove replantio de 300 mudas de \u00e1rvores\u00a0nativas https://t.co/3SPLmOzGjP"
        },
        {
            "author_id": "1249415724382040065",
            "created_at": "2020-09-07T18:16:24.000Z",
            "id": "1303034399492050945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Parque Estadual Carlos Botelho promove replantio de 300 mudas de \u00e1rvores\u00a0nativas https://t.co/tV5DJA8sLm"
        },
        {
            "author_id": "4783362989",
            "created_at": "2020-09-07T18:16:18.000Z",
            "id": "1303034374829506562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Parque Estadual Carlos Botelho promove replantio de 300 mudas de \u00e1rvores\u00a0nativas https://t.co/SR24Mi5ZwN"
        },
        {
            "author_id": "869155606183243777",
            "created_at": "2020-09-07T18:16:14.000Z",
            "id": "1303034358366908416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Parque Estadual Carlos Botelho promove replantio de 300 mudas de \u00e1rvores\u00a0nativas https://t.co/2H1HV3aQkm"
        },
        {
            "author_id": "221219622",
            "created_at": "2020-09-07T18:16:06.000Z",
            "id": "1303034324300836866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Parque Estadual Carlos Botelho promove replantio de 300 mudas de \u00e1rvores\u00a0nativas https://t.co/BkcMeu2Luy"
        },
        {
            "author_id": "720601460430516225",
            "created_at": "2020-09-07T18:16:02.000Z",
            "id": "1303034305451618309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Parque Estadual Carlos Botelho promove replantio de 300 mudas de \u00e1rvores\u00a0nativas https://t.co/JCVkKXO3I5"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-09-07T18:11:16.000Z",
            "id": "1303033105905840129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Webinar Ci\u00eancia no Parque Nacional do Igua\u00e7u descomplica produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica da unidade https://t.co/z4RvkicuW6"
        },
        {
            "author_id": "930481060999245825",
            "created_at": "2020-09-07T18:10:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1031550070502645760",
                        "start": 14,
                        "username": "waterfallbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303032833414508544",
            "in_reply_to_user_id": "1942473944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amandalemesb @waterfallbr a primeira \u00e9 o parque nacional e a segunda n \u00e9 aberta p turismo"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-09-07T18:06:52.000Z",
            "id": "1303032000878710790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Webinar Ci\u00eancia no Parque Nacional do Igua\u00e7u descomplica produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica da unidade https://t.co/96dXQDySi6"
        },
        {
            "author_id": "36692548",
            "created_at": "2020-09-07T18:01:10.000Z",
            "id": "1303030563205459975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ano passado, quando eu tinha dia livre, ia no parque municipal, catava uma bike da yellow e ficava dando voltas ouvindo m\u00fasicas e pensando na vida. como era bom \ud83d\udc9b"
        },
        {
            "author_id": "1302353284880048131",
            "created_at": "2020-09-07T17:57:35.000Z",
            "id": "1303029664332435456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Angeles consome 4.800 acres, espalhando cinzas por toda parte\nhttps://t.co/wu5Yy1iwSk https://t.co/haqEypM62j"
        },
        {
            "author_id": "1024396618957766659",
            "created_at": "2020-09-07T17:53:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303028629719388160",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Estadual Intervales, em SP.\n\nDestino muito conhecido pelos observadores de aves."
        },
        {
            "author_id": "251678803",
            "created_at": "2020-09-07T17:38:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46824,
                        -23.9002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1303024775866888193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte Visual \ud83c\udfa8\ud83d\udca5 alice.ribeiros em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/st0JvgWIo4"
        },
        {
            "author_id": "57625335",
            "created_at": "2020-09-07T17:00:33.000Z",
            "id": "1303015310040199168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos reabre para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/YHvsPmsOMd"
        },
        {
            "author_id": "1184586916747972609",
            "created_at": "2020-09-07T17:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303015293502054400",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro E com os garimpeiros, ruralistas que invadem \u00e1rea de presta\u00e7\u00e3o ambiental e TI, voc\u00eas v\u00e3o fazer algo? E quantos as queimadas criminosas voc\u00eas v\u00e3o fazer algo? E quanto ao Pantanal que arde em chamas assim como o parque nacional do Xingu, voc\u00eas v\u00e3o fazer algo? #AjudaPantanal"
        },
        {
            "author_id": "1017752627587747841",
            "created_at": "2020-09-07T16:50:08.000Z",
            "id": "1303012689107734528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE - Parque Estadual Carlos Botelho promove replantio de 300 mudas de \u00e1rvores nativas\nPlantio, que ocorreu em 25 e 26 de agosto, contou com o trabalho de estagi\u00e1rios e monitores da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\n\nLeia o artigo completo em: https://t.co/r8Lkl4JJKX https://t.co/4eWwXzj7OI"
        },
        {
            "author_id": "965434039653019648",
            "created_at": "2020-09-07T16:36:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303009235253559296",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Sugiro o Parque Nacional do Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "119887863",
            "created_at": "2020-09-07T16:31:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2079752,
                        -22.9208785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1303008097913327616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui come\u00e7ava minha primeira grande aventura na montanha \ud83d\ude0e #aventurascomisaac\n.\nPassa pro lado pra ver o trajeto de 7km \ud83d\ude1d\ud83d\udc49\ud83c\udffb\n.\n.\n.\n\ud83d\udccdTorres de Bonsucesso / Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - Vale de Bonsucesso -\u2026 https://t.co/LxEjDEjobA"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2020-09-07T16:14:47.000Z",
            "id": "1303003792321982466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/Lhrx6aw78s"
        },
        {
            "author_id": "74589300",
            "created_at": "2020-09-07T16:13:35.000Z",
            "id": "1303003489430310912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhem um exemplo de como o \"liberalismo\" econ\u00f4mico funciona na gest\u00e3o do meio ambiente e turismo. \nO Parque Nacional do Pico da Neblina ficou fechado \u00e0 visita\u00e7\u00e3o um longo per\u00edodo. Enfim, reabriram no esquema de concess\u00e3o exclusiva+"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2020-09-07T16:12:55.000Z",
            "id": "1303003324304809985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 autorizada por Bolsonaro em decreto https://t.co/SK9ylNErvf"
        },
        {
            "author_id": "340448588",
            "created_at": "2020-09-07T16:09:22.000Z",
            "id": "1303002427608698880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir l\u00e1 no parque municipal dar ra\u00e7\u00e3o pros gatinhos e sentar na grama e v\u00ea os pato"
        },
        {
            "author_id": "2784638836",
            "created_at": "2020-09-07T16:06:28.000Z",
            "id": "1303001699108478977",
            "in_reply_to_user_id": "2784638836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 272,
                "quote_count": 23,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 150
            },
            "text": "#AjudaPantanal \n#PantanalEmChamas \n\nDe acordo com o CIMAN-MT, na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal (RPPN) \u2013 regi\u00e3o de Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, o inc\u00eandio foi provocado com o prop\u00f3sito de queimar a vegeta\u00e7\u00e3o desmatada \u201cpara cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de pasto para gado.\u201d+ https://t.co/ySWbjymq51"
        },
        {
            "author_id": "1236326450724306952",
            "created_at": "2020-09-07T15:54:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "253034260",
                        "start": 27,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 180,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "461059358",
                        "start": 192,
                        "username": "MinLuizRamos"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "128372940",
                        "start": 207,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302998718149464071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de saber quando o @ICMBio vai reabrir a Floresta Nacional Ipanema em Iper\u00f3-SP. Diversos Parques j\u00e1 reabriram e a Floresta continua parada sem reabertura. Gest\u00e3o horr\u00edvel.\n@rsallesmma @MinLuizRamos \n@jairbolsonaro \n#IndependenciadoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "1269004802618544128",
            "created_at": "2020-09-07T15:45:28.000Z",
            "id": "1302996414553886721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06\u00ba \u2013 Parque Nacional do Sundarbans \u2013 \u00cdndia e Bangladesh\n\nLar do famoso Tigre de Bengala, o Parque Nacional do Sundarbans \u00e9 a sexta maior floresta do mundo e est\u00e1 localizada entre os territ\u00f3rios da \u00cdndia e de Bangladesh https://t.co/DCkxHvV4wN"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-09-07T15:45:09.000Z",
            "id": "1302996334224510976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia exp\u00f5e abertura de estrada ilegal dentro de parque estadual no Paran\u00e1 - ((o))eco - https://t.co/WZfuZLJCow"
        },
        {
            "author_id": "1269004802618544128",
            "created_at": "2020-09-07T15:40:50.000Z",
            "id": "1302995250563215361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08\u00ba \u2013 Parque Nacional das Emas e Chapada dos Veadeiros \u2013 Brasil\n\nAl\u00e9m de ser um lugar lind\u00edssimo, com algumas das cachoeiras e forma\u00e7\u00f5es rochosas mais antigas do mundo.Infelizmente, os 655 mil metros quadrados est\u00e1 sendo constantemente amea\u00e7ado pela planta\u00e7\u00e3o de soja. https://t.co/oiLjHX0r2b"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-07T15:35:52.000Z",
            "id": "1302994000907911168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 22 de agosto de 2020, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,32 km\u00b2) na RESERVA EXTRATIVISTA VERDE PARA SEMPRE / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1274473092291624960",
            "created_at": "2020-09-07T15:34:01.000Z",
            "id": "1302993535411552260",
            "in_reply_to_user_id": "1274473092291624960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando um local, seja uma grande cidade, um parque nacional ou uma cidadezinha, passa a receber pessoas de fora, a tend\u00eancia \u00e9 que essas pessoas de fora inchem um pouco os servi\u00e7os locais. E n\u00e3o necessariamente aquela cidade tem estrutura pra lidar com o n\u00famero de turistas! https://t.co/LE1GFzAysu"
        },
        {
            "author_id": "83702986",
            "created_at": "2020-09-07T15:29:49.000Z",
            "id": "1302992476014338050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dispositivo de fuma\u00e7a pirot\u00e9cnica usado em uma festa/ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o causou um inc\u00eandio que se alastrou para a Floresta Nacional de San Bernardino, nos Estados Unidos, e j\u00e1 queimou +7 mil acres (o equivalente a 2.832 hectares ou 28 km\u00b2). Esse \u00e9 o tweet. https://t.co/U3tpxu5i9Y"
        },
        {
            "author_id": "14729968",
            "created_at": "2020-09-07T15:14:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "58812862",
                        "start": 0,
                        "username": "JuhNassif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302988617028112384",
            "in_reply_to_user_id": "58812862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuhNassif Amo a Rua do Amendoim, amo andar de cavalinho no Parque Municipal, amo comer pipoca na Pra\u00e7a do Papa, amo apreciar o Pirulito, amo sentar na escada do obelisco da Pra\u00e7a da Liberdade. SQN"
        },
        {
            "author_id": "1298327714571616256",
            "created_at": "2020-09-07T14:55:29.000Z",
            "id": "1302983835307724800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Estadual da Serra do Mar, o Caminhos do Mar tem o objetivo de oferecer atividades de visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica, recrea\u00e7\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o ambiental e ecoturismo no trecho de Serra que comp\u00f5e a Estrada Velha\u2026 https://t.co/DdPQpKmUuh"
        },
        {
            "author_id": "103450583",
            "created_at": "2020-09-07T14:45:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16814640",
                        "start": 0,
                        "username": "miriamleitao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302981294645796869",
            "in_reply_to_user_id": "16814640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miriamleitao Vcs lembram daquele servidor do Ibama que multou Bolsonaro por pesca ilegal numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Ele foi exonerado do cargo de chefia por conta disso e s\u00f3 n\u00e3o foi demitido por contra da ESTABILIDADE. N\u00e3o \u00e0 reforma administrativa!\n\n#PECdaRachadinha"
        },
        {
            "author_id": "978288695085273088",
            "created_at": "2020-09-07T14:45:11.000Z",
            "id": "1302981243429171205",
            "in_reply_to_user_id": "978288695085273088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal (RPPN), em Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, a causa do inc\u00eandio foi dada como queima intencional de vegeta\u00e7\u00e3o desmatada para cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de pasto para gado.\"#AjudaPantanal"
        },
        {
            "author_id": "103450583",
            "created_at": "2020-09-07T14:33:34.000Z",
            "id": "1302978321018482688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vcs lembram daquele servidor do Ibama que multou Bolsonaro por pesca ilegal numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Ele foi exonerado do cargo de chefia por conta disso e s\u00f3 n\u00e3o foi demitido por contra da ESTABILIDADE. Defendam a estabilidade!\n\n#PECdaRachadinha \n\nhttps://t.co/RkAK9qA2S8"
        },
        {
            "author_id": "1027314722138415109",
            "created_at": "2020-09-07T14:32:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1302978106127515648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o dia que tentei refilmar a bruxa de Blair em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/VCZUjTv16y"
        },
        {
            "author_id": "4219624229",
            "created_at": "2020-09-07T14:30:11.000Z",
            "id": "1302977468161236994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal (RPPN), em Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, a causa do inc\u00eandio foi dada como queima intencional de vegeta\u00e7\u00e3o desmatada para cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de pasto para gado.\"\n\nTua carne carrega o peso da nossa fauna e flora.\n#SOSPantanal https://t.co/RUeNKvGrew"
        },
        {
            "author_id": "342794450",
            "created_at": "2020-09-07T14:26:06.000Z",
            "id": "1302976442263908353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pessoas precisam parar de usar pirotecnia na revela\u00e7\u00e3o de g\u00eanero, pq pode causar desde de leves acidentes dom\u00e9sticos at\u00e9 inc\u00eandios de grandes propor\u00e7\u00f5es. N\u00e3o se brinca com fogo!\n\nE espero que os pais sejam penalizados pelo dano na Floresta Nacional de S\u00e3o Bernardino, nos EUA. https://t.co/S8zqXuOmu0"
        },
        {
            "author_id": "35604602",
            "created_at": "2020-09-07T14:25:52.000Z",
            "id": "1302976384265060354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/LZVigZAfDN \n\nAglomera\u00e7\u00e3o violou determina\u00e7\u00f5es de distanciamento social e uso de m\u00e1scaras. Parque Natural Municipal al \u00e9 de responsabilidade e fiscaliza\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Luc\u00e9lia.\n\n#Covid19 #Aglomera\u00e7\u00e3o #SaltoBotelho #AquiLuc\u00e9lia"
        },
        {
            "author_id": "152254365",
            "created_at": "2020-09-07T14:09:03.000Z",
            "id": "1302972150941392901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rdua luta para recuperar da m\u00e1fia da grilagem urbana de Goi\u00e2nia/GO - organiza\u00e7\u00e3o criminosa enraizada tamb\u00e9m em Bras\u00edlia/DF e Palmas/TO - a \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente e de unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Vaca\u2026 https://t.co/T0dgSTUAlt"
        },
        {
            "author_id": "2659568658",
            "created_at": "2020-09-07T13:52:46.000Z",
            "id": "1302968052015919104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um aparelho de fuma\u00e7a pirot\u00e9cnica em uma festa de ch\u00e1 de revela\u00e7\u00e3o causou um inc\u00eandio que se alastrou para a Floresta Nacional de San Bernardino (Calif\u00f3rnia), que j\u00e1 queimou +7 mil acres e causou evacua\u00e7\u00e3o de centenas de pessoas. Eu disse que essas coisas tavam indo longe demais."
        },
        {
            "author_id": "238573094",
            "created_at": "2020-09-07T13:48:22.000Z",
            "id": "1302966947483725824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da urca, Parque nacional da Tijuca, mirante do Leblon ou Jardim Bot\u00e2nica????"
        },
        {
            "author_id": "1237850120219021319",
            "created_at": "2020-09-07T13:47:45.000Z",
            "id": "1302966790239158274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhos come\u00e7am nesta ter\u00e7a-feira (8). Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o recebe mais de dez mil visitantes por m\u00eas https://t.co/wrHgOLjxXm"
        },
        {
            "author_id": "2631225489",
            "created_at": "2020-09-07T13:38:08.000Z",
            "id": "1302964368833830912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana assim n\u00e3o tem pre\u00e7o!!! em Parque Estadual do Utinga https://t.co/F0CBb9eujq"
        },
        {
            "author_id": "577",
            "created_at": "2020-09-07T13:31:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "29101840",
                        "start": 0,
                        "username": "RonaldoGogoni"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "45706246",
                        "start": 15,
                        "username": "JMTrevisan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302962775514382337",
            "in_reply_to_user_id": "29101840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RonaldoGogoni @JMTrevisan V\u00e1rias ideias imbecis: festa durante pandemia, ch\u00e1 de revela\u00e7\u00e3o (s\u00f3 serve pra refor\u00e7ar estere\u00f3tipos, afinal) e pirotecnia em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "29209261",
            "created_at": "2020-09-07T13:29:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "368996891",
                        "start": 7,
                        "username": "BomDiaBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "55569724",
                        "start": 229,
                        "username": "globoplay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302962159601803264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udfa5\ud83c\udfa4\ud83d\udcf1 No @BomDiaBrasil desta segunda mostramos os inc\u00eandios no Tocantins que se aproximam de ch\u00e1caras e fazendas! Serra do Parque Estadual do Lajeado no entorno de Palmas continua queimando h\u00e1 mais de uma semana! Assista aqui pelo @globoplay: \nhttps://t.co/PWCRuQpRf3 https://t.co/4zW9E923nA"
        },
        {
            "author_id": "259794658",
            "created_at": "2020-09-07T13:28:25.000Z",
            "id": "1302961925622501377",
            "in_reply_to_user_id": "259794658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 inc\u00eandio na floresta estadual a gente chama de ter\u00e7a feira n\u00e9?? Bobeou o horto t\u00e1 pegando fogo q raiva"
        },
        {
            "author_id": "230025109",
            "created_at": "2020-09-07T13:21:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95184374,
                        -22.44831713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1302960170738352129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimentando em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/bYkJIkiqwx"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-09-07T13:18:37.000Z",
            "id": "1302959458335830016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe entre s\u00e1bado, 05, e domingo, 06, 5033 visitantes no total.\nhttps://t.co/MJs2iQ7IV7"
        },
        {
            "author_id": "3064697728",
            "created_at": "2020-09-07T13:12:19.000Z",
            "id": "1302957871899054086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\u00c1guia-real reintroduzida no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas para recuperar esta esp\u00e9cie Em Perigo na regi\u00e3o. https://t.co/dWqV2PxdTb https://t.co/j1a3TOlIJG"
        },
        {
            "author_id": "37580858",
            "created_at": "2020-09-07T13:07:56.000Z",
            "id": "1302956772005740544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vi um mo\u00e7o aqui falando de comprar poesia no Maleta, lembrei de um dos meus personigens favoritos de BH: o mo\u00e7o que vende poesia er\u00f3tica e sobre ETs na frente do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "277242664",
            "created_at": "2020-09-07T12:51:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10952,
                        -24.73128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0682939bd51382b2"
            },
            "id": "1302952568075804672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana que fomos ali, contemplar e agradecer. #barradoturvosp #MorrodaAntena #family #friends em Parque Estadual do Rio Turvo https://t.co/kzpytYiVTt"
        },
        {
            "author_id": "1196808960990437377",
            "created_at": "2020-09-07T12:41:18.000Z",
            "id": "1302950070007066628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano, conheci umas 15 cachus nesse fds, bom demais! \n\nEngra\u00e7ado que o parque nacional fica na divisa dos estados SP-Rio-Minas \n\nEnt\u00e3o quando voc\u00ea t\u00e1 no caminho da cachu, t\u00e1 em SP, a\u00ed na trilha t\u00e1 em Minas e chega na cachu que j\u00e1 \u00e9 Rio de Janeiro"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-09-07T12:28:31.000Z",
            "id": "1302946851960713216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "petrim (Synallaxis frontalis)\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/gaHPlzIwHR"
        },
        {
            "author_id": "1034071578861072384",
            "created_at": "2020-09-07T12:27:18.000Z",
            "id": "1302946542937047041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Caldeira de Yellowstone \u00e9 uma caldeira vulc\u00e2nica situada no Parque Nacional de Yellowstone, no estado do Wyoming, nos Estados Unidos, por vezes designada como Supervulc\u00e3o de\u2026 https://t.co/5iWTmLC7IW"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-07T11:33:58.000Z",
            "id": "1302933123357794309",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em agosto, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 14,06 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-07T11:33:58.000Z",
            "id": "1302933122888024065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No dia 23 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 5,53 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "465894178",
            "created_at": "2020-09-07T11:32:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1243654583391576064",
                        "start": 0,
                        "username": "BruzundangaR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302932727692492801",
            "in_reply_to_user_id": "1243654583391576064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BruzundangaR @aguirre_nc Eu leio substituindo o pobre por \"Bolsonaro pescando em \u00e1rea protegida que ainda exonerou o fiscal\"."
        },
        {
            "author_id": "1266552079964950528",
            "created_at": "2020-09-07T11:16:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1236363363451637760",
                        "start": 0,
                        "username": "walkercaiquegm1"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1360663689817452544",
                        "start": 17,
                        "username": "cariocah23"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302928819293171712",
            "in_reply_to_user_id": "1236363363451637760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@walkercaiquegm1 @CariocaH23 Parque Nacional da Tjk"
        },
        {
            "author_id": "149624624",
            "created_at": "2020-09-07T10:56:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "131286287",
                        "start": 77,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "206222507",
                        "start": 86,
                        "username": "zehdeabreu"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "48866500",
                        "start": 98,
                        "username": "MariliaMarx"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "2528887574",
                        "start": 111,
                        "username": "marcialiapt13"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "20432727",
                        "start": 126,
                        "username": "MarcoLuque"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "45870897",
                        "start": 138,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "112498734",
                        "start": 169,
                        "username": "IvanValente"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "1095834875716874245",
                        "start": 182,
                        "username": "GabrielaPrioli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302923705065111552",
            "in_reply_to_user_id": "149624624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 s\u00e3o 7 dias! Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jata\u00ed, Luiz Ant\u00f4nio-SP, ainda em chamas!\n@minc_rj @zehdeabreu @MariliaMarx @marcialiapt13 @marcoluque @MarceloFreixo @RicardoSilvaRP @IvanValente @GabrielaPrioli https://t.co/zA7xILaYPf"
        },
        {
            "author_id": "1244232537624453121",
            "created_at": "2020-09-07T10:53:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302922853449453569",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Recomendo o Parque Nacional Sete Cidades, na cidade de Piracuruca - Piau\u00ed. Ir\u00e1 encontrar centenas de esp\u00e9cies dos p\u00e1ssaros brasileiros e uma flora bel\u00edssima. Fica a 18km da cidade.\nPena que o hotel dentro do parque esteja em deprecia\u00e7\u00e3o, dependendo de recursos do governo federal."
        },
        {
            "author_id": "1194635763494768640",
            "created_at": "2020-09-07T10:35:51.000Z",
            "id": "1302918499136950272",
            "in_reply_to_user_id": "1194635763494768640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 En Portugal:\n- Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (nivel intermedio a experimentado)\n- Parque Nacional do Douro Internacional (nivel intermedio a experimentado)\n- Parque Nacional da Serra da Estrela (nivel intermedio a experimentado)\n\n2/4"
        },
        {
            "author_id": "46545559",
            "created_at": "2020-09-07T10:24:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1106553008488398848",
                        "start": 9,
                        "username": "bianca_blenda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302915563958816768",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR @bianca_blenda Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro!"
        },
        {
            "author_id": "358267249",
            "created_at": "2020-09-07T10:04:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "337403941",
                        "start": 0,
                        "username": "andrejcaetano"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "42593930",
                        "start": 15,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1057564986",
                        "start": 42,
                        "username": "gerdau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302910608606736388",
            "in_reply_to_user_id": "337403941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@andrejcaetano @andretrig @j_bairralalves @gerdau Gerdau quer desfazer um acordo judicial (por causa de uma lamban\u00e7a) e quer minerar na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o criada. O deputado Ant\u00f4nio Carlos Arantes apresenta um PL que chantageia a popula\u00e7\u00e3o e abre um s\u00e9rio precedente. N\u00e3o pode. Monumento Natural n\u00e3o pode ser minerado. Ponto."
        },
        {
            "author_id": "1252437211389341696",
            "created_at": "2020-09-07T10:03:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "957589953302679553",
                        "start": 0,
                        "username": "fortalordinaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302910464817594370",
            "in_reply_to_user_id": "957589953302679553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fortalordinaria Disseram l\u00e1 que o Covid n entra.. pq \u00e9 um parque nacional e \u00e9 reservado...kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1184586916747972609",
            "created_at": "2020-09-07T09:39:52.000Z",
            "id": "1302904409517699072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O parque nacional do Xingu t\u00e1 assim, MT tamb\u00e9m, a Amaz\u00f4nia tbm e muitos animais e pessoas est\u00e3o morrendo nesse inc\u00eandio. A biodiversidade n\u00e3o apenas do Xingu mas do Cerrado e do Pantanal se encontram amea\u00e7adas qui\u00e7\u00e1 de extin\u00e7\u00e3o por neglig\u00eancia criminosa do governo. #SOSPantanal https://t.co/aMThCCAcMr"
        },
        {
            "author_id": "1302762069129924610",
            "created_at": "2020-09-07T09:21:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "10228272",
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302899663608197120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas e arredores, Portugal https://t.co/tPeRhT2Phu via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "49830130",
            "created_at": "2020-09-07T09:20:41.000Z",
            "id": "1302899580510535680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do Sol mais perfeito no Parque estadual Serra de Ouro Branco na Sexta-feira. Com essa vista, s\u00f3 nos resta agradecer a Deus por tudo e por esse horizonte incr\u00edvel. V\u00eddeo por Nathalia Lacerda\n#bdmg https://t.co/8lSDYdDgL9"
        },
        {
            "author_id": "1302762069129924610",
            "created_at": "2020-09-07T09:17:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10228272",
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302898810507718657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peneda-Ger\u00eas National Parc  -  Po\u00e7o Azul  -  2017 https://t.co/oCFaHDiqSX via @YouTube \n\nParque Nacional do Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "1302762069129924610",
            "created_at": "2020-09-07T09:14:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "10228272",
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302897936272166912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Pen\u00eada-Ger\u00eas | Portugal https://t.co/w3NcqbyEOP via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2736261703",
            "created_at": "2020-09-07T08:18:08.000Z",
            "id": "1302883838142619649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 766,
                "quote_count": 194,
                "reply_count": 40,
                "retweet_count": 242
            },
            "text": "Um aparelho de fuma\u00e7a pirot\u00e9cnica em uma festa de revela\u00e7\u00e3o de g\u00eanero causou o inc\u00eandio que se alastrou para a Floresta Nacional de San Bernardino, nos Estados Unidos, e que j\u00e1 queimou +7 mil acres https://t.co/GgkTpyuJQM"
        },
        {
            "author_id": "79758292",
            "created_at": "2020-09-07T06:23:09.000Z",
            "id": "1302854904021647361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Fogo destr\u00f3i 39 hectares da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Ejbq7d93vV"
        },
        {
            "author_id": "1010842836",
            "created_at": "2020-09-07T06:08:03.000Z",
            "id": "1302851102174597121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Pr\u00edncipe de Asturias en #Estepa \ud83d\udcf8 \ud83c\udf33\nhttps://t.co/DE0OskYN1j"
        },
        {
            "author_id": "814683412988575744",
            "created_at": "2020-09-07T04:23:55.000Z",
            "id": "1302824896918061057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que absurdo! N\u00e3o podemos permitir que isso aconte\u00e7a! A unidade de conserva\u00e7\u00e3o tem que ser protegida! \ud83d\udc94\ud83d\ude27\ud83d\ude1e\ud83d\ude14 https://t.co/L2Y6iUTbcB"
        },
        {
            "author_id": "43744304",
            "created_at": "2020-09-07T03:58:48.000Z",
            "id": "1302818578568282114",
            "in_reply_to_user_id": "43744304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das \u00c1guas"
        },
        {
            "author_id": "30618138",
            "created_at": "2020-09-07T02:41:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "322320515",
                        "start": 0,
                        "username": "cbtinoco"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "58873738",
                        "start": 10,
                        "username": "MiiPacheco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1302799178419105793",
            "in_reply_to_user_id": "322320515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbtinoco @MiiPacheco Levar ela pra pegar jaca no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "443767763",
            "created_at": "2020-09-07T02:24:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302794876090802177",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional da Serra da Boca\u00edna"
        },
        {
            "author_id": "343023242",
            "created_at": "2020-09-07T02:03:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1130502688813330433",
                        "start": 0,
                        "username": "KesleyYan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302789656002654209",
            "in_reply_to_user_id": "1130502688813330433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KesleyYan Culpa do turismo exagerado em uma VILA! O pessoal do ICMBio t\u00e1 pra ficar louco estudando o impacto ambiental. Infelizmente (ou felizmente) a vila n\u00e3o segue as mesmas regras do Parque Nacional. Muito pano pra manga. Vou nem puxar! \ud83d\ude02 Eu gosto demais de Jeri."
        },
        {
            "author_id": "1302579502657220608",
            "created_at": "2020-09-07T01:54:00.000Z",
            "id": "1302787170550378496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Serra Nova e Talhado.\n\nFoto: Carlos Augusto \n\n#riopardodeminas #minasgerais #minasgerais\ud83d\udd3a #serranova @ Rio Pardo De Minas, Minas Gerais, Brazil https://t.co/X8DxM3PSGk"
        },
        {
            "author_id": "3228350147",
            "created_at": "2020-09-07T01:38:21.000Z",
            "id": "1302783231784357896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARNA-PIAUI-BRASIL.\nParque Nacional Serra da Capivara.\n\u00b7\n\u00b7\n\u00b7\n#parque #nature #travel #parquenacional #parquenatural #parqueespa\u00f1a #venezuela #parquedacidade #parquelallovizna #parquet #parquesur #parquetayrona\u2026 https://t.co/mDZWjX83DR"
        },
        {
            "author_id": "253768299",
            "created_at": "2020-09-07T01:29:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9225302",
                        "start": 0,
                        "username": "plcosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302781023755870208",
            "in_reply_to_user_id": "9225302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@plcosta Jeri \u00e9 um para\u00edso, isso \u00e9 ineg\u00e1vel, mas concordo que \u00e9 muito mais modismo. Mas, tamb\u00e9m, tem um por\u00e9m: o parque nacional de Jeri \u00e9 enorme, mas a gente os passeios que contratamos nos leva sempre para os mesmos lugares, acabamos nos frustrando por isso. Tem muito mais o que ver"
        },
        {
            "author_id": "1279473704",
            "created_at": "2020-09-07T01:24:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1302779862432788481",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional de Anavilhanas"
        },
        {
            "author_id": "1291289742399635456",
            "created_at": "2020-09-07T01:18:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302778249085415427",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional de Itatiaia Rj"
        },
        {
            "author_id": "101897623",
            "created_at": "2020-09-07T01:13:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2980527544",
                        "start": 0,
                        "username": "monologueat3am"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302777049845821441",
            "in_reply_to_user_id": "2980527544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@monologueat3am Brigada, Malu! Atualmente eu t\u00f4 no IPSEMG! Mais uma foto de l\u00e1, com a vista pro parque municipal https://t.co/G8ieNnatSE"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2020-09-07T00:30:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1302766241636126720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "carvalho_eduardinho s\u00f3 escolhe trilha top ! \n\n#trilhando #janeladoceu em Janela Do C\u00e9u Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/OF7BchbEGh"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2020-09-07T00:29:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1302765964979830786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o top !!! em Janela Do C\u00e9u Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/dMZXBYNbSv"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2020-09-07T00:27:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1302765457242550273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o !\n\nGente novidades est\u00e3o vindo aten\u00e7\u00e3o ! \n\n#janeladoceu #reuni\u00e3o #novidades em Janela Do C\u00e9u Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/Ys36CCv4HX"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2020-09-07T00:25:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1302764981960814592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha n\u00f3s a\u00ed mais 1 trilha pra conta ! \n\n#janeladoceu #trilha #trilhas #trilhando #trilhaseaventuras #sol em Janela Do C\u00e9u Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/Rfts2bkamG"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2020-09-07T00:23:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "3394426636",
                        "start": 47,
                        "username": "BetoViniciuss"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1302764301711798272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A legenda deixo por conta de voc\u00eas ! luiz_lecb @BetoViniciuss felipe_slater e aos demais seguidores ....\n\n#janeladoceu #legendas #publi em Janela Do C\u00e9u Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/xBpqwCRI1S"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2020-09-07T00:20:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1302763748705341440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra mim essa foi a melhor foto ! \n\n#janeladoceu #amigosparasempre #amigos\u270c #feliz #fotografia #fotododia #fotos #curtidasporcurtidas #sucesso #publi em Janela Do C\u00e9u Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/TUtNpNz6Fp"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2020-09-07T00:18:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1302763035635978243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 porque gostamos de fotos e trilha ! \n\n#janeladoceu #amigos\u270c #amigos #trilhando em Janela Do C\u00e9u Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/D8ZBfmD2gI"
        },
        {
            "author_id": "133486445",
            "created_at": "2020-09-07T00:15:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90122,
                        -21.865508
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bb9e61f3d55c60a2"
            },
            "id": "1302762480779886598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Todas as ilus\u00f5es hoje n\u00e3o me confunde mais hoje n\u00e3o espero sinais pra viver minha verdade...\" \n.\n.\n.\n.\n.\nImb\u00e9 - RJ  \ud83c\udf31\ud83c\udf3e\ud83d\udc1f\ud83d\udc20 #pescaesportiva em Parque Estadual do Desengano https://t.co/DPg2IbDAMZ"
        },
        {
            "author_id": "1042429898135142401",
            "created_at": "2020-09-07T00:14:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302762122200440832",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Esses dois s\u00e3o muito bons... \"Parque Nacional da Serra do Mar\" regi\u00e3o de Ubatuba-SP ou Paraty-RJ"
        },
        {
            "author_id": "1042429898135142401",
            "created_at": "2020-09-07T00:13:16.000Z",
            "id": "1302761819480752128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses dois muito bons... \"Parque Nacional da Serra do Mar\" regi\u00e3o de Ubatuba-SP ou Paraty-RJ https://t.co/SiKbT3u0WW"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2020-09-07T00:11:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1302761284618932225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u azul \u00e9 o telhado do mundo inteiro. \n\n#janeladoceu #cachoeirabrasil #cachoeiras #publi em Janela Do C\u00e9u Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/4bT4H1GHMt"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2020-09-07T00:06:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1302760137258663942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Azul, verde e cinza. Olhando bem, o c\u00e9u \u00e9 de todas as cores!\n\n#janeladoceu #janeladoceu #trilha #trilhas #trilhando #trilhaseaventuras em Janela Do C\u00e9u Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/DrP6h9KsDj"
        },
        {
            "author_id": "133133904",
            "created_at": "2020-09-07T00:02:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "19593634",
                        "start": 0,
                        "username": "revistaforum"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "84134067",
                        "start": 14,
                        "username": "cyrusafa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302759096026791938",
            "in_reply_to_user_id": "19593634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistaforum @cyrusafa O quartel fica no meio de uma grande reserva ambiental, mantida pelo Ex\u00e9rcito. H\u00e1 alguns lobos-guar\u00e1, mas a grande parte deles, aqui na regi\u00e3o, fica no Parque Nacional das Emas."
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2020-09-06T23:53:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1302756807509766145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha entre amigos ! \n\n#trilha #trilhando em Janela Do C\u00e9u Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/nBEUYSh9Z1"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2020-09-06T23:52:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1302756471365660674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de trilha com eles do trilhas.entre.amigos  \n\n#trilha #trilhas #trilhando #trilhaseaventuras #trilhandotrilhas #trilhaentreamigos em Janela Do C\u00e9u Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/KZG0hQ9D9W"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-09-06T23:27:22.000Z",
            "id": "1302750269059616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pantanalemchamas Parque Estadual Encontro das \u00c1guas est\u00e1 sendo destru\u00eddo pelo fogo https://t.co/O8uOJLkHE2"
        },
        {
            "author_id": "1292867559449071617",
            "created_at": "2020-09-06T23:25:16.000Z",
            "id": "1302749739889446912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3462,
                "quote_count": 59,
                "reply_count": 32,
                "retweet_count": 190
            },
            "text": "Destino 27: Parque Nacional Manuel Ant\u00f4nio - Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 https://t.co/CBkOYM8APj"
        },
        {
            "author_id": "3389768794",
            "created_at": "2020-09-06T23:23:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3135,
                        -22.86946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1302749288976592896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o, n\u00e9 pai \ud83d\ude0e\ud83c\udf21\ufe0f em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/UkpZ4yZG95"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2020-09-06T23:21:06.000Z",
            "id": "1302748692613652482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia exp\u00f5e abertura de estrada ilegal dentro de parque estadual no Paran\u00e1 - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/qHnMtdnCqF\n\n#LulaLivre #LulaInocente #PTRibeirao #RedePT #AnulaSTF https://t.co/vAZ1t8kBX0"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2020-09-06T23:11:29.000Z",
            "id": "1302746269526495232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segue o fio da reportagem sobre a situa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Laur\u00e1ceas, no Paran\u00e1 https://t.co/MW2NbmajD6"
        },
        {
            "author_id": "163063411",
            "created_at": "2020-09-06T22:59:23.000Z",
            "id": "1302743227058057223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 697,
                "quote_count": 57,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 427
            },
            "text": "Um tempinho da aten\u00e7\u00e3o de voc\u00eas. H\u00e1 poucas horas recebi esse pedido de socorro. Leiam, compartilhem com a #pantanalemchamas. \n\nO Parque Estadual Encontro das \u00c1guas est\u00e1 sendo destru\u00eddo pelo fogo. A regi\u00e3o \u00e9 o territ\u00f3rio de maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as do mundo. https://t.co/EWJ3T05Xxr"
        },
        {
            "author_id": "3002504110",
            "created_at": "2020-09-06T22:58:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302743019377102855",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Eu j\u00e1 observei muitos em Campo Grande, MS e no Parque Nacional de Itatiaia..."
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-09-06T22:55:38.000Z",
            "id": "1302742283662565376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas recebem mais de cinco mil visitantes nos dois primeiros dias do feriado. Neste domingo (06), limite de ingressos para o Parque Nacional do Igua\u00e7u foi alcan\u00e7ado. https://t.co/ZzP9kDFkPF"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-09-06T22:55:35.000Z",
            "id": "1302742267501969408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas recebem mais de cinco mil visitantes nos dois primeiros dias do feriado. Neste domingo (06), limite de ingressos para o Parque Nacional do Igua\u00e7u foi alcan\u00e7ado. https://t.co/rpeTmaqPMt"
        },
        {
            "author_id": "1247955202604437504",
            "created_at": "2020-09-06T22:41:14.000Z",
            "id": "1302738657762254848",
            "in_reply_to_user_id": "1247955202604437504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 231,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 118
            },
            "text": "Vale pontuar que o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas - que est\u00e1 sendo consumido pelo fogo, a ponto do bombeiro dizer que agora ser\u00e1 chamado de \"encontro das chamas\", est\u00e1 no territ\u00f3rio de maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as do mundo.\n\n#plant\u00e3oSOLOS #pantanalemchamas"
        },
        {
            "author_id": "630463304",
            "created_at": "2020-09-06T22:37:06.000Z",
            "id": "1302737617633632258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje teve trilha muito boa aqui em nova iguacu.\n\n#trilha #muscula\u00e7\u00e3o #caminhada #cachoeira #novaigua\u00e7u #motiva\u00e7\u00e3o em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/AesmvG0PrK"
        },
        {
            "author_id": "250209823",
            "created_at": "2020-09-06T22:23:42.000Z",
            "id": "1302734244125515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um pedacinho do Parque Nacional do Capara\u00f3.\nEste ai \u00e9 o lado do Espirito Santo.\nDepois dessas montanhas temos Minas gerais. https://t.co/K3fcybweOp"
        },
        {
            "author_id": "1236084036604395521",
            "created_at": "2020-09-06T22:18:31.000Z",
            "id": "1302732941236342785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do nada uma vontade de conhecer uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ai eu lembro que eu retiro teve mas eu j\u00e1 tinha me mudado pra piat\u00e3 \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "4301005580",
            "created_at": "2020-09-06T21:50:27.000Z",
            "id": "1302725879118942209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De BH eu tenho saudades da Juh, do parque municipal e do cinema.\nE saudades de ir com a Ju no parque municipal pra esperar a hora da sess\u00e3o de cinema \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "1212175384411721730",
            "created_at": "2020-09-06T21:47:53.000Z",
            "id": "1302725232881553410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd\ud83d\udccd\ud83d\udccd\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#petropolis #regiaoserrana #rio #parquemunicipal #parque #parqueitaipava #dia #solz\u00e3o #sol em Parque Municipal De Itaipava https://t.co/iDWcCwJ7Hi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-09-06T21:41:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "3513438021",
                        "start": 32,
                        "username": "DudaMenegassi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302723575988789251",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Leia na \u00edntegra a reportagem de @DudaMenegassi \n\nhttps://t.co/NWcogyTbeY"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-09-06T21:41:17.000Z",
            "id": "1302723572356583431",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Estadual das Laur\u00e1ceas \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual paranaense de prote\u00e7\u00e3o integral, com 32 mil hectares de extens\u00e3o. https://t.co/1S7kvLwqvP"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-09-06T21:41:17.000Z",
            "id": "1302723569449865216",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O munic\u00edpio \u00e9 um dos que integra o territ\u00f3rio da \u00e1rea protegida, junto com Tunas do Paran\u00e1. H\u00e1 ainda outras cinco comunidades quilombolas, vizinhas diretas do parque e que cobram que essas opera\u00e7\u00f5es ocorram de forma constante. \u201cA \u00faltima vez que tinham vindo aqui tinha uns 3 anos\u201d"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-09-06T21:41:16.000Z",
            "id": "1302723566329360385",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Uma s\u00e9rie de den\u00fancias de crimes ambientais no Parque Estadual das Laur\u00e1ceas, no nordeste do Paran\u00e1, levou o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Paran\u00e1 a cobrar o estado pela fiscaliza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea. https://t.co/U5VuGdLrIs"
        },
        {
            "author_id": "45686398",
            "created_at": "2020-09-06T21:38:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01389061,
                        -25.24968966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1302722826525437954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de finalmente conhecer o parquevilavelha \n\nEst\u00e3o reestruturando o equipamento depois da concess\u00e3o e v\u00e3o colocar mais atividades que ir\u00e3o deixar o parque ainda mais atrativo.\n\nVale muito a pena. em Parque Estadual\u2026 https://t.co/JzNEdKM8ov"
        },
        {
            "author_id": "199856097",
            "created_at": "2020-09-06T21:36:00.000Z",
            "id": "1302722242636374023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilha Grande #rj #ilhagrande #nofilter https://t.co/NeePFsKbkH"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-09-06T21:35:35.000Z",
            "id": "1302722138072322050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Reportagem | Invas\u00e3o com gado, ca\u00e7a, extra\u00e7\u00e3o de madeira e palmito est\u00e3o entre as amea\u00e7as enfrentadas pelo maior parque estadual do Paran\u00e1, que sofre com a falta de fiscaliza\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o ambiental\n\nhttps://t.co/NWcogyTbeY"
        },
        {
            "author_id": "1283159585835057154",
            "created_at": "2020-09-06T21:33:13.000Z",
            "id": "1302721542300880897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ta bebend cacha\u00e7a no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-06T21:31:59.000Z",
            "id": "1302721230944923649",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 1,81 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-06T21:31:59.000Z",
            "id": "1302721230466818048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 25 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 que somaram 0,34 km\u00b2, acumulando 6 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1298327714571616256",
            "created_at": "2020-09-06T21:27:56.000Z",
            "id": "1302720212802973698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de pedra\n\nO trecho do Parque Estadual da Serra do Mar, que contempla a Estrada Velha de Santos e todos os seus monumentos hist\u00f3ricos, tamb\u00e9m conhecido como Caminhos do Mar, fica na divisa entre os munic\u00edpios de\u2026 https://t.co/hwhDh8jrsi"
        },
        {
            "author_id": "42089699",
            "created_at": "2020-09-06T20:59:37.000Z",
            "id": "1302713086424604673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ar puro.\n\n#novafriburgo #friburgram #parquemunicipaljuarezfrott\u00e9 #parque #patriciapique em Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 https://t.co/4Tl4u96euy"
        },
        {
            "author_id": "151647619",
            "created_at": "2020-09-06T20:44:51.000Z",
            "id": "1302709369398857732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera raiz... em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/FpA3lma4jI"
        },
        {
            "author_id": "2802296164",
            "created_at": "2020-09-06T20:22:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "2802296164",
                        "start": 100,
                        "username": "JornaldeMafra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302703648426917896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres Vedras | Aprovado projeto para o Parque Municipal de Santa Cruz https://t.co/VPHUN9OVBe via @@JornaldeMafra"
        },
        {
            "author_id": "75323881",
            "created_at": "2020-09-06T20:19:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1057564986",
                        "start": 12,
                        "username": "gerdau"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "40087063",
                        "start": 242,
                        "username": "MPF_MG"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "280520762",
                        "start": 250,
                        "username": "tjmgoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302703073048100870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Papel\u00e3o da @gerdau querendo explorar min\u00e9rio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o! Moeda(MG) \u00e9 o \u00fanico munic\u00edpio do quadril\u00e1tero ferr\u00edfero protegido da minera\u00e7\u00e3o.\n\nParticipa\u00e7\u00f5es diretas e indiretas sobre o capital total\n\nEmpregados sabem da sacanagem? @MPF_MG @tjmgoficial https://t.co/BmYflK1Unt https://t.co/qIBvUNXqSq"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-09-06T20:14:37.000Z",
            "id": "1302701761220743168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sombra do Pequizeiro em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/Y0OQjqHeTX"
        },
        {
            "author_id": "147780356",
            "created_at": "2020-09-06T20:07:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9e9ee43881001"
            },
            "id": "1302700078726025216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal https://t.co/lO0NbDPc8x"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2020-09-06T20:01:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1057564986",
                        "start": 11,
                        "username": "gerdau"
                    },
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "1057564986",
                        "start": 187,
                        "username": "gerdau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302698508210892800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3759,
                "quote_count": 49,
                "reply_count": 92,
                "retweet_count": 841
            },
            "text": "Papel\u00e3o da @gerdau querendo explorar min\u00e9rio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o! Moeda(MG) \u00e9 o \u00fanico munic\u00edpio do quadril\u00e1tero ferr\u00edfero protegido da minera\u00e7\u00e3o.Em acordo judicial firmado em 2009, @gerdau se comprometeu a n\u00e3o explorar min\u00e9rio na regi\u00e3o.Voltou atr\u00e1s? https://t.co/MHes8QFedw"
        },
        {
            "author_id": "30062495",
            "created_at": "2020-09-06T19:43:37.000Z",
            "id": "1302693959525859328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional de Bras\u00edlia \u00e9 SURREAL de lindo \ud83d\ude2d j\u00e1 to pensando quando que volto pra essa cidadezinha"
        },
        {
            "author_id": "111495003",
            "created_at": "2020-09-06T19:23:28.000Z",
            "id": "1302688886859198466",
            "in_reply_to_user_id": "1287163685300064263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LivQSampaio Prevejo amigxs fazendo o mesmo quando/se o Parque Nacional da Chapada Diamantina-BA voltar a abrir pro turismo. Ainda fazendo um monte postagem com legendas good vibes. E pau torando em cima dos nativos se adoecem."
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2020-09-06T19:19:37.000Z",
            "id": "1302687918063071234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biologando \ud83c\udf43\ud83d\udc9a em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/uGV8PccQlz"
        },
        {
            "author_id": "1249810716678389760",
            "created_at": "2020-09-06T19:11:02.000Z",
            "id": "1302685759254736899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia constata desmatamento no interior de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Paraty https://t.co/O9rW9dYUFu"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2020-09-06T19:01:14.000Z",
            "id": "1302683293905825793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tramita na Assembleia Legislativa de Minas Gerais, Projeto de Lei que \u201caltera os limites originais do Monumento Natural Estadual da Serra da Moeda\". Confira!\n\nhttps://t.co/pDpZfo82KK"
        },
        {
            "author_id": "1192589306885550091",
            "created_at": "2020-09-06T18:48:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1437215005",
                        "start": 0,
                        "username": "Aschlla"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "13201312",
                        "start": 127,
                        "username": "WWF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302680134995120134",
            "in_reply_to_user_id": "1437215005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Aschlla Este \u00e9 o ponto; os povos origin\u00e1rios deveriam estar inclusos e protegidos, na pr\u00e1tica n\u00e3o \u00e9 assim, s\u00e3o gdes ONGs como @WWF q em nome da conservacao, expulsa os povos, como aconteceu c os Baka no Congo ! Vira Parque Nacional p turista milion\u00e1rio e ca\u00e7adores em troca de trof\u00e9us"
        },
        {
            "author_id": "1243071662360330247",
            "created_at": "2020-09-06T18:15:05.000Z",
            "id": "1302671678250639360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu irmao me chamou pra ir beber no parque municipal kkk pleno domingo as 16h.. e vcs juram que eu recusei https://t.co/3o1kHDclpR"
        },
        {
            "author_id": "2395068393",
            "created_at": "2020-09-06T18:14:53.000Z",
            "id": "1302671630683041792",
            "in_reply_to_user_id": "1280883786654384128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sunburst____ Eu s\u00f3 n\u00e3o vou amanh\u00e3, porque j\u00e1 tem um compromisso. \nVamos marcar l\u00e1 no Parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "1270025934628888577",
            "created_at": "2020-09-06T18:09:11.000Z",
            "id": "1302670196394668032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "INC\u00caNDIO PERTO DO CENTRO OL\u00cdMPICO\n\nInc\u00eandio atinge a \u00e1rea protegida do Centro Ol\u00edmpico da Universidade de Bras\u00edlia. \n\nBombeiros j\u00e1 est\u00e3o no local.\n\nInforma\u00e7\u00f5es preliminares indicam uma queimada.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es aqui no Jornal Can\u00e1rio. https://t.co/hMzFXo2sp8"
        },
        {
            "author_id": "1253580969640177664",
            "created_at": "2020-09-06T18:06:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302669453352632320",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR No parque nacional do Igua\u00e7u tem um passeio espec\u00edfico para se fazer  bird waching, tem espec\u00edfico com o pouso dos p\u00e1ssaros. Para quem gosta, \u00e9 maravilhoso."
        },
        {
            "author_id": "3389893708",
            "created_at": "2020-09-06T17:54:41.000Z",
            "id": "1302666544984592386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Serra da Bocaina https://t.co/RToLlpDD8B"
        },
        {
            "author_id": "45658959",
            "created_at": "2020-09-06T17:51:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1302665791108722688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima aventura do dia! Valeu demais conhecer esse lugar incr\u00edvel! ;D\n#valedocatimbau #catimbau #rapel #verticeaventuras #feriado em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/WZqekf0nqG"
        },
        {
            "author_id": "1034079683703398402",
            "created_at": "2020-09-06T17:40:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302663012076130305",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "917362182601535489",
            "created_at": "2020-09-06T17:37:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302662259206950912",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Munic\u00edpio de Itatiaia, parque nacional, rio de janeiro"
        },
        {
            "author_id": "52857814",
            "created_at": "2020-09-06T17:37:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "561576979",
                        "start": 0,
                        "username": "imHaruyuki"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302662198372765696",
            "in_reply_to_user_id": "561576979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@imHaruyuki Parque nacional do Catimbau - PE &lt;3 https://t.co/sNb62X2HK8"
        },
        {
            "author_id": "757910384170991616",
            "created_at": "2020-09-06T17:34:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302661494740574209",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional da Serra da Canastra, em Minas Gerais. A partir da cidade de S\u00e3o Roque de Minas, onde h\u00e1 bons hot\u00e9is, pousadas e guias, o embaixador ir\u00e1  conhecer as nascentes do Rio S\u00e3o Francisco e ter\u00e1 oportunidade observar centenas de esp\u00e9cies de p\u00e1ssaros."
        },
        {
            "author_id": "134895808",
            "created_at": "2020-09-06T17:34:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302661378965200900",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Nas reservas como no Parque Nacional do Igua\u00e7u e no Pantanal."
        },
        {
            "author_id": "1058736233923391488",
            "created_at": "2020-09-06T17:24:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "59591856",
                        "start": 0,
                        "username": "Flamengo"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "310508008",
                        "start": 10,
                        "username": "AlexandreVidal1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302659043291525125",
            "in_reply_to_user_id": "59591856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Flamengo @AlexandreVidal1 Estar \"aos p\u00e9s\" do Parque Estadual da Pedra Branca (#PEDPB) tem esse privil\u00e9gio de ver p\u00e1ssaros raros como tucanos ou animais, tais como on\u00e7a parda,\u00a0mico-le\u00e3o-dourado, pregui\u00e7as-de-coleira, pacas,\u00a0tatus,\u00a0tei\u00fas, jaguatiricas,\u00a0tamandu\u00e1s-mirins,\u00a0cutias entre outros."
        },
        {
            "author_id": "758483321789804545",
            "created_at": "2020-09-06T17:17:50.000Z",
            "id": "1302657272078893056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de aventuras em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/cInLlhjJHM"
        },
        {
            "author_id": "1053263533905993728",
            "created_at": "2020-09-06T16:30:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302645475070312455",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional da Serra do cip\u00f3.\nhttps://t.co/q50DlurILJ"
        },
        {
            "author_id": "291486673",
            "created_at": "2020-09-06T16:28:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95184374,
                        -22.44831713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1302644841143136256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "viver bem \u00e9 minha defini\u00e7\u00e3o de hype \ud83c\udf43 em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/4z2nqxGYDZ"
        },
        {
            "author_id": "3427094968",
            "created_at": "2020-09-06T16:12:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1251286904571604993",
                        "start": 0,
                        "username": "silverzepelim"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "976145658267750401",
                        "start": 15,
                        "username": "amarinasena"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302640756759371776",
            "in_reply_to_user_id": "3427094968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silverzepelim @amarinasena sensacional, aquela vez do parque municipal, tem milhares...\n\u2022 tem que postar: c\u00ea que sabe"
        },
        {
            "author_id": "1078440444999204866",
            "created_at": "2020-09-06T16:04:40.000Z",
            "id": "1302638857461141507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas do parque nacional tao abertas?????"
        },
        {
            "author_id": "29209261",
            "created_at": "2020-09-06T16:03:42.000Z",
            "id": "1302638616309620737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Serra do Parque Estadual do Lajeado no entorno de Palmas queima h\u00e1 sete dias ! Ouvimos o comandante do ex\u00e9rcito no Tocantins sobre a atua\u00e7\u00e3o dos militares no trabalho de combate ! No sudeste do estado, 40 fazendas foram atingidas e animais carbonizados https://t.co/sf4yY5UU94"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-06T15:40:03.000Z",
            "id": "1302632665758142465",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta. A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 14,02 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-06T15:40:03.000Z",
            "id": "1302632665284112384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 22 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 0,43 km\u00b2, acumulando 10 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-09-06T15:30:04.000Z",
            "id": "1302630153680494598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faleceu o brigadista e servidor do ICMBio Wellington Silva, ferido gravemente enquanto combatia um inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s. O Conex\u00e3o Planeta se junta a tantos outros brasileiros que hoje prestam solidariedade e desejam for\u00e7a para a fam\u00edlia de Wellington! https://t.co/uVGlFMNsCS"
        },
        {
            "author_id": "3042001448",
            "created_at": "2020-09-06T15:20:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1066977,
                        -15.560256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1302627728030666753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aumentando a sensa\u00e7\u00e3o de bem-estar \ud83d\udca6\n.\n\n#cachoeiradoburiti #chapadaimperial em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/6MH6OaCGal"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-06T15:06:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1302624108824473600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje foi com esse grupo um casal de S\u00e3o Paulo e o outro casal que veio de Santa Catarina em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/ofTBzU0m9C"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-06T15:03:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1302623575669702659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/l5czFFdeko"
        },
        {
            "author_id": "1259878008195874816",
            "created_at": "2020-09-06T15:03:15.000Z",
            "id": "1302623401820000264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina \u2022 BA https://t.co/mf7aagoY4D"
        },
        {
            "author_id": "2242718215",
            "created_at": "2020-09-06T15:00:19.000Z",
            "id": "1302622665530839041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que t\u00e3o dando a vacina do corona l\u00e1 no parque nacional, porque o tanto de carro que t\u00e1 subindo n\u00e3o t\u00e1 dando nem pra contar"
        },
        {
            "author_id": "1243014938760744961",
            "created_at": "2020-09-06T14:57:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302621931632558080",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Eu recomendo o Parque Nacional de Itatiaia/RJ."
        },
        {
            "author_id": "57726835",
            "created_at": "2020-09-06T14:40:28.000Z",
            "id": "1302617669309476864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/lr9Nrb5SGS"
        },
        {
            "author_id": "869598160611680256",
            "created_at": "2020-09-06T14:24:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "971110539169591298",
                        "start": 92,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9f3f099886000"
            },
            "id": "1302613655545053186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca \ud83d\udcda Parque Estadual no centro do Rio, est\u00e1 abandonada \ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude13 lament\u00e1vel em governador @wilsonwitzel"
        },
        {
            "author_id": "70746404",
            "created_at": "2020-09-06T14:12:47.000Z",
            "id": "1302610703807852546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho promove replantio de 300 mudas de \u00e1rvores nativas | S\u00e3o\u00a0Paulo https://t.co/uG1Bjk7P7d"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2020-09-06T14:06:40.000Z",
            "id": "1302609164229914631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Animal apareceu morto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental administrada pelo Instituto Estadual do Ambiente.\n#ODia \n\nhttps://t.co/JWjT9LWcH6"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2020-09-06T14:00:01.000Z",
            "id": "1302607490043920387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A s\u00e9rie Parques do Brasil exibe o epis\u00f3dio sobre o Parque Nacional do Descobrimento, hoje, \u00e0s 19h. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode conferir o epis\u00f3dio de domingo para segunda, \u00e0 1h30. https://t.co/iEbGHAoF19 https://t.co/rhC5n3vLw9"
        },
        {
            "author_id": "1272240788840341509",
            "created_at": "2020-09-06T13:59:39.000Z",
            "id": "1302607396112654336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ESTUDOS DE BIOAC\u00daSTICOS NA FLORESTA NACIONAL DE SILV\u00c2NIA, ESTADO DE GOI\u00c1S\n\nSabe aquela pesquisa, que voc\u00ea tem a sensa\u00e7\u00e3o de que \u00e9 para uma vida? Pois \u00e9! \u00c9 assim que me sinto com este artigo que foi recentemente publicado: https://t.co/RzCMuzZQn6"
        },
        {
            "author_id": "53529953",
            "created_at": "2020-09-06T13:55:23.000Z",
            "id": "1302606323331346434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pertinho de casa tem um parque municipal. Vim poucas vezes, sempre por falta de tempo/pregui\u00e7a. Neste per\u00edodo de pandemia ele permaneceu fechado por 5 meses e eu ficava pensando o qnto eu deveria ter aproveitado. Bem, hj acordei cedo e vim! \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "141310611",
            "created_at": "2020-09-06T13:50:03.000Z",
            "id": "1302604982269751296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moro no lugar mais lindo do mundo!!!\n.\n.\n.\n#curimbaofc #021 #errejota #trilha #parquenacionaldatijuca em Parque Nacional Da Tijuca https://t.co/xvRQ0yqjeg"
        },
        {
            "author_id": "1159504471862534151",
            "created_at": "2020-09-06T13:49:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1269673935131553800",
                        "start": 9,
                        "username": "OtvioBondavall1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302604855907889152",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR @OtvioBondavall1 Bonito em Mato Grosso do Sul (pode visitar o buraco das araras e muitos outros locais maravilhosos) e o parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "834834217968222208",
            "created_at": "2020-09-06T13:46:30.000Z",
            "id": "1302604087943401472",
            "in_reply_to_user_id": "834834217968222208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cip\u00f3 \u00e9 um importante rio que passa pela regi\u00e3o. O desenho de suas curvas visto de cima parece mesmo um cip\u00f3, e a nascente do rio est\u00e1 protegida no Parque Nacional Serra do Cip\u00f3. https://t.co/jyYQPFr7ez"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-09-06T13:26:03.000Z",
            "id": "1302598943663108096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba est\u00e1 localizada no estado do Amap\u00e1 na regi\u00e3o norte do Brasil. O bioma predominante \u00e9 o da Floresta Amaz\u00f4nica.Refer\u00eancias https://t.co/SxfzFLO4MX"
        },
        {
            "author_id": "1053209160714801152",
            "created_at": "2020-09-06T13:20:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302597547270254593",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Mais de uma vez passando pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim vi flamingos, cisnes do pesco\u00e7o negro e outros p\u00e1ssaros que n\u00e3o conhe\u00e7o, al\u00e9m de jacar\u00e9s e capivaras. Os flamingos e cisnes se destacam pela beleza e tem \u00e9pocas do no ano que l\u00e1 fica cheio, \u00e9 um espet\u00e1culo, lindo de se ver. https://t.co/UnXNxvCMNr"
        },
        {
            "author_id": "168649288",
            "created_at": "2020-09-06T13:12:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302595595979427841",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional do Pau Brasil - Porto Seguro, Bahia!"
        },
        {
            "author_id": "161447252",
            "created_at": "2020-09-06T13:05:08.000Z",
            "id": "1302593678641377280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "InfoAmaz\u00f4nia: Pecu\u00e1ria torna \u00e1rea protegida no Xingu campe\u00e3 das queimadas\n\nhttps://t.co/NjgsnH0ocL"
        },
        {
            "author_id": "250762464",
            "created_at": "2020-09-06T13:04:11.000Z",
            "id": "1302593439800930307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ideia pra date: ir no parque municipal fazer um desse .. https://t.co/mP7MlXmNxH"
        },
        {
            "author_id": "1026970310933921792",
            "created_at": "2020-09-06T12:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302591157726310401",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional do Alto da Boa Vista.\nRio de Janeiro."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-09-06T12:44:32.000Z",
            "id": "1302588492971737090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "petrim (Synallaxis frontalis)\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/NSDQRhkJRc"
        },
        {
            "author_id": "1177596679681392640",
            "created_at": "2020-09-06T12:35:32.000Z",
            "id": "1302586228257230848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conaf: Parque Nacional #Chilo\u00e9 seguir\u00e1 cerrado\nhttps://t.co/ff2n42zyz5"
        },
        {
            "author_id": "560448275",
            "created_at": "2020-09-06T12:27:44.000Z",
            "id": "1302584267403407360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu amo teres\u00f3polis kkkkk s\u00f3 tem gente fofoqueira e que gosta de se meter/dar papite/falar o q n sabe e n \u00e9 verdade da vida de algu\u00e9m. mas a cidade em si \u00e9 incr\u00edvel. tem vistas e pontos tur\u00edsticos lindos, cachoeiras muito lindas, dedo de deus, parque nacional, etc.. a\u00ed meu tudo!"
        },
        {
            "author_id": "49621168",
            "created_at": "2020-09-06T12:23:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2699,
                        -25.4346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1302583246266474496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E curvas foi o que n\u00e3o faltaram!\n\nRodados mais 450km nesse s\u00e1bado.\nPassando por duas rotas ic\u00f4nica para o motociclismo, Serra da Macaca (Parque Estadual Carlos Botelho) e a famosa Rastro da Sepente com suas 1250\u2026 https://t.co/kKCPTWwDip"
        },
        {
            "author_id": "833031378",
            "created_at": "2020-09-06T11:59:00.000Z",
            "id": "1302577033189392385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar suspende consulta p\u00fablica virtual sobre cria\u00e7\u00e3o de parque estadual em Alto Para\u00edso https://t.co/jF7OFUNJF7"
        },
        {
            "author_id": "1183763537635762176",
            "created_at": "2020-09-06T11:58:43.000Z",
            "id": "1302576965384273920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es tem v\u00e1rios atrativos tur\u00edsticos: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos; dois s\u00edtios paleontol\u00f3gicos; 59 nascentes; 487 cachoeiras; 3.300\u00a0km\u00b2 de Parque Nacional; 2.518\u00a0km\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental; duas\u2026 https://t.co/Dlx7xC903F"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2020-09-06T11:48:56.000Z",
            "id": "1302574499896995841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 39 hectares de mata na Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/fNFYNiKOcJ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-06T11:38:09.000Z",
            "id": "1302571789055213570",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em agosto, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S acumula 11,19 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-06T11:38:09.000Z",
            "id": "1302571788170194945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "No dia 22 de agosto de 2020, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 0,45 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 10 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "113687051",
            "created_at": "2020-09-06T11:15:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1302566092125208577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom domingo a todos em boa companhia \ud83d\udc12 #Utinga #ParqueDoUtinga em Parque Estadual do Utinga https://t.co/ONA2TSDq10"
        },
        {
            "author_id": "1266441438453280769",
            "created_at": "2020-09-06T10:44:50.000Z",
            "id": "1302558372370231296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Azul de dois \u00e2ngulos. em Parque Estadual De Pedra Azul https://t.co/Lw5sNesRce"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-09-06T10:17:18.000Z",
            "id": "1302551440888659968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra maior visita\u00e7\u00e3o desde sua reabertura https://t.co/RUYvKyXu5w"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-09-06T09:08:36.000Z",
            "id": "1302534151132848128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/Q3L6QHYuZF"
        },
        {
            "author_id": "251525484",
            "created_at": "2020-09-06T09:03:56.000Z",
            "id": "1302532977151410182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do\u00a0Torre\u00e3o https://t.co/oBFuZHx59W"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2020-09-06T08:45:29.000Z",
            "id": "1302528334958657536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ger\u00eas \u00e9 um dos destinos deste ver\u00e3o. Guia para estar longe das multid\u00f5es Um passeio pela orla norte do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas com sossego garantido e muita natureza para apreciar https://t.co/jTBQxb3ZPt"
        },
        {
            "author_id": "1055215490581307392",
            "created_at": "2020-09-06T07:05:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "949793863719440384",
                        "start": 0,
                        "username": "jaqcremasco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302503251603058690",
            "in_reply_to_user_id": "949793863719440384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jaqcremasco Quem me conhece sabe que eu n\u00e3o sei se cai no Mato no meio do parque Nacional da Serra"
        },
        {
            "author_id": "2951904082",
            "created_at": "2020-09-06T06:44:15.000Z",
            "id": "1302497824991477760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um trilho no Parque Nacional Peneda Geres"
        },
        {
            "author_id": "36257909",
            "created_at": "2020-09-06T06:12:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "292634416",
                        "start": 0,
                        "username": "marinamaral2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302489833282170880",
            "in_reply_to_user_id": "292634416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinamaral2 Kkkk total a tia dos cachorros no Parque Municipal \ud83d\ude0d\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-09-06T06:06:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1276713521263325194",
                        "start": 0,
                        "username": "WikipediaBotPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302488230768586757",
            "in_reply_to_user_id": "1276713521263325194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WikipediaBotPT nental, distando 545\u00a0km da capital pernambucana, Recife, e 360\u00a0km de Natal no Rio Grande do Norte. O centro comercial da ilha \u00e9 o n\u00facleo urbano de Vila dos Rem\u00e9dios. A administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional est\u00e1 atualmente a cargo do Instituto Chico Mendes de Co"
        },
        {
            "author_id": "2492120076",
            "created_at": "2020-09-06T03:41:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1427020569933926404",
                        "start": 0,
                        "username": "xBrunnu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302451714377895938",
            "in_reply_to_user_id": "1151884900255109121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xbrunnu Genteeeeeeee parque municipal de moc t\u00e1 bem frequentado assim??????"
        },
        {
            "author_id": "714990550462644225",
            "created_at": "2020-09-06T03:19:16.000Z",
            "id": "1302446239850680326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende armas de fogo e 3 s\u00e3o presos por crime ambiental em reserva extrativista.\n\nhttps://t.co/PUyMup23X8"
        },
        {
            "author_id": "80193876",
            "created_at": "2020-09-06T03:10:28.000Z",
            "id": "1302444024675143681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(IFTO 2019) Parque Nacional criado em 11 de janeiro de 1961, pelo ent\u00e3o presidente Juscelino Kubitschek https://t.co/wGbkfj4H3C"
        },
        {
            "author_id": "336364201",
            "created_at": "2020-09-06T03:01:19.000Z",
            "id": "1302441720710340609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eba! Amanh\u00e3 meu amor vai me levar pro Parque Nacional de Itatiaia! Uma pena que n\u00e3o vamos acampar... Mas vale o dia de passeio! Entonce... Jaj\u00e1... P\u00e9 na estrada pq amamos radical!"
        },
        {
            "author_id": "1114836653024190464",
            "created_at": "2020-09-06T02:55:45.000Z",
            "id": "1302440323507986433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa eu realmente n\u00e3o entendi. No Dia da Amaz\u00f4nia, a Secom faz uma men\u00e7\u00e3o honrosa a um brigadista que faleceu combatendo um inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, que fica no cerrado e n\u00e3o na Amaz\u00f4nia https://t.co/UJKwrTO7ob"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2020-09-06T02:54:48.000Z",
            "id": "1302440084579463169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende armas de fogo e 3 s\u00e3o presos por crime ambiental em reserva extrativista no Acre | Acre | G1 https://t.co/21TdWdWwIl"
        },
        {
            "author_id": "1162179080986484736",
            "created_at": "2020-09-06T02:53:17.000Z",
            "id": "1302439701299814402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do ndd foi todo mundo pro parque municipal hj?????"
        },
        {
            "author_id": "255774510",
            "created_at": "2020-09-06T02:38:10.000Z",
            "id": "1302435897762344960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra da Capivara no Piau\u00ed far\u00e1 parte de algumas expedi\u00e7\u00f5es que estaremos promovendo nos pr\u00f3ximos meses. Nossa passagem por l\u00e1 para confer\u00eancia do roteiro foi incr\u00edvel, mesmo com o parque nacional ainda\u2026 https://t.co/gSqwUiM2up"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2020-09-06T02:11:32.000Z",
            "id": "1302429196031991809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o suspeitos de causarem inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Ubajara, no interior do Cear\u00e1 https://t.co/qPHHq5AnXd https://t.co/uiH4jSmozc"
        },
        {
            "author_id": "3311881301",
            "created_at": "2020-09-06T02:04:20.000Z",
            "id": "1302427382620487680",
            "in_reply_to_user_id": "167083793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiscindjia ome isso \u00e9 l\u00e1 no parque municipal crtz"
        },
        {
            "author_id": "1173553288148656129",
            "created_at": "2020-09-06T01:39:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "142099412",
                        "start": 0,
                        "username": "BrunnoMeloCBN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302421023988604929",
            "in_reply_to_user_id": "142099412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunnoMeloCBN Boa noite Xar\u00e1! Essa eu quero ver quem acerta! Fotografia de hoje no Parque Nacional da \u00c1gua Mineral. https://t.co/zr6j47WRU6"
        },
        {
            "author_id": "887778994363539458",
            "created_at": "2020-09-06T01:26:28.000Z",
            "id": "1302417850871709701",
            "in_reply_to_user_id": "810965469352042496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oxejeska Parque Nacional de G\u00f6reme e S\u00edtios Rupestres da Capad\u00f3cia, ambos ficam num deserto cheio de esculturas de pedras gigantes, cavernas e buracos criados por crist\u00e3os primitivos\n\nda\u00ed a melhor forma de explorar todo o local \u00e9 atrav\u00e9s dos bal\u00f5es, principalmente no p\u00f4r do sol"
        },
        {
            "author_id": "1072620247625154561",
            "created_at": "2020-09-06T01:22:37.000Z",
            "id": "1302416883396816897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia #01 da viagem come\u00e7ou daquele jeito! Passamos por v\u00e1rios cidades e lugares incr\u00edveis, mas destaque especial para o Parque Nacional Restinga de Jurubatiba (foto 3).\nEstamos em Guarapari, ES. Pr\u00f3xima parada: Porto Seguro, BA. https://t.co/0D2KomPtLP"
        },
        {
            "author_id": "1196605855254372352",
            "created_at": "2020-09-06T01:04:36.000Z",
            "id": "1302412349500985345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui fazer trilha, mas deu tudo errado depois de 10 km a bike dos mano quebrou, come\u00e7ou a escurecer (sim tava nos planos fazer trilha no escuro), tive que voltar a p\u00e9 empurrando a bicicleta pra acompanhar os caras, no meio da floresta nacional."
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-09-05T23:22:47.000Z",
            "id": "1302386727093329921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/O8n6oquFE1"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2020-09-05T22:55:58.000Z",
            "id": "1302379976491241472",
            "in_reply_to_user_id": "63255116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed, tem uma foto na mat\u00e9ria com o pessoal no \u00f4nibus e l\u00f3gico que ia ter um com m\u00e1scara no queixo. https://t.co/wXe1w3vK2P"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2020-09-05T22:52:51.000Z",
            "id": "1302379194832347136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, o Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu o maior n\u00famero de visitantes, desde que reabriu no dia 4 de agosto, em meio \u00e0 pandemia: 2.275 visitantes. Nada menos que turistas de DEZESSEIS estados estiveram na unidade hoje."
        },
        {
            "author_id": "1301503979554328577",
            "created_at": "2020-09-05T22:26:33.000Z",
            "id": "1302372574610026496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO EM BRAS\u00cdLIA: PENA QUE FOI NA FLORESTA! \nUm inc\u00eandio consumiu 39 hectares de mata da Floresta Nacional de Bras\u00edlia, na regi\u00e3o de Taguatinga, na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (5). O Corpo de Bombeiros-DF atuou no combate \u00e0s chamas com 40 militares. VER V\u00cdDEO.\nhttps://t.co/hMH2vmQOcG"
        },
        {
            "author_id": "32101740",
            "created_at": "2020-09-05T22:14:25.000Z",
            "id": "1302369520963682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, no munic\u00edpio de Colinas do Sul, o Encontro das \u00c1guas \u00e9 formado pelo encontro dos rios S\u00e3o Miguel e Tocantinzinho, criando quase 1 km de c\u00e2nions. Coisa mais linda de se ver! https://t.co/T9iVYETN3r"
        },
        {
            "author_id": "16492180",
            "created_at": "2020-09-05T22:11:45.000Z",
            "id": "1302368852198780936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O meu convite hoje \u00e9 para voc\u00ea que quer construir, junto com o governo estadual, uma nova hist\u00f3ria para Goi\u00e1s. Em breve teremos um novo parque estadual na regi\u00e3o da Chapada dos Veadeiros, na cidade de Alto Para\u00edso. Ser\u00e3o 5 mil hectares de belezas naturais, incluindo a Catarata https://t.co/r0SWVubuU2"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-09-05T22:10:16.000Z",
            "id": "1302368477517357066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas come\u00e7am feriado prolongado com maior visita\u00e7\u00e3o do per\u00edodo de pandemia. Moradores da regi\u00e3o e brasileiros de 16 estados estiveram no Parque Nacional do Igua\u00e7u neste s\u00e1bado (05). https://t.co/lkpk0Yb7jb"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-09-05T22:10:12.000Z",
            "id": "1302368461872660480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas come\u00e7am feriado prolongado com maior visita\u00e7\u00e3o do per\u00edodo de pandemia. Moradores da regi\u00e3o e brasileiros de 16 estados estiveram no Parque Nacional do Igua\u00e7u neste s\u00e1bado (05). https://t.co/ji3rK70iag"
        },
        {
            "author_id": "2892587871",
            "created_at": "2020-09-05T21:52:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "357504902",
                        "start": 108,
                        "username": "Mineirao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302363997472202752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costumo falar que os lugares de mais divers\u00e3o em BH \u00e9 o Parque Municipal e o aniversariante de hoje o nosso @Mineirao vulgo Toca 3\nParab\u00e9ns mais uma vez\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udded\ud83c\uddf3 https://t.co/MN8vWxiOJy"
        },
        {
            "author_id": "57159372",
            "created_at": "2020-09-05T21:50:23.000Z",
            "id": "1302363471858761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Fogo destr\u00f3i 39 hectares da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/cCiP3HEH1p"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-05T21:36:10.000Z",
            "id": "1302359894129930240",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA DO ALTO JURU\u00c1 / Acre j\u00e1 acumula 0,83 km\u00b2 desmatado no m\u00eas de agosto de 2020. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-05T21:36:09.000Z",
            "id": "1302359893668589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 23 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA DO ALTO JURU\u00c1 / Acre que somaram 0,45 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1261767685681172482",
            "created_at": "2020-09-05T21:11:36.000Z",
            "id": "1302353713177276416",
            "in_reply_to_user_id": "1268168358337396737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oldfshndntnlst Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. Tem uma reportagem bem interessante no Globo Rural.\n\nhttps://t.co/Hw1jFSHJfi"
        },
        {
            "author_id": "887346591337762816",
            "created_at": "2020-09-05T21:05:47.000Z",
            "id": "1302352251634114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o dia da Amaz\u00f4nia, nossa floresta, maior reserva biol\u00f3gica do planeta, lar de in\u00fameras esp\u00e9cies de animais, pulm\u00e3o do mundo! Mas, ainda, n\u00e3o \u00e9 dia de comemorar. \nPensamos em diversos assuntos que poder\u00edamos falar hoje, pesquisamos as \u00faltimas not\u00edcias e terminamos com um n\u00f3 https://t.co/3AlOM9F0WH"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-09-05T21:04:39.000Z",
            "id": "1302351962881617920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A maior parte dos visitantes \u00e9 de brasileiros da Regi\u00e3o Sul e Sudeste. Ao todo, brasileiros de 16 estados estiveram na unidade neste primeiro dia do feriad\u00e3o. https://t.co/9s6SHPGyRJ"
        },
        {
            "author_id": "984122998788710400",
            "created_at": "2020-09-05T21:00:22.000Z",
            "id": "1302350884500910080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentando o Litoral Norte de Sp - Caraguatatuba\n&gt;&gt;&gt;&gt; Parque Estadual Serra do Mar\n\nThiana Im\u00f3veis 40 Anos de tradi\u00e7\u00e3o\n\ud83d\udcde 12 3882 5600/12 99704 0404\nhttps://t.co/HoS8MrL0jj\n\n#thianaimoveis #Caraguatatuba #Caragua #trilha #natureza #ecoturismo #nature #serra #montanha #litoral https://t.co/DGsnkAtDcb"
        },
        {
            "author_id": "149624624",
            "created_at": "2020-09-05T20:49:09.000Z",
            "id": "1302348063978254336",
            "in_reply_to_user_id": "149624624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo est\u00e1 destruindo nossa reserva! Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jata\u00ed o ber\u00e7o de v\u00e1rios estudos! https://t.co/JkNAegdoML"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-09-05T20:47:15.000Z",
            "id": "1302347587194957829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com aproximadamente 155 hectares de belas paisagens naturais, o Parque Natural Municipal Marapendi resguarda os ecossistemas nativos de restinga e manguezal. O local foi criado em 1978 com o objetivo de se tornar um\u2026 https://t.co/s89jIAGoOy"
        },
        {
            "author_id": "313945069",
            "created_at": "2020-09-05T20:46:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1302347378075332619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toma a\u00ed um c\u00e9u azul e uma pedra tbm azul. \n\n\ud83e\udd8e\u26f0\ufe0f\ud83c\udf04\u26f0\ufe0f\ud83c\udf33\n\n#pedraazul #ferias #parquepedraazul em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/spcjR6qkrV"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-09-05T20:33:44.000Z",
            "id": "1302344183135510533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/xThB7K45c2"
        },
        {
            "author_id": "3435000821",
            "created_at": "2020-09-05T20:23:42.000Z",
            "id": "1302341659355746306",
            "in_reply_to_user_id": "3435000821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal (RPPN), em Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, a causa do inc\u00eandio foi dada como queima intencional de vegeta\u00e7\u00e3o desmatada para cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de pasto para gado. + https://t.co/LDTRhFIL3Z"
        },
        {
            "author_id": "129846221",
            "created_at": "2020-09-05T20:14:19.000Z",
            "id": "1302339297329119232",
            "in_reply_to_user_id": "1296809964409950210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LRBRLRBR (+) E mantemos a floresta de p\u00e9, apoiando a prote\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, com seus 391 mil hectares. Saiba mais pelo site: https://t.co/xTVbjri4df"
        },
        {
            "author_id": "250783433",
            "created_at": "2020-09-05T20:13:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "67150902",
                        "start": 89,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302339013068689410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Fogo destr\u00f3i 39 hectares da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/hDicGDrGJj @correio"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2020-09-05T20:05:47.000Z",
            "id": "1302337148516028420",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1553,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 204
            },
            "text": "Na noite de 21 de agosto de 2020, o brigadista Welington Peres combatia uma queimada no Parque Nacional das Emas."
        },
        {
            "author_id": "821316245714833408",
            "created_at": "2020-09-05T20:03:37.000Z",
            "id": "1302336603663335430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/OxsQ17NKGI https://t.co/j31kadKff6"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-09-05T19:43:22.000Z",
            "id": "1302331510436003846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/p3Hlh3N5Yf"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-09-05T19:33:30.000Z",
            "id": "1302329026283962368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/mQjRi7nBnD"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2020-09-05T19:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "329078929",
                        "start": 220,
                        "username": "ChubutPatagonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302328144561614848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2744\ufe0f\ud83c\udfd4 Ap\u00f3s um caminho repleto de maravilhas patag\u00f4nicas, entre bosques e montanhas, voc\u00ea chega ao Glaciar Torrecillas, no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Los Alerces. #ViajeDeCasa e marque  seus acompanhantes nos coment\u00e1rios.\n\n@ChubutPatagonia https://t.co/PbY8EiuoWy"
        },
        {
            "author_id": "149624624",
            "created_at": "2020-09-05T19:20:29.000Z",
            "id": "1302325749542780928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jata\u00ed nesse exato momento! N\u00e3o consguem controlar o fogo! \n#SalvemoJata\u00ed\n#ecologia #meioambiente https://t.co/6V9Q4XzkId https://t.co/U2GsVsslP9"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2020-09-05T19:15:00.000Z",
            "id": "1302324368907948039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Fogo destr\u00f3i 39 hectares da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/CA2ev3wFOv https://t.co/gZbSqomO4O"
        },
        {
            "author_id": "1225292399745871874",
            "created_at": "2020-09-05T19:09:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "106230151",
                        "start": 0,
                        "username": "BadKarmaKisser"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302323067364966400",
            "in_reply_to_user_id": "106230151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BadKarmaKisser Kkkkk tem muito lugar demais!! Yellowstone e o primeiro parque nacional do eua, o lugar e perfeito demais, todo mundo tem q ir uma vez na vida, vale demais"
        },
        {
            "author_id": "15691135",
            "created_at": "2020-09-05T18:43:42.000Z",
            "id": "1302316493443682305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal (RPPN) - regi\u00e3o de Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, o inc\u00eandio foi provocado com o prop\u00f3sito de queimar a vegeta\u00e7\u00e3o desmatada \"para cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de pasto para gado.\" https://t.co/Eebuppgv9j"
        },
        {
            "author_id": "1178035369985658880",
            "created_at": "2020-09-05T18:38:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "33584794",
                        "start": 123,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302315115325394944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correio Braziliense: V\u00cdDEO: Fogo destr\u00f3i 39 hectares da Floresta Nacional de Bras\u00edlia.\nhttps://t.co/dCTJUnD6bn\n\natrav\u00e9s do @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2020-09-05T18:33:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "acd94392a758fdfb"
            },
            "id": "1302313955470315522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 53\u00ba BIS combateu na semana de 31 de agosto a 4 de setembro diversos focos de inc\u00eandio na regi\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim, Terra Ind\u00edgena Ba\u00fa e Menkragnoti e arredores da cidade de Novo Progresso-PA https://t.co/MZuPvKRpaz"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-09-05T18:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "1036980550492479488",
                        "start": 230,
                        "username": "InfoAmazoniaBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302313097588285443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Localizada no munic\u00edpio com o maior rebanho bovino do Pa\u00eds, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, foi a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da #Amaz\u00f4nia que mais queimou em agosto, com 49,60% do total de focos. Leia no @InfoAmazoniaBR https://t.co/FU8lh6PUN7"
        },
        {
            "author_id": "1225535956905865220",
            "created_at": "2020-09-05T18:09:12.000Z",
            "id": "1302307810970087425",
            "in_reply_to_user_id": "1225535956905865220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "km2\u00a0de floresta e abrange nove pa\u00edses (Bol\u00edvia, Brasil, Col\u00f4mbia, Equador, Guiana Francesa, Paraguai, Peru, Suriname e Venezuela), apresenta 26% da sua \u00e1rea protegida em territ\u00f3rio brasileiro, por\u00e9m, infelizmente, muitos ignoram essa prote\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2020-09-05T17:50:38.000Z",
            "id": "1302303140390359040",
            "in_reply_to_user_id": "228111907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com o Centro Integrado Multiag\u00eancias de Coordena\u00e7\u00e3o Operacional, na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal \u2013 regi\u00e3o de Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, o inc\u00eandio foi provocado para queimar a vegeta\u00e7\u00e3o desmatada \u201cpara cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de pasto para gado.\u201d  (EBC)"
        },
        {
            "author_id": "199100151",
            "created_at": "2020-09-05T17:44:35.000Z",
            "id": "1302301615504977923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje \u00e9 da Amaz\u00f4nia. No Acre temos o Parque Nacional da Serra do Divisor e belo Rio Croa. #acre #Amazonia                                                     Foto: Pedro Devani https://t.co/kt9ntLU4K1"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-09-05T17:42:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "253034260",
                        "start": 68,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302301000699699201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 149,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "O Parque Nacional de Abrolhos, em Caravelas (BA), foi reaberto pelo @ICMBio. A reabertura ser\u00e1 gradual e o n\u00famero de visitantes reduzido: nas trilhas em ilhas, ser\u00e3o oito visitantes para cada condutor, e para o mergulho aut\u00f4nomo, seis visitantes por condutor. https://t.co/wCsi1p8LOz"
        },
        {
            "author_id": "53383963",
            "created_at": "2020-09-05T17:25:48.000Z",
            "id": "1302296890218885122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia \nVeja mais no link: https://t.co/Rbgdennbrm https://t.co/vNn2dTKzIJ"
        },
        {
            "author_id": "48866500",
            "created_at": "2020-09-05T17:24:40.000Z",
            "id": "1302296603747856385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Jata\u00ed em chamas! https://t.co/enoiDjf33J"
        },
        {
            "author_id": "129846221",
            "created_at": "2020-09-05T17:07:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1640403109",
                        "start": 0,
                        "username": "hpabatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302292310219259905",
            "in_reply_to_user_id": "1640403109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hpabatista (+) E mantemos a floresta de p\u00e9, apoiando a prote\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, com seus 391 mil hectares. Acesse: https://t.co/1prdNZ4yn7 e saiba mais."
        },
        {
            "author_id": "732249389268410368",
            "created_at": "2020-09-05T16:58:10.000Z",
            "id": "1302289935177863168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" #Amazonia: bioma, q/ possui 4,196.943 milh\u00f5es de km\u00b2 de floresta e abrange 9 pa\u00edses (Bol\u00edvia, Brasil, Col\u00f4mbia, Equador, Guiana Francesa, Paraguai, Peru, Suriname e Venezuela), tem 26% da sua \u00e1rea protegida em territ\u00f3rio brasileiro\", por isto gritamos por SOS #CalaBocaBolsonaro https://t.co/5AFmHA7fGn"
        },
        {
            "author_id": "2450219187",
            "created_at": "2020-09-05T16:57:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5266089,
                        -22.6426677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1302289775064420359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a natureza amor \ud83c\udfb6\u2764\ufe0f\ud83d\ude02 em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/VJdEYX3Xpy"
        },
        {
            "author_id": "817486696069660676",
            "created_at": "2020-09-05T16:33:39.000Z",
            "id": "1302283766040276993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca1 DESPERD\u00cdCIO DE ENERGIA NO PARQUE MUNICIPAL \n\nSeguidores registram a ilumina\u00e7\u00e3o do parque Municipal acesa desperdi\u00e7ando energia,  pedem que a equipe de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica compare\u00e7a ao local para resolver o problema. https://t.co/uwHNawS9C9"
        },
        {
            "author_id": "154639252",
            "created_at": "2020-09-05T16:25:44.000Z",
            "id": "1302281770948325381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor (RJ)\ud83c\udfd4\ufe0f\ud83c\udf04\n\u00c9 uma est\u00e1tua art d\u00e9co que retrata Jesus Cristo, localizada no topo do morro do Corcovado, a 709 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Tijuca, com vista para a maior parte da cidade do Rio de Janeiro. https://t.co/eTVobFz78X"
        },
        {
            "author_id": "1103294682346463239",
            "created_at": "2020-09-05T16:13:43.000Z",
            "id": "1302278746997653505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patty: \u201cAi eu n\u00e3o vou mais pra bonito, apareceu cobra no rio \ud83d\ude30\ud83d\ude30\u201d\n\nBagulho \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no meio do mato, quer que apare\u00e7a o que no rio? Bolsa da LV?"
        },
        {
            "author_id": "817486696069660676",
            "created_at": "2020-09-05T16:13:30.000Z",
            "id": "1302278692715008000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea6 SEM\u00c1FORO COM DEFEITOS NAS PROXIMIDADES DO PARQUE MUNICIPAL \n\nSeguidor relata, que o sem\u00e1foro  no in\u00edcio da PE-27 apresenta problemas e solicita a presen\u00e7a da Guarda Municipal para orientar o tr\u00e2nsito e ajudar a\u2026 https://t.co/4QUS4jUUw4"
        },
        {
            "author_id": "755570971",
            "created_at": "2020-09-05T16:03:24.000Z",
            "id": "1302276153667989504",
            "in_reply_to_user_id": "755570971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta 26% da \u00e1rea protegida em territ\u00f3rio brasileiro, por\u00e9m, muitos ignoram essa prote\u00e7\u00e3o, sofrendo constantemente com o desmatamento, principalmente em decorr\u00eancia do avan\u00e7o das planta\u00e7\u00f5es de soja e da pecu\u00e1ria. Se n\u00e3o quer queo mundo perca essa riqueza, preserve."
        },
        {
            "author_id": "1263939711380398080",
            "created_at": "2020-09-05T15:58:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302275035080597505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RUSSA EM RIO DE JANEIRO. PARQUE MUNICIPAL QUINTA DA BOA VISTA. MUSEU NAC... https://t.co/ECRR1Gcv6P via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3236727736",
            "created_at": "2020-09-05T15:55:28.000Z",
            "id": "1302274157523210241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o viado que queria passar o fim de semana no parque municipal [eu]"
        },
        {
            "author_id": "1077031689791160320",
            "created_at": "2020-09-05T15:52:23.000Z",
            "id": "1302273381081976832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom dia pra mim que ta sendo obrigada a ir no parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "2918644828",
            "created_at": "2020-09-05T15:51:41.000Z",
            "id": "1302273204124221446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algum viadinho j\u00e1 foi no parque nacional Itatiaia?"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-05T15:34:14.000Z",
            "id": "1302268814105563138",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA / Acre j\u00e1 acumula 1,81 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-05T15:34:14.000Z",
            "id": "1302268813560303616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 23 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,70 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA / Acre, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "292958831",
            "created_at": "2020-09-05T15:25:50.000Z",
            "id": "1302266696749715456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udf31 Plantando Vidas no Piau\u00ed!\n\nAtingidos por Barragens de Teresina-Piau\u00ed, realizam a planta\u00e7\u00e3o de mudas no Parque Munic\u00edpal Meus Filhos.\n\nDefender a Amaz\u00f4nia \u00e9 defender a vida! \n\n#PelaAmaz\u00f4niaPelaVida\n#SomosTodosAtingidos https://t.co/9R6CFwEn7G"
        },
        {
            "author_id": "819550164591509504",
            "created_at": "2020-09-05T15:14:44.000Z",
            "id": "1302263905989922822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL LANIN, ARGENTINA. \nO Parque Nacional Lan\u00edn situa-se na prov\u00edncia de Neuqu\u00e9n, na Argentina, sendo conhecido sobretudo pelo vulc\u00e3o Lan\u00edn permanentemente nevado e pelas actividades de turismo de aventura que se podem praticar.\nphoto: https://t.co/3SO4wmEwbi https://t.co/huFDrSKo6w"
        },
        {
            "author_id": "755436015108644868",
            "created_at": "2020-09-05T15:07:13.000Z",
            "id": "1302262015117885441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ia brotar amanh\u00e3 no parque nacional de Itatiaia mas porra, n\u00e3o consegui reservar entradas pras partes altas \ud83d\ude1e\nNem compensa de ir"
        },
        {
            "author_id": "1192844684290342912",
            "created_at": "2020-09-05T15:07:13.000Z",
            "id": "1302262014925041664",
            "in_reply_to_user_id": "1192844684290342912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As obras da hidrel\u00e9trica, na cidade de Alagoa (MG), foram suspensas pela justi\u00e7a no \u00faltimo dia 20. Tamb\u00e9m foi suspensa a licen\u00e7a ambiental concedida ao estado de MG. As obras estavam acontecendo em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental das \u00e1guas e da mata da Serra da Mantiqueira."
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-09-05T14:59:31.000Z",
            "id": "1302260074161803268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atingiu a Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Flona) na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (5/9). Uma \u00e1rea de 39 hectares foi destru\u00edda, mas o fogo j\u00e1 foi controlado, sem feridos. https://t.co/iiHqiEwkDn"
        },
        {
            "author_id": "17599891",
            "created_at": "2020-09-05T14:44:08.000Z",
            "id": "1302256205050544129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absolutamente nada a comemorar neste 5 de Setembro.\n\n(Parque Nacional da Serra do Divisor, Amaz\u00f4nia, Acre)\n\n#DiaDaAmaz\u00f4nia\n#AmazonOrBolsonaro https://t.co/G4bVlkE1SK"
        },
        {
            "author_id": "58508636",
            "created_at": "2020-09-05T14:31:02.000Z",
            "id": "1302252905639153666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto retrata a prefeitura de uma cidade de Goi\u00e1s localizada a 425km de Goi\u00e2nia. O munic\u00edpio possui lindas cachoeiras e um Parque Nacional bem conhecido. E a\u00ed, sabe de qual cidade estamos falando? Deixe o seu palpite nos coment\u00e1rios, em breve responderemos. #FotosAntigas https://t.co/pxKVRq1YZv"
        },
        {
            "author_id": "70746404",
            "created_at": "2020-09-05T14:12:44.000Z",
            "id": "1302248300935098370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Estadual Serra do Mar ter\u00e3o novas experi\u00eancias em trilhas | S\u00e3o\u00a0Paulo https://t.co/qGtFM7YvSz"
        },
        {
            "author_id": "976197605381337088",
            "created_at": "2020-09-05T14:12:08.000Z",
            "id": "1302248152494465024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende armas de fogo e 3 s\u00e3o presos por crime ambiental em reserva extrativista no\u00a0Acre https://t.co/bqfresgF6S"
        },
        {
            "author_id": "976197605381337088",
            "created_at": "2020-09-05T14:12:08.000Z",
            "id": "1302248150166577153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende armas de fogo e 3 s\u00e3o presos por crime ambiental em reserva extrativista no Acre - Pol\u00edcia apreende armas de fogo e 3 s\u00e3o presos por crime ambiental em reserva extrativista no\u00a0AcreA\u00e7\u00f5es fazem parte da Opera\u00e7\u00e3o Focus II que tem... https://t.co/x3G1dyC7PQ"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2020-09-05T14:05:04.000Z",
            "id": "1302246372704387072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende armas de fogo e 3 s\u00e3o presos por crime ambiental em reserva extrativista no Acre ==&gt; https://t.co/fivXCx2OwQ #G1AC https://t.co/EQfkL7N7Oh"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-09-05T14:03:02.000Z",
            "id": "1302245862526070784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: thiagoarnaldo\n\nSe voc\u00ea est\u00e1 procurando um lugar pra relaxar e fugir da correria do dia a dia no Rio de Janeiro, j\u00e1 pode ir anotando o pr\u00f3ximo destino: Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. Localizado na regi\u00e3o\u2026 https://t.co/JlfFswkCQQ"
        },
        {
            "author_id": "31178387",
            "created_at": "2020-09-05T13:55:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.43719012,
                        -22.86087877
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9f42930cfbf6db5b"
            },
            "id": "1302243973759733762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#botucatu #3 em Parque Municipal Joaquim Amaral Amando De Barros https://t.co/PwyoJ4grTl"
        },
        {
            "author_id": "33656426",
            "created_at": "2020-09-05T13:53:36.000Z",
            "id": "1302243485223972864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, no Extremo Sul da Bahia, reabre para\u00a0visita\u00e7\u00e3o. https://t.co/zLcVyUm2iJ"
        },
        {
            "author_id": "186574934",
            "created_at": "2020-09-05T13:50:15.000Z",
            "id": "1302242643796275200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa \u00e9 realizado pela MRN e contribui para a conserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies de macacos na Floresta Nacional de Sarac\u00e1-Taquera =&gt;https://t.co/Gb2iKipReD #G1"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2020-09-05T13:49:56.000Z",
            "id": "1302242563563425794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa \u00e9 realizado pela MRN e contribui para a conserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies de macacos na Floresta Nacional de Sarac\u00e1-Taquera =&gt;https://t.co/7IK2xWOxXg #G1"
        },
        {
            "author_id": "349448111",
            "created_at": "2020-09-05T13:42:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1213876635331465216",
                        "start": 12,
                        "username": "mfriasoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302240618702344199",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @mfriasoficial Tamb\u00e9m tem que desmascarar Ricardo Salles que re\u00fane garimpeiros ilegais e os leva pelo avi\u00e3o do governo. O ministro est\u00e1 liberando a boiada.\nSem falar dos rolos judiciais (por exemplo fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea)."
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2020-09-05T13:31:16.000Z",
            "id": "1302237865120804865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No quarto epis\u00f3dio da 2a temporada da s\u00e9rie Parques do Brasil, vamos conhecer um dos \u00faltimos fragmentos de uma Mata Atl\u00e2ntica singular e amea\u00e7ada no sul da Bahia: o Parque Nacional do Descobrimento. Assista no dia 6/9, \u00e0s 19h, na TV Brasil. https://t.co/r9lhwLRtxR. https://t.co/5lbkNl80PN"
        },
        {
            "author_id": "1295071438626533377",
            "created_at": "2020-09-05T13:20:39.000Z",
            "id": "1302235195580571648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco coisas que voc\u00ea pode fazer p/ Parque Estadual Serra do Sobrado:\n\n#parqueesradualserradosobrado\n#biodiversidade\n#eleicoes2020\n#pedroleopoldo\n#edwardosbornewilson\n#HalfEarth\n\nLink - Peti\u00e7\u00e3o em defesa do Parque: \n\nhttps://t.co/lr8ifgiUGt"
        },
        {
            "author_id": "130681110",
            "created_at": "2020-09-05T13:17:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "10228272",
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302234356543610880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIVE BA\u00cdA VIVA : \"A RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1\" https://t.co/uZyozGBW19 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1013834799566516225",
            "created_at": "2020-09-05T13:02:46.000Z",
            "id": "1302230692596719616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfddJ\u00e1 conhece o Parque Natural Municipal da Restinga da Praia do Forte ou Parque Klaus Peters? A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o fica pr\u00f3xima \u00e0 BA-099 e, al\u00e9m de linda, ajuda a manter as \u00e1reas \u00famidas, restingas e dunas bem conservadas e permite o ecoturismo. Massa, n\u00e9? Vale muito a visita! https://t.co/RKOFD5hdP8"
        },
        {
            "author_id": "1194272443541659648",
            "created_at": "2020-09-05T13:00:14.000Z",
            "id": "1302230058094997504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O horror se estabelecendo como rotina.\nUm servidor do ICMbio morto por total falta de investimento na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nPantanal. \nAmaz\u00f4nia\nXingu\nAt\u00e9 quando???? https://t.co/5WngDzL09j"
        },
        {
            "author_id": "43097945",
            "created_at": "2020-09-05T13:00:00.000Z",
            "id": "1302229999857012741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem nunca ouviu falar da maior reserva biol\u00f3gica do mundo? A Amaz\u00f4nia \u2013 um dos mais preciosos patrim\u00f4nios ecol\u00f3gicos do planeta \u2013 \u00e9 um grande bioma, composto por diversos ecossistemas. Hoje, 5 de setembro, \u00e9 o Dia da Amaz\u00f4nia! Vem comemorar com a gente! https://t.co/ahvJj4Aprr https://t.co/fEZZ5r1Zl4"
        },
        {
            "author_id": "81207822",
            "created_at": "2020-09-05T12:54:46.000Z",
            "id": "1302228681604169729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos reabre para visita\u00e7\u00e3o, mas com\u00a0regras https://t.co/BlG3go25YD"
        },
        {
            "author_id": "163114963",
            "created_at": "2020-09-05T12:30:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 268,
                        "id": "1110337534754803712",
                        "start": 260,
                        "username": "IrgangV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302222689466277889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DiaDaAmaz\u00f4nia\nH\u00e1 + de 10 anos, entre Ita\u00faba e Marcel\u00e2ndia-MT. Fotos de uma nova esp\u00e9cie de macaco, reuni\u00e3o com prefeito sobre zoneamento, proposta de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no castanhal que n\u00e3o foi criada e a soja chegou. Obrigada por tudo, Amaz\u00f4nia. Com @IrgangV et al. https://t.co/D1NxpO34Ay"
        },
        {
            "author_id": "1282420723718512642",
            "created_at": "2020-09-05T11:34:47.000Z",
            "id": "1302208551407022081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar ao MP suspende consulta p\u00fablica virtual sobre cria\u00e7\u00e3o de parque estadual em Alto Para\u00edso\n\nNot\u00edcia deste s\u00e1bado 05/09/2020 no Blog do Valdir Justino  \n\nhttps://t.co/nF3eMyMNr3 https://t.co/ZIyvTHDRtQ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-05T11:32:21.000Z",
            "id": "1302207938853920769",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 14,06 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-05T11:32:21.000Z",
            "id": "1302207938426093569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em 26 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 1,74 km\u00b2, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-09-05T10:50:25.000Z",
            "id": "1302197387100860418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o-de-barro\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/p0vUJKQ9Xi"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-09-05T09:18:35.000Z",
            "id": "1302174278897610752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sentar ao lado de pessoas amadas e lembrar com alegria as adversidades superadas... \" Construirei meu pr\u00f3prio reino\" em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/WgCeToeRQx"
        },
        {
            "author_id": "847476283571290112",
            "created_at": "2020-09-05T08:00:01.000Z",
            "id": "1302154504113061888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Munic\u00edpio da Lagoa celebra o #ecologyday\n\nAc\u00e7\u00e3o de Forma\u00e7\u00e3o | Anilhagem Cient\u00edfica de Aves\n\n\ud83d\udcc5 12 de Setembro\n\u23f0 9:00 - 12:00\n\ud83d\udccd Anfiteatro do Parque Municipal do S\u00edtio das Fontes\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/N0LzqlDmoa https://t.co/pkLiWfhj8s"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-09-05T07:32:04.000Z",
            "id": "1302147470013509632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Guir\u00e1  est\u00e1 localizado no munic\u00edpio de C\u00e1ceres, estado de Mato Grosso, na fronteira com a Bol\u00edvia, na regi\u00e3o centro-oeste do Brasil. https://t.co/adpjUHVyMh"
        },
        {
            "author_id": "1122997729184178176",
            "created_at": "2020-09-05T05:23:37.000Z",
            "id": "1302115143812251649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#amocorrernarua em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/ydQuKVeEx6"
        },
        {
            "author_id": "1122997729184178176",
            "created_at": "2020-09-05T05:21:02.000Z",
            "id": "1302114494320123904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#elaspodem \n#elasarrasam \n#amigas em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/JhherGaBv3"
        },
        {
            "author_id": "827220449209774082",
            "created_at": "2020-09-05T03:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1077303882827603969",
                        "start": 0,
                        "username": "JoyceMarrocos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302093456987303936",
            "in_reply_to_user_id": "1077303882827603969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoyceMarrocos os do parque municipal\nn sei se tem ainda mas no"
        },
        {
            "author_id": "996416371",
            "created_at": "2020-09-05T03:29:34.000Z",
            "id": "1302086446019416066",
            "in_reply_to_user_id": "1193658575664689155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@OtavioVulcao N\u00e3o s\u00f3 acostumar, mas se tornarem dependentes disso. Os macacos do parque nacional de Bras\u00edlia s\u00e3o viciados em refrigerante por exemplo. Sei nem o que deve acontecer se cortar o tal refri dos bichinhos.\nN\u00e3o alimentem animais silvestres quando forem fazer trilhas e afins please"
        },
        {
            "author_id": "149624624",
            "created_at": "2020-09-05T03:20:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14128609",
                        "start": 0,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302084129689919488",
            "in_reply_to_user_id": "14128609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeneto Nos ajude a divulgar. A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jata\u00ed, em Luiz Antonio SP, est\u00e1 em chamas! \"A reserva tem mais de nove mil hectares e concentra a maior \u00e1rea de cerrado do estado.\".\nhttps://t.co/RGa98u7UIb\n\nhttps://t.co/KBrrfiAl5o"
        },
        {
            "author_id": "1296521608266493962",
            "created_at": "2020-09-05T03:07:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "913557147945971714",
                        "start": 0,
                        "username": "Dres_sen"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302080817804513280",
            "in_reply_to_user_id": "913557147945971714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dres_sen Ihh rapaz, daq a pouco o parque nacional cola ai na sua casa KKKK"
        },
        {
            "author_id": "149624624",
            "created_at": "2020-09-05T03:00:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302079110055956482",
            "in_reply_to_user_id": "149624624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jata\u00ed agora pouco! https://t.co/Ld0JUcz7ua"
        },
        {
            "author_id": "149624624",
            "created_at": "2020-09-05T02:58:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302078633641734144",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Precisamos de ajuda! A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jata\u00ed, em Luiz Antonio-SP est\u00e1 em chamas! \"A reserva tem mais de nove mil hectares e concentra a maior \u00e1rea de cerrado do estado.\". \nhttps://t.co/RGa98u7UIb https://t.co/7NvBcS5W11"
        },
        {
            "author_id": "3078886339",
            "created_at": "2020-09-05T02:54:24.000Z",
            "id": "1302077592766472192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 113,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83d\udccdO Parque Nacional do Triglav, Eslov\u00eania \ud83c\uddf8\ud83c\uddee #FotosPeloMundo https://t.co/QqJkWJGGvB"
        },
        {
            "author_id": "1043202851059761153",
            "created_at": "2020-09-05T02:52:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1270568152955576321",
                        "start": 0,
                        "username": "Nando202014"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "74756085",
                        "start": 30,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "128372940",
                        "start": 43,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302077150242238466",
            "in_reply_to_user_id": "1270568152955576321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nando202014 @jefferson_cubat @BolsonaroSP @jairbolsonaro Temos 14% do territ\u00f3rio nacional transformado em\"reserva ind\u00edgena e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\", sendo q temos menos de 1 milh\u00e3o de \u00edndios. Nem tds vivem em reservas. Td terra rica onde ONGs e empresas estrangeiras circulam \u00e0 vontade, mas cidad\u00e3o brasileiro \u00e9 proibido de entrar."
        },
        {
            "author_id": "218895649",
            "created_at": "2020-09-05T02:36:54.000Z",
            "id": "1302073190483660801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante opera\u00e7\u00e3o, PM apreende tr\u00eas armas de fogo na Reserva Extrativista Chico\u00a0Mendes https://t.co/BDlfBPCZG1"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-05T02:25:38.000Z",
            "id": "1302070354148495360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". Inaugurado em 1991, o Jardim Bot\u00e2nico de Curitiba \u00e9 hoje uma \u00e1rea protegida e que abriga v\u00e1rias esp\u00e9cies de plantas. A famosa estufa de ferro e vidro, inspirada no Pal\u00e1cio de Cristal de Londres,"
        },
        {
            "author_id": "3441427095",
            "created_at": "2020-09-05T01:58:32.000Z",
            "id": "1302063535724408832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, parque municipal j\u00e1 abriu?"
        },
        {
            "author_id": "6715112",
            "created_at": "2020-09-05T01:36:39.000Z",
            "id": "1302058027026178048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira (SP)\nhttps://t.co/xS31oxDrhq\n*\n#EuAvisei"
        },
        {
            "author_id": "1301924829562572800",
            "created_at": "2020-09-05T01:23:38.000Z",
            "id": "1302054750389710853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da noiva em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/DFMbxAaN9q"
        },
        {
            "author_id": "1262119323075784710",
            "created_at": "2020-09-05T01:19:07.000Z",
            "id": "1302053616216309761",
            "in_reply_to_user_id": "1262119323075784710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservas como a Reserva de p\u00e1ssaros da Ba\u00eda de K\u00e4ina e o Parque Nacional de Matsalu (um p\u00e2ntano de import\u00e2ncia internacional sob a Conven\u00e7\u00e3o de Ramsar) s\u00e3o tamb\u00e9m populares com locais para turismo e apoio a larga variedade de p\u00e1ssaros. https://t.co/r5wJy30Zli"
        },
        {
            "author_id": "1262119323075784710",
            "created_at": "2020-09-05T01:18:01.000Z",
            "id": "1302053340352786432",
            "in_reply_to_user_id": "1262119323075784710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem uma d\u00fazia de parques nacionais e \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o, incluindo o Parque Nacional de Lahemaa, o maior parque do pa\u00eds, na costa norte."
        },
        {
            "author_id": "149624624",
            "created_at": "2020-09-05T01:09:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "33374761",
                        "start": 169,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "64773188",
                        "start": 180,
                        "username": "brunnosarttori"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "971415379103842304",
                        "start": 196,
                        "username": "amandafaudi"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "206222507",
                        "start": 209,
                        "username": "zehdeabreu"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "1540034828",
                        "start": 221,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "131286287",
                        "start": 233,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 257,
                        "id": "751454653011951616",
                        "start": 242,
                        "username": "TheInterceptBr"
                    },
                    {
                        "end": 269,
                        "id": "110522807",
                        "start": 258,
                        "username": "chico_psol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302051117103276032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jata\u00ed em chamas. Luiz Ant\u00f4nio-SP. \"A reserva tem mais de nove mil hectares e concentra a maior \u00e1rea de cerrado do estado.\".\nhttps://t.co/RGa98u7UIb\n@cirogomes @brunnosarttori\n@amandafaudi\n@zehdeabreu @MidiaNINJA @minc_rj @TheInterceptBr @chico_psol"
        },
        {
            "author_id": "1406593938",
            "created_at": "2020-09-05T00:53:23.000Z",
            "id": "1302047137337872385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas importantes vias de acesso ao Parque Estadual do Rio Doce, unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo Instituto Estadual de Florestas (IEF), ser\u00e3o reestruturadas com recursos provenientes de compensa\u00e7\u00e3o ambiental.  #funda\u00e7\u00e3orenova #parqueRioDoce https://t.co/f1RQXOSjNa https://t.co/9rOTkxgNG3"
        },
        {
            "author_id": "1053059541477269504",
            "created_at": "2020-09-05T00:33:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "40053694",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302042238344667136",
            "in_reply_to_user_id": "40053694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioBolsonaro Oie! Tem muito  lobo guar\u00e1  no Parque Nacional  de Vila Velha  em Ponta Grossa,  PR  tamb\u00e9m. Ali\u00e1s  em toda regi\u00e3o  dos nossos Campos Gerais.  Forte abra\u00e7o!"
        },
        {
            "author_id": "149624624",
            "created_at": "2020-09-05T00:27:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2528887574",
                        "start": 0,
                        "username": "marcialiapt13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302040660468432896",
            "in_reply_to_user_id": "2528887574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcialiapt13 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jata\u00ed em Luiz Ant\u00f4nio um dos locais onde encontramos o Lobo Guar\u00e1 est\u00e1 em chamas! Nos ajude!"
        },
        {
            "author_id": "149624624",
            "created_at": "2020-09-05T00:26:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "112498734",
                        "start": 122,
                        "username": "IvanValente"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "27703690",
                        "start": 135,
                        "username": "samiabomfim"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "64706049",
                        "start": 164,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "759001618884939776",
                        "start": 174,
                        "username": "JanainaDoBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "2528887574",
                        "start": 191,
                        "username": "marcialiapt13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302040319610028034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jata\u00ed em Luiz Antonio SP est\u00e1 em chamas. Biodiversidade e Estudos pegando fogo. Precisamos de ajuda! @IvanValente @samiabomfim @RicardoSilvaRP @jdoriajr @JanainaDoBrasil @marcialiapt13"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-05T00:21:32.000Z",
            "id": "1302039124581457922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/SABHX9iZvw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/VKaS4aSOHo\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/bjnn51fPAp"
        },
        {
            "author_id": "1145897330",
            "created_at": "2020-09-05T00:11:28.000Z",
            "id": "1302036590219456512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m de Teres\u00f3polis sabe se o parque nacional daqui t\u00e1 abrindo?"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-05T00:01:39.000Z",
            "id": "1302034120483246081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/SABHX9iZvw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/SfJnU7XN82\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/4nocMr1OKa"
        },
        {
            "author_id": "78807310",
            "created_at": "2020-09-04T23:53:39.000Z",
            "id": "1302032105396985857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acre registra primeiros focos de inc\u00eandio florestal em Xapuri, fora da Reserva Extrativista\u2026 https://t.co/sJO37fGYJY"
        },
        {
            "author_id": "156639822",
            "created_at": "2020-09-04T23:39:32.000Z",
            "id": "1302028553169416193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda-parques assume chefia do Parque Estadual da Costa do Sol https://t.co/twupaw3XnO"
        },
        {
            "author_id": "87516986",
            "created_at": "2020-09-04T23:39:10.000Z",
            "id": "1302028461301788672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "6,7 milh\u00f5es de m\u00b2, terceiro maior fragmento natural em \u00e1rea urbana do mundo e o primeiro do Pa\u00eds. A UFAM est\u00e1 inserida na APA Floresta Man\u00e1os, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Uso Sustent\u00e1vel Federal https://t.co/KSSE2Msdh3"
        },
        {
            "author_id": "72360663",
            "created_at": "2020-09-04T23:13:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1302021889632632832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sextouuuu t\u00e1 pago \ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/cQ6igoFO1m"
        },
        {
            "author_id": "3577346535",
            "created_at": "2020-09-04T23:07:09.000Z",
            "id": "1302020402751864838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O ap \u00e9 super espa\u00e7oso e \u00e9 bem no centro MESMO do lado do parque municipal, quem tiver procurando fik dik https://t.co/VhZaU6RNWk"
        },
        {
            "author_id": "2709561056",
            "created_at": "2020-09-04T22:58:43.000Z",
            "id": "1302018280501186563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ONDE FOI\u2049\n\n1 - minha cama\n2 - igarap\u00e9\n3 - parque municipal\n4- puts nem lembro\n5 - em casa \n6 - escola\n7 - ponto de \u00f4nibus\n8 - sim\n9 - casa da Gio\n10 - n\u00e3o\n\nfav que mando"
        },
        {
            "author_id": "66409671",
            "created_at": "2020-09-04T22:34:55.000Z",
            "id": "1302012293132308482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal e vi um total de 3 pessoas naquele deserto"
        },
        {
            "author_id": "1270169674685218819",
            "created_at": "2020-09-04T22:30:22.000Z",
            "id": "1302011149760815105",
            "in_reply_to_user_id": "1270169674685218819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Floresta Nacional do Jamari, em #Rondonia, Welington ganhou um apelido, pelo qual passou a ser chamado pelos amigos mais pr\u00f3ximos: Grand\u00e3o. \"Um dos melhores servidores com quem trabalhei. N\u00e3o era s\u00f3 grand\u00e3o. Ele era gigante\u201d \ud83d\ude22 https://t.co/sV6XS57FDB"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-09-04T22:15:11.000Z",
            "id": "1302007328758267907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua irm\u00e3os por desmatamento ilegal de vegeta\u00e7\u00e3o nativa em \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/IT5ZpcFepX"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2020-09-04T22:09:33.000Z",
            "id": "1302005908311072769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o suspeitos de causarem inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Ubajara, no interior do Cear\u00e1 https://t.co/qrV1hzn4vW https://t.co/8KnveKuh5z"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2020-09-04T22:04:17.000Z",
            "id": "1302004584752328704",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc12\ud83c\udf33\ud83c\udf33 \n\nO Parque Estadual do Desengano completou este ano meio s\u00e9culo de cria\u00e7\u00e3o. Saiba mais sobre a unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual mais antiga do #RJ: https://t.co/7x4QIMnZFa\n\n\ud83d\udcf8 Foto: Carlos D\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2020-09-04T22:04:16.000Z",
            "id": "1302004580708950023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc6f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf31\ud83e\udd9c \n\nEle \u00e9 end\u00eamico da Mata Atl\u00e2ntica, mas dificilmente \u00e9 avistado. Este exemplar do Tangar\u00e1-dan\u00e7arino (Chiroxiphia caudata) macho foi flagrado no Parque Estadual do Desengano durante o monitoramento di\u00e1rio da unidade, localizada no Norte do estado. https://t.co/ihtECcbVJ2"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [jaqcremasco].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jaqcremasco",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jaqcremasco"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [hpabatista].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "hpabatista",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "hpabatista"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sidrol\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "60962b0832b15d81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra do Japi",
                "id": "07d9e73b92483000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cajati, Brasil",
                "id": "0682939bd51382b2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Fid\u00e9lis, Brasil",
                "id": "bb9e61f3d55c60a2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Parque Ing. Hiriart",
                "id": "07d9e9ee43881001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biblioteca Parque Estadual",
                "id": "07d9f3f099886000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Progresso, Brasil",
                "id": "acd94392a758fdfb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Botucatu, Brasil",
                "id": "9f42930cfbf6db5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "314648585",
                "name": "Sulplan",
                "username": "sulplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256310621764833285",
                "name": "Muryllo Mota",
                "username": "mota_muryllo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60783724",
                "name": "ian bremmer",
                "username": "ianbremmer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248379337",
                "name": "kikadsd",
                "username": "anirakdsd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38421891",
                "name": "Leonardo Coutinho",
                "username": "lcoutinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36714942",
                "name": "Paulo Eduardo Martins",
                "username": "PauloMartins10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "364643660",
                "name": "Norival Santos Silva",
                "username": "NorivalSSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45409867",
                "name": "Guga Chacra",
                "username": "gugachacra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "961234443615789058",
                "name": "Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es de Sat\u00e9lites Ambientais",
                "username": "ufrj_lasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430645649",
                "name": "Tio Tuca",
                "username": "FelipeBueno29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13769472",
                "name": "Atila Imunizando *de licen\u00e7a-paternidade",
                "username": "oatila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2338793941",
                "name": "Bem Viagens",
                "username": "BemViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602114036",
                "name": "badgalmimi",
                "username": "mateumhomemmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827712369568653312",
                "name": "gabs",
                "username": "Gabi_ROF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3120349810",
                "name": "Beatriz",
                "username": "beeabasilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39576370",
                "name": "PsicoseCrazyUniverse",
                "username": "Opsicose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832764266893570048",
                "name": "Pernas Femininas Cruzadas",
                "username": "MrciaMiranda80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173991143",
                "name": "diga",
                "username": "edjjjrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70809242",
                "name": "Minist\u00e9rio da Defesa",
                "username": "DefesaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110846839",
                "name": "Jo\u00e3o Bosco Jardim",
                "username": "JoaoBoscoJardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1668338340",
                "name": "senador jorge harajuku",
                "username": "jvixcxtor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3350125126",
                "name": "\ud83c\udccfAffonso\ud83c\udccf",
                "username": "PedroAffonso99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200245322",
                "name": "nicolas m.russo g.",
                "username": "nicolasmrussog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469918968",
                "name": "Bella Gon\u00e7alves",
                "username": "bellagoncalvs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1201792370",
                "name": "Lillyann Nasch",
                "username": "lillyannasch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271171395700088835",
                "name": "Guia Lugares Tur\u00edsticos",
                "username": "GuiaLugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124537228",
                "name": "Jornal Tamoios",
                "username": "jornaltamoios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255952196576972804",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3o Herpetol\u00f3gica da UFPB",
                "username": "herpetoufpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888499046335352832",
                "name": "Benson",
                "username": "wonderEverdeen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190758466",
                "name": "Liara \ud83d\udc26",
                "username": "liaraazv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981131330242138112",
                "name": "Regional Press - RP10",
                "username": "PortalRP10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822301632",
                "name": "Bio's Fera",
                "username": "canalbiosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati Cruz",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045176143064813570",
                "name": "Garota Puro Odio",
                "username": "ElsafaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220789757950812160",
                "name": "rayssa",
                "username": "Cintigatinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34271853",
                "name": "Carta Maior",
                "username": "cartamaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40872043",
                "name": "Parlamento Europeu em Portugal",
                "username": "Europarl_PT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105291441159450625",
                "name": "Lai #PL490N\u00e3o",
                "username": "munihin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282778018",
                "name": "Jo\u00e3o Roberto",
                "username": "jhonefa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "601605878",
                "name": "PORTAL VIS\u00c3O .COM",
                "username": "PORTALVISO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784638836",
                "name": "esther#Justi\u00e7aPorDaiane",
                "username": "ixte_jpeg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14425860",
                "name": "prof. Dulcidio",
                "username": "dulcidio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1084713278746644480",
                "name": "Daniel Fidalgo",
                "username": "DanielFidalgo18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31383157",
                "name": "Vacina j\u00e1!\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffd\u270c\ud83c\udffe",
                "username": "sarahsrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330389279",
                "name": "juliana",
                "username": "jujugatosona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257703221117759489",
                "name": "Rota Paran\u00e1",
                "username": "rotaparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1057564986",
                "name": "Gerdau",
                "username": "gerdau",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "833031378",
                "name": "Rota Jur\u00eddica",
                "username": "rotajuridica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41666188",
                "name": "Melvin Siqueira \ud83c\udf35",
                "username": "melvinsiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83959315",
                "name": "Schettino",
                "username": "fbschettino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16406447",
                "name": "Telma",
                "username": "telmamello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055250329296605184",
                "name": "Nayara\ud83d\udea9\ud83c\udf31",
                "username": "nayaraldr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63506976",
                "name": "rai",
                "username": "raissatac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158905220",
                "name": "Diana Miryan Haro",
                "username": "LUNADETARTAGAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "695020937301905408",
                "name": "Perecin",
                "username": "Cleyton_Perecin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554522840",
                "name": "jac fagundes",
                "username": "jacfagundestwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3396399201",
                "name": "Fanboy das Paraolimp\u00edadas (VAI BRASIL \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83e\udd47)",
                "username": "seethelandscape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343002417",
                "name": "Fernanda Silva",
                "username": "fernanda2767",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267467266960039936",
                "name": "ambientalosers #PantanalEmLuta",
                "username": "ambientalosers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336208355",
                "name": "nadyr bonifacio juni",
                "username": "juninadyr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117093883668848640",
                "name": "Mariana R\u00e9gio",
                "username": "fregiomari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2718396231",
                "name": "nath auto cobran\u00e7as",
                "username": "nathyrevolts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301924829562572800",
                "name": "Dj_01ran",
                "username": "Alex20003310430",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911310237487046656",
                "name": "Mateus Oliveira",
                "username": "FOMMateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227886580",
                "name": "Christian",
                "username": "7ianchris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus Hobold \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178737944045264897",
                "name": "\u0f09\u2027\u208a",
                "username": "utilityxrandom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081686735371845635",
                "name": "Karibuxi #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "Karibuxi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "985886453669552132",
                "name": "Parque Estadual do Utinga",
                "username": "parquedoutinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3156326890",
                "name": "10\u00e3o",
                "username": "andre_pm15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51565827",
                "name": "Rafael Porcari",
                "username": "rafaelporcari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51812233",
                "name": "Danuta Le\u00e3o",
                "username": "Danutaleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297589607551434754",
                "name": "desativou",
                "username": "heistaehyung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861617490333499395",
                "name": "Andressa Zumpano #MARCOTEMPORALN\u00c3O!",
                "username": "zumpanoandressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63342281",
                "name": "Raquel Porto\ud83d\udc89",
                "username": "QuelBPorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1279426941750214657",
                "name": "covictor19",
                "username": "repli1994",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761518503",
                "name": "Portal Turismo&Eventos",
                "username": "turismoeventos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267217619565907971",
                "name": "Franz Darm",
                "username": "Aristot37126020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1001251931812220928",
                "name": "Tabata Amaral",
                "username": "tabataamaralsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1272641152345399297",
                "name": "Karla Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "CeiKarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090186578150985728",
                "name": "TEIXEIRA",
                "username": "BrasilMito2022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33963831",
                "name": "Daniel Souza Luz",
                "username": "danielsouzaluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79796496",
                "name": "Val\u00e9ria Jurado",
                "username": "Valeria_Jurado6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266109015",
                "name": "Z\u00e9 C\u00e2ndim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\udde6",
                "username": "exxonre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250769217",
                "name": "Fl\u00e1vio Costa",
                "username": "flaviocostaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69952477",
                "name": "Luiz Gustavo Pinheiro \u30d4\u30cb\u30a7\u30a4\u30ed\u30fb\u30eb\u30a4\u30b9-\u5148\u751f Twitch: oluizgp",
                "username": "oluizgp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42666561",
                "name": "\u03b2abilda",
                "username": "barbara_ellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293262945246470144",
                "name": "julie",
                "username": "anysbrien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203162326",
                "name": "marco antonio marc\u00e3o",
                "username": "boxeriomarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48406058",
                "name": "Alexandre ASA \ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83e\udd18",
                "username": "asacp2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1979148698",
                "name": "Tereza Cristina",
                "username": "yec_terrza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266739762905432067",
                "name": "Bora Conversar Pol\u00edtica",
                "username": "BCPolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224503537134194689",
                "name": "\ud83e\udd8b metamorfose ambulante \ud83e\udd8b",
                "username": "ravenamaria3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78158036",
                "name": "Ciro Salla - \u24df",
                "username": "cirosalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554752849",
                "name": "Lazaro Filho",
                "username": "lpfilho12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758389790890926084",
                "name": "Isa",
                "username": "isabalmant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522735878",
                "name": "Atila Hiorrane",
                "username": "AtilaHiorrane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193502673619890178",
                "name": "Taiwan no Brasil",
                "username": "taiwan_no_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171141993",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "andrefontenele1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43779232",
                "name": "MVM_News \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udca5",
                "username": "MVM_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "372387741",
                "name": "Urrei Le\u00e3o \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "LucasTogneri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62558241",
                "name": "Mariana Jungmann",
                "username": "marijungmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2458896139",
                "name": "K\u00e9sia Bland",
                "username": "Kesinha100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239023882918596609",
                "name": "JOSE CARLOS STEWART",
                "username": "JOSECARLOSSTEW1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293606411814002696",
                "name": "Danadinho",
                "username": "passivodanado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635521569",
                "name": "Mab\u00ea",
                "username": "mabebonafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132346258474061824",
                "name": "KuroYusuk",
                "username": "KuroYusuke2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333176632",
                "name": "S\u00e3oPauloParaCrian\u00e7as",
                "username": "spcriancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218263233590710273",
                "name": "P\u00edlulas do LSD",
                "username": "pilulasdolsd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713743300",
                "name": "Lucas",
                "username": "LucasssJrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285982481351573504",
                "name": "Lucas Ribeiro",
                "username": "eulucasribeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18726942",
                "name": "Yosemite National Park",
                "username": "YosemiteNPS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1888542986",
                "name": "Viviana Tirado \ud83c\udf38",
                "username": "VTiradoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84418025",
                "name": "Cruzeiro FM",
                "username": "cruzeirofm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76528514",
                "name": "Markinhu Meireles",
                "username": "markinhuitajuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93648724",
                "name": "Eu era um Lobisomem Juvenil",
                "username": "leandrotron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2186722110",
                "name": "mari VACINADA",
                "username": "istmareana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224344328",
                "name": "Jornal Cruzeiro",
                "username": "jornalcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191089993223151616",
                "name": "Denis Lennox",
                "username": "DennisTravesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42542751",
                "name": "Ramon Patrick",
                "username": "ramonpatrick20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778705134",
                "name": "Joana",
                "username": "JoanaRebeelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987734168",
                "name": "Ricardo Nunes",
                "username": "FuzNav07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242565706245443584",
                "name": "Encarregado de Neg\u00f3cios dos EUA Douglas Koneff",
                "username": "USAmbBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1175061456250920967",
                "name": "Culture Pop Cycle",
                "username": "culture_cycle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183081604",
                "name": "Renato Lino",
                "username": "renatol10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131528554804645889",
                "name": "ON FM",
                "username": "ONFM93ponto8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878236688",
                "name": "crian\u00e7a em situa\u00e7\u00e3o de barril",
                "username": "pvdeans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261400200846938114",
                "name": "Joabson Barbosa",
                "username": "JoabsonBarbosa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249428748534820864",
                "name": "Press Peri\u00f3dico Itaja\u00ed Santa Catarina",
                "username": "ItajaiPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249415724382040065",
                "name": "pressperiodico.sc",
                "username": "PressperiodicoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4783362989",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Luiz Gustavo Chrispino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luizg_chrispino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869155606183243777",
                "name": "Joice Maria Ferreira",
                "username": "Joice_M_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221219622",
                "name": "Paulo Fernando de Barros",
                "username": "paulofdbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720601460430516225",
                "name": "NNNBC",
                "username": "nordica_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930481060999245825",
                "name": "luna \ud83d\udef9\ud83c\udf19",
                "username": "lunabizinoto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36692548",
                "name": "Ayuready ?",
                "username": "Ayu_mi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302353284880048131",
                "name": "Zeek Buzz",
                "username": "ZeekBuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024396618957766659",
                "name": "EduardoKraliscek \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "username": "Kraliscek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251678803",
                "name": "Andr\u00e9 Phellype Santos\u00ae",
                "username": "phellypereal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57625335",
                "name": "Cristina Lira",
                "username": "CrisLira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184586916747972609",
                "name": "NENA",
                "username": "nenailustra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017752627587747841",
                "name": "Portal da Cidade Registro",
                "username": "portalregistro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965434039653019648",
                "name": "Est\u00eav\u00e3o Kopschitz Xavier Bastos",
                "username": "KopschitzBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119887863",
                "name": "Julia Martins",
                "username": "JoolsMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74589300",
                "name": "Marcel",
                "username": "MarcelVT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340448588",
                "name": "\ud835\ude0b\ud835\ude26\ud835\ude2e\ud835\ude30\ud835\ude2f \ud835\ude18\ud835\ude36\ud835\ude26\ud835\ude26\ud835\ude2f \ud835\ude17\ud835\ude34\ud835\ude3a\ud835\ude24\ud835\ude29\ud835\ude30",
                "username": "Cakkezilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236326450724306952",
                "name": "Odisseu",
                "username": "Odisseu19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461059358",
                "name": "Ministro Luiz Ramos",
                "username": "MinLuizRamos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1269004802618544128",
                "name": "enjoy the beauty within you \u0b6d\u0325\u22c6*",
                "username": "tipsmyy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274473092291624960",
                "name": "Ariel Strauss \u26a2",
                "username": "_arielstrauss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83702986",
                "name": "Carolina Nalin",
                "username": "carolnalin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14729968",
                "name": "Pedro H. Lagu\u00e1rdia",
                "username": "phlaguardia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58812862",
                "name": "J\u00fa",
                "username": "JuhNassif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298327714571616256",
                "name": "S\u00f3 Mais Uma Subida",
                "username": "SoMaisUmaSubida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103450583",
                "name": "D\u00e1rio",
                "username": "dariomacedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16814640",
                "name": "M\u00edriam Leit\u00e3o",
                "username": "miriamleitao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978288695085273088",
                "name": "Lamparina",
                "username": "luciana1sana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027314722138415109",
                "name": "Mottinha",
                "username": "lukabottas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4219624229",
                "name": "joao",
                "username": "limoado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342794450",
                "name": "lucax",
                "username": "anx1etybitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35604602",
                "name": "Siga Mais",
                "username": "PortalSigaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152254365",
                "name": "Osmar Pires J\u00fanior",
                "username": "osmarpiresjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2659568658",
                "name": "Cricket",
                "username": "grilorangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238573094",
                "name": "J0rge",
                "username": "JorgeLdaSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237850120219021319",
                "name": "brasiliaovivo",
                "username": "brasiliaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2631225489",
                "name": "Udson Ribeiro",
                "username": "UdsonR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577",
                "name": "Nicole Mezzasalma",
                "username": "Nica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29101840",
                "name": "Ronaldo Gogoni",
                "username": "RonaldoGogoni",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45706246",
                "name": "JMTrevisan - TORMENTA20",
                "username": "JMTrevisan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29209261",
                "name": "Ana Paula Rehbein",
                "username": "anarehbein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368996891",
                "name": "Bom Dia Brasil",
                "username": "BomDiaBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55569724",
                "name": "globoplay",
                "username": "globoplay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259794658",
                "name": "camale\u00e3o social",
                "username": "jardimdajoana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230025109",
                "name": "Sheila Marins",
                "username": "sheilamarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064697728",
                "name": "WilderMag",
                "username": "WilderMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37580858",
                "name": "Os cox\u00e3o do Presidente Lula",
                "username": "barbara_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277242664",
                "name": "Daniella Akatsu",
                "username": "daniakatsu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196808960990437377",
                "name": "Pablo Cavichini \u262d \ud83c\udd99",
                "username": "CavichiniPablo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034071578861072384",
                "name": "Bumerangue Turismo",
                "username": "BumerangueT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465894178",
                "name": "Little P",
                "username": "P_Little_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243654583391576064",
                "name": "Bruzundanga",
                "username": "BruzundangaR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266552079964950528",
                "name": "Macho Carioca \ud83d\udd1e",
                "username": "cariocabimacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236363363451637760",
                "name": "Caique",
                "username": "walkercaiquegm1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360663689817452544",
                "name": "MLKAO CARIOCA",
                "username": "cariocah23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149624624",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fabiovimonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48866500",
                "name": "Marilia Marques",
                "username": "MariliaMarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2528887574",
                "name": "Marcia Lula Lia",
                "username": "marcialiapt13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20432727",
                "name": "Marco Luque",
                "username": "MarcoLuque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112498734",
                "name": "Ivan Valente",
                "username": "IvanValente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1095834875716874245",
                "name": "Gabriela Prioli",
                "username": "GabrielaPrioli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1244232537624453121",
                "name": "Ernesto Baptista",
                "username": "ErnestoFurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194635763494768640",
                "name": "ToShare",
                "username": "ToShare_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46545559",
                "name": "CrisCardozo \ud83c\udf40\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "username": "criscardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106553008488398848",
                "name": "Blenda&Bianca",
                "username": "bianca_blenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358267249",
                "name": "Cassia Lafeta",
                "username": "cassialafeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337403941",
                "name": "Andr\u00e9 J. Caetano",
                "username": "andrejcaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252437211389341696",
                "name": "Messi Santos#\ud83c\udf39\u270a\ud83d\udcaa",
                "username": "Santos10Messi10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957589953302679553",
                "name": "Fortaleza Ordin\u00e1ria",
                "username": "fortalordinaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302762069129924610",
                "name": "Sebasti\u00e3o Maria Botelho Rangel Silvano",
                "username": "sebastiaoMari16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49830130",
                "name": "Renata Lacerda",
                "username": "Re_Lacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2736261703",
                "name": "chapeuzinho vermelho e os sete an\u00f5es",
                "username": "lonelyboyandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79758292",
                "name": "\u24e1\u24de\u24d1\u24e2\u24de\u24dd \u7f85\u5e03\u68ee\ud83e\udd8e\ud83e\ude72\ud83e\uddb6\ud83e\ude74\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "robsonhcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010842836",
                "name": "VisitEstepa",
                "username": "VisitEstepa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814683412988575744",
                "name": "Ana Paula Sanches",
                "username": "ana_segato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43744304",
                "name": "Ananda",
                "username": "Anandadanone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30618138",
                "name": "Matheus \ud83d\udc0a",
                "username": "peply__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322320515",
                "name": "\ud835\udd88\ud835\udd87\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd94",
                "username": "cbtinoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58873738",
                "name": "millena pacheco \ud83c\udf0e",
                "username": "MiiPacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443767763",
                "name": "Andr\u00e9a Fiuza",
                "username": "AndraFiuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343023242",
                "name": "Gato de Schr\u00f6dinger",
                "username": "limathial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130502688813330433",
                "name": "Yanzinho",
                "username": "KesleyYan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302579502657220608",
                "name": "Conhe\u00e7a Rio Pardo de Minas",
                "username": "riopardominas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3228350147",
                "name": "Cei\u00e7a 8699012520",
                "username": "99012520Ceica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253768299",
                "name": "Robson Lima",
                "username": "_robbyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9225302",
                "name": "Pedro Costa.rb",
                "username": "plcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279473704",
                "name": "Rog\u00e9rio Marinho",
                "username": "r2marinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291289742399635456",
                "name": "Marina Cassia",
                "username": "marina63985033",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101897623",
                "name": "Princesa do Reino Unido",
                "username": "flordemacela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980527544",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a \ud83c\udf3b\ud83e\ude90",
                "username": "monologueat3am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727652336022261760",
                "name": "renner mohammad",
                "username": "rennerhendry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3394426636",
                "name": "Roberto Vin\u00edcius",
                "username": "BetoViniciuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133486445",
                "name": "bolagol96",
                "username": "meiconfuso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042429898135142401",
                "name": "WillJr",
                "username": "Alfaboysp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133133904",
                "name": "Francisco Cabral",
                "username": "fjacabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84134067",
                "name": "Inimigo do Rei",
                "username": "cyrusafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292867559449071617",
                "name": "Queria Viajar \ud83c\udf0e",
                "username": "QueriaViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3389768794",
                "name": "Pedro \u1da0\u1da0\u1d9c\ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "pedro_slip2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3002504110",
                "name": "Emanuel V Fernandes",
                "username": "evelozaf62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247955202604437504",
                "name": "Solos",
                "username": "solos_projeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630463304",
                "name": "marcelo dos santos",
                "username": "nashmonge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250209823",
                "name": "Json Momoa",
                "username": "jotatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236084036604395521",
                "name": "esquizo",
                "username": "jamilimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4301005580",
                "name": "Psicad\u00e1ver",
                "username": "XoXLittleBee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212175384411721730",
                "name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86",
                "username": "analuxx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45686398",
                "name": "Nicolas Nering",
                "username": "NickNer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199856097",
                "name": "Rodrigo Saback",
                "username": "rodrigoinvoke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283159585835057154",
                "name": "narri",
                "username": "mosquiiiitooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42089699",
                "name": "Patricia Piqu\u00ea",
                "username": "PatriciaPique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151647619",
                "name": "Thiago Martins (Nick)",
                "username": "nickmartinss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802296164",
                "name": "Jornal de Mafra",
                "username": "JornaldeMafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75323881",
                "name": "Brazil, fascism thrives \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf31 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Omar_r47m4ch1n3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40087063",
                "name": "MPF em Minas Gerais",
                "username": "MPF_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280520762",
                "name": "TJMG",
                "username": "tjmgoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147780356",
                "name": "Soy Luciana \ud83d\udc9a",
                "username": "lucianacancer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30062495",
                "name": "Ju Marinho",
                "username": "juumarinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111495003",
                "name": "Helga Pires Miranda",
                "username": "helgapmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249810716678389760",
                "name": "Tribuna do Sul",
                "username": "SulTribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192589306885550091",
                "name": "Leyse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LendYourVoicetotheAmazon",
                "username": "Leyse65081133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437215005",
                "name": "\u0e04s\u0254\u0265\uaab6\uaab6\uaa96\ud83c\udff4 #FiqueEmCasa \u262e\ufe0f",
                "username": "Aschlla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1243071662360330247",
                "name": "claire COMENTARISTA TRANSEX DA FAZENDA \ud83e\udda2\ud83c\udf34\ud83d\udc3e",
                "username": "micarlete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395068393",
                "name": "Scoralick",
                "username": "ScoralickRafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270025934628888577",
                "name": "O Can\u00e1rio",
                "username": "JornalCanario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253580969640177664",
                "name": "Hannazanardini",
                "username": "hannazanardini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3389893708",
                "name": "Luis Vinicius Oliva",
                "username": "LuisVOliva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45658959",
                "name": "Lucas Moreira",
                "username": "lucasmmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034079683703398402",
                "name": "Wagner  Pessoa",
                "username": "Wagnerd41240675",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917362182601535489",
                "name": "Carlota \ud83d\udc38",
                "username": "carla_p_siva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52857814",
                "name": "Isaroda pff2 n95",
                "username": "adventure_dora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561576979",
                "name": "Haruyuki Ozawa Neto",
                "username": "imHaruyuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757910384170991616",
                "name": "Luiz Artur",
                "username": "LuizArtur1059",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134895808",
                "name": "LourdesRegina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Lourdesregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058736233923391488",
                "name": "\ud835\udc7c\ud835\udc93\ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc90_\ud835\udc6a\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc85\u00e3\ud835\udc90 \ud83d\udd49 \u0950 \u091c\u092f \u0938\u093e\u0908 \u0930\u093e\u092e",
                "username": "cidadao_urbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59591856",
                "name": "Flamengo",
                "username": "Flamengo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "310508008",
                "name": "Alexandre Vidal",
                "username": "AlexandreVidal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758483321789804545",
                "name": "Fabricio Tononi",
                "username": "fabricio_tononi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053263533905993728",
                "name": "Alexandre",
                "username": "Alexandreofbh1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291486673",
                "name": "Lucas",
                "username": "luquiinhassss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3427094968",
                "name": "bigode bang (low profile)",
                "username": "tt_do_vini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251286904571604993",
                "name": "Benner",
                "username": "silverzepelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976145658267750401",
                "name": "Marina Sena",
                "username": "amarinasena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078440444999204866",
                "name": "Dantas",
                "username": "dant7as",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3042001448",
                "name": "Rayow",
                "username": "RayGanassin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230287471793098753",
                "name": "BAHIA BUGGY\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BuggyBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259878008195874816",
                "name": "\u27b3 be happy",
                "username": "randomise_https",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2242718215",
                "name": "ella",
                "username": "tostamirella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243014938760744961",
                "name": "Nilton Morais \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NiltonCSM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57726835",
                "name": "Jean Pierre Moreira",
                "username": "jeanpierrejeps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869598160611680256",
                "name": "Jo\u00e3o Diamante \ud83d\udc8e",
                "username": "joaodiamantee",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971110539169591298",
                "name": "Wilson Witzel",
                "username": "wilsonwitzel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70746404",
                "name": "Folha Nobre",
                "username": "folhanobre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1272240788840341509",
                "name": "SapoCi\u00eancia",
                "username": "CienciaSapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53529953",
                "name": "Let\u00edcia Braga",
                "username": "LeFragoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141310611",
                "name": "Curimba Quase Nada",
                "username": "Curymba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159504471862534151",
                "name": "Americo Paulicchi Filho",
                "username": "FilhoPaulicchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269673935131553800",
                "name": "Ot\u00e1vio Bondavalli",
                "username": "OtvioBondavall1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834834217968222208",
                "name": "BH Airport - Aeroporto Internacional de BH",
                "username": "bhairport_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276713521263325194",
                "name": "Wikipedia Bot (Portugu\u00eas)",
                "username": "WikipediaBotPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053209160714801152",
                "name": "Carol \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #VotoEletronicoAuditavelEContagemPublic",
                "username": "9_nyss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168649288",
                "name": "Alan",
                "username": "AlanSpagnol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161447252",
                "name": "Marcus Vinicius",
                "username": "marcusvfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250762464",
                "name": "ex cabeludo",
                "username": "VicenteDiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026970310933921792",
                "name": "Augusto Silva",
                "username": "augustosilva234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177596679681392640",
                "name": "Joaqu\u00edn Moncada, abogado",
                "username": "jmoncadaabogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560448275",
                "name": "yasmin. kepner, as vezes",
                "username": "bieberxgirI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49621168",
                "name": "Wanderson Secchin",
                "username": "wsecchin_mkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183763537635762176",
                "name": "LSA Turismo",
                "username": "LsaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113687051",
                "name": "Raimundo Neto",
                "username": "mundo_neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266441438453280769",
                "name": "Rodrigo Batista",
                "username": "batistaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251525484",
                "name": "Blogdeassis",
                "username": "blogdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055215490581307392",
                "name": "Grego",
                "username": "GregoCrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951904082",
                "name": "A Biscaia \u2728",
                "username": "mariaaleonor_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36257909",
                "name": "Felipe Brito",
                "username": "souzafcb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292634416",
                "name": "Marina Amaral",
                "username": "marinamaral2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2492120076",
                "name": "eu hein",
                "username": "Taffarelrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427020569933926404",
                "name": "Bruno",
                "username": "xBrunnu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714990550462644225",
                "name": "3 de Julho Not\u00edcias",
                "username": "3dejulhonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80193876",
                "name": "Indaga\u00e7\u00e3o",
                "username": "indagacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336364201",
                "name": "SCHONS jgs",
                "username": "schons41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114836653024190464",
                "name": "fabio alperowitch, CFA\ud83d\udc89",
                "username": "f_alperowitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162179080986484736",
                "name": "lelish \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "eu_leet_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255774510",
                "name": "GAIA Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "gaia_expedicoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3311881301",
                "name": "Thiago Cipriano",
                "username": "thicipss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173553288148656129",
                "name": "Instituto PERMAFLORESTA",
                "username": "bbinder78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142099412",
                "name": "Brunno Melo",
                "username": "BrunnoMeloCBN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "887778994363539458",
                "name": "Edu Carvalho \ud83d\udcad",
                "username": "eduardocarvalh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072620247625154561",
                "name": "Delta Oscar Lima Lima Yankee (@\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8) \ud83d\udee9\ufe0f",
                "username": "andredollynho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196605855254372352",
                "name": "provavelmente to b\u00eabado",
                "username": "LninRocha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301503979554328577",
                "name": "Outro Foco - Edweb Jornalismo",
                "username": "outro_foco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32101740",
                "name": "Ronaldo Caiado",
                "username": "ronaldocaiado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16492180",
                "name": "Lincoln Tejota",
                "username": "Lincoln_Tejota",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2892587871",
                "name": "@Roberzeiro 79 \ud83c\udd59\ud83c\udded\ud83c\uddf3\u2702\ufe0f\ud83d\udc88",
                "username": "roberzeiro79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357504902",
                "name": "Est\u00e1dio Mineir\u00e3o",
                "username": "Mineirao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57159372",
                "name": "Bernardete Aguiar\u2764\ud83d\udea9\u2764",
                "username": "arquiberlula13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261767685681172482",
                "name": "\u039c\u03b1r\u03af\u03b1 \u0395\u03cd\u03b1 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "FashievaEvita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887346591337762816",
                "name": "WeWOOD Brasil",
                "username": "wewoodbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984122998788710400",
                "name": "Thiana Im\u00f3veis",
                "username": "ThianaImoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313945069",
                "name": "Fernando Bissoli",
                "username": "f_bissoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435000821",
                "name": "M. Avante Brasil",
                "username": "MovAvanteBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129846221",
                "name": "Vale no Brasil",
                "username": "valenobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250783433",
                "name": "Ana Dubeux",
                "username": "anadubeux",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "821316245714833408",
                "name": "ReporterIndependente",
                "username": "Reporter_Ind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329078929",
                "name": "Ministerio de Turismo y AP Chubut",
                "username": "ChubutPatagonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225292399745871874",
                "name": "\u0618",
                "username": "peachbiebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106230151",
                "name": "Rodri",
                "username": "BadKarmaKisser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15691135",
                "name": "Gusta",
                "username": "GustaAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178035369985658880",
                "name": "Nobre Jorge",
                "username": "NobreJorge2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036980550492479488",
                "name": "InfoAmazonia Brasil",
                "username": "InfoAmazoniaBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1225535956905865220",
                "name": "Luciano de Paula \ud83c\udf39\ud83d\udc9a\ud83d\udca1\ud83d\udcda",
                "username": "lucianodpaula2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199100151",
                "name": "Pedro Devani",
                "username": "pedrodevani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53383963",
                "name": "Imprensa P\u00fablica",
                "username": "imprensadf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732249389268410368",
                "name": "Miriam\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "MiriamOnofrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450219187",
                "name": "J S ( \u035d\u00b0 \u035c\u0296\u0361\u00b0)\u1564",
                "username": "joaosergio95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817486696069660676",
                "name": "Camaragibe Agora",
                "username": "CamaragibeAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154639252",
                "name": "Brasil Travel News",
                "username": "revistabtn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103294682346463239",
                "name": "L",
                "username": "lnrdcb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755570971",
                "name": "Metra Transportes",
                "username": "Metra_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263939711380398080",
                "name": "Russa no Brasil / Julia Minenkova",
                "username": "IAllgower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3236727736",
                "name": "Alexandre",
                "username": "aleexxndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077031689791160320",
                "name": "nara",
                "username": "NixNyss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918644828",
                "name": "loucas",
                "username": "lucasxxxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292958831",
                "name": "MAB",
                "username": "MAB_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819550164591509504",
                "name": "LuizDiGaetano\u271d\u26533\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\u2795\u2797\ud83d\udc9d\ud83c\udf34\ud83e\udd65\ud83e\udd51\u2721",
                "username": "Lago_Azul38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755436015108644868",
                "name": "G i l",
                "username": "gilviana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192844684290342912",
                "name": "Ecossocialismo PSOL-SP",
                "username": "ecosolpsolsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17599891",
                "name": "Andryo Amaral \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "andryoamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58508636",
                "name": "Alego",
                "username": "assembleiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976197605381337088",
                "name": "Acre.com.br",
                "username": "noticiasdoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "G1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31178387",
                "name": "Rodrigo Manzano",
                "username": "RodrigoManzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33656426",
                "name": "Jornal da M\u00eddia",
                "username": "Jornaldamidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186574934",
                "name": "S\u00edlvia Vieira",
                "username": "silvinhavieira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "G1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349448111",
                "name": "Ueliton Dias",
                "username": "DiasUeliton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213876635331465216",
                "name": "MarioFrias",
                "username": "mfriasoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1295071438626533377",
                "name": "Parque Estadual Serra do Sobrado e Aroeiras Amigos",
                "username": "PAroeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130681110",
                "name": "Julio Araujo",
                "username": "julioaraujo_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1013834799566516225",
                "name": "CLN - Concession\u00e1ria Litoral Norte",
                "username": "LitoralNorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194272443541659648",
                "name": "Ad\u00e9lia Duarte",
                "username": "adeliaduar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43097945",
                "name": "Plenarinho",
                "username": "plenarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81207822",
                "name": "Di\u00e1rio do Turismo",
                "username": "Diariodoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163114963",
                "name": "Paula Bernasconi",
                "username": "paulabernasconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110337534754803712",
                "name": "Gustavo V Irgang",
                "username": "IrgangV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282420723718512642",
                "name": "Celso Francisco",
                "username": "AssessoriaCf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847476283571290112",
                "name": "SPECO | Portuguese Ecological Society",
                "username": "PortugalEcology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122997729184178176",
                "name": "Vanda almeida",
                "username": "Vandaal51553896",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827220449209774082",
                "name": "\ud835\udc2d\ud835\udfd1\ud835\udc2d\ud835\udfd1\ud835\udc2e\ud835\udfd1 )BS(",
                "username": "jarnaldao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077303882827603969",
                "name": "bebel",
                "username": "JoyceMarrocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996416371",
                "name": "Jade Basculho Soares",
                "username": "Jadescris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1296521608266493962",
                "name": "Lucas",
                "username": "LSC_LucasCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913557147945971714",
                "name": "Jp",
                "username": "Dres_sen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078886339",
                "name": "Fotos pelo Mundo",
                "username": "FotosPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043202851059761153",
                "name": "Sheila Prass",
                "username": "PrassSheila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270568152955576321",
                "name": "Nando 2020 #61seguidores",
                "username": "Nando202014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "218895649",
                "name": "Ecos da not\u00edcia",
                "username": "Ecos_da_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3441427095",
                "name": "soterobolognesa",
                "username": "mrs_causi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6715112",
                "name": "Hugo Batista Bezerra \ud83d\udea9",
                "username": "hugobbezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262119323075784710",
                "name": "| \ud835\udc04\ud835\udc2c\ud835\udc2d\u00f4\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83d\udc51 | #Pa\u00edsverso |",
                "username": "EstoniaCountry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374761",
                "name": "Ciro Gomes",
                "username": "cirogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64773188",
                "name": "Bruno Sartori",
                "username": "brunnosarttori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971415379103842304",
                "name": "Amanda Audi",
                "username": "amandafaudi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110522807",
                "name": "Chico Alencar",
                "username": "chico_psol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1406593938",
                "name": "Mundo Inconfidentes",
                "username": "Mundodosinc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053059541477269504",
                "name": "Maristela",
                "username": "Mariste72630952",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27703690",
                "name": "S\u00e2mia Bomfim",
                "username": "samiabomfim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "759001618884939776",
                "name": "Janaina Paschoal",
                "username": "JanainaDoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145897330",
                "name": "Victor",
                "username": "VictorValenti_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78807310",
                "name": "O Alto Acre",
                "username": "oaltoacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156639822",
                "name": "Folha dos Lagos",
                "username": "folhadoslagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87516986",
                "name": "Brux\u00edssima \ud83c\udf40\ud83d\udcab\ud83c\udf2c\ufe0f",
                "username": "brunissima_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72360663",
                "name": "catarine \u2661",
                "username": "CaahV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3577346535",
                "name": "pedrim",
                "username": "sallomito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709561056",
                "name": "pouca bosta",
                "username": "claraat91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66409671",
                "name": "artpop",
                "username": "caboclinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270169674685218819",
                "name": "Coletivo Rond\u00f4nia",
                "username": "coletivoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1303533493071343616",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fos5tfcg1jovm0vpjk0ges46f128al",
        "oldest_id": "1302004580708950023",
        "result_count": 497
    }
}