{
    "data": [
        {
            "author_id": "1126174374808125440",
            "created_at": "2020-09-04T21:48:28.000Z",
            "id": "1302000604177408003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje (05/09), nossas Bombeiras Comunit\u00e1rias e Militares, de Palho\u00e7a e de cbmsc.stoamarodaimperatriz foram homenageadas no cbmsc.saojose pelo combate a inc\u00eandio realizado ano passado no Parque Estadual da Serra do\u2026 https://t.co/hkrQ7FAsxv"
        },
        {
            "author_id": "341046433",
            "created_at": "2020-09-04T21:48:17.000Z",
            "id": "1302000558757289984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIVE BA\u00cdA VIVA : \"A RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1\"\n\"A RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1: DESAFIOS E PERSPECTIVAS NO CONTEXTO AMBIENTAL P\u00d3S COVID 19\nHoje 04/09   - 19:30\nhttps://t.co/NgvqFhM1NL"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-04T21:40:23.000Z",
            "id": "1301998568539074563",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o. Em agosto, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 14,06 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-04T21:40:23.000Z",
            "id": "1301998567805026305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 23 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 5,53 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "865021468178092034",
            "created_at": "2020-09-04T21:36:34.000Z",
            "id": "1301997610648195072",
            "in_reply_to_user_id": "865021468178092034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A \u00fanica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral federal com a esp\u00e9cie \u00e9 a Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi no Maranh\u00e3o, por\u00e9m essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 h\u00e1 anos sob forte press\u00e3o tanto de madeireiros ilegais quanto de ocupa\u00e7\u00f5es rurais. Que o governo federal fomenta. https://t.co/6IUpaIiQ4u"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-09-04T21:35:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "162539758",
                        "start": 139,
                        "username": "felippeanibal"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "23941036",
                        "start": 242,
                        "username": "revistapiaui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301997318061912069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Brigadistas tentavam apagar um inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas (GO), quando o vento mudou de dire\u00e7\u00e3o e ati\u00e7ou o fogo contra a equipe. @felippeanibal narra a trajet\u00f3ria do servidor do ICMBio que morreu em decorr\u00eancia das queimaduras. Via @revistapiaui https://t.co/M7roA22wSN"
        },
        {
            "author_id": "23941036",
            "created_at": "2020-09-04T21:26:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "162539758",
                        "start": 147,
                        "username": "felippeanibal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301995140450594819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 100,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Enquanto brigadistas tentavam apagar um inc\u00eandio em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Goi\u00e1s, o vento mudou de dire\u00e7\u00e3o e ati\u00e7ou o fogo contra a equipe. @felippeanibal narra a trajet\u00f3ria do servidor do ICMBio que morreu em decorr\u00eancia das queimaduras. https://t.co/c28mQw9GU3"
        },
        {
            "author_id": "136288733",
            "created_at": "2020-09-04T21:26:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2908318882",
                        "start": 0,
                        "username": "luaemaquario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301995050864455684",
            "in_reply_to_user_id": "2908318882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luaemaquario Marca hor\u00e1rio no parque municipal.\nT\u00e1 t\u00e3o bom. Um sil\u00eancio, limpo como nunca visto.\nVai fazer uma caminhada l\u00e1, amiga."
        },
        {
            "author_id": "136288733",
            "created_at": "2020-09-04T21:24:06.000Z",
            "id": "1301994472616718337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal completamente vazio.\nContei 10 pessoas l\u00e1.\nMaioria fazendo corrida. https://t.co/2a5oPJbYUq"
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2020-09-04T21:10:05.000Z",
            "id": "1301990942501732352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Torres de Bonsucesso - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos As torres s\u00e3o uma enorme forma\u00e7\u00f5es rochosas que vai da base at\u00e9 o cume, dando a impress\u00e3o de Torres, e s\u00e3o formadas pelo Ferro de passar(1630m de altitude), torre central (1860m de... https://t.co/EbqmNMNjhf"
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2020-09-04T21:10:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2079752,
                        -22.9208785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1301990933249093633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres de Bonsucesso - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n\nAs torres s\u00e3o uma enorme forma\u00e7\u00f5es rochosas que vai da base at\u00e9 o cume, dando a impress\u00e3o de Torres, e s\u00e3o formadas pelo Ferro de passar(1630m de altitude),\u2026 https://t.co/eG9TuNzG9S"
        },
        {
            "author_id": "161649195",
            "created_at": "2020-09-04T21:07:41.000Z",
            "id": "1301990341839663105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acolhendo pedido do MP-GO, a Justi\u00e7a suspendeu a realiza\u00e7\u00e3o da consulta p\u00fablica virtual, marcada para 8 de setembro, \u00e0s 14 horas, tendo como tema a cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Regi\u00e3o da Catarata do Rio dos Couros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s: https://t.co/dQFmbIlzBH"
        },
        {
            "author_id": "2634089126",
            "created_at": "2020-09-04T21:01:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1372552416",
                        "start": 14,
                        "username": "AURORAmusic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301988704190443521",
            "in_reply_to_user_id": "1065725629679718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@newclassicss @AURORAmusic parque nacional da cerra da capivara \nAURORA"
        },
        {
            "author_id": "1052237195539570688",
            "created_at": "2020-09-04T20:47:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "14311308",
                        "start": 126,
                        "username": "iG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301985148649582592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira (SP) https://t.co/FWN3gfHM01 via @iG"
        },
        {
            "author_id": "2861624349",
            "created_at": "2020-09-04T20:42:17.000Z",
            "id": "1301983949741264898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem anima fazer uma rinha dessa com os pedalinho do parque municipal https://t.co/da2RwmUjxk"
        },
        {
            "author_id": "161649195",
            "created_at": "2020-09-04T20:31:35.000Z",
            "id": "1301981254905192448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O MP-GO ajuizou a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica contra a Roma Empreendimentos e Turismo Ltda. e os empres\u00e1rios Magda Mofatto Hon, Ana Sofia de Oliveira e Jo\u00e3o Pedro de Oliveira Moschkovich, em raz\u00e3o da cobran\u00e7a de ilegal de taxas de turismo: https://t.co/At94cMPDEd"
        },
        {
            "author_id": "716353522858606592",
            "created_at": "2020-09-04T20:22:27.000Z",
            "id": "1301978957001166848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1354,
                "quote_count": 47,
                "reply_count": 25,
                "retweet_count": 288
            },
            "text": "Beyonc\u00e9 alugou e fechou nessa sexta-feira (04/09) o Parque municipal Pedra da Cebola para uma comemora\u00e7\u00e3o intimista de seu anivers\u00e1rio de 39 anos. Apenas ela e seu marido JAYZ.  \n\n Veja Fotos \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/7iujEOKaoP"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-09-04T19:45:21.000Z",
            "id": "1301969618672779264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Plano de Uso P\u00fablico quer colocar o Parque Nacional do Igua\u00e7u entre os destinos mais visitados do mundo https://t.co/1BdDFby2sh"
        },
        {
            "author_id": "894153871597195265",
            "created_at": "2020-09-04T19:18:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "14311308",
                        "start": 126,
                        "username": "iG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301962750034411525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira (SP) https://t.co/pKsWQa7FJq via @iG"
        },
        {
            "author_id": "239524394",
            "created_at": "2020-09-04T18:57:26.000Z",
            "id": "1301957561298583552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conaf: Parque Nacional #Chilo\u00e9 seguir\u00e1 cerrado \u00bb https://t.co/vQ3eTaGT55 https://t.co/vbruJhhFZ5"
        },
        {
            "author_id": "1296988584990388227",
            "created_at": "2020-09-04T18:47:11.000Z",
            "id": "1301954981340286977",
            "in_reply_to_user_id": "1296988584990388227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E \u00e9 isso que vai acontecer se n\u00e3o fizermos nada para proteger a \u00e1rea do\nMonumento Natural da Serra da Moeda.\n\nPense nisso!\n\n#naovaleumamoeda #foragerdau #naodeixeagerdauacabarcomaserra\n#serradamoeda"
        },
        {
            "author_id": "3092742977",
            "created_at": "2020-09-04T18:45:13.000Z",
            "id": "1301954489075802115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta tarde, numa visita de trabalho a Terras de Bouro, uma das portas do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, a escolha de muitos portugueses para as suas f\u00e9rias, c\u00e1 dentro.\nH\u00e1 muito a explorar e #TuPodes #VisitaPortugal. https://t.co/xo1B5xm8yr"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2020-09-04T18:34:24.000Z",
            "id": "1301951765106094081",
            "in_reply_to_user_id": "46627824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao longo das pr\u00f3ximas semanas vamos levar voc\u00ea para conhecer cinco empreendimentos ligados \u00e0 cadeia do turismo na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro que valem a pena conhecer e explorar.\n\u2800\nVem com a gente! #ExpedicaoRioNegro"
        },
        {
            "author_id": "1291527256083517440",
            "created_at": "2020-09-04T18:26:29.000Z",
            "id": "1301949773138796548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira\u00a0(SP) https://t.co/Kmhw8iKwhc"
        },
        {
            "author_id": "3403247727",
            "created_at": "2020-09-04T18:25:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2981255397",
                        "start": 0,
                        "username": "gabsarnaglia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301949598949408778",
            "in_reply_to_user_id": "2981255397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabsarnaglia cara mora em baixo do parque municipal aaaa mto bicho uiui lobinho"
        },
        {
            "author_id": "1291146844303695877",
            "created_at": "2020-09-04T18:17:37.000Z",
            "id": "1301947541903339520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Assunto fundamental pra quem vive em S\u00e3o Lu\u00eds! A cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista de Tau\u00e1-Mirim, na Zona Rural do nosso munic\u00edpio. \n\nInfelizmente \u00e9 um tema pouco conhecido da maioria da nossa popula\u00e7\u00e3o. https://t.co/lk4SecyOVW"
        },
        {
            "author_id": "150802766",
            "created_at": "2020-09-04T18:12:57.000Z",
            "id": "1301946367179456513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi apresentada uma carta aberta \u00e0 sociedade amapaense reivindicando a constru\u00e7\u00e3o de uma estrada parque inteligente que garanta a preserva\u00e7\u00e3o da reserva extrativista, o bem estar da popula\u00e7\u00e3o local, a expans\u00e3o do turismo ambiental, entre outras demandas."
        },
        {
            "author_id": "150802766",
            "created_at": "2020-09-04T18:11:31.000Z",
            "id": "1301946004816703488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista do Rio Cajari, localizada no munic\u00edpio de Laranjal do Jari, no extremo sul do Amap\u00e1, possui uma \u00e1rea de 532.397,20 hectares."
        },
        {
            "author_id": "3074615783",
            "created_at": "2020-09-04T17:57:42.000Z",
            "id": "1301942529894633473",
            "in_reply_to_user_id": "3074615783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para evitar esses tipo de problemas \u00e9 preciso ter uma melhor propaga\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o ambiental a todos os n\u00edveis \u00f1 apenas a n\u00edvel escolar na regi\u00e3o\nE tbm cobrar do poder publico para que medidas sejam feitas para uma melhor utiliza\u00e7\u00e3o do local como um Parque Natural Municipal"
        },
        {
            "author_id": "3089329209",
            "created_at": "2020-09-04T17:55:56.000Z",
            "id": "1301942084551815168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma das vezes que eu fui no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, os vigias disseram que, \u00e0 noite, o lobo-guar\u00e1 fu\u00e7ava nas lixeiras. \u00c9 t\u00e3o vira-lata quanto o caramelo! https://t.co/7gQhC9eiPD"
        },
        {
            "author_id": "3074615783",
            "created_at": "2020-09-04T17:52:47.000Z",
            "id": "1301941289626357761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 145,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 76
            },
            "text": "Ent\u00e3o pessoal com tantos inc\u00eandios acontecendo por ai resolvi escrever sobre um grande que aconteceu bem aqui pr\u00f3ximo a 6 anos atr\u00e1s e at\u00e9 hj \u00e9 vis\u00edvel oq seu estrago causou \nFoi o ocorrido na ARIE (\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico) d Itapebussus - Rio das Ostras,RJ em 2014 https://t.co/ED6b53ydMV"
        },
        {
            "author_id": "1275854433088417794",
            "created_at": "2020-09-04T17:51:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "850484983638749184",
                        "start": 0,
                        "username": "lorenne_almeida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301941025578135553",
            "in_reply_to_user_id": "850484983638749184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lorenne_almeida Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2020-09-04T17:48:38.000Z",
            "id": "1301940245928312833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Descobrimento, um dos \u00faltimos fragmentos de uma #MataAtl\u00e2ntica singular, Patrim\u00f4nio Natural Da Humanidade situado ao sul do estado da #Bahia.\n\n\ud83d\udcfa Domingo (6), \u00e0s 19h. Saiba sintonizar a #EmissoraP\u00fablica na sua regi\u00e3o: https://t.co/LNBnNcWCdp https://t.co/TQsRTIeJbF"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2020-09-04T17:47:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "232815668",
                        "start": 120,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301939867627270144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado inicia obras de reestrutura\u00e7\u00e3o em  estradas de acesso ao Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/hePaVCVsTl via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "3000045303",
            "created_at": "2020-09-04T17:42:32.000Z",
            "id": "1301938712503226370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost voguebrasil\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nA segunda capa da #VogueSetembro fotografada no Parque Nacional de Anavilhanas, em Novo Air\u00e3o, \u00e9 Rita Auxiliadora Teixeira (ritateixeira40), que atua em\u2026 https://t.co/O67GFGfexN"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2020-09-04T17:26:01.000Z",
            "id": "1301934554089955328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira (SP) | publicado em N\u00facleo Luciano Lepera - Rede PT - https://t.co/ECYNblPOVf\n\n#LulaLivre #LulaInocente #PTRibeirao #RedePT #AnulaSTF https://t.co/nprP1N4UBu"
        },
        {
            "author_id": "590156508",
            "created_at": "2020-09-04T17:20:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "14311308",
                        "start": 126,
                        "username": "iG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301933270725201922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira (SP) https://t.co/2uwDKRmEMU via @iG"
        },
        {
            "author_id": "397016355",
            "created_at": "2020-09-04T16:51:52.000Z",
            "id": "1301925963597570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caso do fiscal do Ibama que perdeu o cargo de chefia por desempenhar sua fun\u00e7\u00e3o ao multar um deputado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental explica bem a situa\u00e7\u00e3o. https://t.co/49dII12kLM"
        },
        {
            "author_id": "1267734590",
            "created_at": "2020-09-04T16:49:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "83634722",
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301925290801803266",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsfmrio \u00c9 s\u00f3 pararem de fazer obra e transformar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A natureza cuida do resto e agradece."
        },
        {
            "author_id": "875413814375833600",
            "created_at": "2020-09-04T16:45:16.000Z",
            "id": "1301924299138310155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira (SP) https://t.co/FsRh8YNeIs"
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2020-09-04T16:43:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        46.88415527,
                        -15.94020241
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2b1888a4da352846"
            },
            "id": "1301923866386804736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00eamure da esp\u00e9cie sifaka-de-coquerel (Propithecus coquereli), em floresta protegida pelo parque nacional de Ankarafantsika. Restrito ao norte de Madagascar, a esp\u00e9cie est\u00e1 em perigo cr\u00edtico de extin\u00e7\u00e3o. Se n\u00e3o fosse\u2026 https://t.co/yAokzPkGvH"
        },
        {
            "author_id": "1182099722242273280",
            "created_at": "2020-09-04T16:41:52.000Z",
            "id": "1301923446469910534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira (SP) https://t.co/gXw6UC92u7"
        },
        {
            "author_id": "463009896",
            "created_at": "2020-09-04T16:38:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1301922611656622083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira (SP) https://t.co/TwskH3Kgf4"
        },
        {
            "author_id": "525633668",
            "created_at": "2020-09-04T16:27:54.000Z",
            "id": "1301919929948663808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira (SP) https://t.co/Iwxp6EknCI"
        },
        {
            "author_id": "43340387",
            "created_at": "2020-09-04T16:27:20.000Z",
            "id": "1301919788982304770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira (SP) https://t.co/6wdsqsGMtz"
        },
        {
            "author_id": "1155814448063553537",
            "created_at": "2020-09-04T16:24:38.000Z",
            "id": "1301919109391831040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o suspeitos de causarem inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Ubajara, no interior do Cear\u00e1: https://t.co/SDARTqUykX"
        },
        {
            "author_id": "1275854433088417794",
            "created_at": "2020-09-04T16:16:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "144719114",
                        "start": 0,
                        "username": "SavCavalcante"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "322093607",
                        "start": 15,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301917128564649986",
            "in_reply_to_user_id": "144719114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SavCavalcante @parnatijuca Parque Nacional do Igua\u00e7u aqui no PR e Estadual da Pedra Selada e Nacional do Itatiaia a\u00ed no RJ (s\u00e3o os \u00fanicos que conhe\u00e7o)"
        },
        {
            "author_id": "53908381",
            "created_at": "2020-09-04T16:04:51.000Z",
            "id": "1301914128353759232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da \u00c1gua Escondida foi criada por mim quando vereador, em 2008. Entendo que \u00e9 preciso pensar no meio ambiente se queremos que nossa cidade cres\u00e7a de forma saud\u00e1vel. Falo mais sobre isso aqui: https://t.co/YTtauqIU2f"
        },
        {
            "author_id": "945421490945708032",
            "created_at": "2020-09-04T16:00:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1042966872965165056",
                        "start": 0,
                        "username": "EllenFabianna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301912975989780481",
            "in_reply_to_user_id": "1042966872965165056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EllenFabianna Menina eu nao era muito f\u00e3 nao, mas depois que frequentei as praias certas me apaixonei, esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de reserva ambiental \u00e9 a coisa mais linda do mundo"
        },
        {
            "author_id": "115711577",
            "created_at": "2020-09-04T15:54:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "85598464",
                        "start": 0,
                        "username": "_luavai_"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1048929205772341248",
                        "start": 10,
                        "username": "jadegomesf"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1083129457051869184",
                        "start": 22,
                        "username": "mareanamacedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301911503260483584",
            "in_reply_to_user_id": "85598464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_luavai_ @jadegomesf @mareanamacedo O parque nacional t\u00e1 com 60% da lota\u00e7\u00e3o m\u00e1xima por enquanto, mas todo final de semana desde que abriu (2 semanas atr\u00e1s eu acho) lotou"
        },
        {
            "author_id": "363499916",
            "created_at": "2020-09-04T15:52:38.000Z",
            "id": "1301911055413772292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pai vai ficar Off. \ud83c\udf31\ud83c\udf43 Por\u00e9m conectado com a natureza. \ud83c\udf34\ud83c\udf33 em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/WCK8qqhlmS"
        },
        {
            "author_id": "363499916",
            "created_at": "2020-09-04T15:47:30.000Z",
            "id": "1301909763350032386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sextou Miss\u00e3o na Selva Amaz\u00f4nica em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/9dJuQ90rdE"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-04T15:38:29.000Z",
            "id": "1301907492822159365",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-04T15:38:29.000Z",
            "id": "1301907492381761536",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S acumula 11,19 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-04T15:38:29.000Z",
            "id": "1301907491916136448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 27 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 2,03 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 10 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1055640991200411648",
            "created_at": "2020-09-04T15:23:18.000Z",
            "id": "1301903672268460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quem vive de turismo e lazer foi especialmente atingido por essa pandemia. Em Caravelas, o turismo \u00e9 o ganha-p\u00e3o de boa parte das fam\u00edlias. Depois de muitas negocia\u00e7\u00f5es e conversas com a administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos, CONSEGUIMOS!\nQuem n\u00e3o conhece, vale a pena! https://t.co/KBZ6sbOgE7"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2020-09-04T15:21:30.000Z",
            "id": "1301903220399366146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As ideias foram trazidas do governo, de organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil, empresas, institui\u00e7\u00f5es de pesquisa, dos moradores locais e de sugest\u00f5es dos usu\u00e1rios finais: os turistas\n\n https://t.co/qHtBCZfrbd"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2020-09-04T15:12:34.000Z",
            "id": "1301900971061190661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "S\u00e3o Felix do XIngu, com mais de dois milh\u00f5es de cabe\u00e7as de gado, abriga a unidade de conserva\u00e7\u00e3o campe\u00e3 de queimadas em todo o Brasil https://t.co/A657wgvSeG"
        },
        {
            "author_id": "2892969347",
            "created_at": "2020-09-04T14:40:27.000Z",
            "id": "1301892888134062080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CORRENTE #diadobiologo\n\n\u2196\ufe0f Eu // meu melhor registro biol\u00f3gico \u2b07\ufe0f\n\nTalvez n\u00e3o o melhor, mas um dos meus favoritos.\n\nEphemeroptera no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/RnzJdDCeAE https://t.co/CEZX5OMgiZ"
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2020-09-04T14:36:32.000Z",
            "id": "1301891902392983552",
            "in_reply_to_user_id": "1036980550492479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Proximidade com a APA \u00e9 fator de press\u00e3o sobre Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Terra do Meio, segunda colocada em n\u00famero de focos de calor entre as #UnidadesdeConserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral em agosto de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2020-09-04T14:36:31.000Z",
            "id": "1301891901029863425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "#AmazoniaSufocada\n\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira com mais queimadas, APA Triunfo do Xingu fica no munic\u00edpio com o maior rebanho bovino do pa\u00eds, com m\u00e9dia de 17 cabe\u00e7as de gado por habitante. \n\nhttps://t.co/y6VPdhMaOq"
        },
        {
            "author_id": "1283468279999344641",
            "created_at": "2020-09-04T14:34:19.000Z",
            "id": "1301891344810618880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero muito que o turismo no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is n\u00e3o seja mais um modismo ludoviscense. Que as pessoas descubram tamb\u00e9m Primeira Cruz, Paulino Neves e outros munic\u00edpios vizinhos que s\u00e3o t\u00e3o lindos quanto Sto Amaro e Atins"
        },
        {
            "author_id": "332931285",
            "created_at": "2020-09-04T14:25:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1334500724932272131",
                        "start": 0,
                        "username": "emillyoliveiraa"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "8802752",
                        "start": 17,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301889229711081480",
            "in_reply_to_user_id": "119483345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@emillyoliveiraa @g1 Foi o Wellington, do parque nacional das emas \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\nTriste n\u00e9, \u00e9 um rala perigoso"
        },
        {
            "author_id": "261311202",
            "created_at": "2020-09-04T14:18:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14427628",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasarruda"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "13194022",
                        "start": 13,
                        "username": "loboweissmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301887373983313922",
            "in_reply_to_user_id": "14427628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasarruda @loboweissmann Falando em Yellowstone, \u00e9 uma das minhas rotas, p\u00f3s pandemia\nhttps://t.co/Wd1YcMDQh3"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2020-09-04T14:14:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94393921,
                        -19.55979014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "1301886418365677569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sauda\u00e7\u00f5es ambientais. em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/DnRct8pe4G"
        },
        {
            "author_id": "1107290233626939392",
            "created_at": "2020-09-04T14:12:32.000Z",
            "id": "1301885864319111168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m me informa se o parque municipal de muz t\u00e1 abrindo normal pfvvvvvv"
        },
        {
            "author_id": "1259283214562197504",
            "created_at": "2020-09-04T13:58:57.000Z",
            "id": "1301882445378322432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2020.09.04\nMontanhas Aktau (Parque  Nacional Altyn Emel - Casaquist\u00e3o). https://t.co/zMc1bCWlZC"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-09-04T13:57:42.000Z",
            "id": "1301882133083049984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Uso P\u00fablico do Parque Nacional traz excelentes oportunidades para o incremento do turismo e atividades de conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade em novos polos regionais do Parque e potencializa os investimentos sociais, ambientais e de infraestrutura. https://t.co/mMDEakc28Q"
        },
        {
            "author_id": "1259283214562197504",
            "created_at": "2020-09-04T13:49:17.000Z",
            "id": "1301880013168488455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2020.09.04\nMontanhas Aktau (Parque  Nacional Altyn Emel - Casaquist\u00e3o). https://t.co/7lEs6jB8R7"
        },
        {
            "author_id": "730617152",
            "created_at": "2020-09-04T13:48:41.000Z",
            "id": "1301879863159271426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udd25A Defesa Civil do Estado, representada pelo Capit\u00e3o Henrique Rissato, Coordenador Regional de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa Civil de Ribeir\u00e3o Preto (I-6), realiza apoio no combate ao inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es que atinge a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jata\u00ed, no munic\u00edpio de Luis Ant\u00f4nio. https://t.co/RX0Z7pKUAD"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-09-04T13:44:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "389031552",
                        "start": 85,
                        "username": "RICMais_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301878781636943873",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se maravilhe com a natureza do parque! \ud83c\udf40 Aproveite o hor\u00e1rio ampliado. \ud83e\udd29\n\nConfira na @RicMais_. \ud83e\udd70\n\nParque Nacional atender\u00e1 das 8h \u00e0s 16h no feriad\u00e3o da Independ\u00eancia - RIC Mais https://t.co/ZB7dZ8ZzGJ"
        },
        {
            "author_id": "178007062",
            "created_at": "2020-09-04T13:37:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "13192212",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrielazevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301877017848229891",
            "in_reply_to_user_id": "13192212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielazevedo Triste \u00e9 ver que todo esse caminho verde seguindo a avenida desapareceu... se n\u00e3o fosse o parque municipal, nao haveria praticamente nenhuma \u00e1rea verde dentro de BH (pois o Parque das mangabeiras e serra do curral j\u00e1 est\u00e1 nos limites da cidade)"
        },
        {
            "author_id": "526508294",
            "created_at": "2020-09-04T13:34:12.000Z",
            "id": "1301876216572641280",
            "in_reply_to_user_id": "526508294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para quem for de carro, existem algumas vagas dispon\u00edveis em frente ao Parque que s\u00e3o gratuitas, al\u00e9m de um estacionamento pago ao lado. Tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel utilizar o estacionamento do Parque Nacional. Essa op\u00e7\u00e3o \u00e9 ideal para quem vai fazer os dois passeios no mesmo dia. https://t.co/TsR26oyhqH"
        },
        {
            "author_id": "526508294",
            "created_at": "2020-09-04T13:34:11.000Z",
            "id": "1301876212198002689",
            "in_reply_to_user_id": "526508294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque fica localizado na Av. das Cataratas, KM 17.1, ao lado do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Voc\u00ea pode chegar at\u00e9 l\u00e1 de carro, t\u00e1xi, app de transporte ou de \u00f4nibus (linha 120 \u2013 Parque Nacional). https://t.co/wi2KlOAT4X"
        },
        {
            "author_id": "526508294",
            "created_at": "2020-09-04T13:34:10.000Z",
            "id": "1301876207915618306",
            "in_reply_to_user_id": "526508294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Foz do Igua\u00e7u e munic\u00edpios lindeiros ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o as Cataratas, pagam R$ 10 por pessoa, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de comprovante de resid\u00eancia em seu nome e RG; ou t\u00edtulo de eleitor para cada uma das pessoas solicitando o desconto e RG. https://t.co/63ViibJu06"
        },
        {
            "author_id": "526508294",
            "created_at": "2020-09-04T13:34:01.000Z",
            "id": "1301876172901568514",
            "in_reply_to_user_id": "526508294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Situado a 300 metros da entrada do centro de visitantes do Parque Nacional, o passeio do Parque pode ser feito no mesmo dia que o passeio \u00e0s Cataratas. Isso porque a trilha do Parque das Aves pode ser visitada em 1,5 e 3 horas. https://t.co/rf4GtcSUCE"
        },
        {
            "author_id": "163114963",
            "created_at": "2020-09-04T13:21:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "78631617",
                        "start": 138,
                        "username": "icvcentrodevida"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "id": "14594813",
                        "start": 217,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301872938514251776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, um dos cart\u00f5es postais do Brasil, est\u00e1 sendo muito afetado pelas queinadas, como as an\u00e1lises do @icvcentrodevida com base em dados do #INPE e #NASA, mostram. Segue mat\u00e9ria da @folha sobre esse assunto.\n\nhttps://t.co/A3OLxD0xuR"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2020-09-04T13:18:07.000Z",
            "id": "1301872168062595073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova esp\u00e9cie de lagostim foi encontrada em pesquisa de campo no Parque Municipal Imperatriz Leopoldina, em S\u00e3o Leopoldo.\n\n\u27a1\ufe0fSegundo Huber, mestrando de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em biologia animal, o macanudo \u00e9 a 15\u00aa esp\u00e9cie descrita para o g\u00eanero Parastacus. https://t.co/AXm03ePlpD"
        },
        {
            "author_id": "39366339",
            "created_at": "2020-09-04T13:17:16.000Z",
            "id": "1301871957407944704",
            "in_reply_to_user_id": "39366339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Salles foi acusado por irregularidades no plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, enquanto foi secret\u00e1rio de estado do Meio Ambiente. A pena \u00e9 de suspens\u00e3o dos direitos pol\u00edticos por 3 anos, pagamento de multa civil de 10 vezes o valor da remunera\u00e7\u00e3o de secret\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "1138261221235482624",
            "created_at": "2020-09-04T13:16:40.000Z",
            "id": "1301871805846687744",
            "in_reply_to_user_id": "1138261221235482624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O SEMIN\u00c1RIO SOBRE RESERVA EXTRATIVISTA QUASE DEU TD ERRADO https://t.co/wxGcdQpEsY"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-09-04T12:57:28.000Z",
            "id": "1301866973391998978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceiro ou quarto @ vai com voc\u00ea? \ud83d\ude0d\n.\n.\n\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros fica no estado de Goi\u00e1s, no centro do Brasil. \u00c9 conhecido pelos deslumbrantes desfiladeiros e forma\u00e7\u00f5es de cristais de quartzo. O rio\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/Tu2mDs6hv3 via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/WXtdRaaVVY"
        },
        {
            "author_id": "3403354570",
            "created_at": "2020-09-04T12:54:01.000Z",
            "id": "1301866105758191616",
            "in_reply_to_user_id": "3403354570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pampas: Caracterizado pelos campos e cap\u00f5es, \u00e9 o bioma menos protegido pelo SNUC (menos de 0,5% do bioma se encontra sob unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Integral). A expans\u00e3o de monoculturas e a substitui\u00e7\u00e3o da pastagem nativa por esp\u00e9cies ex\u00f3ticas s\u00e3o as maiores amea\u00e7as a sua biodiver."
        },
        {
            "author_id": "1261400200846938114",
            "created_at": "2020-09-04T12:15:47.000Z",
            "id": "1301856484049981446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Parque Estadual Serra do Mar comemora 43 anos de\u00a0funda\u00e7\u00e3o https://t.co/4S2A5qcuPw"
        },
        {
            "author_id": "1249428748534820864",
            "created_at": "2020-09-04T12:15:31.000Z",
            "id": "1301856417805144065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Parque Estadual Serra do Mar comemora 43 anos de\u00a0funda\u00e7\u00e3o https://t.co/8sM0HGL3X2"
        },
        {
            "author_id": "1249415724382040065",
            "created_at": "2020-09-04T12:15:30.000Z",
            "id": "1301856409857003522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Parque Estadual Serra do Mar comemora 43 anos de\u00a0funda\u00e7\u00e3o https://t.co/yyTb5mOYaD"
        },
        {
            "author_id": "4783362989",
            "created_at": "2020-09-04T12:15:26.000Z",
            "id": "1301856395717939200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Parque Estadual Serra do Mar comemora 43 anos de\u00a0funda\u00e7\u00e3o https://t.co/5xaNch4TzN"
        },
        {
            "author_id": "869155606183243777",
            "created_at": "2020-09-04T12:15:25.000Z",
            "id": "1301856389246181377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Parque Estadual Serra do Mar comemora 43 anos de\u00a0funda\u00e7\u00e3o https://t.co/0AMHqmnJ7n"
        },
        {
            "author_id": "221219622",
            "created_at": "2020-09-04T12:15:22.000Z",
            "id": "1301856375933468673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Parque Estadual Serra do Mar comemora 43 anos de\u00a0funda\u00e7\u00e3o https://t.co/5eG89XiOeG"
        },
        {
            "author_id": "720601460430516225",
            "created_at": "2020-09-04T12:15:20.000Z",
            "id": "1301856368513687552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Parque Estadual Serra do Mar comemora 43 anos de\u00a0funda\u00e7\u00e3o https://t.co/ZGSLiuQl1U"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-09-04T12:13:26.000Z",
            "id": "1301855890543435776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/2yXI15x5Id"
        },
        {
            "author_id": "759110870035230720",
            "created_at": "2020-09-04T11:55:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301851265580896256",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Wellington Fernando deveria ser homenageado nomeando um parque ou unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Chega de homenagens a pol\u00edticos, os her\u00f3is s\u00e3o os servidores e devem ser lembrados"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-09-04T11:46:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "14594813",
                        "start": 201,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301849175664058373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O fogo, que come\u00e7ou no dia 19 de agosto e ainda n\u00e3o foi totalmente controlado, j\u00e1 consumiu uma \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MS) equivalente a quase 38 parques Ibirapueras. Leia na @folha  https://t.co/Rr7JQmVpJv"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2020-09-04T11:43:54.000Z",
            "id": "1301848458215686152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 133,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 52
            },
            "text": "Brasil em chamas! Chapada dos Guimar\u00e3es devastada. Bem conhe\u00e7o o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Em caminhada guiada vimos uma harpia - maior ave das Am\u00e9ricas. BolsoNero e sinistro Salles n\u00e3o investem em preven\u00e7\u00e3o, brigadistas, avi\u00f5es tanque. SOS\nhttps://t.co/8rjn9nOLKV"
        },
        {
            "author_id": "10104392",
            "created_at": "2020-09-04T11:39:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "437824506",
                        "start": 0,
                        "username": "cafecomferri"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "43023158",
                        "start": 14,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301847371467415553",
            "in_reply_to_user_id": "437824506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cafecomferri @LucianoHuck + uma hipocrisia para a longa lista de Huck.\n-Tem seguran\u00e7as armados;\n-Ficou famoso objetificando Tiazinha e Feiticeira;\n-Foi pego na blitz da lei seca;\n-Construiu mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental usando relacionamento com pol\u00edticos;\n-Comprou jato com $ p\u00fablico subsidiado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-04T11:36:35.000Z",
            "id": "1301846618790977536",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 14,06 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-04T11:36:35.000Z",
            "id": "1301846618329640961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 23 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 5,53 km\u00b2, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1251059041717157888",
            "created_at": "2020-09-04T11:15:54.000Z",
            "id": "1301841414804955143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1298,
                "quote_count": 42,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 896
            },
            "text": "Essas imagens retratam a condi\u00e7\u00e3o atual da minha cidade, Chapada dos Guimar\u00e3es. Foram queimados at\u00e9 ontem 6 mil hectares do nosso Parque Nacional, o que \u00e9 equivalente a 6 mil campos de futebol. Chapada est\u00e1 vivendo abaixo de muita fuma\u00e7a, milhares de animais morrendo com o fogo+ https://t.co/Pg7gILjxTF"
        },
        {
            "author_id": "612153535",
            "created_at": "2020-09-04T11:13:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "128372940",
                        "start": 119,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1301840882132451329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f Proposta de Reforma Administrativa permite que o Presidente extinga por decreto autarquias e funda\u00e7\u00f5es. Manchete de @jairbolsonaro multado por decis\u00e3o do IBAMA por pesca em Angra, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, \u00e9 spoiler da lista de prioridade! Que o Congresso use os freios!"
        },
        {
            "author_id": "63216322",
            "created_at": "2020-09-04T10:57:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1301836739586256896",
            "in_reply_to_user_id": "63216322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAMAR O PARQUE NACIONAL DA TIJUCA DE ALPES CARIOCAS KKKKK"
        },
        {
            "author_id": "109622487",
            "created_at": "2020-09-04T10:48:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1301834486418604033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#P\u00e1raComIsso minha Paula Fernandes Gospel...\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 _.maellyzinha._\n\n#amor #look #diva \n\nFoto by kamyllaht\nObg\ud83e\udd70 em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/mqeiGEKeQ7"
        },
        {
            "author_id": "109622487",
            "created_at": "2020-09-04T10:37:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1301831771248451584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu agrade\u00e7o a Deus por vc _.maellyzinha._ \nE oro para que vc sempre siga o bom caminho...e que Deus a proteja do que eu n\u00e3o conseguir \ud83d\udc9d em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/RMMhgJTtwy"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-04T09:32:45.000Z",
            "id": "1301815452314808321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas\n\nDois locais que tamb\u00e9m n\u00e3o podem faltar no roteiro tur\u00edstico de Cabedelo s\u00e3o as ilhas de Areia Vermelha e Restinga. O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha, popularmente conhecido como Areia Vermelha,"
        },
        {
            "author_id": "1184226651095347202",
            "created_at": "2020-09-04T08:26:36.000Z",
            "id": "1301798806711828481",
            "in_reply_to_user_id": "1184226651095347202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O drama de mist\u00e9rio \u00e9 sobre guardas-florestais que trabalham para resgatar pessoas no Monte Jiri. \n\n#JunJiHyun interpretar\u00e1 Seo Yi Kang, a guarda-florestal que sabe tudo sobre o Parque Nacional do Monte Jiri. \n\n+"
        },
        {
            "author_id": "1732012424",
            "created_at": "2020-09-04T08:00:18.000Z",
            "id": "1301792188888743936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atender\u00e1 das 8h \u00e0s 16h no feriad\u00e3o da Independ\u00eancia...\nhttps://t.co/jH9Brok15z"
        },
        {
            "author_id": "13264192",
            "created_at": "2020-09-04T08:00:18.000Z",
            "id": "1301792186770624513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atender\u00e1 das 8h \u00e0s 16h no feriad\u00e3o da Independ\u00eancia...\nhttps://t.co/VoHftvOqc1"
        },
        {
            "author_id": "2446859607",
            "created_at": "2020-09-04T05:54:17.000Z",
            "id": "1301760477161312256",
            "in_reply_to_user_id": "2446859607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como cientista e apaixonada por vulcanologia eu sou louca pra conhecer o Parque Nacional de Yellowstone kkkkkk mas s\u00f3 sonho mesmo, pq nem sei se um dia vou ter grana pra ir pros eua"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2020-09-04T04:10:07.000Z",
            "id": "1301734262601854976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o Trans-Purus, a \u00faltima floresta intacta: 2 \u2013 A amea\u00e7a do Ramal de Tapau\u00e1 \n\nIsto amea\u00e7a \u00f1 s\u00f3 as 2 TIs e um Parque Nacional q est\u00e3o localizados entre Tapau\u00e1 e a BR-319, mas tb forneceria uma porta de entrada \u00e0 regi\u00e3o Trans-Purus.\n\n #DefundBolsonaro \nhttps://t.co/WOQ4Lz2Tzp"
        },
        {
            "author_id": "1032823950",
            "created_at": "2020-09-04T02:42:48.000Z",
            "id": "1301712287233912832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felizmente n\u00e3o sou global e n\u00e3o tenho que ignorar que o Huck construiu casa em \u00e1rea protegida e fingir que tudo bem o que ele fez/faz"
        },
        {
            "author_id": "1542237895",
            "created_at": "2020-09-04T02:39:03.000Z",
            "id": "1301711344782249991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Que tal aprender um pouquinho sobre reintrodu\u00e7\u00e3o de uma esp\u00e9cie de jabuti no Parque nacional da Tijuca? Clica aquiii!!\nDa uma moral pra esse projetin a\u00ed\n\nhttps://t.co/R5vu0Nax7q"
        },
        {
            "author_id": "1294815077036699654",
            "created_at": "2020-09-04T02:08:47.000Z",
            "id": "1301703728001474560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas \u00e9 crime!\nDenuncie: 190\n\n#chapadadosguimaraes #chapadadosguimar\u00e3es #folhadechapada em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/xaq3hvdVOq"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2020-09-04T01:47:34.000Z",
            "id": "1301698387834593286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parlamentares debatem com entidades a constru\u00e7\u00e3o de estrada parque na BR 156\nEntidades divulgaram carta \u00e0 sociedade amapaense em defesa da Reserva Extrativista do Rio Cajari \nhttps://t.co/r52p36d8ej https://t.co/p16qtRJTUT"
        },
        {
            "author_id": "1224124828833193987",
            "created_at": "2020-09-04T01:38:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "86135762",
                        "start": 121,
                        "username": "bombeirosES"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.147173,
                        -19.0558856
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1301695982388740097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achou que n\u00e3o teria #tbt, n\u00e9? Ai, ai...\n\nToma a\u00ed um rapel em clareira - \u00e1rea restrita - quando atuamos em conjunto com o @bombeirosES no grande inc\u00eandio que atingiu a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama em dezembro de\u2026 https://t.co/S7J1QlHCA7"
        },
        {
            "author_id": "1959765930",
            "created_at": "2020-09-04T00:59:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1210608655340584961",
                        "start": 0,
                        "username": "ElfaDosInsetos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301686329282043904",
            "in_reply_to_user_id": "1210608655340584961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElfaDosInsetos Claro!\n\nFoi l\u00e1 na Floresta Nacional de Pacotuba, no ES.\nAsilidae - Pierella keithbrowni (s\u00f3 pq disse ali na reply)\nDerbidae - Fulgoridae"
        },
        {
            "author_id": "33426514",
            "created_at": "2020-09-04T00:47:39.000Z",
            "id": "1301683310301769728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Bolsonaro \u00e9 diversionismo! Nada mais do que isso ! Enquanto focam no \u201cperigoso\u201d Bolsonaro , levam o Brasil de volta aos anos 20 do s\u00e9culo passado! Reserva extrativista do mundo civilizado !"
        },
        {
            "author_id": "68862544",
            "created_at": "2020-09-04T00:47:13.000Z",
            "id": "1301683199622475778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd34 Em\u00edlio Azevedo afirma: \"S\u00e3o  Lu\u00eds precisa da Reserva Extrativista de Tau\u00e1 Mirim\". \nPara ver o v\u00eddeo completo acesse o site Bandeira de A\u00e7o (https://t.co/j5Zgg10FRq). https://t.co/Yew4EJ5ZTF"
        },
        {
            "author_id": "2764189342",
            "created_at": "2020-09-04T00:36:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "872067614503251968",
                        "start": 0,
                        "username": "Batatamec"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301680432182947842",
            "in_reply_to_user_id": "872067614503251968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Batatamec c\u00ea tem certeza que n\u00e3o era voc\u00ea? Tipo 21 e meia sentada no ponto com uma camisa vinho em frente ao parque municipal KKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "369024453",
            "created_at": "2020-09-04T00:05:12.000Z",
            "id": "1301672625668792320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SETUR-ES - Parque Estadual Paulo Cesar Vinha completa 30 anos e \u00e9 refer\u00eancia na preserva\u00e7\u00e3o de restinga no Esp\u00edrito Santo https://t.co/RMF2SS444g"
        },
        {
            "author_id": "369024453",
            "created_at": "2020-09-04T00:04:31.000Z",
            "id": "1301672453798858752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SETUR-ES - Parque Estadual Paulo Cesar Vinha completa 30 anos e \u00e9 refer\u00eancia na preserva\u00e7\u00e3o de restinga no Esp\u00edrito Santo https://t.co/RMF2SS444g"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2020-09-04T00:00:08.000Z",
            "id": "1301671351137300480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7a na Serra da Moeda recebe cr\u00edticas em #Plen\u00e1rio. Projeto em tramita\u00e7\u00e3o prev\u00ea ampliar \u00e1rea para mina da Gerdau A\u00e7ominas, em monumento natural da Regi\u00e3o Central. Leia mais: https://t.co/Af3YpDa7tZ https://t.co/o5pTmacxlg"
        },
        {
            "author_id": "264435432",
            "created_at": "2020-09-03T23:58:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.12485131,
                        -29.10641958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1301670945912795137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos conhecer o Parque Nacional de Aparados da Serra. em Parador Cambar\u00e1 do Sul https://t.co/gOgdM0IM44"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:23:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301662106224390144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/r6fTvrMlPa"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:22:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301661919359782912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/nY5Oms7xEK"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:22:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301661840460611584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/ZQhe90Ca0R"
        },
        {
            "author_id": "56787080",
            "created_at": "2020-09-03T23:21:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1301661612403814401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/pqET4itDH4"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:20:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301661269695639552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/VrrD3Q8rmP"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:19:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301661017269825536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/8YDtFYswZl"
        },
        {
            "author_id": "1007608111132266496",
            "created_at": "2020-09-03T23:17:40.000Z",
            "id": "1301660663354470400",
            "in_reply_to_user_id": "1188687205801320449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiIIyjonk esse ai foi na Reserva Biol\u00f3gica do Tapirap\u00e9, do munic\u00edpio de Marab\u00e1, no Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1857286891",
            "created_at": "2020-09-03T23:16:58.000Z",
            "id": "1301660486690373632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira concess\u00e3o ser\u00e1 na Floresta Estadual de Mau\u00e9s, com previs\u00e3o de gerar receita anual na ordem de R$ 11 milh\u00f5es para o Estado. #Not\u00edciaAtual https://t.co/KsZMdZdl17"
        },
        {
            "author_id": "1160222439051341824",
            "created_at": "2020-09-03T23:16:33.000Z",
            "id": "1301660383673901057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia retoma atividades tur\u00edsticas https://t.co/qV2CRlAzME https://t.co/nKIQqAGVzd"
        },
        {
            "author_id": "932859801532555264",
            "created_at": "2020-09-03T23:11:44.000Z",
            "id": "1301659169771184128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 168,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "Se mesmo tendo estabilidade, Bolsonaro conseguiu destruir a vida do fiscal do Ibama que o multou por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o quanto a nossa defesa do meio ambiente ficar\u00e1 comprometida com a reforma administrativa de Guedes, apoiada entusiasticamente pela Globo?"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:08:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301658346118881282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/eFzops7zqD"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:07:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301658221376163842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/utFojq68W3"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:07:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301658110671695875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/gK5CQe51vl"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:07:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301657986000191489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/oz3ax5iVf9"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:05:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301657653186359304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/EA41bi4PWM"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:04:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301657286310612993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/VECsy4oU69"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:03:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301657185504514048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/i8MLXoMSip"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:03:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301657076830216199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/1z8fyzW65L"
        },
        {
            "author_id": "1287772975924748294",
            "created_at": "2020-09-03T23:01:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "295314546",
                        "start": 234,
                        "username": "ArtShestakov"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301656666346225664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 50 minutos de v\u00f4o de Bali est\u00e1 uma j\u00f3ia preciosa e ainda pouco explorada pelos turistas brasileiros, a regi\u00e3o do Parque Nacional de Komodo - destino mais completo do pa\u00eds, com atra\u00e7\u00f5es aut\u00eanticas e diversas para agradar a todos.\n\n\ud83c\udfa5 @artshestakov\n\n #cliquedahora #visiteomundo https://t.co/EziealG1pt"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2020-09-03T23:01:44.000Z",
            "id": "1301656651922108416",
            "in_reply_to_user_id": "233531510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A servid\u00e3o ambiental perp\u00e9tua equivale, para fins credit\u00edcios, tribut\u00e1rios e de acesso aos recursos de fundos p\u00fablicos, \u00e0 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN."
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:01:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301656539447451650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/SYIO4juuAl"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:00:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301656424003633159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/SB3UDaZEPf"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:00:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301656309637541888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/eRB5DB6hK0"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:59:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301656151336062977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/z8hRCKOrrW"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:59:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301656037175554048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/ix3YE44jvu"
        },
        {
            "author_id": "194399021",
            "created_at": "2020-09-03T22:58:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95184374,
                        -22.44831713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1301655773718683655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#guiamacacu #parqueestadualtrespicos em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/3G0ZxXgiwN"
        },
        {
            "author_id": "1212805445351399424",
            "created_at": "2020-09-03T22:58:09.000Z",
            "id": "1301655753388949504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O MPF possui legitimidade para propor, na Justi\u00e7a Federal, a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica que vise \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de zona de amortecimento de parque nacional, ainda que a referida \u00e1rea n\u00e3o seja de dom\u00ednio da Uni\u00e3o.\nSTJ. 2\u00aa T. AgRg no REsp 1373302-CE,  11/6/2013 (Info 526)."
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:58:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301655729867296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/ZwyWZLBLkK"
        },
        {
            "author_id": "194399021",
            "created_at": "2020-09-03T22:55:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95184374,
                        -22.44831713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1301655184934932485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parqueestadualtrespicos em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/tSGOHowGcl"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:55:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301654971344130048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/bQsoWIhPfW"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:52:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301654374758793216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do parque das fal\u00e9sias d\u00e1 praia de Morro branco em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/wxt4qS1iiG"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:51:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301654136262451200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o amor no parque das fal\u00e9sias d\u00e1 praia de Morro branco em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/zWyKt3apc9"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:51:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301653968913915904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/vAn5bKIZnx"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:50:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301653808251121664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/9AX2h59Oob"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:50:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301653722527936512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/k7zZaq8YPB"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:49:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301653654160711680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/YyHDLBGnCJ"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:49:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301653561751810049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/3KPCud3wzL"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:48:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301653418449293312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 esperando o qu\u00ea vem conhecer esse para\u00edso em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/C9IfnL1RyV"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:48:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301653236340994048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das fal\u00e9sias d\u00e1 praia de Morro branco em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/3HYFnHWAzU"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:47:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301652987585101830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/2wIA2ODEWZ"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:46:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301652893876060166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venham conhecer esse para\u00edso com o bugueiro Bahia do Cear\u00e1 em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/3FW70I1pxG"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:46:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301652728855162880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia que veio de S\u00e3o Paulo pra conhecer o labirinto das areias coloridas em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/hsSMp7odd0"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:43:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301652187802677248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/2f4sl5X0k2"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-09-03T22:42:57.000Z",
            "id": "1301651928234045440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandios em Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) destroem mais de 6 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o e amea\u00e7am Parque Nacional.\nBrigadistas, bombeiros e militares do Ex\u00e9rcito est\u00e3o tra\u00e7ando estrat\u00e9gias contra o fogo nas trilhas.\nhttps://t.co/9euNtNBU2A"
        },
        {
            "author_id": "1267953183684538370",
            "created_at": "2020-09-03T22:40:08.000Z",
            "id": "1301651218490511360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer outras belezas de Portugal, al\u00e9m das praias?\n\nO Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 considerado pela UNESCO como Reserva Mundial da Biosfera de forma a possibilitar \"a conserva\u00e7\u00e3o do solo, da \u00e1gua, da\u2026 https://t.co/3SHxffbymR"
        },
        {
            "author_id": "1271171395700088835",
            "created_at": "2020-09-03T22:36:19.000Z",
            "id": "1301650256023740419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, Caracol PI\n\nhttps://t.co/3N38X0aP7n\n\n#caracol #piaui #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #turismonopiaui #seturpi #natureza #parquenacional\u2026 https://t.co/SiZ5SVdo5a"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2020-09-03T22:33:37.000Z",
            "id": "1301649579067224064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima sugest\u00e3o para desburocratizar o Sistema para Criar #RPPN (reserva particular do patrim\u00f4nio natural) uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ou \" parque particular\".\nSugest\u00e3o do Yuri: bot\u00e3o transformar Reserva Legal em RPPN\nRoda de Conversa Elos do Cerrado AGORA https://t.co/pP6MoJs4ol"
        },
        {
            "author_id": "452484011",
            "created_at": "2020-09-03T22:24:59.000Z",
            "id": "1301647407294361606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos bi\u00f3logos em defesa da VIDA, disseminar conhecimento e nossas experi\u00eancias faz parte da nobre miss\u00e3o do Bio Orbis. Feliz dia do Bi\u00f3logo a todos amigos e amigas dessa profiss\u00e3o incr\u00edvel.\nFoto: Annada Tonini\nLocal: Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Jaboticatubas - MG\n#bioorbis https://t.co/ClHyhWWZeC"
        },
        {
            "author_id": "183749610",
            "created_at": "2020-09-03T22:00:51.000Z",
            "id": "1301641332952358914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto que remarca \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na #SerraDaMoeda p/ expandir #minera\u00e7\u00e3o \u00e9 criticado em Plen\u00e1rio. Caso de #racismo contra rainha do carnaval de BH e obras do governo federal em MG foram outros assuntos comentados. Na reuni\u00e3o, tb houve homenagem a v\u00edtimas de #covid. https://t.co/CUBTIycpuI"
        },
        {
            "author_id": "138400651",
            "created_at": "2020-09-03T21:36:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.8875,
                        -8.1024999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1301635283939516416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No rol de sugest\u00f5es de destinos para a pr\u00f3xima viagem, com seguran\u00e7a, est\u00e1 o cen\u00e1rio impactante que \u00e9 o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. A imensid\u00e3o de dunas e lagoas foi reaberta aos visitantes em julho,\u2026 https://t.co/v1GmLoGWPL"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-03T21:34:36.000Z",
            "id": "1301634725597962243",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO TRAIR\u00c3O soma 0,48 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-03T21:34:36.000Z",
            "id": "1301634725161787393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 7 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,22 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO TRAIR\u00c3O / Par\u00e1, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "50723136",
            "created_at": "2020-09-03T21:31:01.000Z",
            "id": "1301633823361372160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o suspeitos de causarem inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Ubajara, no interior do Cear\u00e1: https://t.co/YyHND62hyp"
        },
        {
            "author_id": "1732012424",
            "created_at": "2020-09-03T21:24:06.000Z",
            "id": "1301632083148845058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atender\u00e1 das 8h \u00e0s 16h no feriad\u00e3o da Independ\u00eancia...\nhttps://t.co/8DFmV0Ak8Q"
        },
        {
            "author_id": "13264192",
            "created_at": "2020-09-03T21:24:05.000Z",
            "id": "1301632079059390465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atender\u00e1 das 8h \u00e0s 16h no feriad\u00e3o da Independ\u00eancia...\nhttps://t.co/FGRod45lNJ"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2020-09-03T21:20:05.000Z",
            "id": "1301631074443948034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u quer estimular turismo para al\u00e9m das Cataratas | publicado em N\u00facleo Luciano Lepera - Rede PT - https://t.co/pCELD7g5wW\n\n#LulaLivre #LulaInocente #PTRibeirao #RedePT #AnulaSTF https://t.co/atAkKoGkt8"
        },
        {
            "author_id": "2768882038",
            "created_at": "2020-09-03T21:15:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1264332731879698432",
                        "start": 0,
                        "username": "indybaratto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301629835266142209",
            "in_reply_to_user_id": "1264332731879698432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@indybaratto Exatamente o que ocorreu na Venezuela. Existem savanas l\u00e1 no Parque Nacional da Canaima que antes dos espanh\u00f3is chegarem queimando tudo, era floresta. E faz parte da \u00e1rea Amaz\u00f4nia. https://t.co/9VGo3egXbm"
        },
        {
            "author_id": "1245008941580464128",
            "created_at": "2020-09-03T21:14:43.000Z",
            "id": "1301629723513180165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Foz do Igua\u00e7u/2015 #nature #trip #CataratasDoIgua\u00e7u #Parana #Brasil #2015 #tbtdessaviagem em Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/niKUxbhvqP"
        },
        {
            "author_id": "1087150403777638400",
            "created_at": "2020-09-03T21:12:15.000Z",
            "id": "1301629100352835584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ou em Abrolhos \u2764\n#DiaDoBi\u00f3logo https://t.co/CcX9rIDdys"
        },
        {
            "author_id": "399624221",
            "created_at": "2020-09-03T21:08:39.000Z",
            "id": "1301628193582067712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zoneamento da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Recifes Serrambi https://t.co/VoQT00q6Sx"
        },
        {
            "author_id": "90927127",
            "created_at": "2020-09-03T21:03:19.000Z",
            "id": "1301626851761229832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Embora a PBH tenha tomado algumas provid\u00eancias que apontam para a preserva\u00e7\u00e3o da Mata do Planalto, entendemos que somente um decreto transformando a Mata do Planalto em uma Reserva ou Parque Municipal garantir\u00e1 definitivamente sua preserva\u00e7\u00e3o. E \u00e9 por isso que lutamos! https://t.co/yl9Ou1LAsI"
        },
        {
            "author_id": "146418229",
            "created_at": "2020-09-03T20:59:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1137354170393157633",
                        "start": 0,
                        "username": "leticiamaias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301625857694404614",
            "in_reply_to_user_id": "1137354170393157633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leticiamaias Cavalcante \u00e9 lindo mana, se for por l\u00e1, n\u00e3o deixa de conhecer alto para\u00edso e S\u00e3o Jorge e o parque nacional da chapada dos veadeiro \u00e9 perfeito tudo l\u00e1 ."
        },
        {
            "author_id": "190758466",
            "created_at": "2020-09-03T20:47:03.000Z",
            "id": "1301622757961146369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde voc\u00ea gostaria de estar comemorando o #DiadoBiol\u00f3go hoje? \n\nTudo que eu queria era estar acampando no Parque Estadual do Rio Doce, nadando nas lagoas, lutando com os macacos e de quebra vendo uns bichinhos https://t.co/K3xkbIfKsD https://t.co/61Sv8kbSH9"
        },
        {
            "author_id": "796061005658857477",
            "created_at": "2020-09-03T20:41:59.000Z",
            "id": "1301621484746665991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e meus amigos ficamos de acampar no parque Nacional esse ano mas a pandemia come\u00e7ou https://t.co/VqqtSRF0YD"
        },
        {
            "author_id": "306729728",
            "created_at": "2020-09-03T20:22:51.000Z",
            "id": "1301616670130278400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06-09 Loul\u00e9: Aula de Yoga Gr\u00e1tis - Parque Municipal. A aula ter\u00e1 lugar no domingo \u00e0s 9h da manh\u00e3 at\u00e9 mais ou menos \u00e0s 10:15h.... &gt; https://t.co/Tiq7sniE4N https://t.co/JRbyzq3l76"
        },
        {
            "author_id": "3676537042",
            "created_at": "2020-09-03T20:19:04.000Z",
            "id": "1301615718828572673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal abriu essa semana, fui nele hoje, acho que a sensa\u00e7\u00e3o foi uma das melhores que j\u00e1 senti, desde mar\u00e7o sem ir no meu lugar preferido, quase chorei de felicidade"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2020-09-03T20:10:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94393921,
                        -19.55979014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "1301613448783167494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a todos Bi\u00f3logos e Biologas e Estudantes de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas. em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/MWKwGnYOuN"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-09-03T20:09:43.000Z",
            "id": "1301613362195898369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Novo Plano de Uso P\u00fablico do parque tem como objetivo desenvolver o turismo nos outros munic\u00edpios do entorno do parque, em parceria com governos estaduais, municipais e federal\n\nhttps://t.co/AZk92WYiTx"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2020-09-03T20:08:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.0672702,
                        -45.5780886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00553ac914c68cd1"
            },
            "id": "1301613166728826880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela vis\u00e3o que s\u00f3 um drone faz pra gente.. \ud83e\udd29\ud83e\udd29..Parque Nacional Queulat, Chile.\n\n#carreteraaustral #chile #patagonia #ruta7 #queulat #dronestagram  #blogmochilando #revistaqualviagem #loucosporviagem\u2026 https://t.co/tncSK3XaJN"
        },
        {
            "author_id": "898850602129776640",
            "created_at": "2020-09-03T20:01:58.000Z",
            "id": "1301611413606023168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional Chilo\u00e9\nPor  IG. south.witch \n\n.\n.\n#elastillero #palafitoelastillero #palafitosgamboa #palafitorojo #palafito #palafitos #castro #chiloe #isladechiloe #castrochiloe https://t.co/U6pON5MFY9"
        },
        {
            "author_id": "46242982",
            "created_at": "2020-09-03T19:53:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "26755331",
                        "start": 262,
                        "username": "InstitutoIPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301609365724696582",
            "in_reply_to_user_id": "46242982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Usamos como epicentro o Parque Estadual do Morro do Diabo, onde come\u00e7amos um programa grande de educa\u00e7\u00e3o ambiental, com varia\u00e7\u00f5es de pesquisa e desenho experimental.\" -  Claudio Padua, professor da Escola Superior de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental e Sustentabilidade do @InstitutoIPE"
        },
        {
            "author_id": "1181971897082363904",
            "created_at": "2020-09-03T19:44:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3362389209",
                        "start": 0,
                        "username": "BrunaRibeBorges"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301606921812799495",
            "in_reply_to_user_id": "3362389209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunaRibeBorges pq ta falando q \u00e9 no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2020-09-03T19:37:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1301605319756451841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT de 2013 no Parque Nacional da Serra da Capivara - S\u00e3o Raimundo Nonato e Coronel Jos\u00e9 Dias - PI (Sert\u00e3o do Piau\u00ed)\n.\n.\n.\n#ParqueNacional #SerradaCapivara\n#ParnaSerradaCapivara\n #S\u00e3oRaimundoNonato #CoronelJos\u00e9Dias\u2026 https://t.co/1ZPJwTXHrE"
        },
        {
            "author_id": "831644421254942720",
            "created_at": "2020-09-03T19:36:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1110288442146078721",
                        "start": 0,
                        "username": "kebalito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301604913517133826",
            "in_reply_to_user_id": "1110288442146078721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kebalito amigo quer morar numa toca subterranea no parque municipal comigo?"
        },
        {
            "author_id": "492684769",
            "created_at": "2020-09-03T19:35:45.000Z",
            "id": "1301604817928892416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O narigudo tomou mais uma invertida. \nHip\u00f3crita, construiu sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, e vem tagarelar nas redes sociais. https://t.co/wrPrgHQqUL"
        },
        {
            "author_id": "1193669500215930882",
            "created_at": "2020-09-03T19:32:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1432297079200788487",
                        "start": 0,
                        "username": "s4mambaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301604032616763393",
            "in_reply_to_user_id": "1262378675149963265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@s4mambaia a categoria da unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Uso Sustent\u00e1vel que tem por paradigma reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel de mamirau\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "767336016789241856",
            "created_at": "2020-09-03T19:24:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "144719114",
                        "start": 0,
                        "username": "SavCavalcante"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "322093607",
                        "start": 15,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301602101433446407",
            "in_reply_to_user_id": "144719114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SavCavalcante @parnatijuca Parque Estadual do Guartel\u00e1-Paran\u00e1\u2764\n#DiaDoBi\u00f3logo https://t.co/Y0eFkQ1HHb"
        },
        {
            "author_id": "1280560212026499075",
            "created_at": "2020-09-03T19:22:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "144719114",
                        "start": 0,
                        "username": "SavCavalcante"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "322093607",
                        "start": 15,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301601497881415686",
            "in_reply_to_user_id": "144719114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SavCavalcante @parnatijuca Monumento Natural Serra das Torres \n#DiaDoBi\u00f3logo https://t.co/nhrhsIpBZ2"
        },
        {
            "author_id": "1212805445351399424",
            "created_at": "2020-09-03T19:19:39.000Z",
            "id": "1301600763605590016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para fins de compet\u00eancia para o licenciamento ambiental, o crit\u00e9rio ente federado INSTITUIDOR DA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O N\u00c3O SER\u00c1 APLICADO \u00c0S  \u00c1REAS DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APAS).- art. 12 da LC 140/2011"
        },
        {
            "author_id": "258586988",
            "created_at": "2020-09-03T19:03:17.000Z",
            "id": "1301596644710940672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DAQUI A POUCO - No Dia do Bi\u00f3logo e da Bi\u00f3loga, que tal conversar sobre o papel dos Zool\u00f3gicos? A partir de 16:30h, com transmiss\u00e3o simult\u00e2nea no Youtube do Espa\u00e7o Ci\u00eancia e Semas Pernambuco; e fanpage do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os. https://t.co/nP9s9fmhLr https://t.co/JMnctoSgVN"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2020-09-03T18:55:57.000Z",
            "id": "1301594800362225664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Wellignton Fernandes residia na cidade e prefeitura decretou luto oficial. Ele teve 80% do corpo queimado durante o combate a uma queimada pr\u00f3ximo ao Parque Nacional das Emas \n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPopular https://t.co/gVBSWjsK9A"
        },
        {
            "author_id": "1590647592",
            "created_at": "2020-09-03T18:40:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "105898722",
                        "start": 0,
                        "username": "AFN1982"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "14903044",
                        "start": 9,
                        "username": "pedro_sales"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "3191529411",
                        "start": 22,
                        "username": "chartsmonteiro"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "364511845",
                        "start": 38,
                        "username": "IsabelAlbuquer1"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "307581701",
                        "start": 55,
                        "username": "senorodriguez"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "83942492",
                        "start": 70,
                        "username": "ruiduarteamador"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "3004195571",
                        "start": 87,
                        "username": "o_periferico"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "1048226816",
                        "start": 101,
                        "username": "joaompmatos"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "12828322",
                        "start": 114,
                        "username": "joliveira"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "63860242",
                        "start": 125,
                        "username": "TTduty"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "19184818",
                        "start": 133,
                        "username": "JPPir"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "43908255",
                        "start": 140,
                        "username": "luisjaneiro"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "22761616",
                        "start": 153,
                        "username": "_ricards_"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "849522234",
                        "start": 164,
                        "username": "edgarvnovo"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "2539906562",
                        "start": 176,
                        "username": "_Dividido"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "152816930",
                        "start": 187,
                        "username": "Tiagomachado85"
                    },
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "70429646",
                        "start": 203,
                        "username": "jsantanalopes"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "893467070926553090",
                        "start": 218,
                        "username": "_omidiferro_"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "1907069815",
                        "start": 232,
                        "username": "OlivierBonamici"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "980895577696325632",
                        "start": 249,
                        "username": "JoseAndrade5818"
                    },
                    {
                        "end": 282,
                        "id": "703704289835884544",
                        "start": 266,
                        "username": "chiquitapantera"
                    },
                    {
                        "end": 297,
                        "id": "1027284241988689927",
                        "start": 283,
                        "username": "fmvasconcelos"
                    },
                    {
                        "end": 314,
                        "id": "3290950795",
                        "start": 298,
                        "username": "chartersazevedo"
                    },
                    {
                        "end": 326,
                        "id": "470411143",
                        "start": 315,
                        "username": "CMSPCoelho"
                    },
                    {
                        "end": 341,
                        "id": "1834373353",
                        "start": 327,
                        "username": "ManuelAzeredo"
                    },
                    {
                        "end": 347,
                        "id": "26520186",
                        "start": 342,
                        "username": "ze17"
                    },
                    {
                        "end": 359,
                        "id": "19996532",
                        "start": 348,
                        "username": "almaradona"
                    },
                    {
                        "end": 368,
                        "id": "164478260",
                        "start": 360,
                        "username": "LPRT012"
                    },
                    {
                        "end": 381,
                        "id": "19150037",
                        "start": 369,
                        "username": "esguilherme"
                    },
                    {
                        "end": 390,
                        "id": "48828672",
                        "start": 382,
                        "username": "motrena"
                    },
                    {
                        "end": 406,
                        "id": "360230512",
                        "start": 391,
                        "username": "sophiaqualquer"
                    },
                    {
                        "end": 423,
                        "id": "897244496425099265",
                        "start": 407,
                        "username": "RuiFari75005670"
                    },
                    {
                        "end": 435,
                        "id": "29582933",
                        "start": 424,
                        "username": "meninareis"
                    },
                    {
                        "end": 446,
                        "id": "56322000",
                        "start": 436,
                        "username": "NunoRLima"
                    },
                    {
                        "end": 460,
                        "id": "65103501",
                        "start": 447,
                        "username": "gmoreira_esp"
                    },
                    {
                        "end": 492,
                        "id": "730843963",
                        "start": 477,
                        "username": "voecklerthomas"
                    },
                    {
                        "end": 509,
                        "id": "23746926",
                        "start": 493,
                        "username": "albertocontador"
                    },
                    {
                        "end": 523,
                        "id": "1207716502281080832",
                        "start": 510,
                        "username": "JooAlmeida98"
                    },
                    {
                        "end": 536,
                        "id": "370153877",
                        "start": 524,
                        "username": "WoutvanAert"
                    },
                    {
                        "end": 548,
                        "id": "1145734481615212544",
                        "start": 537,
                        "username": "alafpolak1"
                    },
                    {
                        "end": 564,
                        "id": "477863399",
                        "start": 549,
                        "username": "georgenbennett"
                    },
                    {
                        "end": 571,
                        "id": "22361946",
                        "start": 565,
                        "username": "rogla"
                    },
                    {
                        "end": 588,
                        "id": "288785053",
                        "start": 572,
                        "username": "RuiCostaCyclist"
                    },
                    {
                        "end": 604,
                        "id": "236108227",
                        "start": 589,
                        "username": "Nelsoliveira89"
                    },
                    {
                        "end": 621,
                        "id": "103550271",
                        "start": 605,
                        "username": "sergiompaulinho"
                    },
                    {
                        "end": 633,
                        "id": "19845799",
                        "start": 622,
                        "username": "JGOliveira"
                    },
                    {
                        "end": 646,
                        "id": "2291855587",
                        "start": 634,
                        "username": "LuisFMalaca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301590992265654272",
            "in_reply_to_user_id": "105898722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AFN1982 @pedro_sales @chartsmonteiro @IsabelAlbuquer1 @senorodriguez @ruiduarteamador @o_periferico @joaompmatos @joliveira @TTduty @JPPir @luisjaneiro @_ricards_ @edgarvnovo @_Dividido @Tiagomachado85 @jsantanalopes @_omidiferro_ @OlivierBonamici @JoseAndrade5818 @chiquitapantera @fmvasconcelos @chartersazevedo @CMSPCoelho @ManuelAzeredo @ze17 @almaradona @LPRT012 @esguilherme @motrena @sophiaqualquer @RuiFari75005670 @meninareis @NunoRLima @gmoreira_esp @Inside83340661 @voecklerthomas @albertocontador @JooAlmeida98 @WoutvanAert @alafpolak1 @georgenbennett @rogla @RuiCostaCyclist @Nelsoliveira89 @sergiompaulinho @JGOliveira @LuisFMalaca Aponta a\u00ed . Parque nacional Vercors, parque nacional verdon, Costa sul de fran\u00e7a , etc. Em 2018 fui \u00e1 belgica e holanda participar nas cl\u00e1ssicas da primavera( cicloturistas - sabado . profissionais-domingo.) . depois desci pela costa norte de Fran\u00e7a e fiquei sem palavras."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-09-03T18:30:12.000Z",
            "id": "1301588321659949057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bi\u00f3logos celebram chegada de tr\u00eas novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/ptSKhGXZcP Imagens de armadilhas fotogr\u00e1ficas revelam a chegada de tr\u00eas novas oncinhas! \ud83c\udf89\ud83d\udc06\ud83c\udf89\ud83d\udc06 #diadobi\u00f3logo https://t.co/yISnOszzhD"
        },
        {
            "author_id": "295975451",
            "created_at": "2020-09-03T17:37:15.000Z",
            "id": "1301574994154094593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Firmada  https://t.co/94Kk0gsNyn"
        },
        {
            "author_id": "111986075",
            "created_at": "2020-09-03T17:35:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "144719114",
                        "start": 0,
                        "username": "SavCavalcante"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "322093607",
                        "start": 15,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301574550241652738",
            "in_reply_to_user_id": "144719114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SavCavalcante @parnatijuca Parque Estadual do Guartel\u00e1 - Tibagi/PR ou Parque Estadual da Serra do Mar - Ubatuba/SP https://t.co/1uQFg3tNXi"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2020-09-03T17:21:19.000Z",
            "id": "1301570984663822336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O m\u00eas de setembro acabou de come\u00e7ar e o #RestauraAltoVale acaba de realizar um plantio de mudas nativas da Mata Atl\u00e2ntica no munic\u00edpio de Porto Uni\u00e3o (SC), numa \u00e1rea do Parque Municipal Monge Jo\u00e3o Maria https://t.co/ABN8V5mZNd"
        },
        {
            "author_id": "1212404010876977152",
            "created_at": "2020-09-03T17:18:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "144719114",
                        "start": 0,
                        "username": "SavCavalcante"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301570153281474560",
            "in_reply_to_user_id": "144719114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SavCavalcante Parque Nacional de Bras\u00edlia \ud83d\ude14#DiaDoBi\u00f3logo"
        },
        {
            "author_id": "160260181",
            "created_at": "2020-09-03T17:12:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1058819604741525510",
                        "start": 0,
                        "username": "GeneralMourao"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 114,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301568843547136000",
            "in_reply_to_user_id": "1058819604741525510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeneralMourao faz 'apelo' a moradores da Amaz\u00f4nia: \u201cvamos evitar queimadas\u201d . \nEnquanto isso, gra\u00e7as \u00e0 boiada de @rsallesmma, inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ubajara; suspeita que tenha sido causado por ca\u00e7adores https://t.co/MK2AuBLG1Q"
        },
        {
            "author_id": "144719114",
            "created_at": "2020-09-03T16:41:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "322093607",
                        "start": 89,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301561064790908928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 262,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Onde voc\u00ea queria estar comemorando o #DiaDoBi\u00f3logo hoje?\n\nme: Parque Nacional da Tijuca (@parnatijuca \u2665) https://t.co/quBxAngCZh"
        },
        {
            "author_id": "1142095829437689859",
            "created_at": "2020-09-03T16:32:12.000Z",
            "id": "1301558624888729601",
            "in_reply_to_user_id": "1142095829437689859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "condenado em a\u00e7\u00e3o de improbidade administrativas, que teve por 3 anos suspenso de direitos pol\u00edticos por causa de medidas que afetariam o meio ambiente, forjando um mapa de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para lucrar com agricultores, al\u00e9m de ter intimidado funcion\u00e1rios e +"
        },
        {
            "author_id": "994832302474743809",
            "created_at": "2020-09-03T16:26:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "176767978",
                        "start": 145,
                        "username": "Xunta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301557272846520321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O mesmo se poderia dizer das \u00e1reas ultram\u00e1ficas galegas. Estes ambientes em Andalucia est\u00e3o propostos para parque nacional, enquanto na Galiza a @Xunta segue a permitir a sua destrui\u00e7\u00e3o (eucaliptos, granjas porcinas, autovias...) https://t.co/wem5nhkNHP"
        },
        {
            "author_id": "1105905506038759425",
            "created_at": "2020-09-03T16:06:28.000Z",
            "id": "1301552150120722432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal ainda ativo na regi\u00e3o do Charco, Parque Estadual da Serra do Papagaio. \ud83d\udd25\n\nO fogo come\u00e7ou na segunda-feira, por volta do meio dia, consumindo rapidamente uma grande \u00e1rea por conta do vento. \nA\u2026 https://t.co/SdrzoAvjbN"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-03T15:32:46.000Z",
            "id": "1301543669468524546",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO soma 1,47 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-03T15:32:46.000Z",
            "id": "1301543669015609344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 13 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 que somaram 0,23 km\u00b2, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "798274450764480513",
            "created_at": "2020-09-03T15:24:59.000Z",
            "id": "1301541709910867968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Uma nova esp\u00e9cie de lagostim foi descoberta na \u00e1rea de banhado do Parque Municipal Imperatriz Leopoldina, em \n\n#S\u00e3oLeopoldo, o Parastacus macanudo. \n\n#Saoleo #RS #riograndedosul #brasil #meioambiente  #BIO\n\n#Biologia\n\nhttps://t.co/o3bD5KQpsm"
        },
        {
            "author_id": "803300343018876928",
            "created_at": "2020-09-03T15:16:51.000Z",
            "id": "1301539661731385344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem trilhas em v\u00e1rios n\u00edveis de dificuldade e paisagens exuberantes.\nhttps://t.co/PiRiBXVg2X"
        },
        {
            "author_id": "1100430326604726273",
            "created_at": "2020-09-03T15:13:05.000Z",
            "id": "1301538714599010306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ano passado fiz um trabalho biol\u00f3gico na Serra da Piedade, adquiri um pouco de conhecimento na \u00e1rea bioespeleogica e sou grato por ter ajudado a preservar aquele monumento natural t\u00e3o importante."
        },
        {
            "author_id": "2880887265",
            "created_at": "2020-09-03T15:10:47.000Z",
            "id": "1301538133956329473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Chap\u00e9u de Sol - Cristalina - GO\n\nMonumento natural de quartzito, com mais de 347 toneladas, que desafia as leis da gravidade.\n\nFica a 7 km do centro de Cristalina, no Parque das Pedras, na \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o da Fazenda Sucupira.\n\nhttps://t.co/jPTRYO9DYe"
        },
        {
            "author_id": "712676738065637376",
            "created_at": "2020-09-03T14:49:29.000Z",
            "id": "1301532776898932736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Estado da Conserva\u00e7\u00e3o da #Natureza, #Florestas e Ordenamento do Territ\u00f3rio, Jo\u00e3o Paulo Catarino, destaca que o Parque Natural do Litoral Norte \u00e9 a terceira \u00e1rea protegida e a primeira da regi\u00e3o Norte a aderir ao modelo de cogest\u00e3o. Ler mais: https://t.co/1b7vyWIXsf https://t.co/ewxelSBQUg"
        },
        {
            "author_id": "1255954476915179520",
            "created_at": "2020-09-03T14:31:27.000Z",
            "id": "1301528237454094337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou l\u00e1 no parque municipal f1"
        },
        {
            "author_id": "1271581448382959616",
            "created_at": "2020-09-03T14:18:41.000Z",
            "id": "1301525024847921154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o suspeitos de causarem inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Ubajara, no interior do Cear\u00e1: https://t.co/bMu9LEyEHd"
        },
        {
            "author_id": "39015211",
            "created_at": "2020-09-03T14:13:48.000Z",
            "id": "1301523794717282315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf9 earthstory: lugaresquevocedeveconhecer O Vale da Lua \u00e9 o atrativo mais conhecido da Chapada dos Veadeiros, junto com o Parque Nacional. Aqui o Rio S\u00e3o Miguel percorre enormes pedras de granito esculpidas pela \u00e1gua por mais de 600 milh\u00f5es... https://t.co/gEtPkOZlYB"
        },
        {
            "author_id": "30354784",
            "created_at": "2020-09-03T14:03:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1301521256001527819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de hoje com esse ceu muito estrelado no Parque Nacional da Serra da Bocaina, no meio do nada, sob apenas a luz da lua, n\u00e3o sei dizer o tempo de exposi\u00e7\u00f5es das fotos e nem quais s\u00e3o as estrelas ou objetos nas fotos, mas que \u00e9 lindo, \u00e9! Todas as fotos feitas na noite em 2012 https://t.co/QFxKjgIj5m"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-09-03T13:39:05.000Z",
            "id": "1301515057310969861",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De s\u00e1bado (5 de setembro) a segunda-feira (7), o parque atender\u00e1 das 8h \u00e0s 16h. A medida tem o objetivo de ampliar as vagas de visita\u00e7\u00e3o e manter o passeio ainda mais seguro para todos. \u2728\n\nSaiba mais: https://t.co/w4rmF3EczX https://t.co/saGrSeA3y9"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-09-03T13:39:04.000Z",
            "id": "1301515053334753281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Boas not\u00edcias para quem deseja renovar as energias! \ud83d\udc9a\ud83d\udca6 O parque abrir\u00e1 das 8h \u00e0s 16h no feriad\u00e3o da Independ\u00eancia \ud83e\udd29\n\u2800\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, abrir\u00e1 mais cedo, \u00e0s 8 horas, durante todo o feriad\u00e3o da Independ\u00eancia. \ud83e\udd70 https://t.co/8YjjkL5uq4"
        },
        {
            "author_id": "1172016689464205312",
            "created_at": "2020-09-03T13:38:37.000Z",
            "id": "1301514939732029441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hometown with homies #analogphotography #serradosorgaos #riodejaneiro #teresopolis #familia #tbt em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/0G7SGGmBwH"
        },
        {
            "author_id": "76050496",
            "created_at": "2020-09-03T13:29:45.000Z",
            "id": "1301512709306023942",
            "in_reply_to_user_id": "76050496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 hj nosso legislativo n\u00e3o aprovou o plano de gest\u00e3o do Parque Estadual de Lajeado. Muito legal falar do potencial tur\u00edstico de nossa cidade em \u00e9poca de campanha. Nossos legisladores e executivos podem fazer mais, falta vontade e trabalho."
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2020-09-03T13:21:00.000Z",
            "id": "1301510506155368448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Cathedral Gorge \u00e9 um dos favoritos e mais aclamados pelos viajantes, gra\u00e7as \u00e0 conex\u00e3o que gera neles, visto que s\u00e3o cercados por forma\u00e7\u00f5es energ\u00e9ticas e desfiladeiros que est\u00e3o erodindo h\u00e1 milh\u00f5es de anos. \u00c9 como se sentir em outro mundo!\n\n#TravelNevada https://t.co/f62aTcR8ZT"
        },
        {
            "author_id": "84479123",
            "created_at": "2020-09-03T13:17:50.000Z",
            "id": "1301509712177963009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT #throwbackthursday #throwback #throwbackpic \ud83d\udc67\ud83c\udffb\ud83d\udc98\u2763\ufe0f\u261d\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/IrC4YoMADw"
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2020-09-03T12:58:42.000Z",
            "id": "1301504897200906240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TERRA IND\u00cdGENA\n\nAcordo que altera tra\u00e7ado da BR 242 em MT est\u00e1 em andamento.\n\nDepartamento Nacional de Infraestrutura de Transportes (Dnit) cumpre a recomenda\u00e7\u00e3o feita pelo MPF a pedido das lideran\u00e7as ind\u00edgenas do Parque Nacional do Xing\u00fa.\n\nhttps://t.co/7B7AiQ0Sk7\n\n#PNBonline https://t.co/HdeuzaFUcj"
        },
        {
            "author_id": "1419110448",
            "created_at": "2020-09-03T12:55:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4efd6fc8c50fae33"
            },
            "id": "1301504038249418752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "caminhada no parque nacional peak district\ud83c\udf43\u2728\ud83d\udc4c https://t.co/l4QlHsZ69Q"
        },
        {
            "author_id": "105861525",
            "created_at": "2020-09-03T12:45:30.000Z",
            "id": "1301501573126934528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESSE \u00c9 O PARQUE NACIONAL DE JURUBATIBA, NOSSO VIZINHO AQUI NO LAGOMAR. UM PARA\u00cdSO ECOL\u00d3GICO PRONTO PARA SEU ESTUDO E LAZER... VENHA NOS VISITAR. https://t.co/v7L5Rygt1v"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2020-09-03T12:11:27.000Z",
            "id": "1301493004205727745",
            "in_reply_to_user_id": "250689767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles foram resgatados em praias catarinenses e reabilitados no Centro de Pesquisa, Reabilita\u00e7\u00e3o e Despetroliza\u00e7\u00e3o de Animais Marinhos (CePRAM), no Parque Estadual do Rio Vermelho."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-09-03T12:04:36.000Z",
            "id": "1301491280262950913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/EndADyrg4N"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2020-09-03T11:50:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4942,
                        -22.9761
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1301487714936778752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mucu\u00edba fica no Parque Estadual da Pedra Branca. Conforme o rio desce vai formando quedas d'\u00e1gua e piscinas naturais. A trilha \u00e9 de n\u00edvel leve.\nQuer saber mais? Acesse o nosso blog e confira a mat\u00e9ria\u2026 https://t.co/cihg7wqrun"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-03T11:40:58.000Z",
            "id": "1301485333356265472",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 6,79 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento com vegeta\u00e7\u00e3o, que deixa o solo parcialmente desmatado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-03T11:40:58.000Z",
            "id": "1301485332873973761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 9 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 2,10 km\u00b2, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2020-09-03T11:21:02.000Z",
            "id": "1301480317052768256",
            "in_reply_to_user_id": "53085255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com cerca de 120 hectares de extens\u00e3o, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental onde o Parque do Rangedor foi instalado \u00e9 uma verdadeira combina\u00e7\u00e3o entre sa\u00fade e natureza. \n\n#S\u00e3oLu\u00eds408Anos #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/JDMpNwzxh8"
        },
        {
            "author_id": "1079175390625779713",
            "created_at": "2020-09-03T10:51:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2925343697",
                        "start": 0,
                        "username": "amiscientia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301472940760932353",
            "in_reply_to_user_id": "2925343697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amiscientia Na afonso pena, 4107, em frente ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2340731598",
            "created_at": "2020-09-03T09:45:07.000Z",
            "id": "1301456178648670208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDEO: O Momento Assustador Em Que Caminhantes Encontraram Um Urso No Parque Nacional Glacier https://t.co/UjRBdHcuFm"
        },
        {
            "author_id": "96630904",
            "created_at": "2020-09-03T09:42:16.000Z",
            "id": "1301455459547852800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cear\u00e1 - Ca\u00e7adores s\u00e3o suspeitos de causarem inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Ubajara \n\nhttps://t.co/ADWDy3JJjC"
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2020-09-03T07:41:33.000Z",
            "id": "1301425082468712449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara \u00e9 atingido por inc\u00eandio que pode ter sido causado por ca\u00e7adores https://t.co/lB6bKBOUSC #REGIONAL https://t.co/QyaOdUKS3C"
        },
        {
            "author_id": "3207605171",
            "created_at": "2020-09-03T05:57:08.000Z",
            "id": "1301398805783425024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#eptv1 \" Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Jata\u00ed - Luiz Ant\u00f4nio/SP https://t.co/Hm6iTTaBEf"
        },
        {
            "author_id": "94814959",
            "created_at": "2020-09-03T03:53:54.000Z",
            "id": "1301367790776057858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jornal Hoje | Mais de 6 mil hectares foram queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Globoplay https://t.co/DiL5NmFDYM"
        },
        {
            "author_id": "350031537",
            "created_at": "2020-09-03T03:50:32.000Z",
            "id": "1301366945862778880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Hoje | Mais de 6 mil hectares foram queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Globoplay https://t.co/qRHEJrYmg2"
        },
        {
            "author_id": "1110656974348275712",
            "created_at": "2020-09-03T03:34:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "2314529185",
                        "start": 110,
                        "username": "Even3br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301362865857875969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAO LER MEU ARTIGOOOOO Anais Eletr\u00f4nicos do Workshop sobre Direito Socioambiental https://t.co/jfJDfNEAxh via @even3br"
        },
        {
            "author_id": "1296988584990388227",
            "created_at": "2020-09-03T03:19:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.04215142,
                        -19.98402298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1301359053315149834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trecho retirado de depoimento da reportagem do MG2.\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - \n\nA tentativa de mudar os limites do Monumento Natural Estadual da Serra da Moeda, j\u00e1 foi negada duas\u2026 https://t.co/1Xfk3dGX7V"
        },
        {
            "author_id": "1296988584990388227",
            "created_at": "2020-09-03T03:18:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.04215142,
                        -19.98402298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1301358955680141314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A tentativa de mudar os limites do Monumento Natural Estadual da Serra da Moeda, j\u00e1 foi negada duas vezes. Por\u00e9m, a insist\u00eancia cont\u00ednua. Queremos que o \"N\u00c3O\" seja definitivo e que a puni\u00e7\u00e3o venha caso a\u2026 https://t.co/QmaLrVg7QV"
        },
        {
            "author_id": "3011189301",
            "created_at": "2020-09-03T03:07:18.000Z",
            "id": "1301356063468515328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Welington Fernando Peres Silva combatia queimada no Parque Nacional das Emas quando mudan\u00e7a brusca no vento o deixou em meio ao fogo. Faleceu. Mas voc\u00ea n\u00e3o ver\u00e1 protestos dos fundamentalistae contra os causadores daquele fogo em Goi\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "231595189",
            "created_at": "2020-09-03T03:00:49.000Z",
            "id": "1301354434006601730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT - Cachoeira - Parque Nacional https://t.co/5u3ncUwZbd"
        },
        {
            "author_id": "943231579429752832",
            "created_at": "2020-09-03T02:57:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2310639444",
                        "start": 0,
                        "username": "rachelcalazans0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301353488211939329",
            "in_reply_to_user_id": "2310639444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rachelcalazans0 Como passarei no parque Municipal agora?"
        },
        {
            "author_id": "37317602",
            "created_at": "2020-09-03T02:31:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "15754923",
                        "start": 0,
                        "username": "tiul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301347083870449667",
            "in_reply_to_user_id": "15754923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiul inc\u00eandio aqui amigo, em Chapada dos Guimar\u00e3es-MT. O parque nacional daqui est\u00e1 em chama a dias..."
        },
        {
            "author_id": "1250883993672835081",
            "created_at": "2020-09-03T02:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42154191",
                        "start": 0,
                        "username": "Janacouto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301346745088081921",
            "in_reply_to_user_id": "42154191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Janacouto eu sabia do parque nacional, mas n imaginava que tinha essas belezas naturais por l\u00e1, chamo sim!!"
        },
        {
            "author_id": "70746404",
            "created_at": "2020-09-03T02:12:47.000Z",
            "id": "1301342343673544704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar comemora 43 anos de funda\u00e7\u00e3o | S\u00e3o\u00a0Paulo https://t.co/A6rKxCXIPV"
        },
        {
            "author_id": "3044275012",
            "created_at": "2020-09-03T02:06:29.000Z",
            "id": "1301340758503567363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descobri que o parque municipal ta aberto dnv e ja to ansioso pra ir correr l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "52446614",
            "created_at": "2020-09-03T01:35:56.000Z",
            "id": "1301333069719367692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 20 anos de cria\u00e7\u00e3o, Parque Nacional da Serra da Bodoquena ser\u00e1 aberto para o turismo - Jornal Midiamax https://t.co/3gK0i8QpaE"
        },
        {
            "author_id": "38698965",
            "created_at": "2020-09-03T01:12:38.000Z",
            "id": "1301327209928568832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de ir pra minha terra natal pra  comer p\u00e3o de queijo, tomando cafezinho cuado na hora, andar pela Afonso Pena e sentar num banco no Parque Municipal pra pensar na vida."
        },
        {
            "author_id": "33471436",
            "created_at": "2020-09-03T00:45:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3003067636",
                        "start": 0,
                        "username": "mi_michetti"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "174396298",
                        "start": 13,
                        "username": "hilde_angel"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1301320425746690049",
            "in_reply_to_user_id": "3003067636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mi_michetti @hilde_angel Mostra isso, se a d\u00favida da pessoa for genuina. Se for s\u00f3 zoa\u00e7\u00e3o, ignore: https://t.co/M1vzk8mMKb"
        },
        {
            "author_id": "846898650303234048",
            "created_at": "2020-09-03T00:44:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "877600395115233282",
                        "start": 0,
                        "username": "kmllykeke_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301320027715457024",
            "in_reply_to_user_id": "877600395115233282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kmllykeke_ Ox parque nacional ? Vou descer de bike"
        },
        {
            "author_id": "1237850120219021319",
            "created_at": "2020-09-02T23:08:21.000Z",
            "id": "1301295930344443905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes dos bombeiros utilizaram uma aeronave para auxiliar no combate ao inc\u00eandio https://t.co/FIir7fHe5K"
        },
        {
            "author_id": "3426226095",
            "created_at": "2020-09-02T22:46:02.000Z",
            "id": "1301290316163682305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Proposta altera \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria https://t.co/cqtEC2uPPE"
        },
        {
            "author_id": "452484011",
            "created_at": "2020-09-02T22:11:36.000Z",
            "id": "1301281649829842944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma remota \u00e1rea da prov\u00edncia canadense de Alberta, nos limites do Parque Nacional Wood Buffalo, um projeto de engenharia est\u00e1 em andamento. DESCUBRA: https://t.co/mFpd1hIJzn #bioorbis #biologia #animais"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-09-02T22:11:31.000Z",
            "id": "1301281628896006147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas e atrativos de Foz do Igua\u00e7u ter\u00e3o hor\u00e1rio especial durante o feriado prolongado de 07/09. Principal atrativo da fronteira, Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 duas horas mais cedo, \u00e0s 8h. https://t.co/vTAPNs9Dqg"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-09-02T22:11:27.000Z",
            "id": "1301281611292573696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas e atrativos de Foz do Igua\u00e7u ter\u00e3o hor\u00e1rio especial durante o feriado prolongado de 07/09. Principal atrativo da fronteira, Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 duas horas mais cedo, \u00e0s 8h. https://t.co/gIjGu3yWBN"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-09-02T22:10:30.000Z",
            "id": "1301281373609656320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, torna p\u00fablica a abertura do processo de credenciamento de pessoas jur\u00eddicas interessadas em realizar a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os comerciais de transporte aquavi\u00e1rio de passageiros. Saiba mais e confira o edital: https://t.co/gHEScf8tvD https://t.co/NVLKp7Jf7o"
        },
        {
            "author_id": "1037098323008737281",
            "created_at": "2020-09-02T22:08:47.000Z",
            "id": "1301280939159494656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/JevVcIAkjr\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47Maravilhoso!! \ud83d\udc9a\nS\u00f3 divulgar este v\u00eddeo j\u00e1 \u00e9 uma arma fant\u00e1stica para explicar a importancia desta nossa miss\u00e3o de salvar a \u00c1gua Mineral e todo o Parque Nacional de Bras\u00edlia para as futuras gera\u00e7\u00f5es!\nQUEREM PRIVATIZAR !"
        },
        {
            "author_id": "254236797",
            "created_at": "2020-09-02T21:45:28.000Z",
            "id": "1301275071798009857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudos t\u00e9cnicos realizados em 2018 apontaram o dilema para a bacia do pr\u00e9-sal em Santos por conta da eros\u00e3o da \u00e1rea de praia da Enseada da Baleia em S\u00e3o Paulo, na divisa do Parque Estadual Ilha do Cardoso (SP) com o Parque Nacional do Superagui (PR).\nMais&gt;https://t.co/D1N0322NFT"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-02T21:39:07.000Z",
            "id": "1301273472614555650",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA soma 0,90 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-02T21:39:06.000Z",
            "id": "1301273471750610944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 17 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA / Acre que somaram 0,24 km\u00b2, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "87445599",
            "created_at": "2020-09-02T20:37:58.000Z",
            "id": "1301258087219818497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Muito triste! O analista ambiental Welington Fernando sofreu queimaduras graves quando trabalhava no combate a um inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, aqui em Goi\u00e1s. Neste momento t\u00e3o dif\u00edcil, toda minha solidariedade \u00e0 fam\u00edlia e aos amigos de Welington!\nhttps://t.co/1OaCsGyfkd"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-09-02T20:32:38.000Z",
            "id": "1301256742148411396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua campo-grandense por desmatamento ilegal de \u00e1rea protegida em sua\u00a0propriedade https://t.co/lQNvvRHfwQ"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2020-09-02T20:29:54.000Z",
            "id": "1301256054421028866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOTA DE PESAR| Wellington atuou no combate \u00e0 queimada no Parque Nacional das Emas, no interior de Goi\u00e1s, e estava internado h\u00e1 11 dias. https://t.co/Q4Ohc0zBq4"
        },
        {
            "author_id": "1277990098777366528",
            "created_at": "2020-09-02T20:27:13.000Z",
            "id": "1301255380748701698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25 No dia 1\u00ba de setembro, um foco de inc\u00eandio destruiu parte da vegeta\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) Professor Abreu Matos, que fica ao lado da sede dos Correios, na Avenida Oliveira Paiva.\n\ud83c\udf33H\u00e1 uns 2 meses fizemos a provoca\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao abandono da ARIE. https://t.co/gf0xlEvI5y"
        },
        {
            "author_id": "169467948",
            "created_at": "2020-09-02T20:20:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "55544977",
                        "start": 0,
                        "username": "BiologoHenrique"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301253599142514691",
            "in_reply_to_user_id": "55544977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiologoHenrique Outra \u00e9 que parece que h\u00e1 um inc\u00eandio bem pesado na regi\u00e3o do parque da Chapada dos Guimar\u00e3es, o que inviabiliza deixar elefantes ou qualquer animal na regi\u00e3o em qualquer situa\u00e7\u00e3o. Zoos, s\u00e3o mais adequados, e com controle t\u00e9cnico de cuidados, do que um parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "1568311657",
            "created_at": "2020-09-02T20:14:19.000Z",
            "id": "1301252134386757632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega a vez do turismo no Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/ArSQN09i3c"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-09-02T20:10:03.000Z",
            "id": "1301251058568757255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atender\u00e1 das 8h \u00e0s 16h no feriad\u00e3o da Independ\u00eancia https://t.co/Dl9FpzLn0C"
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2020-09-02T20:05:03.000Z",
            "id": "1301249803800600576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o suspeitos de causarem inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Ubajara https://t.co/Bxpod4J073 #IBIAPABA #REGIONAL https://t.co/ffbgQTbcCr"
        },
        {
            "author_id": "59235291",
            "created_at": "2020-09-02T20:01:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "44660946",
                        "start": 212,
                        "username": "eco360"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301249027082780674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio reabriu nesta ter\u00e7a-feira (1 SET) o Parque Nacional de Abrolhos, em Caravelas, Bahia. \n\nEst\u00e1 planejando sua pr\u00f3xima viagem?\nFale com nossos consultores.\nTelefone e WhatsApp 21 3816 9600\n\nFonte: ICMBio\n\ud83d\udcf7 @eco360.imagery\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: \nhttps://t.co/dKhM388Jlm https://t.co/4GTk13Cq1Q"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-09-02T20:01:01.000Z",
            "id": "1301248786799489024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atender\u00e1 das 8h \u00e0s 16h no feriad\u00e3o da Independ\u00eancia https://t.co/c5Hb1vlzAM"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2020-09-02T19:53:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1301246993986191361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd2b em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/COwirzXT2W"
        },
        {
            "author_id": "1975379574",
            "created_at": "2020-09-02T19:51:33.000Z",
            "id": "1301246405650952192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 20 anos de cria\u00e7\u00e3o, Parque Nacional da Serra da Bodoquena ser\u00e1 aberto para o turismo https://t.co/KkqqctsYwy https://t.co/it3S6sP9TW"
        },
        {
            "author_id": "982932049",
            "created_at": "2020-09-02T19:51:32.000Z",
            "id": "1301246402467475457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 20 anos de cria\u00e7\u00e3o, Parque Nacional da Serra da Bodoquena ser\u00e1 aberto para o turismo https://t.co/Gn6DhnvwvD #INTERIOR #Turismo https://t.co/RRHQbXoTtr"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-09-02T19:46:29.000Z",
            "id": "1301245128934338561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional atender\u00e1 das 8h \u00e0s 16h no feriad\u00e3o da Independ\u00eancia https://t.co/h3Zkf5uBqy"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2020-09-02T19:41:51.000Z",
            "id": "1301243964020924416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Proposta altera \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria. https://t.co/BtjzTh5qzj https://t.co/71y3Nfj51m"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2020-09-02T19:38:33.000Z",
            "id": "1301243134203092994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2990,
                "quote_count": 229,
                "reply_count": 79,
                "retweet_count": 357
            },
            "text": "Chapada Imperial, Parque Nacional de Bras\u00edlia - DF https://t.co/xSToREw820"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-09-02T19:34:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1301242004895141889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc31 \u2764\ufe0f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/4eQhjx2gQL"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2020-09-02T19:13:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1260929855153029122",
                        "start": 12,
                        "username": "CienciaLives"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301236719061217281",
            "in_reply_to_user_id": "1975422366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flavia_lab @CienciaLives Aqui na serra indo para parte alta do parque nacional de itatiaia rj tem.\n\nAcho lindo.\n\nVisconde de maua rj tem festa do pinhao."
        },
        {
            "author_id": "868533190515929088",
            "created_at": "2020-09-02T19:12:58.000Z",
            "id": "1301236695065653253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. Doria quer extinguir o Instituto Florestal. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos #FicaInstitutoFlorestal"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-09-02T19:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "55569724",
                        "start": 239,
                        "username": "globoplay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301233525002301442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Para permitir a #minera\u00e7\u00e3o na \u00e1rea, um projeto na Assembleia Legislativa de Minas Gerais quer mudar os limites da Unidade de #Conserva\u00e7\u00e3o na cidade de Moeda, o \u00fanico munic\u00edpio do Quadril\u00e1tero Ferr\u00edfero que n\u00e3o tem atividade mineraria. Via @globoplay https://t.co/KXVhr8IKAx"
        },
        {
            "author_id": "637076023",
            "created_at": "2020-09-02T18:53:39.000Z",
            "id": "1301231835071029248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. Doria quer extinguir o Instituto Florestal. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos #FicaInstitutoFlorestal"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2020-09-02T18:53:20.000Z",
            "id": "1301231753626038272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Av\u00f3 de Chav\u00edn\nSouto da Retorta - monumento natural.\n\ud83d\udccd Viveiro #galicianorte https://t.co/EHqh84n98Q"
        },
        {
            "author_id": "1298632712778022913",
            "created_at": "2020-09-02T18:49:55.000Z",
            "id": "1301230896062791680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. Mas Doria quer extinguir o Instituto Florestal. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-09-02T18:46:32.000Z",
            "id": "1301230041033039872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal reabre visita\u00e7\u00e3o em parques nacionais pelo pa\u00eds:      1 de 2\rMata Atl\u00e2ntica no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Petr\u00f3polis, no...\n- #TioSam https://t.co/ETPVC2j14Z"
        },
        {
            "author_id": "249281174",
            "created_at": "2020-09-02T18:30:00.000Z",
            "id": "1301225880992321536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o suspeitos de causarem inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Ubajara, no interior do Cear\u00e1 https://t.co/Gz4tjcoNsW #G1CE https://t.co/AxvvWaDP6f"
        },
        {
            "author_id": "1298634865303261184",
            "created_at": "2020-09-02T18:25:15.000Z",
            "id": "1301224686521589762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. Doria quer extinguir o Instituto Florestal. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos #FicaInstitutoFlorestal"
        },
        {
            "author_id": "1298437034764308482",
            "created_at": "2020-09-02T18:16:47.000Z",
            "id": "1301222555576041472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. Mas Doria quer extinguir o Instituto Florestal. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2020-09-02T18:03:50.000Z",
            "id": "1301219297772081158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u, criado em 1939, pelo Decreto N\u00b0 1.035, abriga o maior remanescente de floresta Atl\u00e2ntica (estacional semidec\u00eddua) da regi\u00e3o sul do Brasil. O Parque Nacional\u2026 https://t.co/VTsnJztOcz"
        },
        {
            "author_id": "163217259",
            "created_at": "2020-09-02T18:02:11.000Z",
            "id": "1301218881625882625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. Mas Doria quer extinguir o Instituto Florestal. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos \nAPROFFIB"
        },
        {
            "author_id": "343023242",
            "created_at": "2020-09-02T18:01:19.000Z",
            "id": "1301218663303983115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a vontade que d\u00e1 de pegar ca\u00e7ador, amarrar na \u00e1rvore prele sentir o fogo vindo e s\u00f3 desamarrar quando o fogo tiver em cima. \ud83d\ude21 https://t.co/YK4L72F5UQ"
        },
        {
            "author_id": "163217259",
            "created_at": "2020-09-02T18:00:37.000Z",
            "id": "1301218485998104576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. Mas Doria quer extinguir o Instituto Florestal. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos \nAPROFFESP"
        },
        {
            "author_id": "1297142856667340800",
            "created_at": "2020-09-02T17:57:44.000Z",
            "id": "1301217761444667392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. Doria quer extinguir o Instituto Florestal. #NaoAoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos #FicaInstitutoFlorestal"
        },
        {
            "author_id": "1260341308570337280",
            "created_at": "2020-09-02T17:57:26.000Z",
            "id": "1301217686765133838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o suspeitos de causarem inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Ubajara, no interior do Cear\u00e1 https://t.co/OO1iRiTTGE"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-09-02T17:54:23.000Z",
            "id": "1301216918041395200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas e moradores ter\u00e3o mais tempo para contemplar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/IMopN5q3MG"
        },
        {
            "author_id": "1297577362427609088",
            "created_at": "2020-09-02T17:53:20.000Z",
            "id": "1301216652659511297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. Doria quer extinguir o Instituto Florestal. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos #FicaInstitutoFlorestal"
        },
        {
            "author_id": "1298621949938196484",
            "created_at": "2020-09-02T17:51:33.000Z",
            "id": "1301216206276505601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. Mas Doria quer extinguir o Instituto Florestal. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos"
        },
        {
            "author_id": "147630205",
            "created_at": "2020-09-02T17:49:07.000Z",
            "id": "1301215591383076871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. Mas Doria quer extinguir o Instituto Florestal. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos"
        },
        {
            "author_id": "285213859",
            "created_at": "2020-09-02T17:48:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.004106,
                        -16.4393348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12e768c0591059b5"
            },
            "id": "1301215538253832195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature ..\ud83c\udf33\ud83c\udfde em Reserva Biol\u00f3gica Mata Escura https://t.co/WgOj8i9Wc9"
        },
        {
            "author_id": "61662183",
            "created_at": "2020-09-02T17:44:44.000Z",
            "id": "1301214489770160129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. Doria quer extinguir o Instituto Florestal. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos #FicaInstitutoFlorestal"
        },
        {
            "author_id": "1208106824379047936",
            "created_at": "2020-09-02T17:38:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "10228272",
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1301212938448048131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para chamar de sua! \u2013 RPPN Bacupari https://t.co/YcxdiT6Qti via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1250959017121366018",
            "created_at": "2020-09-02T17:38:10.000Z",
            "id": "1301212836199305219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o suspeitos de causarem inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Ubajara, no interior do Cear\u00e1 https://t.co/2gK3x4BkSO"
        },
        {
            "author_id": "3018493495",
            "created_at": "2020-09-02T17:37:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2899946158",
                        "start": 0,
                        "username": "isadoraabg_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301212633580949510",
            "in_reply_to_user_id": "2899946158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isadoraabg_ o parque estadual fritz plaumann"
        },
        {
            "author_id": "12695742",
            "created_at": "2020-09-02T17:33:35.000Z",
            "id": "1301211683566882824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. Mas Doria quer extinguir o Instituto Florestal. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos"
        },
        {
            "author_id": "1300909782946246656",
            "created_at": "2020-09-02T17:30:38.000Z",
            "id": "1301210942970175489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. Mas Doria quer extinguir o Instituto Florestal. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos"
        },
        {
            "author_id": "1295764670524030976",
            "created_at": "2020-09-02T17:25:37.000Z",
            "id": "1301209680778276864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. Mas Doria quer extinguir o Instituto Florestal. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2020-09-02T17:22:33.000Z",
            "id": "1301208907206012928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional atender\u00e1 das 8h \u00e0s 16h no feriad\u00e3o da Independ\u00eancia\n\nhttps://t.co/YQFK3DIrRc https://t.co/QTTM4oUFnm"
        },
        {
            "author_id": "87335163",
            "created_at": "2020-09-02T16:51:09.000Z",
            "id": "1301201004340404225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o suspeitos de causarem inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Ubajara, no interior do Cear\u00e1 | Cear\u00e1 | G1 https://t.co/7DZZbrSyFn"
        },
        {
            "author_id": "14621282",
            "created_at": "2020-09-02T16:47:22.000Z",
            "id": "1301200052623495168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Welington Silva combatia uma queimada que consumia a floresta do Parque Nacional das Emas, no dia 21 de agosto, quando uma mudan\u00e7a nos ventos o deixou em meio ao inc\u00eandio\"  https://t.co/TTY8foHk0a"
        },
        {
            "author_id": "3413269228",
            "created_at": "2020-09-02T16:46:52.000Z",
            "id": "1301199926500749312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um analista ambiental do Instituto Chico Mendes morreu por queimaduras em 85% do corpo ao tentar combater inc\u00eandio em Goi\u00e1s... Ele morreu tentando proteger um parque nacional, gente! \nEnquanto isso o seu presidente, que tem poder de mando, t\u00e1 nem a\u00ed pras queimadas."
        },
        {
            "author_id": "255732311",
            "created_at": "2020-09-02T16:17:27.000Z",
            "id": "1301192526125244417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre brigadista que teve 80% do corpo queimado ao combater inc\u00eandio em parque nacional https://t.co/VlhDzk71Kk"
        },
        {
            "author_id": "61891111",
            "created_at": "2020-09-02T16:15:58.000Z",
            "id": "1301192153117396993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas homenagens a esse servidor p\u00fablico, a esse grande brasileiro que deu sua vida pra proteger um patrim\u00f4nio de todos n\u00f3s. Que esteja em paz!\n\nhttps://t.co/R6qyk2ZLJ9"
        },
        {
            "author_id": "74444498",
            "created_at": "2020-09-02T16:15:37.000Z",
            "id": "1301192064567255045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente do ICMBio morre v\u00edtima de queimaduras ap\u00f3s combate a inc\u00eandio em Goi\u00e1s https://t.co/QQdiEBiILm"
        },
        {
            "author_id": "1249810778061930498",
            "created_at": "2020-09-02T16:14:11.000Z",
            "id": "1301191703194460168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Papo de Ci\u00eancias de hoje, recebo a bi\u00f3loga Sara Martins! Vamos falar sobre o controle e combate a inc\u00eandios que atingem a Mata Atl\u00e2ntica no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ! \n\nN\u00e3o percam!\nHoje, \u00e0s 20h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) l\u00e1 na p\u00e1gina:\n\nhttps://t.co/beSNfnZItB https://t.co/WDqmBlHJqj"
        },
        {
            "author_id": "4218473171",
            "created_at": "2020-09-02T16:09:45.000Z",
            "id": "1301190585227849728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um adolescente de 17 anos morreu depois de ser esmagado por uma \u00e1rvore dentro da Floresta Nacional do Jamari (Flona Jamari), em Cujubim (RO). O acidente foi na segunda-feira (1\u00b0), dois dias depois da v\u00edtima fazer anivers\u00e1rio.  #Cujubim https://t.co/vE3VCoC6pe https://t.co/zF5JtTD2Mo"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-02T15:37:17.000Z",
            "id": "1301182415486951424",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. A RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA soma 0,90 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-02T15:37:17.000Z",
            "id": "1301182415033966592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 6 de agosto de 2020, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 0,24 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA / Acre, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1231389420785459201",
            "created_at": "2020-09-02T15:28:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1253518581435949062",
                        "start": 0,
                        "username": "sapodepapo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301180297669685248",
            "in_reply_to_user_id": "1253518581435949062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@sapodepapo Em Itatiaia eles fazem a mesma coisa pra proteger o sapo-flamenguinho (Melanophryniscus moreirae). \u00c9 muito legal.\nhttps://t.co/17QMa3zmQu"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2020-09-02T15:25:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1079374567397834752",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloPamplona5"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1683571658",
                        "start": 16,
                        "username": "CartaCampinas"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "24802340",
                        "start": 31,
                        "username": "jornalextra"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "35260027",
                        "start": 44,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1660695121",
                        "start": 57,
                        "username": "PatoCorporation"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301179411698520065",
            "in_reply_to_user_id": "866398193197752320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloPamplona5 @CartaCampinas @jornalextra @RodrigoMaia @PatoCorporation @rossoni_davi Agente do ICMBio morre em combate a queimada no Parque das Emas \u2013 Goi\u00e1s\nFaleceu v\u00edtima de queimaduras sofridas durante o combate ao inc\u00eandio que atingiu a floresta do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s no dia 21 de agosto\nhttps://t.co/tGo2y6e8n9 https://t.co/YxYICCuXNd"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2020-09-02T15:24:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1130462090743996421",
                        "start": 0,
                        "username": "Antropofagista1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301179285277990912",
            "in_reply_to_user_id": "1130462090743996421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Antropofagista1 Agente do ICMBio morre em combate a queimada no Parque das Emas \u2013 Goi\u00e1s\nFaleceu v\u00edtima de queimaduras sofridas durante o combate ao inc\u00eandio que atingiu a floresta do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s no dia 21 de agosto\nhttps://t.co/tGo2y6e8n9 https://t.co/BUGIOOy4ek"
        },
        {
            "author_id": "229920799",
            "created_at": "2020-09-02T15:17:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.55,
                        -34.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "1301177318560485376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capivara \n#capivara #roedor #mamiferos #animais #natureza #uruguay #postalesdeluruguay #pb #animals #animalphotography #capybara #nature #bnw #bnwphotography #nikon #nikonphotography em Parque nacional de Santa Teresa https://t.co/juhyMIKOF5"
        },
        {
            "author_id": "1070270400662265856",
            "created_at": "2020-09-02T15:12:55.000Z",
            "id": "1301176284983242752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Um dos argumentos para a compra das imagens da Planet por R$ 49 milh\u00f5es pelo governo, \u00e9 a necessidade de monitorar garimpos e pistas de pouso como essa em Jacareacanga dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-09-02T14:59:06.000Z",
            "id": "1301172807196454915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Faleceu o brigadista e servidor do ICMBio Wellington Silva, ferido gravemente enquanto combatia um inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s. O Conex\u00e3o Planeta se junta a tantos outros brasileiros que hoje prestam solidariedade e desejam for\u00e7a para a fam\u00edlia de Wellington! https://t.co/k5YpjPWWAg"
        },
        {
            "author_id": "34629513",
            "created_at": "2020-09-02T14:44:32.000Z",
            "id": "1301169140745547776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ubajara; suspeita que tenha sido causado por ca\u00e7adores https://t.co/873S8Pr2bR https://t.co/46pPhvz8f9"
        },
        {
            "author_id": "1296476894133735426",
            "created_at": "2020-09-02T14:43:28.000Z",
            "id": "1301168872863813633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades ambientais lan\u00e7am campanha para recolher assinaturas e criar nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Fortaleza | Fortaleza - \u00daltimas Not\u00edcias no O POVO https://t.co/2YdibraTjx"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-02T14:41:24.000Z",
            "id": "1301168354464591875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vl976mlWd0\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/tmnJdOu40r\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/0fMIIF8uon"
        },
        {
            "author_id": "37531586",
            "created_at": "2020-09-02T14:25:34.000Z",
            "id": "1301164367690502144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente do ICMBio morre v\u00edtima de queimaduras ap\u00f3s combate a inc\u00eandio em Goi\u00e1s https://t.co/EXr0Z3U8QI"
        },
        {
            "author_id": "3435000821",
            "created_at": "2020-09-02T14:09:44.000Z",
            "id": "1301160381650530306",
            "in_reply_to_user_id": "3435000821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo o Corpo de Bombeiros, cerca de 30 pessoas (entre bombeiros e brigadistas) foram necess\u00e1rios para combater o fogo no local, que amea\u00e7ava atingir o Parque Nacional das Emas. \nMais de dois mil hectares foram destru\u00eddos pelas chamas. https://t.co/6w2JDTM3eb"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2020-09-02T14:02:00.000Z",
            "id": "1301158435430555654",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faleceu o nosso bravo brigadista Wellington, que no \u00faltimo dia 21/08 sofreu fortes queimaduras enquanto combatia inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas (GO) e infelizmente n\u00e3o resistiu. Nosso reconhecim..."
        },
        {
            "author_id": "54348210",
            "created_at": "2020-09-02T14:01:15.000Z",
            "id": "1301158250113650688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebi com imenso pesar a not\u00edcia da morte de Wellington Fernando Silva Peres. Ele era brigadista do ICM-Bio e ajudava no combate \u00e0s chamas do Parque Nacional das Emas, onde teve 80%do corpo queimado. Mando solidariedade aos familiares e que Deus os consolem nesse momento dif\u00edcil https://t.co/e2dy8E6K3O"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-09-02T13:53:47.000Z",
            "id": "1301156370490818562",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio que os brigadistas tentam combater est\u00e1 a 4 km do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es."
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-09-02T13:53:47.000Z",
            "id": "1301156368964030464",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo j\u00e1 destruiu aproximadamente 5 mil hectares, que fica numa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) estadual, em Chapada. Tem cinco dias que as chamas come\u00e7aram e est\u00e3o avan\u00e7ando rapidamente devido ao vento e \u00e0 vegeta\u00e7\u00e3o seca."
        },
        {
            "author_id": "1168225133867208706",
            "created_at": "2020-09-02T13:52:24.000Z",
            "id": "1301156021059149824",
            "in_reply_to_user_id": "1168225133867208706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de cobrar que ela e o seu canal sejam \"esquerdistas\" e dialoguem apenas com pessoas desse espectro pol\u00edtico.  A quest\u00e3o \u00e9 que Huck apoiava Bolsonaro at\u00e9 pouco tempo atr\u00e1s. Invadiu uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e por meio de sua influ\u00eancia alterou uma lei estadual\""
        },
        {
            "author_id": "1168225133867208706",
            "created_at": "2020-09-02T13:50:07.000Z",
            "id": "1301155445659365376",
            "in_reply_to_user_id": "1168225133867208706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Construiu sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; Apoiou o golpe da Direita elitista e o candidato com hist\u00f3rico extremista e irrelevante; As amizades do cara: A\u00e9cio Neves, Joesley Batista, S\u00e9rgio Cabral, S\u00e9rgio Moro, D\u00f3ria, Eike Batista. S\u00f3 gente \"massa\", \"do bem\" e \"honesta\""
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2020-09-02T13:49:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "320430303",
                        "start": 251,
                        "username": "daniambiental"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "286803843",
                        "start": 267,
                        "username": "keliv1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301155173671329792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 s\u00e1bia mesmo...aqui perto de casa tem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental urbana,espa\u00e7o lindo e preservado. Acredita que apareceu hoje at\u00e9 uma capivara? Antes eram s\u00f3 passarinhos e animais menores, como os micos. E por a\u00ed? Algu\u00e9m tem algum relato? @daniambiental  @keliv1"
        },
        {
            "author_id": "1172946936",
            "created_at": "2020-09-02T13:47:33.000Z",
            "id": "1301154802039128064",
            "in_reply_to_user_id": "1172946936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As queimadas j\u00e1 dizimaram mais de 10% do bioma inteiro, incluindo 32% da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Sesc Pantanal, a maior do pa\u00eds. Com isso, a natureza e todos os seres que ali vivem, sofrem diretamente."
        },
        {
            "author_id": "16492180",
            "created_at": "2020-09-02T13:45:41.000Z",
            "id": "1301154332809867265",
            "in_reply_to_user_id": "16492180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a um inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, em Chapad\u00e3o do C\u00e9u. Que Deus possa confortar seus entes nesse momento dif\u00edcil, em que este bravo guerreiro se foi no exerc\u00edcio de suas atividades, buscando a preserva\u00e7\u00e3o de nossa fauna e flora. A todos os goianos, pe\u00e7o consci\u00eancia e que"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2020-09-02T13:39:30.000Z",
            "id": "1301152777159217153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ubajara; suspeita \u00e9 de que fogo tenha sido causado por ca\u00e7adores https://t.co/FjxaxVHemL https://t.co/qkaMtZsy0O"
        },
        {
            "author_id": "45953391",
            "created_at": "2020-09-02T13:37:37.000Z",
            "id": "1301152300963164161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1849,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 39,
                "retweet_count": 244
            },
            "text": "Que tristeza! Welington combatia as queimadas no Parque Nacional das Emas quando uma mudan\u00e7a brusca no vento o deixou em meio ao fogo. Neste momento t\u00e3o dif\u00edcil, meus sentimentos \u00e0 fam\u00edlia e aos amigos de Welington. \nhttps://t.co/2w65BFP2o4"
        },
        {
            "author_id": "1068978717916057600",
            "created_at": "2020-09-02T13:27:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1253063697804730375",
                        "start": 0,
                        "username": "endireitap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301149789296435201",
            "in_reply_to_user_id": "1253063697804730375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@endireitap @CogLinus Um \"muro Trump\" 95% virtual, com a pol\u00edcia brasileira proibindo argentino permanecer em Foz do Igua\u00e7u, s\u00f3 dentro do parque Nacional do Igua\u00e7u, voltar por dentro do parque. \nVia passeio do Macuco e desembarque do outro lado ou em lanchas argentinas."
        },
        {
            "author_id": "1105883274671546369",
            "created_at": "2020-09-02T13:21:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1266609163095945216",
                        "start": 11,
                        "username": "Gcguillens"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301148364948549633",
            "in_reply_to_user_id": "1297335164700446720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ko_mishii @Gcguillens aqui n\u00e3o tem muita gente, eu moro perto de parque estadual sabe"
        },
        {
            "author_id": "66459227",
            "created_at": "2020-09-02T13:21:04.000Z",
            "id": "1301148136568619011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-parda encontrada embaixo de casa \u00e9 solta no Parque Estadual do Rio Guarani; V\u00cdDEO https://t.co/NxaLeSrD3N https://t.co/QeVTEfQCaR"
        },
        {
            "author_id": "595530028",
            "created_at": "2020-09-02T13:18:33.000Z",
            "id": "1301147501127495682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre brigadista que teve 80% do corpo queimado no Parque das Emas\n\nWellington Fernando foi atingido por chamas de uma queimada enquanto tentava combater inc\u00eandio no parque estadual\n\nMais Goi\u00e1s https://t.co/jndWxxqt9k"
        },
        {
            "author_id": "155674026",
            "created_at": "2020-09-02T13:10:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "65473559",
                        "start": 231,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1ed0d68d50dc35c1"
            },
            "id": "1301145578395635712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente do ICMBio morre ap\u00f3s sofrer queimaduras em inc\u00eandio em Goi\u00e1s. Welington Fernando Peres Silva combatia queimada no Parque Nacional das Emas quando mudan\u00e7a brusca no vento o deixou em meio ao fogo.\nhttps://t.co/87UtawJIzu via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "41806159",
            "created_at": "2020-09-02T13:10:24.000Z",
            "id": "1301145450142216192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre brigadista que queimou 80% do corpo combatendo inc\u00eandio em parque\u00a0nacional https://t.co/wOFqGczNqs"
        },
        {
            "author_id": "33209941",
            "created_at": "2020-09-02T13:04:12.000Z",
            "id": "1301143889919737856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerdau muda de ideia e resolve tentar quebrar acordo e explorar min\u00e9rio em \u00e1rea protegida por lei.\n https://t.co/5eo4tVOGnV"
        },
        {
            "author_id": "128569533",
            "created_at": "2020-09-02T13:00:41.000Z",
            "id": "1301143005089366024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente do ICMBio morre v\u00edtima de queimaduras ap\u00f3s combate a inc\u00eandio em Goi\u00e1s https://t.co/lSyMXslCzX"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-09-02T12:38:33.000Z",
            "id": "1301137437469614080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de Maria-faceira\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/VNcjmyNLnx"
        },
        {
            "author_id": "395894752",
            "created_at": "2020-09-02T12:35:37.000Z",
            "id": "1301136699125305346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Welington Fernando Peres Silva, analista ambiental do ICMBio (Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade), morreu na tarde desta ter\u00e7a-feira, dia 1\u00ba, v\u00edtima de queimaduras sofridas durante uma opera\u00e7\u00e3o realizada no Parque Nacional das Emas,\u2026 https://t.co/vPWswk2Iln"
        },
        {
            "author_id": "60475784",
            "created_at": "2020-09-02T12:32:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "524587878",
                        "start": 9,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301135953482973185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, @semaceara !\nAs queimadas na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que fica atr\u00e1s da sede dos Correios na Oliveira Paiva persistem.\nVamos tomar alguma provid\u00eancia. https://t.co/4jaRaQczAr"
        },
        {
            "author_id": "87589209",
            "created_at": "2020-09-02T12:22:31.000Z",
            "id": "1301133399705497601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre brigadista que queimou 80% do corpo combatendo inc\u00eandio em parque nacional\nhttps://t.co/vJfz3xmW4O"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-09-02T12:15:14.000Z",
            "id": "1301131568375902210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1 ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, mas n\u00e3o me chame!:   As \u00e1guas transparentes do Po\u00e7o Verde: neste eu fui!As \u00e1guas transparentes do Po\u00e7o...\n- #TioSam https://t.co/FzXGh7sp63"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-09-02T12:15:14.000Z",
            "id": "1301131566882738179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1 ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, mas n\u00e3o me chame!:   As \u00e1guas transparentes do Po\u00e7o Verde: neste eu fui!As \u00e1guas transparentes do Po\u00e7o...\n- #TioSam https://t.co/xjkn2LCJ99"
        },
        {
            "author_id": "1219741061079277568",
            "created_at": "2020-09-02T12:13:40.000Z",
            "id": "1301131174371352578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande dia, Bittar \u00e9 um dos autores da PL 6024 que reduz a Reserva Extrativista Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor no Acre.\n\nMinistra do STF autoriza abertura de investiga\u00e7\u00e3o contra Marcio Bittar e J\u00e9ssica Sales - Folha do Acre https://t.co/FhhzKzqwI2"
        },
        {
            "author_id": "936774054601723904",
            "created_at": "2020-09-02T12:03:52.000Z",
            "id": "1301128709102096384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Welington Fernando Peres Silva, analista ambiental do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade, morreu na tarde desta ter\u00e7a-feira, dia 1\u00ba, v\u00edtima de queimaduras sofridas durante uma opera\u00e7\u00e3o realizada no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s.\" https://t.co/fa5Ao2oPFV"
        },
        {
            "author_id": "3122759908",
            "created_at": "2020-09-02T11:57:29.000Z",
            "id": "1301127100766789633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino da Semana: Ubatuba - SP\nubatuba\n\nEsse munic\u00edpio costeiro \u00e9 rodeado pela floresta tropical do Parque Nacional da Serra do Mar e suas praias est\u00e3o entre as mais belas e bem preservadas do Litoral Norte de SP.\u2026 https://t.co/IpSs5Gge7V"
        },
        {
            "author_id": "2873649785",
            "created_at": "2020-09-02T11:51:56.000Z",
            "id": "1301125704982163456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Duas not\u00edcias recentes relacionadas \u00e0 Gerdau.\n\nA primeira \u00e9 que a empresa quer aumentar a \u00e1rea da Mina V\u00e1rzea do Lopes. Quase 13 hectares que pertencem ao Monumento Natural Estadual da Serra da Moeda.\n\nO deputado que criou o PL pra facilitar a vida da Gerdau \u00e9, PASMEM, do PSDB. https://t.co/HFEF6ZLp0R"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-02T11:35:29.000Z",
            "id": "1301121565849919491",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-02T11:35:29.000Z",
            "id": "1301121565426212865",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto, a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA acumula 3,37 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-02T11:35:29.000Z",
            "id": "1301121564981604352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 13 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 que somaram 0,53 km\u00b2, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "95862123",
            "created_at": "2020-09-02T11:24:00.000Z",
            "id": "1301118674347139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que o Parque Nacional do Serengueti na Tanz\u00e2nia recebe cada ano cerca de 1,5 milh\u00f5es de gnus e 200.000 zebras devido \u00e0s rotas de migra\u00e7\u00e3o? \ud83e\udd93 \"Tanz\u00e2nia, o \u00daltimo Ref\u00fagio\" esta tarde \u00e0s 16h no Odisseia\n\n#Odisseia #Tanz\u00e2nia #natureza https://t.co/iGGCqsU367"
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2020-09-02T11:21:38.000Z",
            "id": "1301118080500879361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Servidor do ICMBio, brigadista Welington Fernando Peres Silva tinha 41 anos e ficou ferido combatendo inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas.\n\n#iG\n\nhttps://t.co/eSMIcVdIL0"
        },
        {
            "author_id": "3835998705",
            "created_at": "2020-09-02T11:15:48.000Z",
            "id": "1301116612318294016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre brigadista queimado combatendo inc\u00eandio em parque nacional \u2013\u00a0Brasil https://t.co/QLZzbMuI44"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2020-09-02T11:13:41.000Z",
            "id": "1301116077712322560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Morre brigadista que queimou 80% do corpo combatendo inc\u00eandio em parque nacional \u2192 https://t.co/B3RnE2gEjE https://t.co/tKCLzunap1"
        },
        {
            "author_id": "50294381",
            "created_at": "2020-09-02T11:06:10.000Z",
            "id": "1301114188543045633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conseguiram conter o inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica?"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2020-09-02T11:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "3155101",
                        "start": 128,
                        "username": "Revista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301113893427777536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira, em SP https://t.co/cyiR4hmr7t via @Revista F\u00f3rum"
        },
        {
            "author_id": "85348511",
            "created_at": "2020-09-02T10:34:46.000Z",
            "id": "1301106285350445056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto de forma parcial https://t.co/GEV4Qqt2kY"
        },
        {
            "author_id": "110733622",
            "created_at": "2020-09-02T10:05:12.000Z",
            "id": "1301098845145886721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, no sul da Bahia, \u00e9 reaberto de forma parcial https://t.co/6e5VRuzEyW"
        },
        {
            "author_id": "1196202980409827329",
            "created_at": "2020-09-02T10:00:37.000Z",
            "id": "1301097691733282817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre brigadista que teve 80 cm do corpo queimado ao combater inc\u00eandio em parque nacional https://t.co/W3BAoK1fe9"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-09-02T10:00:32.000Z",
            "id": "1301097669780107265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 155,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Morre brigadista que teve 80% do corpo queimado ao combater inc\u00eandio em parque nacional https://t.co/jYU7ZaUUcH"
        },
        {
            "author_id": "2286547374",
            "created_at": "2020-09-02T09:52:04.000Z",
            "id": "1301095540122415104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apetece-me imenso ir numa caminhada num parque nacional ou algo assim com algu\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "2345423574",
            "created_at": "2020-09-02T09:12:14.000Z",
            "id": "1301085515471618048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda solidariedade a fam\u00edlia, amigos e servidores do ICMBio pela morte de Wellington Peres\u00a0atingido pelo fogo no Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s. Wellington Presente. https://t.co/loxXxR4alQ"
        },
        {
            "author_id": "19593634",
            "created_at": "2020-09-02T08:15:04.000Z",
            "id": "1301071128216174593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 110,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira, em SP\nhttps://t.co/22XIRHqvHa"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-09-02T07:41:44.000Z",
            "id": "1301062740270776326",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2005, foi criado o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, no oeste do estado de Santa Catarina, unidade de conserva\u00e7\u00e3o destinada a preservar os remanescentes da floresta de arauc\u00e1rias da regi\u00e3o e a viabilizar as pesquisas cient\u00edficas sobre essa importante esp\u00e9cie da flora brasileira. https://t.co/PG9ZTvYru3"
        },
        {
            "author_id": "1578098006",
            "created_at": "2020-09-02T07:19:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "3155101",
                        "start": 128,
                        "username": "Revista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301057139822256128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira, em SP https://t.co/SyMqZx410b via @Revista F\u00f3rum"
        },
        {
            "author_id": "182721799",
            "created_at": "2020-09-02T06:42:21.000Z",
            "id": "1301047794384482306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei gra\u00e7a (embora n\u00e3o seja o meu g\u00e9nero). No Parque Nacional da Mata da Margara\u00e7a uma fam\u00edlia de ingleses oferece \u201cNutritional Balancing holidays\u201d com ingredientes locais em duas casas rec\u00e9m reabilitadas. https://t.co/4uPCeSqqcv"
        },
        {
            "author_id": "207662757",
            "created_at": "2020-09-02T05:17:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "3155101",
                        "start": 128,
                        "username": "Revista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301026353517600768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira, em SP https://t.co/NbpylpGNyO via @Revista F\u00f3rum"
        },
        {
            "author_id": "854410193987391489",
            "created_at": "2020-09-02T03:49:42.000Z",
            "id": "1301004346323337218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Surdo."
        },
        {
            "author_id": "906281013722181632",
            "created_at": "2020-09-02T03:47:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1185298600588447745",
                        "start": 9,
                        "username": "PauzudoU"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301003744843362305",
            "in_reply_to_user_id": "1147191650105659392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AAfim12 @PauzudoU E acho que vai ser um parque estadual no futuro."
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2020-09-02T03:25:03.000Z",
            "id": "1300998144688369667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 255,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "Agente do ICMBio morre v\u00edtima de queimaduras ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o de combate a inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s https://t.co/risQ6TVb83"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2020-09-02T03:24:05.000Z",
            "id": "1300997901850558464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente do ICMBio morre v\u00edtima de queimaduras ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o de combate a inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s https://t.co/RAxRWVi84d https://t.co/MhfZkZFmM2"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2020-09-02T03:24:03.000Z",
            "id": "1300997891998146560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente do ICMBio morre v\u00edtima de queimaduras ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o de combate a inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s https://t.co/2Pdxky9uNH https://t.co/Xpd8LmmEAF"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2020-09-02T03:22:03.000Z",
            "id": "1300997387436072963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agente do ICMBio morre v\u00edtima de queimaduras ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o de combate a inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s https://t.co/I1KiPMIgTR"
        },
        {
            "author_id": "1270169674685218819",
            "created_at": "2020-09-02T03:15:20.000Z",
            "id": "1300995699660775425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estamos tristes e indignados com o falecimento de Welington Fernando Peres Silva, analista ambiental do ICMBio, que morreu ontem, dia 1/9. Welington foi v\u00edtima de queimaduras enquanto combatia um inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s #ForaSalles https://t.co/x9p4sbtXD3"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2020-09-02T02:56:30.000Z",
            "id": "1300990959015079937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 402,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 75
            },
            "text": "Faleceu hj o servidor Wellington Peres, ICMBio, que combatia inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, um dos lugares mais FODAS do cantinho mais foda do mundo.\n\nDeu a vida pelo que esse pa\u00eds desgra\u00e7ado tem de mais precioso.\n\nNossa miss\u00e3o \u00e9 que n\u00e3o seja em v\u00e3o\nhttps://t.co/QXdm7EBIFN"
        },
        {
            "author_id": "163063411",
            "created_at": "2020-09-02T02:36:26.000Z",
            "id": "1300985907244396544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 766,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 108
            },
            "text": "Muito triste a morte do Welington, servidor do ICMbio que foi queimado no inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas.\n\nServidores do ICMbio s\u00e3o essenciais nessa luta t\u00e3o intensa pelo meio ambiente. \n\nToda for\u00e7a aos amigos e familiares dele."
        },
        {
            "author_id": "955229600715624450",
            "created_at": "2020-09-02T02:35:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "19593634",
                        "start": 196,
                        "username": "revistaforum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300985747915370496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O prolema \u00e9 de fam\u00edlia.\nFalta car\u00e1ter!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira, em SP https://t.co/3OphJaubX9 via @revistaforum"
        },
        {
            "author_id": "1256960515974336513",
            "created_at": "2020-09-02T02:26:43.000Z",
            "id": "1300983461818269699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kakadu, exemplo de onde n\u00e3o pescar... https://t.co/xfmB9bMmYG"
        },
        {
            "author_id": "59286596",
            "created_at": "2020-09-02T02:23:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "128372940",
                        "start": 199,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 225,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 214,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1300982532893216768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Essa hist\u00f3ria de que a Amaz\u00f4nia arde em fogo \u00e9 uma mentira' #Bolsonaro\n\nTem raz\u00e3o, a #morte do analista ambiental foi no Parque Nacional das Emas, em #Goi\u00e1s, ele nem deve saber que fica no Brasil.\n\n@jairbolsonaro @rsallesmma\n#ForaBolsonaro #MeioAmbiente\n\nhttps://t.co/JDXXeZKj6F"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2020-09-02T01:55:14.000Z",
            "id": "1300975538744553479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-parda encontrada embaixo de casa \u00e9 solta no Parque Estadual do Rio Guarani;\u00a0V\u00cdDEO https://t.co/9J6HFaR6nO"
        },
        {
            "author_id": "55066053",
            "created_at": "2020-09-02T01:46:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "3155101",
                        "start": 128,
                        "username": "Revista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300973350727094279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira, em SP https://t.co/c2GPCU9rlf via @Revista F\u00f3rum"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2020-09-02T01:44:00.000Z",
            "id": "1300972711641047040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira, em SP | publicado em N\u00facleo Luciano Lepera - Rede PT - https://t.co/ArrWWD60ZV\n\n#LulaLivre #LulaInocente #PTRibeirao #RedePT #AnulaSTF"
        },
        {
            "author_id": "326963544",
            "created_at": "2020-09-02T01:42:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "3155101",
                        "start": 128,
                        "username": "Revista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300972257217515521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira, em SP https://t.co/BCQBKJDSmg via @Revista F\u00f3rum"
        },
        {
            "author_id": "1249002825495035904",
            "created_at": "2020-09-02T01:41:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "44622833",
                        "start": 0,
                        "username": "EiHenderson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300972082638073856",
            "in_reply_to_user_id": "44622833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EiHenderson N\u00e3o seriam combatentes usando a t\u00e9cnica \"fogo contra fogo\", ou seja, queimadas controladas para combater inc\u00eandios?\ud83e\udd14 https://t.co/rfYlEVyWbp"
        },
        {
            "author_id": "176627472",
            "created_at": "2020-09-02T01:37:01.000Z",
            "id": "1300970955578187776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A que ponto chega? Loteamento em plena \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, com abertura de ruas, corte de \u00e1rvores e capta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua sem outorga. A maioria dos compradores dos terrenos \u00e9 de Bras\u00edlia:\nhttps://t.co/yCwupXjUYr"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-09-02T01:36:00.000Z",
            "id": "1300970699322990594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O ICMBio reabre nesta ter\u00e7a-feira (1\u00ba) o Parque Nacional de Abrolhos, em Caravelas, Bahia. A reabertura acontece de forma parcial. O p\u00fablico poder\u00e1 usufruir da visita\u00e7\u00e3o comercial embarcada e todos os pontos de mergulho livre e aut\u00f4nomo. Confira: https://t.co/sR4lflMxIo https://t.co/0fRCZM0kgU"
        },
        {
            "author_id": "237551377",
            "created_at": "2020-09-02T01:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "174396298",
                        "start": 0,
                        "username": "hilde_angel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300968831117070336",
            "in_reply_to_user_id": "174396298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hilde_angel Ajude-nos a divulgar manifesta\u00e7\u00e3o de moradores contra desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para constru\u00e7\u00e3o de cemit\u00e9rio. Ser\u00e1 no dia 07/09 https://t.co/DmHHKYpdO3"
        },
        {
            "author_id": "19593634",
            "created_at": "2020-09-02T01:19:41.000Z",
            "id": "1300966595666337792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira, em SP\nhttps://t.co/22XIRHqvHa"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-09-02T01:16:55.000Z",
            "id": "1300965899147653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a-parda encontrada embaixo de casa \u00e9 solta no Parque Estadual do Rio Guarani; V\u00cdDEO\n#G1 #G1PR https://t.co/XwSjWj7MDT https://t.co/VD5eRimN5g"
        },
        {
            "author_id": "4289666895",
            "created_at": "2020-09-02T01:03:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "922842467468300289",
                        "start": 0,
                        "username": "allienados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300962452281139204",
            "in_reply_to_user_id": "922842467468300289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@allienados amiga bora partiuuu e vamos de sa\u00edda de campo no parque nacional do itatiaia quem amou"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-09-02T01:00:35.000Z",
            "id": "1300961788872347648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Wellington Peres estava internado h\u00e1 12 dias ap\u00f3s ter 80% do corpo queimado. Incidente ocorreu no entorno do Parque Nacional das Emas\n\nhttps://t.co/uXIDlBdkXT"
        },
        {
            "author_id": "811005728081215488",
            "created_at": "2020-09-02T00:47:19.000Z",
            "id": "1300958450336313346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com imenso pesar, nosso colega, amigo e servidor Wellington Fernando Peres Silva, n\u00e3o resistiu aos ferimentos e veio a falecer, neste in\u00edcio de noite, do dia 1\u00b0 de setembro de 2020.\nWellington estava em combate a um inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, no dia 21 de agosto. https://t.co/LtoUVW0VK3"
        },
        {
            "author_id": "2974127013",
            "created_at": "2020-09-02T00:38:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "3950477114",
                        "start": 89,
                        "username": "ArtPal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300956229934735362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MS Parque Nacional Palenque 10 ONFX. - OmarHernandez https://t.co/gMknhd6zsQ a trav\u00e9s de @ArtPal \n#photography #fineartphotography #Mexico #palenque #artforsale"
        },
        {
            "author_id": "951494407915700226",
            "created_at": "2020-09-02T00:08:58.000Z",
            "id": "1300948799217696769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd38Hist\u00f3ria da Jully\ud83d\udd38\n.\nA Jully foi a primeira da nossa grande fam\u00edlia, meu primeiro resgate no fim de 2010!\n.\nEst\u00e1vamos fotografando no parque municipal de BH e encontrei a bonitinha tomando sol, toda magrelinha\u2026 https://t.co/jnfdUwv1NQ"
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2020-09-01T23:57:28.000Z",
            "id": "1300945901654102019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11964,
                "quote_count": 75,
                "reply_count": 397,
                "retweet_count": 1991
            },
            "text": "Faleceu o nosso bravo servidor Wellington, que no \u00faltimo dia 21/08 sofreu fortes queimaduras enquanto combatia inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas (GO) e infelizmente n\u00e3o resistiu. Nosso reconhecimento e respeito a ele, sentimentos \u00e0 fam\u00edlia, sua esposa Val\u00e9ria e seus filhos. https://t.co/XeayL0ToZ9"
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2020-09-01T23:54:26.000Z",
            "id": "1300945140694081539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SEMANA DA INDEPEND\u00caNCIA DO BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nAo longo de 7 dias, postarei 7 lugares que conheci no nosso pa\u00eds que s\u00e3o incrivelmente surpreendentes:\n\n1 de 7 - Parque Nacional do Itatiaia (RJ/MG)\n.\n\u00c9 o Parque Nacional mais\u2026 https://t.co/knwsvIAKTY"
        },
        {
            "author_id": "1112414676",
            "created_at": "2020-09-01T23:42:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.853176,
                        -22.8468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d06f4ced88574a4"
            },
            "id": "1300942188516438027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ar puro\ud83c\udf43 em Parque Nacional Da Tijuca https://t.co/uHiOADtr8n"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-09-01T23:39:19.000Z",
            "id": "1300941335818633217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8777,
                "quote_count": 106,
                "reply_count": 257,
                "retweet_count": 1068
            },
            "text": "Not\u00edcia pra derrubar.\n\nO Wellington, servidor do ICMBio q teve 70% do corpo queimado por chamas enquanto combatia inc\u00eandio no parque Nacional das emas n\u00e3o resistiu aos ferimentos.\n\nSem palavras.\n\nTristeza n\u00e3o tem fim."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-01T23:11:37.000Z",
            "id": "1300934363568377859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/kceK72uziR\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/fl3gRX5Wv9"
        },
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2020-09-01T22:47:39.000Z",
            "id": "1300928334667317249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Corpo de Bombeiros combate h\u00e1 dois dias inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3, em Serra Negra do Norte. https://t.co/qFLSz0zlEd https://t.co/ksBzqLbohx"
        },
        {
            "author_id": "1196434054406713344",
            "created_at": "2020-09-01T22:38:45.000Z",
            "id": "1300926095982821377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto de forma parcial nesta ter\u00e7a-feira https://t.co/wMcdyydaSO"
        },
        {
            "author_id": "72722324",
            "created_at": "2020-09-01T22:32:55.000Z",
            "id": "1300924625539325952",
            "in_reply_to_user_id": "1111805601389178880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@k4nuru Parque Nacional do Itatiaia, RJ \ud83d\udc9a #LutaPataxo https://t.co/0iEDcZ8UZK"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-09-01T22:30:00.000Z",
            "id": "1300923891825733632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Opera\u00e7\u00e3o Ouro Verde ocorreu na Floresta Nacional do Jamanxim, localizada em Novo Progresso, no Par\u00e1. A a\u00e7\u00e3o resultou em 15 autos de infra\u00e7\u00e3o lavrados, com multas que ultrapassam R$ 10 milh\u00f5es, e embargos de mais de 2 mil hectares. Saiba mais: https://t.co/9coSNCFFIT https://t.co/fwKIzrrq5v"
        },
        {
            "author_id": "36438675",
            "created_at": "2020-09-01T22:29:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.271683,
                        -2.4999187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1300923772946571269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida marota (@ Parque Estadual do S\u00edtio Rangedor in S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o) https://t.co/gG7Spt2Buz"
        },
        {
            "author_id": "207516538",
            "created_at": "2020-09-01T22:29:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1300923655397019648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/AAuag7N8op"
        },
        {
            "author_id": "2977077706",
            "created_at": "2020-09-01T22:11:37.000Z",
            "id": "1300919266552819712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto de forma parcial https://t.co/18mlq52TsK"
        },
        {
            "author_id": "4637571681",
            "created_at": "2020-09-01T22:11:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "20316440",
                        "start": 0,
                        "username": "BiiaKally"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300919125150183426",
            "in_reply_to_user_id": "20316440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiiaKally quanto tempo vcs pretendem ficar l\u00e1? pq por exemplo, pra aproveitar as do parque nacional vc leva dois dias (a gnt fez em dois dias e n\u00e3o deu tempo de ficar na \u00faltima, pra vc ter ideia), e a de couros vi uma menina dizer que nela vc leva um dia inteiro"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2020-09-01T21:56:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "4730986876",
                        "start": 137,
                        "username": "cbmerjoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300915577167413249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 \n\nO Inea, por meio da Superintend\u00eancia Regional do Piabanha e do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, realizou hoje opera\u00e7\u00e3o conjunta com o @cbmerjoficial (Destacamento de Bonsucesso) para combater os inc\u00eandios florestais em Teres\u00f3polis. https://t.co/CtwPPg3Qft"
        },
        {
            "author_id": "4637571681",
            "created_at": "2020-09-01T21:54:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "20316440",
                        "start": 0,
                        "username": "BiiaKally"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300915062849372161",
            "in_reply_to_user_id": "20316440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiiaKally isso, vi que as do parque nacional (onde a gnt foi), a dos couros, loquinhas e vale da lua tava aberto, mas realmente o com\u00e9rcio n\u00e3o pq l\u00e1 n\u00e3o tem estrutura nenhuma pra receber doentes\n\nmas assim, n\u00e3o acho vcs deveriam desanimar por isso"
        },
        {
            "author_id": "1074596393359167489",
            "created_at": "2020-09-01T21:41:54.000Z",
            "id": "1300911786741444610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New SAMPLING_EVENT dataset: Dados da ocorr\u00eancia de plantas lenhosas em uma cronossequ\u00eancia em \u00e1rea de Caatinga, Parque Nacional do Catimbau, Bu\u00edque, PE, Brasil https://t.co/mUPGBr46G4"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2020-09-01T21:41:41.000Z",
            "id": "1300911731917586434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 5 meses fechado por causa da pandemia, Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto de forma parcial; entenda | Bahia | G1 https://t.co/90wrWcKMsr"
        },
        {
            "author_id": "254236797",
            "created_at": "2020-09-01T21:39:18.000Z",
            "id": "1300911131859484672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e Instituto Chico Mendes publicaram em julho o Plano de Manejo do Parque Nacional do Superagui. Muita gente do Porto de Paranagu\u00e1 e Antonina, e moradores da Ilha do Mel, deveriam ler a obra...\nhttps://t.co/HxH1g8hCJv"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-01T21:33:38.000Z",
            "id": "1300909705716350976",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto, a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO acumula 1,47 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-01T21:33:38.000Z",
            "id": "1300909705259175936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 5 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,24 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-09-01T21:31:16.000Z",
            "id": "1300909109605261313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[EN\ud83d\udc47] [PT] O Parque Natural do Litoral Norte \u00e9 uma \u00e1rea protegida localizada no munic\u00edpio de Esposende.\u2714\ufe0f\n\n.\n\nCorresponde a 16 km de costa entre o estu\u00e1rio na foz do Rio Neiva e a Ap\u00falia e inclui diferentes tipos de habitats.\ud83d\ude1c\n\nAssim, al\u00e9m dos estu\u00e1rios dos Rios C\u00e1vado e Nei\u2026 https://t.co/2GCFhUBfVe"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-09-01T21:30:15.000Z",
            "id": "1300908855933710336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[EN\ud83d\udc47] [PT] O Parque Natural do Litoral Norte \u00e9 uma \u00e1rea protegida localizada no munic\u00edpio de Esposende.\u2714\ufe0f\n\n.\n\nCorresponde a 16 km de costa entre o estu\u00e1rio na foz do Rio Neiva e a Ap\u00falia e inclui diferentes tipos de\u2026 https://t.co/bTT8EopcfM"
        },
        {
            "author_id": "1233003066670145543",
            "created_at": "2020-09-01T21:26:43.000Z",
            "id": "1300907965432639489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmate em unidade de conserva\u00e7\u00e3o cresce 40%\nhttps://t.co/TOkQVfwvHl"
        },
        {
            "author_id": "1233003066670145543",
            "created_at": "2020-09-01T21:21:17.000Z",
            "id": "1300906599486234626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto de forma parcial https://t.co/vChkylfral"
        },
        {
            "author_id": "985584309003280385",
            "created_at": "2020-09-01T21:05:01.000Z",
            "id": "1300902505564590080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 5 meses fechado por causa da pandemia, Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto de forma parcial; entenda https://t.co/Tb4qlYiPgu"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2020-09-01T21:04:57.000Z",
            "id": "1300902488359555073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-parda encontrada em Quedas \u00e9 solta no Parque Estadual do Rio Guarani; veja\u00a0v\u00eddeo https://t.co/OP9hVwKZeV"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2020-09-01T21:03:15.000Z",
            "id": "1300902061014487041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcdd\ud83d\udcda\n\nOs guarda-parques do Parque Estadual da Pedra Branca, administrado pelo Inea, passaram a tarde de ontem no curso de aperfei\u00e7oamento da equipe. Entre os temas da capacita\u00e7\u00e3o o monitoramento de flora e fauna, primeiros socorros e combate e preven\u00e7\u00e3o aos inc\u00eandios florestais. https://t.co/C5y2jYdyQI"
        },
        {
            "author_id": "985584309003280385",
            "created_at": "2020-09-01T21:03:07.000Z",
            "id": "1300902028177223680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 5 meses fechado por causa da pandemia, Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto de forma parcial; entenda https://t.co/4YJagjiRlx"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-01T20:57:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1300900727850557440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/gg3OxpIBnB"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-01T20:56:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1300900345196019714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/kAWuk4Fn1b"
        },
        {
            "author_id": "1262802779111899138",
            "created_at": "2020-09-01T20:49:25.000Z",
            "id": "1300898580878831616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boulevard #Tambor\u00e9 \nDevido \u00e0 proximidade com a reserva biol\u00f3gica de 3.650.000m\u00b2, a natureza se faz presente a todo instante no Boulevard Tambor\u00e9.\n\n\ud83c\udf1eO nascer e o p\u00f4r-do-sol, o verde, o canto dos p\u00e1ssaros, o vento soprando entre as \u00e1rvores, tudo isso far\u00e1 parte do seu https://t.co/DEABPK8Zua"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2020-09-01T20:31:35.000Z",
            "id": "1300894089496461312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autua\u00e7\u00e3o da Prefeitura determina a retirada de 40 toneladas de restos de obra do local https://t.co/54CYUlZNFS"
        },
        {
            "author_id": "136385750",
            "created_at": "2020-09-01T20:30:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "62891396",
                        "start": 110,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "253034260",
                        "start": 120,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1300893769395560453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ponta Grande do Arapiuns - Reserva Extrativista Tapajos-Arapiuns - Santar\u00e9m - Par\u00e1 \ud83c\udfdd Para\u00edso, hein?\n\n#Turismo @MTurismo @ICMBio https://t.co/M9fvEgM83R"
        },
        {
            "author_id": "932229074180804610",
            "created_at": "2020-09-01T20:22:31.000Z",
            "id": "1300891808063533063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A MAIOR \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO MUNDO \u00c9 BRASILEIRA! \nhttps://t.co/UCSQ6J6dqt https://t.co/CQ94xUyzG8"
        },
        {
            "author_id": "1067755719355744256",
            "created_at": "2020-09-01T20:21:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1197166496713232387",
                        "start": 0,
                        "username": "UncutPentelhudo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300891585232674817",
            "in_reply_to_user_id": "1197166496713232387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UncutPentelhudo J\u00e1 ouviu falar no Parque Nacional do Capara\u00f3?"
        },
        {
            "author_id": "1056900907038851074",
            "created_at": "2020-09-01T20:17:28.000Z",
            "id": "1300890539269779457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "No campo da prote\u00e7\u00e3o ambiental, o Brasil \u00e9 campe\u00e3o invicto. Quem atesta essa informa\u00e7\u00e3o \u00e9 o Programa das Na\u00e7\u00f5es Unidas para o Meio Ambiente (PNUMA). Confira os detalhes hist\u00f3ria no link! #RespeitaOAgro\n\nhttps://t.co/ca2239fZWD"
        },
        {
            "author_id": "498987905",
            "created_at": "2020-09-01T20:14:15.000Z",
            "id": "1300889730993795072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: On\u00e7a parda capturada em Quedas do Igua\u00e7u foi solta em um parque estadual nesta ter\u00e7a-feira\u00a0(1) https://t.co/1S1qtOww2R"
        },
        {
            "author_id": "80648574",
            "created_at": "2020-09-01T20:04:13.000Z",
            "id": "1300887202969391109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo domingo (30), o presidente do Sinduscon-DF, Dionyzio Klavdianos, esteve presente em missa campal realizada no Monumento Natural Dom Bosco.\n\nO evento marcou a entrega da revitaliza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico do local.\n\nSaiba mais: https://t.co/GN9EIhtPc0 https://t.co/WDEKnbbUuy"
        },
        {
            "author_id": "159178616",
            "created_at": "2020-09-01T20:01:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.59298357,
                        -22.99443924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1300886513597607936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu j\u00e1 contei pra voc\u00eas que adoro esse painel? \ud83d\udc95\ud83e\udd70\ud83c\udf3f\n.\n.\nAproveita para seguir o perfil da Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba aqui no Instagram\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb  rbg.inea.rj  \ud83d\udc48\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffb\n.\n.\nEstamos organizando mais\u2026 https://t.co/h265glHYB4"
        },
        {
            "author_id": "484682459",
            "created_at": "2020-09-01T19:49:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "1371933708568166409",
                        "start": 207,
                        "username": "congemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300883450577252354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se eu fosse uma rica\u00e7a doaria uns dinheiros pra conserva\u00e7\u00e3o do parque nacional serra da capivara e a niede guid\u00f3n n\u00e3o desistir de n\u00f3s\n\nPatrim\u00f4nio Hist\u00f3rico da Humanidade no Piau\u00ed vive os efeitos da pandemia @congemfoco https://t.co/vfIYml6rug"
        },
        {
            "author_id": "79273597",
            "created_at": "2020-09-01T19:40:18.000Z",
            "id": "1300881185862713345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agendei passeio no Parque Municipal \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "71324386",
            "created_at": "2020-09-01T19:31:14.000Z",
            "id": "1300878902374608901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As not\u00edcias de hoje:\n- \"Desmate em unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia cresce 40%\"\n- \"Agosto atinge recorde de focos de inc\u00eandio no ano\"\n\n\u00c9 esse desgoverno aproveitando para deixar \"passar a boiada\"...\n\nN\u00e3o vai sobrar nada do planeta."
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2020-09-01T19:17:10.000Z",
            "id": "1300875364462473222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #jr1 https://t.co/nhhWzy9FZy #brasil #geral"
        },
        {
            "author_id": "1125373811141087233",
            "created_at": "2020-09-01T19:07:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3362685957",
                        "start": 0,
                        "username": "_ubedatrekking"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300872814283706368",
            "in_reply_to_user_id": "3362685957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_ubedatrekking Monumento natural!!"
        },
        {
            "author_id": "1291873817430761472",
            "created_at": "2020-09-01T18:55:32.000Z",
            "id": "1300869918724968448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Mar\u00edtima realiza a\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida na ilha de Santa Maria e deteta atividade ilegal https://t.co/KKbIAIWDdA"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-01T18:32:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1300864102395510784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venham conhecer o parque das fal\u00e9sias d\u00e1 praia de Morro branco onde s\u00e3o tiradas mas de 12cores de areais coloridas em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/YjzoAV2yQW"
        },
        {
            "author_id": "2696652062",
            "created_at": "2020-09-01T18:25:32.000Z",
            "id": "1300862371188158474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "deve ser um daqueles projetos do K*gan em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/c82HSDSZQY"
        },
        {
            "author_id": "1296988584990388227",
            "created_at": "2020-09-01T18:18:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.04215142,
                        -19.98402298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1300860504274079749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "leiaobservatorio \u2022 Para conseguir ampliar seu grande empreendimento miner\u00e1rio na regi\u00e3o da Serra da Moeda, a gerdau precisa conseguir que os limites da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Estadual Serra da\u2026 https://t.co/mnaH7J805W"
        },
        {
            "author_id": "18549672",
            "created_at": "2020-09-01T18:13:23.000Z",
            "id": "1300859310902308864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(FSP-01) Desmate em unidade de conserva\u00e7\u00e3o cresce 40%. \u00c1rea protegida da Amaz\u00f4nia perde 1.008 km2 em um ano, mais do que a m\u00e9dia na regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "743599966577434624",
            "created_at": "2020-09-01T17:41:06.000Z",
            "id": "1300851187936239616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 todo dia que a gente \u00e9 maquiada , ainda mais por sua sobrinha  \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Amei!Muito obrigada,Simplesmente arrasa.  Te amo princesa! em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/ILP2MAlsRh"
        },
        {
            "author_id": "156639822",
            "created_at": "2020-09-01T17:22:03.000Z",
            "id": "1300846394270310401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 multada em R$ 10 mil por despejar entulho no Parque Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado, em Cabo Frio https://t.co/F5OKhNoHFw"
        },
        {
            "author_id": "48463980",
            "created_at": "2020-09-01T17:13:14.000Z",
            "id": "1300844175194284033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vou s\u00f3 dizer uma coisa, produ\u00e7\u00e3o de conhecimento n\u00e3o t\u00e1 s\u00f3 na academia, viu? Ocup\u00e1-la \u00e9 importante, mas n\u00e3o se formula e produz conhecimento s\u00f3 nela. Sabe onde eu aprendi isso? Com os ribeirinhos da Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "36413580",
            "created_at": "2020-09-01T16:15:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "32727598",
                        "start": 0,
                        "username": "clarappe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300829666815741953",
            "in_reply_to_user_id": "36413580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clarappe a que colocaram ali no tweet tbm \u00e9 do kogan (kkkk), mas n\u00e3o sei sobre as quest\u00f5es ambientais da regi\u00e3o, mas mesmo que fosse \u00e1rea protegida n\u00e3o acho que seria um dilema \u00e9tico kk https://t.co/T4zec0rqHJ"
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2020-09-01T16:11:33.000Z",
            "id": "1300828650774953985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME AMBIENTAL \n\nDesmate em unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia cresce 40%. \n\nAs perdas registradas nas \u00e1reas protegidas do bioma atingiram 1.008 km\u00b2 entre agosto de 2019 e julho deste ano. \n\nhttps://t.co/Tp6iSlgwvx \n\n#PNBonline"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-01T15:31:48.000Z",
            "id": "1300818648009900034",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. Em agosto, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 6,79 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-01T15:31:48.000Z",
            "id": "1300818647540068354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 17 de agosto de 2020, o INPE registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 1,47 km\u00b2, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1163897977750073346",
            "created_at": "2020-09-01T15:28:32.000Z",
            "id": "1300817826299641857",
            "in_reply_to_user_id": "980552799296647168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jgceylao nossa eu amavaa, minha mae tinha umas fitas q eram assim tamb\u00e9m, imagens de paisagens sabe, cidades, lugareas, e uma musica no fundo! isso marcou minha vida! e ela tinha uma outra cole\u00e7\u00e3o de VHS q era do Parque Nacional de Yellowstone e era narrado, nossa eu amava tamb\u00e9m!"
        },
        {
            "author_id": "262462973",
            "created_at": "2020-09-01T15:13:51.000Z",
            "id": "1300814132174872576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda vista das montanhas de Minas. #DougCTravel #DougCOffRoad #DougCSports em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/ReBIsvP1X8"
        },
        {
            "author_id": "35984842",
            "created_at": "2020-09-01T15:13:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "91182080",
                        "start": 0,
                        "username": "danpenalva"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "52293414",
                        "start": 12,
                        "username": "braga_andre"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "1300814103607488512",
            "in_reply_to_user_id": "35984842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danpenalva @braga_andre Te recomendo um dia vir e conhecer o parque estadual. Uns 10km da cidade. As cachoeiras s\u00e3o muito bonitas https://t.co/8PgNYP8Yns"
        },
        {
            "author_id": "832285051723333632",
            "created_at": "2020-09-01T15:06:59.000Z",
            "id": "1300812403517599746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "entrei pra assistir a aula de geologia e sai com vontade de conhecer o parque nacional dos vulc\u00f5es do Hava\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "830052063891558400",
            "created_at": "2020-09-01T14:56:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "1083416253069447170",
                        "start": 216,
                        "username": "pluraljorbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300809637961269249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo com o pedido dos moradores para manter o isolamento da Ilha do Mel, no Litoral do Paran\u00e1, a Prefeitura de Paranagu\u00e1 confirmou a reabertura da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para os turistas\nhttps://t.co/sY0k80I4qM\nvia @pluraljorbr"
        },
        {
            "author_id": "1430950056",
            "created_at": "2020-09-01T14:29:22.000Z",
            "id": "1300802937715929089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Ss2KhkW5Cm"
        },
        {
            "author_id": "262453450",
            "created_at": "2020-09-01T14:10:03.000Z",
            "id": "1300798076085559298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmate em unidade de conserva\u00e7\u00e3o cresce\u00a040% https://t.co/B0hfrjgaPe"
        },
        {
            "author_id": "54880694",
            "created_at": "2020-09-01T13:59:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2668201951",
                        "start": 13,
                        "username": "PauloHartungES"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "9317502",
                        "start": 29,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300795353613176833",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @PauloHartungES @Estadao mas e aquela mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-01T13:50:01.000Z",
            "id": "1300793033126895617",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-01T13:50:01.000Z",
            "id": "1300793032686538752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 21 de agosto de 2020, o INPE registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 que somaram 0,38 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. Em agosto, a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA acumula 0,62 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "798256712432160772",
            "created_at": "2020-09-01T13:42:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23309851,
                        -22.99016256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1300791089780195329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem \u00e9 da ARCA o dil\u00favio n\u00e3o mata, PROMOVE! \ud83d\ude4f\ud83c\udffe em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/9KU34AwUSE"
        },
        {
            "author_id": "8360682",
            "created_at": "2020-09-01T13:32:49.000Z",
            "id": "1300788703510564865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pelo segundo ano consecutivo, a destrui\u00e7\u00e3o em unidades de preserva\u00e7\u00e3o, que em tese deveriam ser mais protegidas, bateu recordes \ud83d\udc47 https://t.co/fyS2K0yKBY"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-09-01T13:25:20.000Z",
            "id": "1300786820326797313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pra melhorar o astral - Cataratas do Igua\u00e7u\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga as Cataratas, reabriu a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica, seguindo os procedimentos de controle sanit\u00e1rio. Os visitantes enaltecem o contato com a natureza para renovar as energias e enfrentar os desafios. https://t.co/5k3wLak452"
        },
        {
            "author_id": "127382220",
            "created_at": "2020-09-01T13:21:35.000Z",
            "id": "1300785879586418689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um do domingo no Parque Estadual do Desengano https://t.co/coJq2LQFdg"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-09-01T13:00:01.000Z",
            "id": "1300780449325658112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O SNUC institui a possibilidade de cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida administrada n\u00e3o pelo poder p\u00fablico, mas por particulares interessados na conserva\u00e7\u00e3o. Esta categoria \u00e9 a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural.\n\nSaiba mais no nosso #Dicion\u00e1rioAmbiental:\n\nhttps://t.co/tY2uU3hY5t https://t.co/piEnoaHVPl"
        },
        {
            "author_id": "106807346",
            "created_at": "2020-09-01T12:48:12.000Z",
            "id": "1300777476168257539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmate em unidade de conserva\u00e7\u00e3o cresce 40% https://t.co/8qzwIgULFl"
        },
        {
            "author_id": "37444747",
            "created_at": "2020-09-01T12:41:57.000Z",
            "id": "1300775906001195008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um preto e branco feito no Parque Estadual Morro do Diabo em Teodoro Sampaio-SP https://t.co/tQP3W3FIPV"
        },
        {
            "author_id": "1292740020638494720",
            "created_at": "2020-09-01T12:34:01.000Z",
            "id": "1300773908329558018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esquilo voador raro foi avistado num Parque nacional da \u00cdndia https://t.co/6z8Z2a1HxO #GreenSavers"
        },
        {
            "author_id": "1290308023127363584",
            "created_at": "2020-09-01T12:31:56.000Z",
            "id": "1300773384641490951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmate em unidade de conserva\u00e7\u00e3o cresce\u00a040% https://t.co/S5tyuBOkly"
        },
        {
            "author_id": "802553886",
            "created_at": "2020-09-01T11:58:42.000Z",
            "id": "1300765020947714048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje os meus parab\u00e9ns vai para o melhor time da zona leste de S\u00e3o Paulo. Parab\u00e9ns Curintias! em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/I5ZMEx3k8s"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-09-01T11:56:01.000Z",
            "id": "1300764345694126083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de Maria-faceira\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/kye7e3BpqS"
        },
        {
            "author_id": "41726309",
            "created_at": "2020-09-01T11:53:47.000Z",
            "id": "1300763783019847680",
            "in_reply_to_user_id": "41726309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Odair Galhado (PMDB), ex-vice-prefeito de Santa cruz de Monte de Castelo (PR), foi morto a tiros no Parque Estadual de Amapor\u00e3, no noroeste do Paran\u00e1, na manh\u00e3 de sexta-feira (28/8).\n\n\u00c9 o 53\u00b0 pol\u00edtico morto no Brasil este ano.\nhttps://t.co/KHdQfMZY2A https://t.co/ym0RvRvQ39"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-01T11:41:03.000Z",
            "id": "1300760576545579009",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal. A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 6,79 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-01T11:41:02.000Z",
            "id": "1300760576084205569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 17 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 1,47 km\u00b2, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2020-09-01T11:31:13.000Z",
            "id": "1300758105119223808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmate em unidade de conserva\u00e7\u00e3o cresce 40% https://t.co/hflaJ7qJ1m #brasil"
        },
        {
            "author_id": "142835897",
            "created_at": "2020-09-01T11:08:12.000Z",
            "id": "1300752309429964802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmate em unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia cresce 40%\nhttps://t.co/IlqNOKKd6h https://t.co/y0C6I205Rn"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2020-09-01T11:07:46.000Z",
            "id": "1300752203125264384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desmate em unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia cresce 40%\nhttps://t.co/tjma4YDB9Y https://t.co/4tqv2JxqPG"
        },
        {
            "author_id": "2166775223",
            "created_at": "2020-09-01T10:47:19.000Z",
            "id": "1300747057746112512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz 2 ou 3 jogos na NBA e j\u00e1 deram o nome dele a um parque nacional, este hype enfim... https://t.co/KGyYvUO6rH"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-09-01T10:39:35.000Z",
            "id": "1300745109705756679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os moradores representam 43% da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica do m\u00eas de agosto. https://t.co/W0wU4PuP8j"
        },
        {
            "author_id": "1253396948792508416",
            "created_at": "2020-09-01T10:17:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "214493139",
                        "start": 48,
                        "username": "_ThayAlves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300739475899846657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os\n\n\ud83d\udcf8@_thayalves\n\nUse: #clubehurbbrasil \n#parque #natureza #viajar #viajepelobrasil #viagem #viaje #travel #trip #places #turistando #turismo #turismobrasil #brasil #amoviajar #tbt https://t.co/fNA6UX8QEq"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [gabrielazevedo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gabrielazevedo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gabrielazevedo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PatoCorporation].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PatoCorporation",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PatoCorporation"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Revista].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Revista",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Revista"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Revista].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Revista",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Revista"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Revista].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Revista",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Revista"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Revista].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Revista",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Revista"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Revista].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Revista",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Revista"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [UncutPentelhudo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "UncutPentelhudo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "UncutPentelhudo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Madagascar",
                "country_code": "MG",
                "full_name": "Madagascar",
                "id": "2b1888a4da352846",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Coyhaique, Chile",
                "id": "00553ac914c68cd1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Reino Unido",
                "country_code": "GB",
                "full_name": "Yorkshire and The Humber, England",
                "id": "4efd6fc8c50fae33",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jequitinhonha, Brasil",
                "id": "12e768c0591059b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Limeira, Brasil",
                "id": "1ed0d68d50dc35c1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabora\u00ed, Brasil",
                "id": "4d06f4ced88574a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto, Brasil",
                "id": "76a48ed2d7e45514",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1126174374808125440",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar de Palho\u00e7a",
                "username": "cbmscpalhoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341046433",
                "name": "Gilberto Alves",
                "username": "drgilbertoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865021468178092034",
                "name": "Cada Macaco no seu Galho \ud83d\udc12",
                "username": "CadaMacaco_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162539758",
                "name": "Felippe An\u00edbal",
                "username": "felippeanibal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23941036",
                "name": "revista piau\u00ed",
                "username": "revistapiaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136288733",
                "name": "Camila",
                "username": "MissCamilaD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908318882",
                "name": "gabi",
                "username": "luaemaquario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103365667359784960",
                "name": "Daniel Teixeira\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
                "username": "guia_danielrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161649195",
                "name": "MP-GO",
                "username": "MPdeGoias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2634089126",
                "name": "ully\ud83c\udfad",
                "username": "folkookv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372552416",
                "name": "AURORA",
                "username": "AURORAmusic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1052237195539570688",
                "name": "AGENTE SECRETO \ud83d\udea9 #LULA2022",
                "username": "resistencebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2861624349",
                "name": "luquinhas",
                "username": "_luquinhas80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716353522858606592",
                "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd99 \u2b50",
                "username": "brunosaguillar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894153871597195265",
                "name": "\ud83d\udea9 Marlene Mota \ud83d\udea9\u26a1\ud83d\udea9\ud83d\udc89\ud83d\udea9\ud83d\udca5\u270a\ud83c\udffc",
                "username": "marlenemota7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239524394",
                "name": "soychilo\u00e9.cl",
                "username": "soychiloe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296988584990388227",
                "name": "N\u00e3o vale uma Moeda",
                "username": "naovaleumamoeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092742977",
                "name": "Rita Marques",
                "username": "ritabmarques",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291527256083517440",
                "name": "CRID\u00c3O LULA SANTANA",
                "username": "ancipado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403247727",
                "name": "1",
                "username": "HumbertoLSFraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2981255397",
                "name": "Sarnaglia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2620\ufe0f",
                "username": "gabsarnaglia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291146844303695877",
                "name": "Emilio Azevedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7",
                "username": "EmilioAzevedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150802766",
                "name": "Deputada Cristina Almeida",
                "username": "cristinaPSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3074615783",
                "name": "PeJota \ud83d\udc12",
                "username": "PeJota013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3089329209",
                "name": "Tatiana Valente",
                "username": "valente_td",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275854433088417794",
                "name": "Orthoptera Brasil",
                "username": "OrthopteraBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850484983638749184",
                "name": "Lorenne Almeida \ud83d\udc1e",
                "username": "lorenne_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3000045303",
                "name": "@modaamazonia",
                "username": "tania_tatsch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590156508",
                "name": "alexandre cesar cava",
                "username": "CavaCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397016355",
                "name": "Adriano R. lima",
                "username": "Adriano30lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267734590",
                "name": "Welington Braga",
                "username": "welrbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "875413814375833600",
                "name": "lailson l costa",
                "username": "lailsonlcosta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus Hobold \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182099722242273280",
                "name": "SILAS VIEIRA DE ARRUDA NETO",
                "username": "SILASVIEIRADEA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463009896",
                "name": "LUCIANO RESENDES \u00ae",
                "username": "lucianosresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525633668",
                "name": "MariaLala\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Marialdiasmunho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1155814448063553537",
                "name": "Jos\u00e9 Eduardo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udc0a",
                "username": "jeduardocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144719114",
                "name": "S\u00e1vio Cavalcante",
                "username": "SavCavalcante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53908381",
                "name": "Felipe Peixoto",
                "username": "FelipePeixotoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945421490945708032",
                "name": "patricia\ud83d\udcab",
                "username": "pasteldark999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042966872965165056",
                "name": "Elfien",
                "username": "EllenFabianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115711577",
                "name": "Anvisero",
                "username": "Brunowert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85598464",
                "name": "Regina Rouca",
                "username": "_luavai_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048929205772341248",
                "name": "Jadoca",
                "username": "jadegomesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083129457051869184",
                "name": "Mare + ana",
                "username": "mareanamacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363499916",
                "name": "Alex Pacheco",
                "username": "AlexPacheco777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055640991200411648",
                "name": "Talita Oliveira",
                "username": "deputadatalita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892969347",
                "name": "Beatriz H\u00f6rmanseder \ud83d\udc0a",
                "username": "boringsuchus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1036980550492479488",
                "name": "InfoAmazonia Brasil",
                "username": "InfoAmazoniaBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1283468279999344641",
                "name": "Dudu Simpatia",
                "username": "Eduhsalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332931285",
                "name": "Matheus",
                "username": "mthsrch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334500724932272131",
                "name": "emilly",
                "username": "emillyoliveiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261311202",
                "name": "J\u00falio C. B. Gardona",
                "username": "jcbritogardona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14427628",
                "name": "Lucas Arruda \u2618\ufe0f",
                "username": "lucasarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13194022",
                "name": "Henrique Lobo (Kico)",
                "username": "loboweissmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107290233626939392",
                "name": "mileninha",
                "username": "beberarroz7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259283214562197504",
                "name": "Mauricio C Caetano",
                "username": "MauricioCCaeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730617152",
                "name": "Defesa Civil SP",
                "username": "defesacivilsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "178007062",
                "name": "Bruno \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83e\udd8e",
                "username": "BrunoAH13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526508294",
                "name": "Parque das Aves",
                "username": "ParqueDasAves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163114963",
                "name": "Paula Bernasconi",
                "username": "paulabernasconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78631617",
                "name": "Instituto Centro Vida - ICV",
                "username": "icvcentrodevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39366339",
                "name": "Tabata Viapiana",
                "username": "tah_viapiana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1138261221235482624",
                "name": "camil",
                "username": "pparktsai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403354570",
                "name": "Melanosuchus carnudo",
                "username": "Augustos55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261400200846938114",
                "name": "Joabson Barbosa",
                "username": "JoabsonBarbosa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249428748534820864",
                "name": "Press Peri\u00f3dico Itaja\u00ed Santa Catarina",
                "username": "ItajaiPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249415724382040065",
                "name": "pressperiodico.sc",
                "username": "PressperiodicoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4783362989",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Luiz Gustavo Chrispino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luizg_chrispino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869155606183243777",
                "name": "Joice Maria Ferreira",
                "username": "Joice_M_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221219622",
                "name": "Paulo Fernando de Barros",
                "username": "paulofdbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720601460430516225",
                "name": "NNNBC",
                "username": "nordica_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759110870035230720",
                "name": "Carla",
                "username": "MengerMarqx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10104392",
                "name": "R o b",
                "username": "TheRobRossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437824506",
                "name": "cafecomferri",
                "username": "cafecomferri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1251059041717157888",
                "name": "Nyny!\u00a1\u2661'\ud835\ude9c \ud835\ude7c\ud835\ude9e \ud835\ude80\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude90 & Kau/Pam\ud83e\uddc3",
                "username": "Nyxuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612153535",
                "name": "Zini",
                "username": "EngZini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63216322",
                "name": "walter tuche",
                "username": "waltertuche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109622487",
                "name": "Martinha ML",
                "username": "martinhaml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272641152345399297",
                "name": "Karla Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "CeiKarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184226651095347202",
                "name": "Peaches News!",
                "username": "peachesnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732012424",
                "name": "Sopa Cultural",
                "username": "Sopa_Cultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13264192",
                "name": "Jorge Rodrigues",
                "username": "jorgerodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2446859607",
                "name": "\u2720 \ud835\udd81\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86",
                "username": "valsantosls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla #MarcoTemporalNao",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032823950",
                "name": "Analu",
                "username": "FontenelleAnaLu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1542237895",
                "name": "jujuba",
                "username": "omgfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294815077036699654",
                "name": "FOLHA DE CHAPADA",
                "username": "folhadechapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224124828833193987",
                "name": "NOTAER",
                "username": "notaer_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86135762",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar do Esp\u00edrito Santo",
                "username": "bombeirosES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959765930",
                "name": "Michelotto8legs\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd77 #MarcoTemporalNao",
                "username": "Michelotto8legs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210608655340584961",
                "name": "Elfa dos Insetos",
                "username": "ElfaDosInsetos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33426514",
                "name": "Rog\u00e9rio Anitablian\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf2",
                "username": "anitablian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68862544",
                "name": "Ed Wilson Ara\u00fajo",
                "username": "edblogue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2764189342",
                "name": "bella\ud83d\udc1d",
                "username": "scarletflowersb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872067614503251968",
                "name": "\u4e43\uff91\uff72\uff91\uff72\uff91\ud83d\udd25",
                "username": "Batatamec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369024453",
                "name": "Virginia Lion",
                "username": "VirginiaLion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "264435432",
                "name": "Gustavo  Ribas",
                "username": "ribasgus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230287471793098753",
                "name": "BAHIA BUGGY\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BuggyBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56787080",
                "name": "lyrio regis",
                "username": "lyrioregis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007608111132266496",
                "name": "smooth criminal",
                "username": "amand4ff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1857286891",
                "name": "Amazonas Atual",
                "username": "AmazonasAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160222439051341824",
                "name": "Baohba",
                "username": "baohba_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932859801532555264",
                "name": "Meu Professor de Hist\u00f3ria",
                "username": "mphistoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287772975924748294",
                "name": "Visite o Mundo",
                "username": "visiteomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295314546",
                "name": "\u0410\u0440\u0442\u0451\u043c \u0428\u0435\u0441\u0442\u0430\u043a\u043e\u0432",
                "username": "ArtShestakov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194399021",
                "name": "Fernando Moura",
                "username": "fernandofasm2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212805445351399424",
                "name": "\ud83c\udf41",
                "username": "adri_shiji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267953183684538370",
                "name": "Tugal Visa & Relocation",
                "username": "tugalvisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271171395700088835",
                "name": "Guia Lugares Tur\u00edsticos",
                "username": "GuiaLugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452484011",
                "name": "\ud83c\udf43 Bio Orbis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bio_orbis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183749610",
                "name": "TV Assembleia MG",
                "username": "tvalmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138400651",
                "name": "Ponto a Ponto Tour",
                "username": "pontoapontotour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50723136",
                "name": "ambientebrasil",
                "username": "ambientebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768882038",
                "name": "Fabiano Feijo",
                "username": "fafeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264332731879698432",
                "name": "Indy",
                "username": "indybaratto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245008941580464128",
                "name": "Gisele Vieira",
                "username": "gica_vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087150403777638400",
                "name": "Bruna com b de muitas coisas",
                "username": "bru_castro19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399624221",
                "name": "Andrey Sarmento",
                "username": "AndreySarmento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90927127",
                "name": "Gilson Reis",
                "username": "gilsonreis65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146418229",
                "name": "varinhadalux",
                "username": "varinhadalux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137354170393157633",
                "name": "Felicidade",
                "username": "leticiamaias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190758466",
                "name": "Liara \ud83d\udc26",
                "username": "liaraazv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796061005658857477",
                "name": "miguel",
                "username": "rosestaeguk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306729728",
                "name": "algarv-e-ventos",
                "username": "algarv_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3676537042",
                "name": "Lucas",
                "username": "DonLucon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "981897613762088960",
                "name": "Luciano Queiroz",
                "username": "olucianoqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898850602129776640",
                "name": "PalafitoElAstillero",
                "username": "Palafitocastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46242982",
                "name": "Instituto Ethos",
                "username": "institutoethos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181971897082363904",
                "name": "marcela",
                "username": "bornabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3362389209",
                "name": "bruna surfistinha \ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "BrunaRibeBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831644421254942720",
                "name": "fabi",
                "username": "milkshakespaere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110288442146078721",
                "name": "zeca pau gordinho",
                "username": "kebalito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492684769",
                "name": "CHARLES PATRIOTA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "casuruara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193669500215930882",
                "name": "becky penetradora \u25e1\u0308 hiatus",
                "username": "cheesecakeji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1432297079200788487",
                "name": "aedn",
                "username": "s4mambaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767336016789241856",
                "name": "Ecologia no Jardim",
                "username": "ecologiasuellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280560212026499075",
                "name": "Convivendo Com Serpentes",
                "username": "CC_Serpentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258586988",
                "name": "Espa\u00e7o Ci\u00eancia",
                "username": "EspacoCienciaPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1590647592",
                "name": "MIGUEL",
                "username": "pantanini66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105898722",
                "name": "AFN1982",
                "username": "AFN1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14903044",
                "name": "Pedro Sales",
                "username": "pedro_sales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3191529411",
                "name": "Carlos Monteiro",
                "username": "chartsmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364511845",
                "name": "Zaza",
                "username": "IsabelAlbuquer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307581701",
                "name": "Se\u00f1or Rodriguez",
                "username": "senorodriguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83942492",
                "name": "01110010 01110101 01101001",
                "username": "ruiduarteamador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004195571",
                "name": "Perif\u00e9rico",
                "username": "o_periferico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048226816",
                "name": "Joao Matos",
                "username": "joaompmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12828322",
                "name": "Joao Manuel Oliveira",
                "username": "joliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63860242",
                "name": "Tiago Teixeira, o TT",
                "username": "TTduty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19184818",
                "name": "joaoP",
                "username": "JPPir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43908255",
                "name": "LMJaneiro",
                "username": "luisjaneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22761616",
                "name": "Ricardo Santos",
                "username": "_ricards_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849522234",
                "name": "Edgar Novo",
                "username": "edgarvnovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2539906562",
                "name": "ElDividido",
                "username": "_Dividido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152816930",
                "name": "Tiago Machado \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "Tiagomachado85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70429646",
                "name": "Jo\u00e3o Santana Lopes",
                "username": "jsantanalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893467070926553090",
                "name": "_omidiferro_",
                "username": "_omidiferro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907069815",
                "name": "Olivier Bonamici",
                "username": "OlivierBonamici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980895577696325632",
                "name": "Jose Andrade",
                "username": "JoseAndrade5818",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703704289835884544",
                "name": "chiquita, apenas.",
                "username": "chiquitapantera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027284241988689927",
                "name": "Filipe Morais Vasconcelos",
                "username": "fmvasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290950795",
                "name": "tiago",
                "username": "chartersazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470411143",
                "name": "Carlos Coelho",
                "username": "CMSPCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1834373353",
                "name": "Manuel Azeredo",
                "username": "ManuelAzeredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26520186",
                "name": "K. Marques",
                "username": "ze17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19996532",
                "name": "almaradona",
                "username": "almaradona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164478260",
                "name": "Lu\u00eds",
                "username": "LPRT012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19150037",
                "name": "Guilherme",
                "username": "esguilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48828672",
                "name": "Jo\u00e3o Motrena",
                "username": "motrena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360230512",
                "name": "sophia",
                "username": "sophiaqualquer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897244496425099265",
                "name": "Rui\ud83d\udcafFronteiras",
                "username": "RuiFari75005670",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29582933",
                "name": "meninareis",
                "username": "meninareis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56322000",
                "name": "Nuno Lima",
                "username": "NunoRLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65103501",
                "name": "Gon\u00e7alo Moreira",
                "username": "gmoreira_esp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730843963",
                "name": "Thomas Voeckler",
                "username": "voecklerthomas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23746926",
                "name": "Alberto Contador",
                "username": "albertocontador",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1207716502281080832",
                "name": "Jo\u00e3o Almeida",
                "username": "JooAlmeida98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370153877",
                "name": "Wout van Aert",
                "username": "WoutvanAert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145734481615212544",
                "name": "Julian Alaphilippe Officiel",
                "username": "alafpolak1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477863399",
                "name": "George Bennett?",
                "username": "georgenbennett",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22361946",
                "name": "primoz roglic",
                "username": "rogla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288785053",
                "name": "Rui Costa",
                "username": "RuiCostaCyclist",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236108227",
                "name": "Nelson Oliveira",
                "username": "Nelsoliveira89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103550271",
                "name": "Sergio M Paulinho",
                "username": "sergiompaulinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19845799",
                "name": "Campe\u00e3o Nacional",
                "username": "JGOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2291855587",
                "name": "Luis Filipe Malaca",
                "username": "LuisFMalaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295975451",
                "name": "Sergio C. #apruebo, Chileno de a pie",
                "username": "Sergiocabellol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111986075",
                "name": "podrera",
                "username": "leeeeets_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212404010876977152",
                "name": "juliana | mundinho gustavo g\u00f3mez",
                "username": "zooboomajuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160260181",
                "name": "Alex :RISCO LULA \u00c9 BRASIL FELIZ DE NOVO! \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 \ud83d\udd4e",
                "username": "Alex_Skdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1142095829437689859",
                "name": "3\u00ba cavaleiro",
                "username": "pedroclickjogos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994832302474743809",
                "name": "o Tino Quintela",
                "username": "Amor_Plantonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1105905506038759425",
                "name": "MantiqueiraBem",
                "username": "MantiqueiraB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798274450764480513",
                "name": "georoteiros",
                "username": "Georoteiros_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803300343018876928",
                "name": "Vida Sem Paredes - Blog de viagens",
                "username": "vidasemparedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100430326604726273",
                "name": "Brad Pitt",
                "username": "Th_omz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880887265",
                "name": "Destinos do Brasil",
                "username": "DestinosdoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712676738065637376",
                "name": "Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica PT",
                "username": "ambiente_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1255954476915179520",
                "name": "Fran",
                "username": "franviana03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271581448382959616",
                "name": "Mauro Lopes",
                "username": "MauroLo56656271",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39015211",
                "name": "Pieroprem",
                "username": "spaccanapoli108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30354784",
                "name": "Mauricio Rummens",
                "username": "rummens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172016689464205312",
                "name": "matheuspitalugaa",
                "username": "matheuspitalug3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76050496",
                "name": "Plena&Serena",
                "username": "KizzyBronte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84479123",
                "name": "Joyce Mattos",
                "username": "JOYCEMATTOS13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74982932",
                "name": "PNB Online",
                "username": "pnb_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419110448",
                "name": "\ud835\udc3fau \u597d\u672c",
                "username": "lauyoshitur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105861525",
                "name": "Jurandir Braz da Silva.",
                "username": "carneirolagomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1079175390625779713",
                "name": "ta maluco jao",
                "username": "oiellensantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925343697",
                "name": "\u2102.\u2102 \ud83d\udc7d",
                "username": "amiscientia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340731598",
                "name": "Desconcertante",
                "username": "DesconcertanteC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96630904",
                "name": "Correio Ibiapaba",
                "username": "Correioibiapaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201989211",
                "name": "Ipu Not\u00edcias",
                "username": "ipu_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3207605171",
                "name": "Juliana",
                "username": "Judidaf85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94814959",
                "name": "Le\u00e3o do Norte",
                "username": "d_Norte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350031537",
                "name": "#AcheiCaeseGatos",
                "username": "AcheiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110656974348275712",
                "name": "\u00e9 de bom tom?",
                "username": "gabreulisb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2314529185",
                "name": "Even3",
                "username": "Even3br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3011189301",
                "name": "Guilherme Luiz Weiler",
                "username": "oguilhermeluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231595189",
                "name": "Anna Carolina Bins",
                "username": "carolbins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943231579429752832",
                "name": "Thata \ud83c\udf3b",
                "username": "tatabuenoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2310639444",
                "name": "chechel",
                "username": "rachelcalazans0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37317602",
                "name": "M\u00e1rcio Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a\ud83c\udff4",
                "username": "Marciolp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15754923",
                "name": "Laysla Bonita",
                "username": "tiul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250883993672835081",
                "name": "Ka-rE-Ni-na conk\u00e1",
                "username": "anakaarenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42154191",
                "name": "Jana \u270c\ud83c\udffe",
                "username": "Janacouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70746404",
                "name": "Folha Nobre",
                "username": "folhanobre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044275012",
                "name": "jacob \ud83d\udc3a",
                "username": "kaahrck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52446614",
                "name": "agrimpio",
                "username": "gabera_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38698965",
                "name": "L\u00facio",
                "username": "pertigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33471436",
                "name": "Jose Ramos Filho",
                "username": "jramos60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3003067636",
                "name": "Seu nome \u00e9 Mike ? \ud83d\udea9",
                "username": "mi_michetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174396298",
                "name": "Hildegard Angel",
                "username": "hilde_angel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846898650303234048",
                "name": "Wagner Santana",
                "username": "WagnrSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877600395115233282",
                "name": "kremeli",
                "username": "kmllykeke_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237850120219021319",
                "name": "brasiliaovivo",
                "username": "brasiliaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3426226095",
                "name": "SRN - #12SetFORABOLSONARO",
                "username": "FlaGoelzer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037098323008737281",
                "name": "paulrock18",
                "username": "07Wvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254236797",
                "name": "Z\u00e9 Beto",
                "username": "z_beto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87445599",
                "name": "Deputado Elias Vaz",
                "username": "EliasVazGyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277990098777366528",
                "name": "IderlandioMorais",
                "username": "IderlandioM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169467948",
                "name": "Celo Rosendo",
                "username": "celorosendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55544977",
                "name": "Bi\u00f3logo Henrique GABINETE DA BALB\u00daRDIA",
                "username": "BiologoHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568311657",
                "name": "Lucimar Couto",
                "username": "LucimarCouto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59235291",
                "name": "PROPOSITO TURISMO",
                "username": "PROPOSITOTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44660946",
                "name": "susan ricart",
                "username": "eco360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910787425",
                "name": "Mikaella Reis",
                "username": "lmikaellafcreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1975379574",
                "name": "JORNAL CORREIO MS",
                "username": "JORNALCORREIOMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982932049",
                "name": "JORNAL DO ESTADO MS",
                "username": "jornalestadoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260929855153029122",
                "name": "ALICE (Alertadora de Lives de Ci\u00eancia)",
                "username": "CienciaLives",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868533190515929088",
                "name": "Catarina Donzelli",
                "username": "catarinadonzell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55569724",
                "name": "globoplay",
                "username": "globoplay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "637076023",
                "name": "Rosaura Almeida \u2b50",
                "username": "RosauraAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298632712778022913",
                "name": "Silvia",
                "username": "Silvia40897357",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249281174",
                "name": "G1 Cear\u00e1",
                "username": "g1ceara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1298634865303261184",
                "name": "Valdir Soares",
                "username": "VALDIRS0ARES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298437034764308482",
                "name": "Afalesp",
                "username": "Afalesp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183442150",
                "name": "O Bicho Biotrips",
                "username": "obichobiotrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163217259",
                "name": "Aldo Santos",
                "username": "AldoSantos50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343023242",
                "name": "Gato de Schr\u00f6dinger",
                "username": "limathial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297142856667340800",
                "name": "MiLi",
                "username": "FerigolliGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260341308570337280",
                "name": "Carolina Gomes Araujo",
                "username": "CarolinaGomesA6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297577362427609088",
                "name": "Veritas Veritatis",
                "username": "VeritasVeritat5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298621949938196484",
                "name": "Rosana de Oliveira Pithan Silva",
                "username": "RosanaPithan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147630205",
                "name": "Ana",
                "username": "canonicoanaceci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285213859",
                "name": "Tiago Ara\u00fajo",
                "username": "Tiagoaraujo27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61662183",
                "name": "Assetj",
                "username": "Assetj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208106824379047936",
                "name": "malupl",
                "username": "malupl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1250959017121366018",
                "name": "Isabella Barros Pereira",
                "username": "Isabell72883960",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3018493495",
                "name": "kivi",
                "username": "dudorossini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899946158",
                "name": "Isadora Grings",
                "username": "isadoraabg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12695742",
                "name": "gasparbn",
                "username": "gasparbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300909782946246656",
                "name": "Guilherme Nascimento",
                "username": "Guilher65702011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295764670524030976",
                "name": "Gustavo da Costa",
                "username": "gustavocmeyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87335163",
                "name": "Gioras Xerez",
                "username": "GiorasXerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14621282",
                "name": "Fabiano Ang\u00e9lico",
                "username": "FAngelico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3413269228",
                "name": "Coach de formigas",
                "username": "camilla_evas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255732311",
                "name": "Fl\u00e1via Batista",
                "username": "frqbatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61891111",
                "name": "Raul Silva Telles do Valle",
                "username": "rstvalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74444498",
                "name": "Kiko Azevedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9 #Antifascista Rancho Queimado",
                "username": "kabokiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249810778061930498",
                "name": "Daniel Granato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\uddf2",
                "username": "danielgranato93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4218473171",
                "name": "Rondoniaqui News",
                "username": "RondoniaquiNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231389420785459201",
                "name": "El Sap\u00f3n",
                "username": "ElGrandSapon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253518581435949062",
                "name": "SapodePapo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "sapodepapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079374567397834752",
                "name": "Paulo Pamplona Frazao",
                "username": "PauloPamplona5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683571658",
                "name": "CartaCampinas",
                "username": "CartaCampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35260027",
                "name": "Rodrigo Maia",
                "username": "RodrigoMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1130462090743996421",
                "name": "Antropofagista",
                "username": "Antropofagista1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229920799",
                "name": "Chico Chala\u00e7a",
                "username": "ChicoPrint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070270400662265856",
                "name": "Raoni Raj\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RajaoPhD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34629513",
                "name": "Jos\u00e9  Mendes",
                "username": "ZazaS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296476894133735426",
                "name": "Wagner de Paula Carvalho",
                "username": "WagnerdePaulaC1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37531586",
                "name": "sergio pinchiaro",
                "username": "cunhaparatii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435000821",
                "name": "M. Avante Brasil",
                "username": "MovAvanteBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54348210",
                "name": "@sabrinagarcez",
                "username": "sabrinagarcez",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1168225133867208706",
                "name": "Bentinho que amava Capitu \u2741",
                "username": "deypers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286803843",
                "name": "Vasconcelos; Keli",
                "username": "keliv1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172946936",
                "name": "nathalia",
                "username": "nxxthalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16492180",
                "name": "Lincoln Tejota",
                "username": "Lincoln_Tejota",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1068978717916057600",
                "name": "Beija-Flor",
                "username": "PistelliRoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253063697804730375",
                "name": "Endireita Prudente",
                "username": "endireitap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105883274671546369",
                "name": "\ud835\ude8a \ud835\udea3 \ud835\udea3 \ud835\udea2",
                "username": "therealAzzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266609163095945216",
                "name": "ZerO",
                "username": "Gcguillens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66459227",
                "name": "Paran\u00e1",
                "username": "_Parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595530028",
                "name": "Verde Vale Mineiros",
                "username": "VVFMMineiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155674026",
                "name": "Ana Helena Mofatto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83d\udc9a",
                "username": "aninhamofatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41806159",
                "name": "Di\u00e1rio de S. Paulo",
                "username": "DiarioSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33209941",
                "name": "Ricardo Ribeiro",
                "username": "Ricardo_RdsRib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128569533",
                "name": "viajero",
                "username": "viajerobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395894752",
                "name": "JOSE FRANCISCO",
                "username": "jf_menezes10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60475784",
                "name": "Tulio Menezes",
                "username": "Tulio_Menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87589209",
                "name": "David Ribeiro",
                "username": "changedavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219741061079277568",
                "name": "\u00c2ngelaDaFloresta",
                "username": "AngelaFloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936774054601723904",
                "name": "Gabriel Ferreira",
                "username": "ferreiragabriof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3122759908",
                "name": "Live Viagens",
                "username": "l1veviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873649785",
                "name": "buza",
                "username": "___buzzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95862123",
                "name": "CanalOdisseia",
                "username": "CanalOdisseia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3835998705",
                "name": "Hens Shoes",
                "username": "HENSHOES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50294381",
                "name": "Milena Bezerra",
                "username": "cinderellabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85348511",
                "name": "Ricardo.Matos50",
                "username": "zotam2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110733622",
                "name": "BAHIA NO AR",
                "username": "bahianoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196202980409827329",
                "name": "Bot Sensacionalista",
                "username": "botsensacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2286547374",
                "name": "ruizinho \u2728",
                "username": "RuiAPSMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345423574",
                "name": "Waldemir Soares Jr.",
                "username": "WSoaresAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578098006",
                "name": "Nivaldo TM",
                "username": "AdsumP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182721799",
                "name": "Lu\u00eds Paix\u00e3o Martins",
                "username": "lpmpessoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207662757",
                "name": "Divino Magalh\u00e3es Filho",
                "username": "DIVINOMAGALHAES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854410193987391489",
                "name": "Bobo Bot",
                "username": "TheBoBoBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906281013722181632",
                "name": "3a dose",
                "username": "brotheragemgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185298600588447745",
                "name": "Pauzudo Ativo UFPA 22cm",
                "username": "PauzudoU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1270169674685218819",
                "name": "Coletivo Rond\u00f4nia",
                "username": "coletivoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "955229600715624450",
                "name": "juball moyses\ud83d\udea9",
                "username": "JuballMoyses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256960515974336513",
                "name": "Leodegario Arruda Neto",
                "username": "LeodegarioN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59286596",
                "name": "CLAUDIA CALIEL",
                "username": "CLAUDIACALIEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090274084745822208",
                "name": "Sirax07",
                "username": "sirax07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55066053",
                "name": "Maira Cantero",
                "username": "MairaColorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326963544",
                "name": "MILTON JOS\u00c9 DE ALMEI",
                "username": "MILTONPROENCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249002825495035904",
                "name": "Pedro Lucio Ribeiro",
                "username": "Plucior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44622833",
                "name": "Henderson Pacheco - \u2640\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udfff 50% vacinado!",
                "username": "EiHenderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176627472",
                "name": "galtiery rodrigues",
                "username": "GaltieryR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237551377",
                "name": "Gerson A G",
                "username": "Gerson_AG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4289666895",
                "name": "carlinhos",
                "username": "bielmartiins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922842467468300289",
                "name": "Arabella",
                "username": "allienados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811005728081215488",
                "name": "Tamandu\u00e1 Labareda em Luto",
                "username": "LazloNatural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2974127013",
                "name": "Omar Hernandez",
                "username": "omarhphotograp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3950477114",
                "name": "ArtPal",
                "username": "ArtPal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951494407915700226",
                "name": "Gato \u00e9 Vida",
                "username": "gatoevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893458888569364480",
                "name": "Tissiana Souza - Rodas nos P\u00e9s",
                "username": "rodasnospes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112414676",
                "name": "Gabi Marino",
                "username": "gabimarinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266741252",
                "name": "BLOGDOBG",
                "username": "BlogdoBG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196434054406713344",
                "name": "Muita Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "InformacaoMuita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72722324",
                "name": "Let\u00edcia M",
                "username": "eueasplantas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36438675",
                "name": "T\u00e9rcio \ud83c\udf7a",
                "username": "terciobruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207516538",
                "name": "Charles \u1d9c\u02b3\u1da0 \u200f",
                "username": "cha_feer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977077706",
                "name": "Toda Bahia",
                "username": "TodaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4637571681",
                "name": "xvx",
                "username": "xhvtxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20316440",
                "name": "Binca",
                "username": "BiiaKally",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4730986876",
                "name": "Bombeiros RJ",
                "username": "cbmerjoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1074596393359167489",
                "name": "GBIF Dodo",
                "username": "GBIFDodo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8888872",
                "name": "Digital Hell",
                "username": "luishipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233003066670145543",
                "name": "HOJE Bahia",
                "username": "hojebahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985584309003280385",
                "name": "@ObiSalvador",
                "username": "ObiSalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262802779111899138",
                "name": "Conecta Im\u00f3vel",
                "username": "ImovelConecta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136385750",
                "name": "FB - Jornalismo, Cultura e Turismo",
                "username": "fabiobarbosafb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "932229074180804610",
                "name": "Vida Rural MT \ud83c\udf31",
                "username": "VidaRural_MT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067755719355744256",
                "name": "CLEITON",
                "username": "Mineiro_ariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056900907038851074",
                "name": "AgroSaber",
                "username": "AgroSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498987905",
                "name": "A GAZETA WEB",
                "username": "AGazetaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80648574",
                "name": "Sinduscon-DF",
                "username": "SindusconDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159178616",
                "name": "LSchiatti",
                "username": "LSchiatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484682459",
                "name": "giussana",
                "username": "giussana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371933708568166409",
                "name": "congemfoco",
                "username": "congemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79273597",
                "name": "Thais Pimentel",
                "username": "Tatapml",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71324386",
                "name": "Wilksoniery Fran\u00e7a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udff4",
                "username": "wilksoniery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125373811141087233",
                "name": "Por las Sierras de Ja\u00e9n",
                "username": "SierrasDeJaen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3362685957",
                "name": "ubedatrekking",
                "username": "_ubedatrekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291873817430761472",
                "name": "Azores Acores",
                "username": "AcoresAzores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2696652062",
                "name": "gon",
                "username": "mmmadreperola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18549672",
                "name": "Cesar Maia",
                "username": "cesarmaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "743599966577434624",
                "name": "Loines Maira",
                "username": "MairaLoines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156639822",
                "name": "Folha dos Lagos",
                "username": "folhadoslagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48463980",
                "name": "Luka, icamiaba negra",
                "username": "lukissima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36413580",
                "name": "gui",
                "username": "glhrmcstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32727598",
                "name": "clara",
                "username": "clarappe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163897977750073346",
                "name": "raquel",
                "username": "raqjordao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262462973",
                "name": "Douglas Cardoso",
                "username": "DougDoctor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35984842",
                "name": "Davi Maia Rocha",
                "username": "davimaiarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91182080",
                "name": "daniel",
                "username": "danpenalva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52293414",
                "name": "Andr\u00e9 Braga",
                "username": "braga_andre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832285051723333632",
                "name": "dani",
                "username": "andradem0on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830052063891558400",
                "name": "Rede Macuco | Desde 2005",
                "username": "redemacuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083416253069447170",
                "name": "Plural",
                "username": "pluraljorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430950056",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "_diarionoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262453450",
                "name": "Dj Evandro Jr Oficial",
                "username": "djevandrojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880694",
                "name": "Ana m\u00e3e das pi\u00e1 tudo",
                "username": "anapira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668201951",
                "name": "Paulo Hartung",
                "username": "PauloHartungES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "798256712432160772",
                "name": "Renan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Renan7mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8360682",
                "name": "CAPRICHO",
                "username": "CAPRICHO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127382220",
                "name": "Sarepta Feitosa \ud83c\udf0e\u2648\ud83d\udcab",
                "username": "sareptafeitosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106807346",
                "name": "Fabio",
                "username": "fabiok11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37444747",
                "name": "Gilson Lorenti",
                "username": "lorentigilson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1292740020638494720",
                "name": "Green Savers",
                "username": "green_savers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290308023127363584",
                "name": "Di\u00e1rio de Campinas",
                "username": "CampinasDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802553886",
                "name": "MARCEL C.  MOTA",
                "username": "mcmcrvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41726309",
                "name": "Pablo Nunes",
                "username": "pblnns",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142835897",
                "name": "Portal NE10",
                "username": "portalne10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2166775223",
                "name": "Andr\u00e9 Castro",
                "username": "_andredecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253396948792508416",
                "name": "Clube Hurb Brasil",
                "username": "BrasilHurb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214493139",
                "name": "Thaysa Alves",
                "username": "_ThayAlves",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1302000604177408003",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fos5slg65brmnb0djk0gdas0kehp4t",
        "oldest_id": "1300739475899846657",
        "result_count": 498
    }
}