{
    "data": [
        {
            "author_id": "68773651",
            "created_at": "2020-08-18T14:37:09.000Z",
            "id": "1295731465259540480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Pesquisadores voltam a estudar efeitos do 'micropl\u00e1stico' em Jericoacoara\n\nO Parque Nacional (Parna) de Jericoacoara, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) federal no litoral cearense, voltou a receber, na primeira semana de\u2026 https://t.co/XswAn5IEgF"
        },
        {
            "author_id": "79202461",
            "created_at": "2020-08-18T14:31:25.000Z",
            "id": "1295730022981017601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais um dia em que n\u00e3o estou novamente vivendo no parque nacional das emas em Goi\u00e1s ent\u00e3o apenas mais um dia perdido"
        },
        {
            "author_id": "543863929",
            "created_at": "2020-08-18T14:10:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "983831766665490432",
                        "start": 79,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295724687557885968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 reaberto https://t.co/Nk6hVZ0VJq on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "1242953772327940097",
            "created_at": "2020-08-18T14:09:52.000Z",
            "id": "1295724597531287555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 brasil.norte.tur_jfs\n\nLago Bologna no Parque Ambiental do Utinga em Bel\u00e9m.\nRetorno do Parque ser\u00e1 amanh\u00e3 dia 19/08 das 6 \u00e0s 17h. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/y2G5GTPKJq"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2020-08-18T14:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "155926766",
                        "start": 26,
                        "username": "TJDFToficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295722115593715712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf65 Boletim Justi\u00e7a Agora \u2013 @TJDFToficial mant\u00e9m multa ambiental de mais de R$ 12 milh\u00f5es ao dono de uma propriedade em Brasil\u00e2ndia por inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia, ocorrido em 2010.\n\ud83d\udce1 #TVJustica https://t.co/Mlva4iwPKZ"
        },
        {
            "author_id": "3359207069",
            "created_at": "2020-08-18T13:58:23.000Z",
            "id": "1295721711304945668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As premissas de prote\u00e7\u00e3o dos meios de vida e a cultura que asseguram o uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais das unidades de Reserva Extrativista (Resex) est\u00e3o amea\u00e7adas pela ocorr\u00eancia de invas\u00f5es e ocupa\u00e7\u00f5es ilegais, na regi\u00e3o do Vale do Jamari. https://t.co/dKaLf7gDxu https://t.co/LSy6B1CUfm"
        },
        {
            "author_id": "65124277",
            "created_at": "2020-08-18T13:52:29.000Z",
            "id": "1295720225132904449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Igua\u00e7u possui a maior esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de prote\u00e7\u00e3o ambiental, confiram em: https://t.co/fEDMQ8l5xS"
        },
        {
            "author_id": "174802865",
            "created_at": "2020-08-18T13:37:19.000Z",
            "id": "1295716408911855617",
            "in_reply_to_user_id": "174802865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "apenas visitei em mem\u00f3ria [um tanto extra sensorial, ent\u00e3o ficou com gostinho de 'aqui estou']. Fato \u00e9 que acordei e vi o que tanto me entristece: o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros realmente abrir\u00e1 hoje. \n\nPor favor, galera, N\u00c3O V\u00c1 \u00c0 CHAPADA. Se tu ama e respeita mesmo + https://t.co/OofuGtn3m0"
        },
        {
            "author_id": "174802865",
            "created_at": "2020-08-18T13:35:27.000Z",
            "id": "1295715939779055621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em parte do meu sonho dessa noite eu fui \u00e0 Chapada dos Veadeiros [a saudade t\u00e1 latente]. N\u00e3o era dessa forma como a conhecemos, mas a realidade ainda era pand\u00eamica, ent\u00e3o fui buscar informa\u00e7\u00f5es sobre se seria mesmo poss\u00edvel/seguro ir ao Parque Nacional. N\u00e3o fui em corpo, +"
        },
        {
            "author_id": "106284878",
            "created_at": "2020-08-18T13:32:31.000Z",
            "id": "1295715200268742656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CATARATAS DE KAIETEUR. Maior queda-d'\u00e1gua \u00fanica do mundo! S\u00e3o 251 metros de altura (226 metros deles ininterruptos), ficam no Parque Nacional de Kaieteur, na regi\u00e3o do escudo das Guianas. https://t.co/RHcLFfJXHj"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2020-08-18T13:19:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "8802752",
                        "start": 187,
                        "username": "g1"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "35219133",
                        "start": 215,
                        "username": "serradacanastra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295712023263744000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra; brigadistas combatem chamas no local\n\nFogo teve in\u00edcio no s\u00e1bado (15) e ainda n\u00e3o h\u00e1 estimativa da \u00e1rea atingida.\n\"Anna L\u00facia Silva\" @g1 https://t.co/9ErCaKiZDj\n@serradacanastra #Quemadas https://t.co/rLzyNCwQCt"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-08-18T13:03:43.000Z",
            "id": "1295707951999713280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra; brigadistas combatem chamas no local | Centro-Oeste | G1 https://t.co/dUbLkMFNpx"
        },
        {
            "author_id": "2761518503",
            "created_at": "2020-08-18T13:01:35.000Z",
            "id": "1295707413979570181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabre nesta ter\u00e7a-feira\u00a0(18) https://t.co/n2znKXNAet"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2020-08-18T13:01:31.000Z",
            "id": "1295707396430585856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano pode se tornar o primeiro \u201cDark Sky Park\u201d da Am\u00e9rica\u00a0Latina https://t.co/cGMAf80P9c"
        },
        {
            "author_id": "33294441",
            "created_at": "2020-08-18T12:54:50.000Z",
            "id": "1295705715953238020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros reabre nesta ter\u00e7a ((18) para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica: O Parque Nacional da\u2026 https://t.co/W5woQw6qde"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-08-18T12:52:51.000Z",
            "id": "1295705216734691328",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As apari\u00e7\u00f5es desses lindos p\u00e1ssaros colorindo o parque s\u00e3o constantes, o que destaca a qualidade ambiental da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. O protagonista da foto \u00e9 o ilustre Pica-pau-de-banda-branca (Dryocopus lineatus). \ud83e\udd29 https://t.co/lI4dMmNeHQ"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2020-08-18T12:30:00.000Z",
            "id": "1295699466830385155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com protocolos de seguran\u00e7a, Parque Estadual do Utinga reabre ao p\u00fablico em 19 de agosto\nhttps://t.co/qBRKi9LloK"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-08-18T12:27:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1295698736916631557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra; brigadistas combatem chamas no local | Centro-Oeste | G1 https://t.co/jlGEpkxpTj"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2020-08-18T12:25:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1149782731959808000",
                        "start": 27,
                        "username": "PItatiaia"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "1270154976736796673",
                        "start": 108,
                        "username": "arcoeflecha"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "50412759",
                        "start": 121,
                        "username": "MundoTerraStore"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1295698283436875783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hostelpicus, carneiro.ita, @PItatiaia, serradamantiqueira_oficial parque_itatiaia #trekkingbrasil #trekking @arcoeflecha @MundoTerraStore penatrilha em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/aZkg36e6QG"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2020-08-18T12:23:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1149782731959808000",
                        "start": 27,
                        "username": "PItatiaia"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "1270154976736796673",
                        "start": 108,
                        "username": "arcoeflecha"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "50412759",
                        "start": 121,
                        "username": "MundoTerraStore"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1295697840883335168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hostelpicus, carneiro.ita, @PItatiaia, serradamantiqueira_oficial parque_itatiaia #trekkingbrasil #trekking @arcoeflecha @MundoTerraStore penatrilha em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/e8aWx8nhOQ"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2020-08-18T12:17:51.000Z",
            "id": "1295696408532652033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabre nesta ter\u00e7a-feira #jr1 https://t.co/drmRWIzlFE #brasil #economia #sociedade"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2020-08-18T12:16:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56727,
                        -22.490084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1295696023432695809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra Furada - Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/VvxF1gyA59"
        },
        {
            "author_id": "52183009",
            "created_at": "2020-08-18T12:15:21.000Z",
            "id": "1295695781018701827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Estadual do Utinga \"Camillo Vianna\" reabre ao p\u00fablico nesta quarta-feira (19). O hor\u00e1rio de funcionamento continua o mesmo, das 6 \u00e0s 17h, todos os dias, exceto \u00e0s ter\u00e7as-feiras, quando o Parque fecha para manuten\u00e7\u00e3o. https://t.co/KvV3hux8zL"
        },
        {
            "author_id": "721871833373519872",
            "created_at": "2020-08-18T12:08:01.000Z",
            "id": "1295693932811165696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela amostra incr\u00edvel da fauna do Parque Estadual do Turvo, em seu centro de visitantes \ud83d\ude03 https://t.co/96B5Th1cuB"
        },
        {
            "author_id": "43476953",
            "created_at": "2020-08-18T12:07:24.000Z",
            "id": "1295693777567223808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra; brigadistas combatem chamas no local | Centro-Oeste | G1 https://t.co/7i2p5f6aTL"
        },
        {
            "author_id": "54603507",
            "created_at": "2020-08-18T11:38:13.000Z",
            "id": "1295686433680785408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabre nesta ter\u00e7a-feira - Minist\u00e9rio do Turismo https://t.co/LRa8wg2Y2C #coronav\u00edrus"
        },
        {
            "author_id": "101753997",
            "created_at": "2020-08-18T11:34:42.000Z",
            "id": "1295685550280761344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "under the dome da vida real \u00e1rea protegida pra quem quer cometer crime s\u00f3 dps fugir p/comunidade q ta protegido"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-18T11:33:28.000Z",
            "id": "1295685241651175426",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 5,70 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-18T11:33:28.000Z",
            "id": "1295685241206501376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 7 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 0,63 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "313384116",
            "created_at": "2020-08-18T11:30:20.000Z",
            "id": "1295684450085478400",
            "in_reply_to_user_id": "313384116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Vale da Morte \"\n\nLeia mais em: https://t.co/AQbbJQlGUk\""
        },
        {
            "author_id": "25535042",
            "created_at": "2020-08-18T11:27:25.000Z",
            "id": "1295683715587289088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De jipe pelo parque nacional do Ger\u00eas\nhttps://t.co/bvqzShLGqr"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2020-08-18T11:25:47.000Z",
            "id": "1295683305820639234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros reabre para o p\u00fablico nesta ter\u00e7a-feira (18)O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, reabre para a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica, nesta ter\u00e7a-feira (18).  #ChapadadosVeadeiros https://t.co/sIOpHpfxCq https://t.co/7bfHOzeCRy"
        },
        {
            "author_id": "1217865583246573578",
            "created_at": "2020-08-18T11:17:49.000Z",
            "id": "1295681302860111872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, reabre para a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica, nesta ter\u00e7a-feira (18/8).\nhttps://t.co/N5d7TULAZ7"
        },
        {
            "author_id": "360310395",
            "created_at": "2020-08-18T11:15:19.000Z",
            "id": "1295680673127243784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desmatamento 1984-2018\nEstado do Mato Grosso\nA \u00fanica \u00e1rea que permanece quase intoc\u00e1vel \u00e9 o Parque Nacional do Xingu, uma reserva ind\u00edgena.\n\nFonte: Google Earth Engine Timelapse, uma parceria entre o Google Earth e a Funai.\nhttps://t.co/ABjtYDbE4c https://t.co/EGqP5SlGqR"
        },
        {
            "author_id": "32101740",
            "created_at": "2020-08-18T11:02:40.000Z",
            "id": "1295677489164046338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 171,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 28,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 reaberto, adotando o protocolo de seguran\u00e7a contra o coronav\u00edrus. O funcionamento ser\u00e1 das 8h \u00e0s 12h, com sa\u00edda at\u00e9 \u00e0s 18h, e s\u00f3 ser\u00e1 permitido 60% da capacidade. Ah,e m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria para a entrada no Parque, viu? https://t.co/VnxSebfnzv"
        },
        {
            "author_id": "49956922",
            "created_at": "2020-08-18T10:48:49.000Z",
            "id": "1295674002497839105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF inicia for\u00e7a-tarefa no Monumento Natural Dom Bosco \u2013 Ag\u00eancia Bras\u00edlia https://t.co/2lwIcgxEXi"
        },
        {
            "author_id": "41583808",
            "created_at": "2020-08-18T10:46:53.000Z",
            "id": "1295673517518868481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do DF inicia for\u00e7a-tarefa no Monumento Natural Dom\u00a0Bosco https://t.co/ihCoOtuPNV"
        },
        {
            "author_id": "893896843725295621",
            "created_at": "2020-08-18T10:38:00.000Z",
            "id": "1295671279450824706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabre nesta ter\u00e7a-feira (18)\n\nhttps://t.co/D2mPYeMBqN"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-08-18T10:30:00.000Z",
            "id": "1295669268760023042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma decis\u00e3o da 2\u00aa Vara da Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do DF manteve a multa de R$ 12,3 milh\u00f5es aplicada pelo Ibama a um homem tido como respons\u00e1vel por inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es que atingiu o Parque Nacional de Bras\u00edlia, nos arredores do munic\u00edpio de Brazl\u00e2ndia, em 2010 https://t.co/fnfsV8fhZp"
        },
        {
            "author_id": "1027496948",
            "created_at": "2020-08-18T10:24:13.000Z",
            "id": "1295667813445664768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual do Utinga Camillo Vianna reabre ao p\u00fablico nesta quarta-feira (19) com medidas de seguran\u00e7a sanit\u00e1rias contra a dissemina\u00e7\u00e3o do novo coronav\u00edrus. https://t.co/3fmCPJETmH"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2020-08-18T10:23:46.000Z",
            "id": "1295667697364217856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 100,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "AGU manteve, na Justi\u00e7a, a multa de R$12,3 milh\u00f5es aplicada pelo Ibama ao dono de uma propriedade na regi\u00e3o de Brazl\u00e2ndia (DF) por ter causado um inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Ele tentava anular a pena alegando falta de provas. Confira: https://t.co/LtiKCWH5NC https://t.co/p3ANSA9I22"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-08-18T10:20:00.000Z",
            "id": "1295666750311108611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O ICMBio informa que no, dia 15/08, o Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF) reabriu a extens\u00e3o completa da Trilha Cristal \u00c1gua, de 15 km. O Parque tamb\u00e9m estendeu o acesso gratuito por mais 90 dias. Piscinas e Trilha Capivara permanecem fechadas. https://t.co/DfXIRB8s1H"
        },
        {
            "author_id": "1044681423175778314",
            "created_at": "2020-08-18T09:51:04.000Z",
            "id": "1295659470098489344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Picos da Europa, situa-se nas prov\u00edncias de Cant\u00e1bria, Ast\u00farias e Le\u00e3o, sendo o \u00fanico parque nacional pertencente a tr\u00eas comunidades aut\u00f3nomas diferentes e gerido de forma...\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/nxVi6aEmzj"
        },
        {
            "author_id": "1060654469766103040",
            "created_at": "2020-08-18T09:42:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "46122751",
                        "start": 0,
                        "username": "INPE_CPTEC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295657207342616576",
            "in_reply_to_user_id": "46122751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@INPE_CPTEC Ser\u00e1 que sobra algo pro parque nacional de Itatiaia!? Kkkk"
        },
        {
            "author_id": "1106476739180589057",
            "created_at": "2020-08-18T08:56:34.000Z",
            "id": "1295645753830977537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova esp\u00e9cie de morcego foi descoberta no Parque Nacional da Gorongosa, centro de Mo\u00e7ambique, elevando para 73 o n\u00famero destes animais no pa\u00eds, anunciou hoje em comunicado a administra\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o.\n#SaudeQueSeVe #Saude #BemEstar #Noticia\nhttps://t.co/NjX6Iji286"
        },
        {
            "author_id": "2853566626",
            "created_at": "2020-08-18T08:52:06.000Z",
            "id": "1295644629459701761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s cinco meses fechado, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabre na ter\u00e7a-feira: https://t.co/J09Zq1x6Sx #Hora1 https://t.co/6Sy3LnbKy3"
        },
        {
            "author_id": "109963048",
            "created_at": "2020-08-18T08:27:15.000Z",
            "id": "1295638377291751429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF inicia for\u00e7a-tarefa no Monumento Natural Dom Bosco\nhttps://t.co/23FcV5tl4d"
        },
        {
            "author_id": "88787011",
            "created_at": "2020-08-18T07:58:56.000Z",
            "id": "1295631250443644928",
            "in_reply_to_user_id": "88787011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1204113401326256134",
            "created_at": "2020-08-18T07:07:49.000Z",
            "id": "1295618385724792833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU mant\u00e9m multa de R$12,3 milh\u00f5es a causador de inc\u00eandio no Parque Nacional Acesse: https://t.co/k9GGE3v6Qj https://t.co/zhmfJD37qR"
        },
        {
            "author_id": "1121194108096274432",
            "created_at": "2020-08-18T07:06:08.000Z",
            "id": "1295617965157687296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1goias: Ap\u00f3s cinco meses fechado, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros deve ser reaberto na ter\u00e7a-feira ==&gt; https://t.co/delbzZbByW #G1GO https://t.co/qrAbxXjmDR"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2020-08-18T06:22:14.000Z",
            "id": "1295606916484390912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/VUHYaJ7caB"
        },
        {
            "author_id": "731902637864583168",
            "created_at": "2020-08-18T05:23:03.000Z",
            "id": "1295592020463894529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra; brigadistas combatem chamas no local https://t.co/vYqtyzO4bX https://t.co/VsOTmHlaX1"
        },
        {
            "author_id": "2914109315",
            "created_at": "2020-08-18T05:23:02.000Z",
            "id": "1295592017737601026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra; brigadistas combatem chamas no local https://t.co/vQL0nLmbaJ https://t.co/ce4XtLlogq"
        },
        {
            "author_id": "739146151354568704",
            "created_at": "2020-08-18T05:23:02.000Z",
            "id": "1295592017670504448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra; brigadistas combatem chamas no local https://t.co/XiGuBbGejq https://t.co/eVmeDqJYca"
        },
        {
            "author_id": "1294894130368253954",
            "created_at": "2020-08-18T04:52:45.000Z",
            "id": "1295584396125274112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabre para turismo.\nConfira no link: https://t.co/oLHA2o74Ct https://t.co/rQS99ExbWh"
        },
        {
            "author_id": "361602367",
            "created_at": "2020-08-18T04:20:04.000Z",
            "id": "1295576169086148608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra; brigadistas combatem chamas no local https://t.co/b53j8JsY1u https://t.co/kFqDNW0QH5"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2020-08-18T04:20:02.000Z",
            "id": "1295576163708887040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra; brigadistas combatem chamas no local https://t.co/uUtALmMxSB https://t.co/4pf21Em1zb"
        },
        {
            "author_id": "1267900638811357187",
            "created_at": "2020-08-18T03:17:42.000Z",
            "id": "1295560476353601537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um crocodilo repousa no Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, onde o futuro da vida selvagem depende do modo de vida dos humanos. https://t.co/HScAnflyVM"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2020-08-18T02:50:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1149782731959808000",
                        "start": 92,
                        "username": "PItatiaia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1295553710060339200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A imponente e maravilhosa #serrafina  vista do Morro do Camelo. \nhostelpicus, carneiro.ita, @PItatiaia, serradamantiqueira_oficial parque_itatiaia #trekkingbrasil #trekking em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/5KclWKKoTf"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2020-08-18T02:48:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1149782731959808000",
                        "start": 27,
                        "username": "PItatiaia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1295553015240364035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "hostelpicus, carneiro.ita, @PItatiaia, serradamantiqueira_oficial parque_itatiaia #trekkingbrasil #trekking em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/jCyehq9Bz3"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2020-08-18T02:47:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "1149782731959808000",
                        "start": 74,
                        "username": "PItatiaia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56727,
                        -22.490084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1295552759769567233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras vista da Pedra Furada.\nhostelpicus, carneiro.ita, @PItatiaia, serradamantiqueira_oficial parque_itatiaia #trekkingbrasil #trekking em Pedra Furada - Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/dFFRDH1bPF"
        },
        {
            "author_id": "136031308",
            "created_at": "2020-08-18T02:45:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "153505589",
                        "start": 118,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295552262207672325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com protocolos de seguran\u00e7a, Parque Estadual do Utinga reabre ao p\u00fablico em 19 de agosto  https://t.co/ZoA8xTX2zd via @governopara"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2020-08-18T02:43:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1149782731959808000",
                        "start": 27,
                        "username": "PItatiaia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1295551788343611393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "hostelpicus, carneiro.ita, @PItatiaia, serradamantiqueira_oficial parque_itatiaia #trekkingbrasil #trekking em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ynVxcaeaFg"
        },
        {
            "author_id": "173588088",
            "created_at": "2020-08-18T02:39:28.000Z",
            "id": "1295550853785559040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF inicia for\u00e7a-tarefa no Monumento Natural Dom Bosco https://t.co/8BkIN3iJC9"
        },
        {
            "author_id": "69099982",
            "created_at": "2020-08-18T02:39:23.000Z",
            "id": "1295550831987699713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O A PRIVATIZA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA\nFoi publicado no DOU, na segunda-feira (10/8), a abertura do processo de concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada do Parque Nacional de Bras\u00edlia, tamb\u00e9m conhecido como \u00c1gua Mineral, e do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC). UMA DESGRA\u00c7A! https://t.co/GA0sgYi94G"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-08-18T02:36:58.000Z",
            "id": "1295550224904019970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Canon SX60 HS\nBelezas da Mata Atl\u00e2ntica\nAtlantic Forest Beauties\n.\nSempre que vou \u00e0 sede do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos em Cachoeiras, visito meu velho amigo\nJequitib\u00e1-rosa (Cariniana legalis -\u2026 https://t.co/lFsWqn7R7z"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2020-08-18T02:36:02.000Z",
            "id": "1295549989226254337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF inicia for\u00e7a-tarefa no Monumento Natural Dom Bosco\nhttps://t.co/kys0Vz65qL"
        },
        {
            "author_id": "69099982",
            "created_at": "2020-08-18T02:35:23.000Z",
            "id": "1295549825618980864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS - PARQUE NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA\nGoverno de Bozo sustenta que quer passar a administra\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o e o ICMBio para os seus amigos que os apoiou. E pesquisadores preocupam-se com explora\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica em detrimento da preserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/GWXfi89ARv"
        },
        {
            "author_id": "275611049",
            "created_at": "2020-08-18T02:32:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "153505589",
                        "start": 118,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295549148280893440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com protocolos de seguran\u00e7a, Parque Estadual do Utinga reabre ao p\u00fablico em 19 de agosto  https://t.co/RFPqdOm0k0 via @governopara"
        },
        {
            "author_id": "1583988866",
            "created_at": "2020-08-18T02:27:08.000Z",
            "id": "1295547750159974410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo teve in\u00edcio no s\u00e1bado (15) e ainda n\u00e3o h\u00e1 estimativa da \u00e1rea atingida. Para chefe do Parque, a suspeita \u00e9 que a a\u00e7\u00e3o seja criminosa #SerradaCanastra #S\u00e3oRoquedeMinas https://t.co/FPEnuyf7Ac"
        },
        {
            "author_id": "1192179756994899969",
            "created_at": "2020-08-18T01:57:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.77963257,
                        -20.46304278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1295540222650912768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se essa vida fosse um filme, eu dava pause nessa cena...\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5#capara\u00f3 #natureza #paz #exercitobrasileiro #instagood #instalike em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/BRwjOuBNrb"
        },
        {
            "author_id": "195756008",
            "created_at": "2020-08-18T01:51:16.000Z",
            "id": "1295538723036319744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa geral da nossa \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e na Rota das Emo\u00e7\u00f5es. Consulte nossos passeios e fa\u00e7a seu or\u00e7amento personalizado. \n#lencoismaranhenses #caetes10anos #maranhao\u2026 https://t.co/slscqfg1YA"
        },
        {
            "author_id": "169140026",
            "created_at": "2020-08-18T01:51:13.000Z",
            "id": "1295538713808822274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/iPviRUQvhp"
        },
        {
            "author_id": "1133214258920120320",
            "created_at": "2020-08-18T01:36:32.000Z",
            "id": "1295535017423187968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF inicia for\u00e7a-tarefa no Monumento Natural Dom Bosco by   - https://t.co/Cr42yddWxz"
        },
        {
            "author_id": "1091899073408495617",
            "created_at": "2020-08-18T01:33:08.000Z",
            "id": "1295534160329793538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ca\u00e7ador furtivo que matou um dos gorilas das montanhas mais famosos do mundo est\u00e1 preso h\u00e1 11 anos. A v\u00edtima era uma dorso-prateada amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o . Ele foi morto no Parque Nacional Impenetr\u00e1vel de Bwindi, em Uganda.\n#AmoAnimais\n#Preservacionismo\n\nhttps://t.co/rx5dS8jlVW"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2020-08-18T01:28:00.000Z",
            "id": "1295532868010213376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Autor de inc\u00eandio no Parque Nacional \u00e9 multado em R$ 12,3 milh\u00f5es https://t.co/HoLgw4eluc https://t.co/piCZTAXvc5"
        },
        {
            "author_id": "1195486921277001729",
            "created_at": "2020-08-18T01:19:07.000Z",
            "id": "1295530632131616769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voc\u00eas sabiam que o cachorro vinagre \u00e9 o parente mais pr\u00f3ximod o lobo gu\u00e1ra?\nhttps://t.co/MgY1yCXat3 https://t.co/ZBFud6lTLN"
        },
        {
            "author_id": "1161608259939311623",
            "created_at": "2020-08-18T01:12:23.000Z",
            "id": "1295528938261737472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF inicia for\u00e7a-tarefa no Monumento Natural Dom Bosco https://t.co/6mUqcgEjMC"
        },
        {
            "author_id": "100603510",
            "created_at": "2020-08-18T00:37:42.000Z",
            "id": "1295520210246610948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Par\u00e1 vira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Santa Cruz do Capibaribe https://t.co/oOVwQCV4z0"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2020-08-18T00:25:37.000Z",
            "id": "1295517168163893249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Lagamar de Canan\u00e9ia\n\nEm 2008, a forma\u00e7\u00e3o do Mosaico de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Jacupiranga, composto por 14 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o paulistas, fez a antiga \u00e1rea do Parque Estadual do Jacupiranga,\u2026 https://t.co/k5Y5SFCWw8"
        },
        {
            "author_id": "4901840681",
            "created_at": "2020-08-18T00:24:22.000Z",
            "id": "1295516856984449025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ta assim com a minha gata no parque municipal https://t.co/el09eo9jGJ"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2020-08-18T00:06:10.000Z",
            "id": "1295512275298725891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF inicia amanh\u00e3 For\u00e7a-Tarefa no Monumento Natural Dom Bosco\nhttps://t.co/RhqrkD7Xbd"
        },
        {
            "author_id": "56915203",
            "created_at": "2020-08-18T00:05:55.000Z",
            "id": "1295512210668548096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF inicia amanh\u00e3 for\u00e7a-tarefa no Monumento Natural Dom\u00a0Bosco https://t.co/fbu0Dh8Na9"
        },
        {
            "author_id": "1092628827157790720",
            "created_at": "2020-08-18T00:05:24.000Z",
            "id": "1295512080108392451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A temperatura mais alta da Terra' como o Vale da Morte, EUA atinge 54,4C. O que poderia ser a temperatura mais alta j\u00e1 registrada com seguran\u00e7a na Terra - 130F (54,4C) - pode ter sido alcan\u00e7ada no Parque Nacional do Vale da Morte, Calif\u00f3rnia. \n\n https://t.co/LYxcp3NgeE"
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2020-08-18T00:03:56.000Z",
            "id": "1295511712347627520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/hxZxJU2mDz"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2020-08-18T00:03:55.000Z",
            "id": "1295511710074318848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/4BNAkQVLWX"
        },
        {
            "author_id": "55983744",
            "created_at": "2020-08-18T00:02:25.000Z",
            "id": "1295511331152551943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ontem conheci (enfim) a Ilha de Tau\u00e1 Mirim, mais precisamente a praia do Amap\u00e1. Tau\u00e1 Mirim faz parte da zona rural de slz e desde 2006 tem aval do Ibama para se tornar Reserva Extrativista, mas o governo federal nunca deu o canet\u00e3o p criar a Resex. Q esse manancial seja protegido https://t.co/PEjA7eXnqI"
        },
        {
            "author_id": "63594836",
            "created_at": "2020-08-17T23:38:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "131598175",
                        "start": 0,
                        "username": "YoMontanita"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295505423647285248",
            "in_reply_to_user_id": "131598175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YoMontanita eu j\u00e1 ia dizer que sim, mas n\u00e3o deve ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e9 hahaha"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2020-08-17T23:33:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "193003734",
                        "start": 80,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "253034260",
                        "start": 95,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295504006983409664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc3e\ud83c\udf32Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 reaberto no dia 18 de agosto. | @mmeioambiente @ICMBio https://t.co/NGLIDEFCPm"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2020-08-17T23:32:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "193003734",
                        "start": 80,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "253034260",
                        "start": 95,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295503765483782144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "\ud83d\udc3e\ud83c\udf32Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 reaberto no dia 18 de agosto. | @mmeioambiente @ICMBio https://t.co/XsmcSL4GEW"
        },
        {
            "author_id": "87980351",
            "created_at": "2020-08-17T23:25:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1295502000206024704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio #pedraazul #domingosmartins #honda #nc700x #mototuristacapixaba #mototurismo #montanhascapixabas #mototerapia em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/nWwA11smAD"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-08-17T23:18:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295500331372224513",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Por esses \u00e9 mais motivos, muitos outros motivos, n\u00e3o se deve ampliar o parque nacional da chapada dos veadeiros, horror!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1138282241166073856",
            "created_at": "2020-08-17T22:46:12.000Z",
            "id": "1295492151216939010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Podcast produzido pela minha turma na disciplina Gest\u00e3o de \u00c1reas Protegidas!!! Tem muito conte\u00fado incr\u00edvel e ele vai continuar nos pr\u00f3ximos semestres\n\n #Ep1: Os desafios da gest\u00e3o de uma Reserva da Biosfera Epis\u00f3dio de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\nhttps://t.co/PXZjRE0e10"
        },
        {
            "author_id": "353068872",
            "created_at": "2020-08-17T22:45:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88635193,
                        -23.22283265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "1295492038109036544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro \u00e9 o Maximo! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nParque Nacional da Serra da Bocaina - Patrim\u00f4nio Mundial.\ud83c\udfc6\u2764\ufe0f\n\ud83d\udcf7: felipe.zz em S\u00e3o Jose Do Barreiro Serra Da Bocaina Sp https://t.co/gaaolwPx9D"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2020-08-17T22:45:00.000Z",
            "id": "1295491847729618944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 145,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Autor de inc\u00eandio no Parque Nacional \u00e9 multado em R$ 12,3 milh\u00f5es https://t.co/XVu9zOIsvD https://t.co/izuLj1Q6LA"
        },
        {
            "author_id": "1064692621698838528",
            "created_at": "2020-08-17T22:33:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1194441809591721984",
                        "start": 0,
                        "username": "kkkkjkaam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295488873091530753",
            "in_reply_to_user_id": "1064692621698838528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kkkkjkaam Vamos construir uma casa na \u00e1rvore no parque municipal e morar l\u00e1 \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1133138439115812864",
            "created_at": "2020-08-17T22:20:07.000Z",
            "id": "1295485588418813952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 pronto para reabrir. https://t.co/Gw0KcSAyLe"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-08-17T22:07:36.000Z",
            "id": "1295482435770220544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 152,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "A partir dessa ter\u00e7a-feira (18), o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) estar\u00e1 reaberto para visita\u00e7\u00e3o. Todos os protocolos de seguran\u00e7a sanit\u00e1ria estabelecidos pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) dever\u00e3o ser respeitados. https://t.co/eJCymUDyg6"
        },
        {
            "author_id": "21028036",
            "created_at": "2020-08-17T21:50:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "30070288",
                        "start": 0,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295478075283709953",
            "in_reply_to_user_id": "30070288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@exame No Brasil n\u00e3o se consegue autoriza\u00e7\u00e3o nem na menos importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Mas o vil\u00e3o \u00e9 a gente."
        },
        {
            "author_id": "1229487346418114562",
            "created_at": "2020-08-17T21:48:09.000Z",
            "id": "1295477541306806277",
            "in_reply_to_user_id": "1229487346418114562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas existe uma outra em seu DNA que ningu\u00e9m mais tem! Fa\u00e7a um Teste de Ancestralidade Global e descubra o que mais seus ancestrais deixaram de especial para voc\u00ea! https://t.co/Xw5eAjSgMH\n\n\ud83d\udcf7 por Janine Moraes no Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed. Fevereiro de 2017. https://t.co/yJlljkjqsQ"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2020-08-17T21:43:08.000Z",
            "id": "1295476281551855617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachorro-vinagre \u00e9 observado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia https://t.co/As85wkQfT1\n\n\ud83d\udcf7 Reprodu\u00e7\u00e3o https://t.co/EENdJdUuJy"
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2020-08-17T21:39:29.000Z",
            "id": "1295475360981811201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabre para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica nesta ter\u00e7a-feira. \n\nA medida est\u00e1 prevista em portaria do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.\n\nFoto: Ag\u00eancia Brasil https://t.co/TldvVX7U2I"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-17T21:31:49.000Z",
            "id": "1295473433476702208",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em agosto, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 3,09 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-17T21:31:49.000Z",
            "id": "1295473432629370880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em 6 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 1,30 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-17T21:31:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1295473431534690304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/oQCJtpfFvu"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-17T21:30:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1295473170166820864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/qNV9KhLhfi"
        },
        {
            "author_id": "229912799",
            "created_at": "2020-08-17T21:27:34.000Z",
            "id": "1295472362012520448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38\u2728 em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/bT48Zx2Lpo"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2020-08-17T21:19:25.000Z",
            "id": "1295470310649724928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Registro rar\u00edssimo na natureza! \ud83d\ude0d\n\nForam encontrados quatro cachorros-vinagre na RDS do Rio Negro, uma das 117 UCs  apoiadas pelo Programa ARPA! \n\nVeja o v\u00eddeo em: https://t.co/C69ZKMDtNn\n\n\ud83c\udfa5Miqu\u00e9ias Sousa \n\n#arpa #programaarpa #funbio #funbio24 #biodiversidade https://t.co/VXPEBUsfOE"
        },
        {
            "author_id": "2880887265",
            "created_at": "2020-08-17T21:18:33.000Z",
            "id": "1295470094726963201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar - Cunha - SP\n\nDiversos rios cortam o N\u00facleo Cunha, como o Rio Bonito, o Ipiranguinha e o Paraibuna.\n\nRepleto de arauc\u00e1rias, o pinheiro brasileiro, sua \u00e1rea total corresponde a 13,3 mil hectares.\n\nhttps://t.co/hlwGFA6LRl"
        },
        {
            "author_id": "336237871",
            "created_at": "2020-08-17T21:11:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "763487221366358016",
                        "start": 0,
                        "username": "vcqeojapa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295468296817594368",
            "in_reply_to_user_id": "763487221366358016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vcqeojapa Indo no parque municipal roubar jaca quem anima?"
        },
        {
            "author_id": "87247014",
            "created_at": "2020-08-17T21:09:31.000Z",
            "id": "1295467818390106116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A temperatura mais alta da hist\u00f3ria foi registrada no Parque Nacional do Vale da Morte, na Calif\u00f3rnia, #EUA, 54,4\u00b0C. Essas condi\u00e7\u00f5es provocam um fen\u00f4meno raro: os tornados de fogo que foi observado em Lassen, tamb\u00e9m na Calif\u00f3rnia. Estamos literalmente brincando com fogo... https://t.co/Dbg5nWM4At"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-08-17T21:01:23.000Z",
            "id": "1295465773960499202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde o \u00faltimo s\u00e1bado (15), todos os atrativos do Parque Nacional da Tijuca (RJ) est\u00e3o reabertos para visita\u00e7\u00e3o, com  protocolo de seguran\u00e7a sanit\u00e1ria. A reabertura foi concretizada em uma cerim\u00f4nia no plat\u00f4 do Santu\u00e1rio do Cristo Redentor. Saiba mais: https://t.co/LF6roz7FHc https://t.co/ZupGyiNsA6"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2020-08-17T20:55:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "4869900857",
                        "start": 42,
                        "username": "ambienterj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295464376527458305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udea8Opera\u00e7\u00e3o realizada na manh\u00e3 de hoje pela @ambienteRJ e pelo Inea, por determina\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico culminou na destrui\u00e7\u00e3o de 19 im\u00f3veis constru\u00eddos ilegalmente no Parque Estadual da Costa do Sol e na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Massambaba.\n\nhttps://t.co/jmLTJVkUvq https://t.co/lkAo4twEnI"
        },
        {
            "author_id": "802108682834214912",
            "created_at": "2020-08-17T20:54:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "950264587",
                        "start": 0,
                        "username": "DAHORAWILSON"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "874567329732022273",
                        "start": 14,
                        "username": "RamaiannaV"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "266861485",
                        "start": 26,
                        "username": "mitags"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295463937681641473",
            "in_reply_to_user_id": "950264587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DAHORAWILSON @RamaiannaV @mitags Nossa que gin\u00e1stica !!! Ent\u00e3o ch\u00e1cara dentro de \u00e1rea protegida?? Chama a Greta!"
        },
        {
            "author_id": "948936018438344704",
            "created_at": "2020-08-17T20:52:32.000Z",
            "id": "1295463547003195392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Chapec\u00f3\nIgualzinha https://t.co/syjWJKjOkB"
        },
        {
            "author_id": "2322884087",
            "created_at": "2020-08-17T20:48:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2238334208",
                        "start": 0,
                        "username": "ConexaoGeoClima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295462550897938434",
            "in_reply_to_user_id": "2238334208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConexaoGeoClima chance de neve no parque nacional dos aparados da serra?"
        },
        {
            "author_id": "428509453",
            "created_at": "2020-08-17T20:44:42.000Z",
            "id": "1295461575449509888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Tocantins decide manter Parque Estadual do Jalap\u00e3o fechado ap\u00f3s prefeituras divulgarem reabertura https://t.co/YYCWRqOISQ"
        },
        {
            "author_id": "168425731",
            "created_at": "2020-08-17T20:36:30.000Z",
            "id": "1295459509155045383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Parque #Nacional da #Chapada dos #Veadeiros reabre nesta ter\u00e7a-feira - https://t.co/swCYTaJdGI #Agenparl #Coronavirus #Covid19 #Covidagenparl #Entre #Iorestoacasa"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-08-17T20:31:24.000Z",
            "id": "1295458226784403457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Uma saudade chamada #ChapadaDosVeadeiros. \ud83d\udcad\ud83d\ude0d A reabertura do Parque Nacional vai come\u00e7ar a partir de amanh\u00e3, com a ado\u00e7\u00e3o de v\u00e1rias medidas de preven\u00e7\u00e3o ao novo #coronav\u00edrus: https://t.co/SJLqJ5giJW.\n\n\ud83d\udcf8 @marciocabralphotography \n\n#retomada #turismo #goias https://t.co/0LvDfVU4ex"
        },
        {
            "author_id": "1248635386198441985",
            "created_at": "2020-08-17T20:21:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "866479232909815810",
                        "start": 0,
                        "username": "naluzitah"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295455741441200134",
            "in_reply_to_user_id": "866479232909815810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naluzitah partiu parque municipal de Macei\u00f3, se tu for eu vou \nvamo?"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2020-08-17T20:18:00.000Z",
            "id": "1295454855469895684",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gostou da ideia? A marca\u00e7\u00e3o de visitas para s\u00e1bados, domingos e feriados no atrativo do Parque Estadual da Serra da Tiririca est\u00e1 dispon\u00edvel de segunda a quinta-feira no site: https://t.co/ZVXA0J3MYV https://t.co/YVswMxiNbg"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2020-08-17T20:17:57.000Z",
            "id": "1295454841905516544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83e\uddad\n\nUm Lobo-marinho-subant\u00e1rtico (Arctocephalus tropicalis) come\u00e7ou bem a semana na Enseada do Bananal, em Itacoatiara, contemplando a paisagem do Parque Estadual da Serra da Tiririca!\n\n#ambienteRJ https://t.co/YdGqfhwXXW"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-17T20:07:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1295452140601737216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/J9A4juaKL5"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-17T20:06:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1295452013174706176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo que veio de Manaus pra fazer o melhor passeio de Buggy na praia de Morro branco em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/Vz26YCcA9G"
        },
        {
            "author_id": "756175210701852675",
            "created_at": "2020-08-17T20:05:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1295451712250142725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensando aqui... quem ta alimentando os peixinhos do parque municipal? porque todo dia tinha gente jogando ra\u00e7\u00e3o pra eles l\u00e1 e agora o parque ta fechado \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "1267900638811357187",
            "created_at": "2020-08-17T19:53:37.000Z",
            "id": "1295448719777767426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No final da esta\u00e7\u00e3o seca, uma piscina remanescente no canal do rio Mussicadzi atrai uma multid\u00e3o de p\u00e1ssaros famintos, incluindo cegonhas, gar\u00e7as e macacos-marrons no Parque Nacional da Gorongosa em Mo\u00e7ambique. + https://t.co/SR3UmQuwyP"
        },
        {
            "author_id": "69099982",
            "created_at": "2020-08-17T19:52:40.000Z",
            "id": "1295448478735380500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O A PRIVATIZA\u00c7\u00c3O DA FLORESTA NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA\n\"O lucro que ele d\u00e1 \u00e9 a qualidade de vida para a popula\u00e7\u00e3o. Estamos acompanhando  muito preocupados, porque n\u00e3o temos muita informa\u00e7\u00e3o, mas pretendemos mobilizar toda a sociedade civil contra a vida\". https://t.co/zOoeKLJY9y"
        },
        {
            "author_id": "69099982",
            "created_at": "2020-08-17T19:48:24.000Z",
            "id": "1295447406075678720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIGA N\u00c3O A PRIVATIZA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA.\n\nSalve as vidas animais e flora do Brasil. \u201cEles est\u00e3o dizendo que v\u00e3o conceder e privatizar todo o parque. Isso \u00e9 absolutamente inaceit\u00e1vel, porque o parque \u00e9 o pulm\u00e3o de Bras\u00edlia. https://t.co/Db1hAvKtNV"
        },
        {
            "author_id": "69099982",
            "created_at": "2020-08-17T19:46:14.000Z",
            "id": "1295446860732207114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIGA N\u00c3O A PRIVATIZA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA.\nParque Nacional de Bras\u00edlia, importante \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do cerrado localizada capital federal, ser\u00e1 destinado \u00e0 iniciativa privada.\nhttps://t.co/iZnIClnwkC https://t.co/3JWlTVKBfS"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-08-17T19:42:07.000Z",
            "id": "1295445824793714688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ZU3AqgmV2E\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/fb3TwvbX8Y"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-08-17T19:42:07.000Z",
            "id": "1295445823719964673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Uujl8I6eQ2\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/aukE7SLNzg"
        },
        {
            "author_id": "1253489128882294791",
            "created_at": "2020-08-17T19:38:16.000Z",
            "id": "1295444855070633985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabre nesta ter\u00e7a-feira https://t.co/06ZFnnIwVt"
        },
        {
            "author_id": "1250959017121366018",
            "created_at": "2020-08-17T19:38:06.000Z",
            "id": "1295444813416992775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabre nesta ter\u00e7a-feira https://t.co/ZvYdMGji3P"
        },
        {
            "author_id": "69099982",
            "created_at": "2020-08-17T19:35:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "45083460",
                        "start": 240,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295444255935266823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOLSONARO QUER PRIVATIZAR A VIDA DO POVO\n\nNa contram\u00e3o das economias mundiais, o governo de Bolsonaro quer privatizar estatais estrat\u00e9gica para o Brasil.\nAgora anunciou a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Brasilia.\nE que j\u00e1 faz isso com a @petrobras, fatiando a empresa. https://t.co/2Z4WC3xMGg"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-08-17T19:22:09.000Z",
            "id": "1295440801066102784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/uZvm73Zdb8\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/VHkqLgCP5x"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-08-17T19:22:09.000Z",
            "id": "1295440799866421248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Uujl8I6eQ2\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/lYWp6FYhtA"
        },
        {
            "author_id": "852907533496987648",
            "created_at": "2020-08-17T19:13:06.000Z",
            "id": "1295438520786591756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabre nesta ter\u00e7a-feira (18/8). Acesse e saiba protocolos!\n\nhttps://t.co/I5N0ba5h4J https://t.co/p7Brc9ZkiV"
        },
        {
            "author_id": "3435658720",
            "created_at": "2020-08-17T19:08:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "147969023",
                        "start": 0,
                        "username": "GabyLevinas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295437300369940483",
            "in_reply_to_user_id": "147969023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GabyLevinas Parque Nacional Grabois"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-08-17T19:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "300498514",
                        "start": 174,
                        "username": "goias_turismo"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "2778862255",
                        "start": 191,
                        "username": "Prefeitura_Alto"
                    },
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "253034260",
                        "start": 210,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295435229474115584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Reabertura | O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabre para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica amanh\u00e3, seguindo medidas de preven\u00e7\u00e3o ao novo #coronav\u00edrus: https://t.co/SJLqJ4YHlm. \n\n@goias_turismo | @Prefeitura_Alto | @ICMBio https://t.co/GHwTI2nBhG"
        },
        {
            "author_id": "1112422175301165060",
            "created_at": "2020-08-17T18:57:16.000Z",
            "id": "1295434538831749120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabre nesta ter\u00e7a-feira https://t.co/iSI5G4myTX"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-08-17T18:50:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "73550153",
                        "start": 26,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "36010024",
                        "start": 87,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295432728243052545",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Experi\u00eancia de visitar as @CataratasBrasil com maior tranquilidade! \ud83e\udd29\ud83d\udc9a\n\nSaiba mais com @mochileiroscom. \u2728\n\nVisitas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u dever\u00e3o ser agendadas https://t.co/CPomA1qRBH"
        },
        {
            "author_id": "285828671",
            "created_at": "2020-08-17T18:38:59.000Z",
            "id": "1295429937227276289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Se t\u00e1 ruim pra quem \u00e9 de Rond\u00f4nia (em virtude do CALOR) imagina pra quem est\u00e1 na Calif\u00f3rnia-EUA que ontem foi registrada a MAIOR TEMPERATURA DA HIST\u00d3RIA, em um parque nacional... 54,4\u00b0C!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-08-17T18:11:40.000Z",
            "id": "1295423061282496514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/0YFu2zh6zD\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/RkRbqeva8q"
        },
        {
            "author_id": "1237725881432518663",
            "created_at": "2020-08-17T17:47:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1340156732",
                        "start": 0,
                        "username": "NiteroiPref"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "550724313",
                        "start": 13,
                        "username": "Niteroi24hrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295417090220883968",
            "in_reply_to_user_id": "1340156732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NiteroiPref @Niteroi24hrs Gra\u00e7as a Deus! Assim n\u00e3o v\u00e3o anunciar a Retirada das Ilhas e as Lagoas de Piratininga e Itaip\u00fa da Reserva Extrativista da Tiririca para o Parnit.  N\u00c3O VAMOS PERMITIR! CHEGA DE DESMATAMENTO E INVAS\u00c3O DE \u00c1REAS DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL! \nCarlos Marins- Niter\u00f3i - RJ Brasil"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2020-08-17T17:39:10.000Z",
            "id": "1295414884432257024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 resgatado de dentro de constru\u00e7\u00e3o em chamas no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, em Cachoeiras de\u00a0Macacu https://t.co/ylgW2eU5TS"
        },
        {
            "author_id": "14762045",
            "created_at": "2020-08-17T17:25:02.000Z",
            "id": "1295411327444426760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, vai voltar a receber visitantes a partir de amanh\u00e3, dia 18 de agosto. A rep\u00f3rter Carla Maia tem as informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/t4oMF2xhd7"
        },
        {
            "author_id": "1267954258399449089",
            "created_at": "2020-08-17T17:10:40.000Z",
            "id": "1295407709387476994",
            "in_reply_to_user_id": "1071581025304743936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@constaaaant pode mas tem um q eu vou mudar, reserva biologica eu vou botar monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "1237725881432518663",
            "created_at": "2020-08-17T17:00:28.000Z",
            "id": "1295405142876004357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 10/ 08 Em Audi\u00e9ncia P\u00fablica a PREFEITURA DE NITER\u00d3I ANUNCIOU QUE VAI TIRAR AS ILHAS E AS LAGOAS DA RESERVA EXTRATIVISTA DA TIRIRICA E PASSAR PARA O PARNIT. N\u00c3O VAMOS PERMITIR!! VAI FICAR MAIS FACIL LOTEAR E VENDER! CORRUP\u00c7\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA.\nCarlos Marins- Niter\u00f3i RJ Brasil."
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2020-08-17T16:55:38.000Z",
            "id": "1295403927492603904",
            "in_reply_to_user_id": "224661399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 37.653/2017, o Parque das Trilhas passa a ser a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral na Para\u00edba em \u00c1rea Urbana ficando \u00e0 frente da Reserva de Vida Silvestre da Mata do Buraquinho e Parque Estadual da Mata do X\u00e9m-X\u00e9m. #FalaGovernador"
        },
        {
            "author_id": "1861291044",
            "created_at": "2020-08-17T16:55:03.000Z",
            "id": "1295403782914871296",
            "in_reply_to_user_id": "1861291044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, na ALERJ, tem um projeto de lei que tem como objetivo anexar a Floresta do camboat\u00e1 ao Parque Estadual do Mendanha, pois assim ela estaria sob as mesmas regras de preserva\u00e7\u00e3o do parque e seria protegida contra esse absurdo."
        },
        {
            "author_id": "1165260215014612993",
            "created_at": "2020-08-17T16:41:37.000Z",
            "id": "1295400398388420608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de cachorros-vinagre, esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, \u00e9 registrado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM; V\u00cdDEO | Amaz\u00f4nia | G1 https://t.co/cX7jl7gaBj"
        },
        {
            "author_id": "1237725881432518663",
            "created_at": "2020-08-17T16:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "380227693",
                        "start": 0,
                        "username": "antoniorayol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295397079792128000",
            "in_reply_to_user_id": "380227693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@antoniorayol Temos que Mudar Mesmo! No ultimo dia 10 Em Audiencia P\u00fablica, a Prefeitura de Niter\u00f3i anunciou que vai tirar as Ilhas e as Lagoas de Piratininga e Itaipu , da Reserva Extrativista da Tiririca e Passar para o PARNIT! ASSIM FICA MAIS FACIL VENDER E LOTEAR! Carlos Marins Niter\u00f3i RJ"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2020-08-17T16:27:57.000Z",
            "id": "1295396960623632391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A reabertura ser\u00e1 gradual e monitorada, mediante cumprimento de protocolos de seguran\u00e7a sanit\u00e1ria \ud83d\udc40 https://t.co/HPBDHvu5pM"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2020-08-17T16:01:42.000Z",
            "id": "1295390353349136385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "MPF, ICMBio e emissoras de r\u00e1dio e TV concluem acordo que regulariza funcionamento de torres de transmiss\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca (RJ)\nhttps://t.co/sdxmyBfRUE"
        },
        {
            "author_id": "211902437",
            "created_at": "2020-08-17T15:51:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "281225798",
                        "start": 0,
                        "username": "certezamente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295387763001511938",
            "in_reply_to_user_id": "281225798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@certezamente Lord of the flies, edi\u00e7\u00e3o patrocinada pelo Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "3333176632",
            "created_at": "2020-08-17T15:50:52.000Z",
            "id": "1295387629320581122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83d\udc22Passeio ao ar livre, em meio \u00e0 Mata Atl\u00e2ntica, com trilhas, animais, esportes e uma vista privilegiada da cidade! O Parque Estadual do Jaragu\u00e1 foi reaberto e est\u00e1 funcionando com uma s\u00e9rie de cuidados para evitar a propaga\u00e7\u00e3o de coronav\u00edrus, inclusiv https://t.co/gGS9nlSXnG https://t.co/JXRgm9mTAp"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-17T15:40:14.000Z",
            "id": "1295384952956006402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 0,80 km\u00b2 desmatado no m\u00eas de agosto de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1294858902803292161",
            "created_at": "2020-08-17T15:32:08.000Z",
            "id": "1295382912775475200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo em Parque Municipal Do Montijo https://t.co/2y6nSXBOdB"
        },
        {
            "author_id": "1148322566840471553",
            "created_at": "2020-08-17T15:27:28.000Z",
            "id": "1295381740131885057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Nordeste da It\u00e1lia, Sardenha \u00e9 a segunda maior ilha do Mediterr\u00e2neo com quase dois mil quil\u00f4metros de litoral e, desde 1996, toda a sua parte territorial tornou-se um Parque Nacional para resguardar a\u2026 https://t.co/yewFVp7YH0"
        },
        {
            "author_id": "298699529",
            "created_at": "2020-08-17T15:25:28.000Z",
            "id": "1295381234961522689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me programando pra ir no parque nacional de Itatiaia semana que vem, mas quero ir na parte alta"
        },
        {
            "author_id": "1244393827349278720",
            "created_at": "2020-08-17T15:17:31.000Z",
            "id": "1295379234664460292",
            "in_reply_to_user_id": "1244393827349278720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mochileiros que passavam pela regi\u00e3o da Floresta Estadual de Belanglo. Pelo menos 7 mortes foram atribu\u00eddas a Milat.\nContam que no dia de seu julgamento, ele disse que ca\u00e7ava os viajantes antes de tirar suas vidas para sentir mais emo\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, como o pr\u00f3prio assassino +"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2020-08-17T15:00:00.000Z",
            "id": "1295374827558260737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "L\u00edder ind\u00edgena amea\u00e7ado de morte suspeita que viagem de Ricardo Salles ao Par\u00e1 foi articulada diretamente por invasores de \u00e1rea protegida com objetivo de atrapalhar opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/9fwFVgHIN8"
        },
        {
            "author_id": "1105472887643873280",
            "created_at": "2020-08-17T14:59:38.000Z",
            "id": "1295374737267396608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 queria estar no Parque Nacional de Yosemite nesse momento \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "1160222439051341824",
            "created_at": "2020-08-17T14:56:34.000Z",
            "id": "1295373961979498496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina anuncia cria\u00e7\u00e3o de novo Parque Nacional https://t.co/2PwxZX4PIl https://t.co/q1lO36Irut"
        },
        {
            "author_id": "83726707",
            "created_at": "2020-08-17T14:54:23.000Z",
            "id": "1295373413612232706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 Para comemorar a chuva que caiu ontem no Pantanal! Deu uma tr\u00e9gua no fogo e na fuma\u00e7a!\n\nFoto antiga tirada ap\u00f3s um dia de chuva em uma bancada later\u00edtica no parque municipal Piraputanga em Corumb\u00e1, MS https://t.co/zs8M84w6sT"
        },
        {
            "author_id": "1075368137703460864",
            "created_at": "2020-08-17T14:50:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "206620841",
                        "start": 0,
                        "username": "joooycecosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295372498423418881",
            "in_reply_to_user_id": "206620841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joooycecosta Cachoeira do camorim, n\u00e3o sei se est\u00e1 aberta. Fica no parque estadual da pedra branca, vargem grande tamb\u00e9m parque da pedra Branca e tem no pau da fome, taquara, que tamb\u00e9m \u00e9 o parque da pedra branca"
        },
        {
            "author_id": "744197114553589760",
            "created_at": "2020-08-17T14:35:42.000Z",
            "id": "1295368711352836098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara do cachorro-vinagre \u00e9 filmada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas (Ver v\u00eddeo): https://t.co/lcGnBov39G"
        },
        {
            "author_id": "4114454295",
            "created_at": "2020-08-17T14:30:35.000Z",
            "id": "1295367422841704448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudades de ir na banquinha de doces antigos perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "823538965596819456",
            "created_at": "2020-08-17T14:30:05.000Z",
            "id": "1295367297025093634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De acordo com pesquisadores, esse pode ter sido a temperatura mais quente j\u00e1 registrada na Terra.\n\nhttps://t.co/SDERp8gn5Y"
        },
        {
            "author_id": "743137979179347969",
            "created_at": "2020-08-17T14:15:32.000Z",
            "id": "1295363638149095427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitos desconhecem modelo previsto para o Parque Nacional S\u00e3o Joaquim https://t.co/Dwx8FkyUEC"
        },
        {
            "author_id": "1193216101792014336",
            "created_at": "2020-08-17T14:04:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1267954258399449089",
                        "start": 0,
                        "username": "alicelubrandao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295360834873499648",
            "in_reply_to_user_id": "1267954258399449089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alicelubrandao n\u00e3o \u00e9 monumento natural ao inv\u00e9s de reserva biol\u00f3gica?"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-08-17T14:02:00.000Z",
            "id": "1295360230839087104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#Novidade \ud83d\ude0d! O Parque Natural Municipal Montanhas de #Teres\u00f3polis inaugurou uma nova trilha na sede Pedra da Tartaruga. Destaque para 4 pontes de madeira que permitem aos trilheiros \ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0fse encantarem com a exuber\u00e2ncia da floresta e com a vista panor\u00e2mica. \n\n#TurismoRJ https://t.co/lwhu648wP7"
        },
        {
            "author_id": "3119394107",
            "created_at": "2020-08-17T13:59:31.000Z",
            "id": "1295359608702132229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma s\u00e9rie de a\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a e manejo realizadas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Barreiro Rico est\u00e1 permitindo que a \u00e1rea seja um \"lar\" seguro para uma grande quantidade de animais e vegeta\u00e7\u00e3o nativa da Mata Atl\u00e2ntica. Um\u2026 https://t.co/NeScIFZtGQ"
        },
        {
            "author_id": "1206963694661513216",
            "created_at": "2020-08-17T13:51:00.000Z",
            "id": "1295357464490237952",
            "in_reply_to_user_id": "1206963694661513216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses \u00e9 sem d\u00favidas o lugar mais lindo que eu j\u00e1 vi e o meu favorito no mundo"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2020-08-17T13:48:55.000Z",
            "id": "1295356940227416064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos sustam decreto que autoriza concess\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e0 iniciativa privada\n\nDecreto questionado por deputados tamb\u00e9m autoriza inclus\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina, no programa de desestatiza\u00e7\u00e3o do governo\n\n(https://t.co/KSbeTxGHOD) https://t.co/Wwby1KqQWi"
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2020-08-17T13:48:16.000Z",
            "id": "1295356774736965636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s cinco meses fechado, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabre nesta ter\u00e7a-feira https://t.co/S633U0nxWi https://t.co/KwRH8QRkRh"
        },
        {
            "author_id": "452277301",
            "created_at": "2020-08-17T13:47:59.000Z",
            "id": "1295356702414589952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha, muito legal. Esta regi\u00e3o precisa ser preservada e longe da especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria.\nhttps://t.co/XSE3ratjTm"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2020-08-17T13:24:32.000Z",
            "id": "1295350802098380805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MEIOAMBIENTE | O Instituto Bras\u00edlia Ambiental est\u00e1 convidando a popula\u00e7\u00e3o do DF para participar da consulta p\u00fablica on-line com o objetivo de auxiliar na cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio de Vida Silvestre (RVS) do Taboquinha.\n\nSaiba mais: https://t.co/ky9ISQH8xJ"
        },
        {
            "author_id": "865308420961951745",
            "created_at": "2020-08-17T12:55:09.000Z",
            "id": "1295343409536946176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de cachorros-vinagre\u00a0(Speothos venaticus), uma das esp\u00e9cies com registros raros na natureza, foi filmada\u00a0por pesquisadores em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) no Amazonas, de acordo com a Secretaria de Estado do Meio Ambiente (Sema). https://t.co/wwvSn8OhHd https://t.co/m5QAEELWUz"
        },
        {
            "author_id": "71399714",
            "created_at": "2020-08-17T12:37:05.000Z",
            "id": "1295338861632065536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabre nesta ter\u00e7a-feira https://t.co/IPgXwIVpmq https://t.co/rBqipoQloF"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2020-08-17T12:33:47.000Z",
            "id": "1295338032372097025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPRJ investiga a legalidade de casas das favelas do Quilombo e Fundanga: https://t.co/mlKSWQyl7n"
        },
        {
            "author_id": "578363452",
            "created_at": "2020-08-17T12:24:23.000Z",
            "id": "1295335665257844737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vale da Morte da Calif\u00f3rnia atinge a temperatura mais alta j\u00e1 registrada na Terra ..\nA leitura de 54,4 Celsius (130F) foi feita no mundialmente famoso parque nacional da Calif\u00f3rnia no domingo..\nhttps://t.co/4Mwiwwu8bz"
        },
        {
            "author_id": "54290021",
            "created_at": "2020-08-17T12:10:07.000Z",
            "id": "1295332074073788416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabre nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s cinco meses\u00a0fechado https://t.co/Z26z7x0PVU"
        },
        {
            "author_id": "1243515133399359488",
            "created_at": "2020-08-17T12:07:31.000Z",
            "id": "1295331419972079616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araucaria angustifolia, a rainha da floresta ombr\u00f3fila mista. \n\ud83d\udcf8 Parque Nacional Aparados da Serra, Rio Grande do Sul, Brasil\n#forests #QuarentineLife #trees #biology https://t.co/WtjpAu2iwZ"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2020-08-17T12:06:37.000Z",
            "id": "1295331193383247872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque da Chapada dos Veadeiros reabre na ter\u00e7a-feira (18)O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, reabre para a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica, nesta ter\u00e7a-feira (18).  #ChapadadosVeadeiros https://t.co/E4Zz1jw8QW https://t.co/o6HYss6xpj"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-08-17T12:06:01.000Z",
            "id": "1295331045471133702",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destes patrim\u00f4nios, dois destacam-se pela presen\u00e7a singular da natureza: o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed e as Paisagens Cariocas, no Rio de Janeiro."
        },
        {
            "author_id": "81207822",
            "created_at": "2020-08-17T11:54:32.000Z",
            "id": "1295328151539769344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros retoma atividades nesta ter\u00e7a-feira\u00a0(18) https://t.co/KxwghpvstF"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-17T11:38:38.000Z",
            "id": "1295324154120396801",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 2,18 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-17T11:38:38.000Z",
            "id": "1295324153688420352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No dia 4 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 0,59 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-08-17T11:34:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1295323017871056896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s cinco meses fechado, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros deve ser reaberto na ter\u00e7a-feira | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/rGaC27Qjrm"
        },
        {
            "author_id": "1090291692744466433",
            "created_at": "2020-08-17T11:32:01.000Z",
            "id": "1295322486884753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, reabre para a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica, nesta ter\u00e7a-feira (18). O parque est\u00e1 fechado desde 22 de mar\u00e7o de 2020.\n\nhttps://t.co/E27LyCJV7s"
        },
        {
            "author_id": "50650910",
            "created_at": "2020-08-17T11:31:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "253034260",
                        "start": 173,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295322476965109763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, vai reabrir para a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica, nesta ter\u00e7a-feira (18/08). A medida est\u00e1 prevista na portaria do @ICMBio, publicada no Di\u00e1rio Oficial. https://t.co/PfNdXwKs99"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2020-08-17T11:31:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "253034260",
                        "start": 11,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "193003734",
                        "start": 188,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295322265240903680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#COVID19 | @ICMBio permite a reabertura, a partir de 18 de agosto de 2020, dos atrativos do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica, de forma gradual e monitorada| @mmeioambiente | https://t.co/OpkJp0tSjt #coronavirus\ud83d\ude37\u2194\ufe0f\ud83d\ude37\n\n\ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o/ICMBio https://t.co/VYjAU9XhVY"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2020-08-17T11:30:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "253034260",
                        "start": 11,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "193003734",
                        "start": 188,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295322000710393857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "#COVID19 | @ICMBio permite a reabertura, a partir de 18 de agosto de 2020, dos atrativos do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica, de forma gradual e monitorada| @mmeioambiente | https://t.co/PpPSYzjwIq #coronavirus\ud83d\ude37\u2194\ufe0f\ud83d\ude37\n\n\ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o/ICMBio https://t.co/95xbwRyqlG"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-08-17T11:29:25.000Z",
            "id": "1295321834162991104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara do cachorro-vinagre \u00e9 filmada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas (Ver v\u00eddeo): https://t.co/4v5sx4b2eG"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-08-17T11:22:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "253034260",
                        "start": 165,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "193003734",
                        "start": 202,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295320016833970176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, vai reabrir para a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica, nesta ter\u00e7a-feira. A medida est\u00e1 prevista na portaria do @ICMBio, publicada no Di\u00e1rio Oficial @mmeioambiente\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/7MlFLd3Uar\n\ud83d\udcf7Marcelo Camargo/Ag\u00eancia Brasil\u00a9 https://t.co/SfSRkeaY2w"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-08-17T11:12:39.000Z",
            "id": "1295317614244364288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensamos que ela fez uma visita ao acampamento, na verdade n\u00f3s que invadimos o territ\u00f3rio dela. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/F7AlomilpA"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-08-17T11:05:48.000Z",
            "id": "1295315890725158913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: thaiane.lopees\n\nO\u00a0Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u, conhecido como\u00a0Parque do Vulc\u00e3o, foi criado em 1998 e est\u00e1 localizado no conjunto orogr\u00e1fico do Maci\u00e7o do Mendanha formado pelas serras do Mendanha,\u2026 https://t.co/eov0dveaZD"
        },
        {
            "author_id": "64207432",
            "created_at": "2020-08-17T10:26:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2714610807",
                        "start": 0,
                        "username": "motagabrielll"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1295305952019832834",
            "in_reply_to_user_id": "2714610807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@motagabrielll N\u00e3o v\u00e3o at\u00e9 serem abandonados pelos donos. Ent\u00e3o o ideal \u00e9 n\u00e3o entrar mesmo. Em outros parques brasil a entrada desses animais \u00e9 proibida.\n\nhttps://t.co/qn9zXMy9j1"
        },
        {
            "author_id": "40261159",
            "created_at": "2020-08-17T10:22:06.000Z",
            "id": "1295304890470801408",
            "in_reply_to_user_id": "40261159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cerim\u00f4nia de reabertura do Parque Nacional da Tijuca contou com a visita do ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, o que resultou em filas no Trem do Corcovado. No entanto, o monumento que mais se destacou foi o Bondinho do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar."
        },
        {
            "author_id": "273045790",
            "created_at": "2020-08-17T09:10:15.000Z",
            "id": "1295286808549490688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este ano excepcionalmente por marca\u00e7\u00e3o e somente no Parque Municipal de Po\u00e7oilos, https://t.co/EFzZUTkmVK"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-08-17T09:00:00.000Z",
            "id": "1295284230688108544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Charitas s\u00e3o alvo de inqu\u00e9rito https://t.co/B2OaMxowLI"
        },
        {
            "author_id": "1285811797900120065",
            "created_at": "2020-08-17T08:44:21.000Z",
            "id": "1295280291481817088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da Associa\u00e7\u00e3o M\u00e3e Reserva Extrativista de Canavieiras, no projeto A\u00e7\u00f5es de Fortalecimento do Protagonismo Feminino do Combate ao Petr\u00f3leo na Resex. Atua na frente de comunica\u00e7\u00e3o do povo Extrativista, com o programa Chama-Mar\u00e9, al\u00e9m do Projeto Panorama \u00c1gua de Poxim. https://t.co/KT1YijhVPv"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2020-08-17T08:39:56.000Z",
            "id": "1295279179232149505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s cinco meses fechado, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros deve ser reaberto na ter\u00e7a-feira ==&gt; https://t.co/JBrvaOrm9P #G1GO https://t.co/yUK5e6AJKb"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2020-08-17T07:47:29.000Z",
            "id": "1295265981858816000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorro-vinagre \u2013 Esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 encontrada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas https://t.co/QJ8iXQuTXk #not\u00edciasdoamazonas"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2020-08-17T07:21:20.000Z",
            "id": "1295259401293635584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Xo1puCjwUQ\nCachorro-vinagre \u2013 Esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 encontrada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas https://t.co/WpDQadSWET\n#not\u00edciasdoamazonas"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2020-08-17T07:20:25.000Z",
            "id": "1295259168476213248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/c9z7hdAP4k Cachorro-vinagre \u2013 Esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 encontrada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas https://t.co/k6tRSmgmQH | #not\u00edciasdoamazonas"
        },
        {
            "author_id": "2798313702",
            "created_at": "2020-08-17T07:16:26.000Z",
            "id": "1295258168012963841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "PT]  As cascatas s\u00e3o uma das atra\u00e7\u00f5es mais apreciadas do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, mas nem sempre est\u00e3o vistosas, no final de um Ver\u00e3o seco. Esta \u00e9 a cascata de Fecha de Barjas, mais conhecida como cascata do Tahiti.\n\nEN] The waterfalls are one of the most appreciated at\u2026 https://t.co/9TbDmwYuBS"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2020-08-17T07:14:24.000Z",
            "id": "1295257656433750017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorro-vinagre \u2013 Esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 encontrada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas https://t.co/c9z7hdAP4k https://t.co/vCqNdpHIRM"
        },
        {
            "author_id": "948729883773100033",
            "created_at": "2020-08-17T06:56:26.000Z",
            "id": "1295253133539540992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo essa vista pro parque municipal em bh \u2764\ufe0f https://t.co/gTKpBta85V"
        },
        {
            "author_id": "2798313702",
            "created_at": "2020-08-17T06:37:08.000Z",
            "id": "1295248276963373056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PT]  As cascatas s\u00e3o uma das atra\u00e7\u00f5es mais apreciadas do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, mas nem sempre est\u00e3o vistosas, no final de um Ver\u00e3o seco. Esta \u00e9 a cascata de Fecha de Barjas, mais conhecida como cascata do Tahiti.\n\nEN] The waterfalls are one of th\u2026 https://t.co/Lz74shseyL https://t.co/Nw3KnH3nvh"
        },
        {
            "author_id": "720277210914033664",
            "created_at": "2020-08-17T06:34:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1094754713311105024",
                        "start": 0,
                        "username": "heheluz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295247646685368320",
            "in_reply_to_user_id": "1094754713311105024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heheluz V\u00e9i eu s\u00f3 sei q l\u00e1 tem um parque nacional chamado itiquira kkkkkk queria achar telefone de algum camping mas n consigo"
        },
        {
            "author_id": "940679971214938118",
            "created_at": "2020-08-17T04:43:56.000Z",
            "id": "1295219788252434432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "story time eu quase morri ontem fazendo passeio no parque municipal porque come\u00e7ou a chover quando a gente tava fazendo a trilha de volta e tudo parecia engra\u00e7ado demais por algum motivo e como minha mascara tava molhada ficou grudando na minha cara e eu nao conseguia respirar"
        },
        {
            "author_id": "904822349438095360",
            "created_at": "2020-08-17T04:28:41.000Z",
            "id": "1295215953689575429",
            "in_reply_to_user_id": "1025218861866643457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sartorirui pesquisa sobre o Parque Nacional Serra da Capivara, se j\u00e1 n\u00e3o conhecer"
        },
        {
            "author_id": "1189143086863212544",
            "created_at": "2020-08-17T02:58:19.000Z",
            "id": "1295193208884998144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alex comemorou o anivers\u00e1rio de seu pai hoje na reserva biol\u00f3gica The Devil\u2019s Punchbowl (Surrey, Inglaterra), ao lado dele, de sua irm\u00e3 e de seu cunhado. \u2728\ud83c\udf31 https://t.co/GiwpcKHXL3"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-08-17T02:20:02.000Z",
            "id": "1295183577215369216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A CE-543 \u00e9 uma rodovia brasileira do estado do Cear\u00e1, que se inicia na cidade de Pindoretama, passando pelo povoado de Caracar\u00e1 (Aquiraz), at\u00e9 a Reserva Extrativista do Batoque, uma bel\u00edssima praia, destaca-se por sua beleza natural com uma extensa faixa litor\u00e2nea ainda n\u00e3 https://t.co/UDGeNgs7gV"
        },
        {
            "author_id": "150045199",
            "created_at": "2020-08-17T01:06:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1295165094989647874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade \u00e9 ser voc\u00ea, sem ter a permiss\u00e3o de ningu\u00e9m \u2728\u2728 #tbt em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/bHLp796u8W"
        },
        {
            "author_id": "1035333583542599680",
            "created_at": "2020-08-17T00:54:28.000Z",
            "id": "1295162043507650560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia para quem se preocupa com o Meio Ambiente, sobretudo se tem propriedade em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Atrav\u00e9s do programa \"Florestas do Amanh\u00e3\", o governo do RJ vai reflorestar cerca de 60 hectares em Rio Bonito, minha cidade, sem custo algum para o dono do im\u00f3vel. https://t.co/rjjJh5lDPO"
        },
        {
            "author_id": "86165819",
            "created_at": "2020-08-17T00:46:20.000Z",
            "id": "1295159993843539968",
            "in_reply_to_user_id": "86165819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia, Agulhas Negras e Itanhandu em 1986 https://t.co/UEbCx30U0C"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2020-08-17T00:39:20.000Z",
            "id": "1295158234504806400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Inferno(1980m)!Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -RJ\nUm verdadeiro  cen\u00e1rio natural onde percorremos aproximadamente 10 km, passando pela nascente do Rio Paquequer al\u00e9m de apreciarmos partes da mata\u2026 https://t.co/WMfc0ZRmXP"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2020-08-17T00:30:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56727,
                        -22.490084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1295156040254840833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra Furada - Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/T1SUHM7ad6"
        },
        {
            "author_id": "97079450",
            "created_at": "2020-08-17T00:20:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1295153586318565376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/R0pvkzkWiA"
        },
        {
            "author_id": "1717507638",
            "created_at": "2020-08-16T23:59:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.52282305,
                        -22.4938833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ebc521c404949ae5"
            },
            "id": "1295148197225144320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feed vibe natureza \ud83c\udf3f\u270c em Parque Municipal Fazenda Rocha Negra https://t.co/enyJaWVVSo"
        },
        {
            "author_id": "2195350214",
            "created_at": "2020-08-16T23:50:28.000Z",
            "id": "1295145935572480012",
            "in_reply_to_user_id": "1254992361073098752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mouseratswanson eu te amo muito, rei do parque nacional de pawnee!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2020-08-16T23:34:03.000Z",
            "id": "1295141805835485189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorro-vinagre \u2013 Esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 encontrada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas https://t.co/nqFjVVcIjx"
        },
        {
            "author_id": "960710996519251969",
            "created_at": "2020-08-16T23:34:01.000Z",
            "id": "1295141798143242240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ano era 2014 rolezinho do parque municipal, legenda da foto, olho de japon\u00eas pegada de africano kkkkkk. \n\nGrande MC Daleste \ud83d\ude4f https://t.co/ldMDk36ZOZ"
        },
        {
            "author_id": "123942558",
            "created_at": "2020-08-16T23:20:41.000Z",
            "id": "1295138440179220486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de cachorros-vinagre, esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, \u00e9 registrado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM; V\u00cdDEO | Amaz\u00f4nia | G1 https://t.co/sh6pKxU6PG"
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2020-08-16T23:17:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.9661128,
                        -20.8785963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "63cf4c863ca99fbb"
            },
            "id": "1295137518283902977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural o Frade e a Freira\n\nEssa linda e enigm\u00e1tica forma\u00e7\u00e3o rochosa fica localizada entre os munic\u00edpios de Cachoeiro de Itapemirim, Rio Novo do Sul e Vargem Alta, no Esp\u00edrito Santo.\n\nComo informado no post\u2026 https://t.co/c1MPWWxAMl"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2020-08-16T23:00:00.000Z",
            "id": "1295133234607452160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No #EBCPlay, confira o epis\u00f3dio sobre o Parque Nacional das Sempre-Vivas do #ParquesdoBrasil. Se voc\u00ea n\u00e3o viu na #TVBrasil, \u00e9 a sua chance de conhecer a unidade em Minas Gerais, onde se encontra a Serra do Espinha\u00e7o, \u00fanica cordilheira brasileira. | Acesse https://t.co/tD6Sp5jLnq https://t.co/JVb5mNgkco"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2020-08-16T22:26:04.000Z",
            "id": "1295124697940660224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Itaipava em Petr\u00f3polis, RJ, reabre neste s\u00e1bado | Regi\u00e3o Serrana | G1 https://t.co/Lc5wj2wWNg"
        },
        {
            "author_id": "1236802388536819716",
            "created_at": "2020-08-16T22:20:11.000Z",
            "id": "1295123215602384897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/bOj7ThhYOw"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-16T21:36:59.000Z",
            "id": "1295112345715240960",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 3,09 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-16T21:36:59.000Z",
            "id": "1295112344842801158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 3 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 1,79 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "3515282362",
            "created_at": "2020-08-16T21:17:12.000Z",
            "id": "1295107367323996172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Lagoa de Imbone no Parque Nacional de #Orango (Reserva Biosfera de Bolama-Bijagos/#Guin\u00e9Bissau).\nCredito imagem: IBAP, 16/08/20 https://t.co/OQyu11rB7s https://t.co/bvXu056mox"
        },
        {
            "author_id": "1185620530432483329",
            "created_at": "2020-08-16T21:06:53.000Z",
            "id": "1295104768742813697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canastra em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/yCHMS8MoH5"
        },
        {
            "author_id": "956664399149846528",
            "created_at": "2020-08-16T21:01:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1199819991899688960",
                        "start": 0,
                        "username": "reehfran"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295103299524452355",
            "in_reply_to_user_id": "1199819991899688960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reehfran orra, c tinha que ter visto o que eu andei ontem no parque nacional da Tijuca.............."
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2020-08-16T20:35:18.000Z",
            "id": "1295096820918628353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindolfo Pires participa de inaugura\u00e7\u00e3o do anexo do Monumento Natural Vale dos Dinossauros, em Sousa https://t.co/xJiyPCuqUR"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2020-08-16T20:35:10.000Z",
            "id": "1295096785602596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindolfo Pires participa de inaugura\u00e7\u00e3o do anexo do Monumento Natural Vale dos Dinossauros, em Sousa https://t.co/ZM7ccbNi3y"
        },
        {
            "author_id": "61109931",
            "created_at": "2020-08-16T20:32:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.09166667,
                        -29.175
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1295096045437771777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Tour Itaimbezinho voc\u00ea vai conhecer o maior c\u00e2nion da Am\u00e9rica Latina, localizado no Parque Nacional dos Aparados da Serra, na cidade de Cambar\u00e1 do Sul.\nNo belo cen\u00e1rio, que foi utilizado para as filmagens da\u2026 https://t.co/6nZHhTsvzM"
        },
        {
            "author_id": "991799645092417536",
            "created_at": "2020-08-16T20:31:04.000Z",
            "id": "1295095755460489217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/m2Nk2emJRz"
        },
        {
            "author_id": "2770056960",
            "created_at": "2020-08-16T19:59:35.000Z",
            "id": "1295087830679597057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Charitas s\u00e3o alvo de inqu\u00e9rito https://t.co/lin0lfJg8L"
        },
        {
            "author_id": "61109931",
            "created_at": "2020-08-16T19:53:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.07764,
                        -29.15867
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1295086269974736896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos C\u00e2nions mais famosos do Brasil \u00e9 o gigante C\u00e2nion do Itaimbezinho. Situado no Parque Nacional de Aparados da Serra, o C\u00e2nion do Itaimbezinho faz parte do munic\u00edpio de Cambar\u00e1 do Sul. \u00c9 uma excelente op\u00e7\u00e3o de\u2026 https://t.co/lGDnCUrE4G"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2020-08-16T19:39:29.000Z",
            "id": "1295082774446198784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder ind\u00edgena amea\u00e7ado de morte suspeita que viagem de Ricardo Salles ao Par\u00e1 foi articulada diretamente por invasores de \u00e1rea protegida com objetivo de atrapalhar opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/sCwqoJQTN0"
        },
        {
            "author_id": "1038268772304478208",
            "created_at": "2020-08-16T19:37:02.000Z",
            "id": "1295082159724802048",
            "in_reply_to_user_id": "897472670954029058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@designimadora eu mudo o tempo todo, mas no momento \u00e9 o Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/sLMczELcc3"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2020-08-16T19:35:05.000Z",
            "id": "1295081664998248449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u acaba de receber certifica\u00e7\u00e3o de ambiente protegido https://t.co/ZQBWTxepVB"
        },
        {
            "author_id": "398761080",
            "created_at": "2020-08-16T19:33:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "31161322",
                        "start": 89,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295081248680009729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/mPOaA81sFB via @YahooBr"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2020-08-16T19:30:07.000Z",
            "id": "1295080418732113922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u acaba de receber certifica\u00e7\u00e3o de ambiente protegido https://t.co/Vp9dgBobiD"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-08-16T19:30:05.000Z",
            "id": "1295080409290637316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual das Laur\u00e1ceas, maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral do Paran\u00e1, \u00e9 v\u00edtima de crimes ambientais https://t.co/7RQWZx342l Extra\u00e7\u00e3o ilegal de palmito, corte de madeira de lei, grilagem de terras e cria\u00e7\u00e3o de gados s\u00e3o alguns dos crimes registrados no local https://t.co/dAqTdBPjMR"
        },
        {
            "author_id": "3669710901",
            "created_at": "2020-08-16T19:09:32.000Z",
            "id": "1295075234941480960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por a\u00ed... em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/iFFUNS9kos"
        },
        {
            "author_id": "388772540",
            "created_at": "2020-08-16T19:00:18.000Z",
            "id": "1295072912127471616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde Sabia que o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 o \u00fanico parque nacional que existe em Portugal e um dos mais belos da Europa? \ud83c\udf33 Aproveite as suas f\u00e9rias para conhecer esta maravilha do nosso pa\u00eds e fique hospedado numa das casas que lhe sugerimos.\ud83c\udfe0\ud83d\udc47 https://t.co/nxMJu2uBxq"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2020-08-16T18:58:02.000Z",
            "id": "1295072342951985152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/tp8cRXmtOb"
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2020-08-16T18:53:56.000Z",
            "id": "1295071309710458882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ao proximo do Parque Nacional do Iona, Tombwa, Prov\u00edncia do Namibe, Angola  Fonte: Skyscraper City Angola https://t.co/JMxxDvMDrY"
        },
        {
            "author_id": "17744721",
            "created_at": "2020-08-16T18:45:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "68180551",
                        "start": 0,
                        "username": "teclologoexisto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295069232535875589",
            "in_reply_to_user_id": "68180551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@teclologoexisto mas tem um lago no lago oeste, o lago do parque nacional de bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2020-08-16T18:19:37.000Z",
            "id": "1295062675328827393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Estadual do Utinga deve reabrir por esses dias, internamente al\u00e9m da limpeza, foi acrescentado uma faixa exclusiva para Bike por toda a extens\u00e3o da via em torno do Lago \u00c1gua Preta.... essa via termina na pi\u00e7arra na dire\u00e7\u00e3o da Embrapa. https://t.co/sOME4gHsYN"
        },
        {
            "author_id": "527526716",
            "created_at": "2020-08-16T18:16:50.000Z",
            "id": "1295061974611406848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalando pelas montanhas de Minas em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/19C74jW24Z"
        },
        {
            "author_id": "616644046",
            "created_at": "2020-08-16T18:15:26.000Z",
            "id": "1295061624026353665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es - https://t.co/ZiNue9Uxoq"
        },
        {
            "author_id": "766487174",
            "created_at": "2020-08-16T18:14:59.000Z",
            "id": "1295061507391315968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas conhecem este lugar ? Parque Estadual Terra Ronca . Um dos mais lindos lugares que j\u00e1 conheci. Mas passei uma \"vergoinha\" ali. Fui com um grupo de estudantes e contratamos um guia para entrar na caverna.\u2026 https://t.co/deKSZOPPz6"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-16T17:57:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1295057145688461312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro branco Beberibe Cear\u00e1 em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/xlobOWe6kq"
        },
        {
            "author_id": "720277210914033664",
            "created_at": "2020-08-16T17:51:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "744917699139100672",
                        "start": 0,
                        "username": "olivettok"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295055603459645440",
            "in_reply_to_user_id": "744917699139100672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@olivettok Pois \u00e9! Eu queria ir pra l\u00e1, pq n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o longe e \u00e9 um lugar novo. Eu pesquisei algumas cachus, mas to com dificuldade em encontrar contato de camping. Mas la tem muita coisa bonita, tem um parque nacional chamado itiquira q tem uma cachu de 168 metros, deu vontade de conhecer"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-16T17:49:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1295055195681021958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeira do GAME off trono em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/Vq3nt4TSHZ"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-16T17:44:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1295053878757675010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento das fal\u00e9sias d\u00e1 praia de Morro branco Beberibe Cear\u00e1 em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/ikI3nojhAk"
        },
        {
            "author_id": "1267930901956169729",
            "created_at": "2020-08-16T17:41:46.000Z",
            "id": "1295053150089621510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhei que o parque municipal era uma extens\u00e3o do s\u00edtio do meu bisav\u00f4 e eu via o p\u00e9 grande"
        },
        {
            "author_id": "1292288386229772289",
            "created_at": "2020-08-16T17:39:52.000Z",
            "id": "1295052671095906307",
            "in_reply_to_user_id": "1292288386229772289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pode ser em uma barraca no parque nacional aparados da serra tamb\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-16T17:33:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1295050970414669824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/UIgXSIKVzP"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-16T17:32:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1295050811983056897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/BugNSO9yj0"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-16T17:32:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1295050702847238144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/6uiG140rQe"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-16T17:30:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1295050417383116803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/KoHgm2YSa5"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-16T17:30:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1295050301205024768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/VrZ4fcry8C"
        },
        {
            "author_id": "1222340341719797760",
            "created_at": "2020-08-16T17:28:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1312477543677792257",
                        "start": 0,
                        "username": "Iwannabeblue"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295049694486429696",
            "in_reply_to_user_id": "836684686881542144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iwannabeblue Sempre tem no shopping da minha cidade e no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1084758159548448768",
            "created_at": "2020-08-16T17:27:41.000Z",
            "id": "1295049603851661312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Serrado recebe espet\u00e1culo de fado. \n\nSaiba mais em \u261b  https://t.co/jsvqMRU6O7"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-16T17:23:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1295048599156355072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/Jbd9f92IXa"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-16T17:23:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1295048481221029888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/vUmeZk5DeL"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-16T17:10:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1295045352152879105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ TURISMO \u00c9 SHOW MUITO SHOW em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/oxVt01gYOT"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-16T17:09:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1295045020068782081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de hoje da ag\u00eancia sol e viagens em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/Y0rLkdFtSC"
        },
        {
            "author_id": "2937797674",
            "created_at": "2020-08-16T16:47:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "443925706",
                        "start": 0,
                        "username": "peao_xonado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295039443968155654",
            "in_reply_to_user_id": "273454271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peao_xonado lembrei do dia que voc\u00ea abra\u00e7ou ele em frente a biblioteca parque estadual &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "3515282362",
            "created_at": "2020-08-16T16:38:33.000Z",
            "id": "1295037239311978496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lagoa de Imbone no Parque Nacional de #Orango (Reserva Biosfera de Bolama-Bijagos/#Guin\u00e9Bissau). Miss\u00e3o de seguimento das esp\u00e9cies do Instituto da Biodiversidad e das \u00c1reas Protegidas no maior s\u00edtio de ocorr\u00eancia de hipop\u00f3tamos da \u00c1frica Ocidental.\nCredito imagem: IBAP, 16/08/20 https://t.co/UvTOxAxe0m"
        },
        {
            "author_id": "172847252",
            "created_at": "2020-08-16T16:28:38.000Z",
            "id": "1295034746016342020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos sustam decreto que autoriza concess\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e0 iniciativa privada\nhttps://t.co/Nr8PyXKZZ0"
        },
        {
            "author_id": "348774011",
            "created_at": "2020-08-16T16:14:34.000Z",
            "id": "1295031203888734208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/Q9VfDii6B4 https://t.co/bhE5HnvI3f"
        },
        {
            "author_id": "951962461418283008",
            "created_at": "2020-08-16T16:14:34.000Z",
            "id": "1295031203196633089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/t5L5hPKoV5 https://t.co/Zq5KEbQWVD"
        },
        {
            "author_id": "559013141",
            "created_at": "2020-08-16T16:06:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "559013141",
                        "start": 121,
                        "username": "ce_quadros"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95,
                        -30.3833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "1295029102487904257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Itapu\u00e3 - 2006\n#itapu\u00e3 #praias #monochrome #BlackandWhite #allstar #phototheday #photographers_of_brazil \n\nFoto @ce_quadros \nhttps://t.co/CHompyNdKe em Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/1c7BZ0sXqU"
        },
        {
            "author_id": "364600736",
            "created_at": "2020-08-16T15:56:48.000Z",
            "id": "1295026733075369991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachorro-vinagre: Esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 registrada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas\nhttps://t.co/u060p8eLZK\nFoto: Dayse Ferreira / Inpa \u2013 via Secom https://t.co/YxjpxOGNA4"
        },
        {
            "author_id": "172473895",
            "created_at": "2020-08-16T15:46:46.000Z",
            "id": "1295024210478161920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 bom pegar a \ud83d\udeb2 e fazer uma trilha \ud83e\udd7e s\u00f3 faltou um banho de igarap\u00e9 para ser perfeito \ud83d\udc4d #pedalarfazbem em Parque Estadual do Utinga https://t.co/BngFF5iTdq"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-16T15:35:23.000Z",
            "id": "1295021342786387969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 4 de agosto de 2020 o desmatamento de 0,95 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 1,48 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2020-08-16T15:27:29.000Z",
            "id": "1295019357995761669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfa\ufe0f Lugares que eu gostaria de conhecer ap\u00f3s a pandemia \ud83d\uddfa\ufe0f\u2060\n.\u2060\n16/31: \ud83c\udded\ud83c\uddf7 Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia\u2060 \ud83c\udded\ud83c\uddf7\n.\u2060\nTem como n\u00e3o querer conhecer essas \u00e1guas azul turquesa, essas pequenas cachoeiras e\u2026 https://t.co/c92IddvByC"
        },
        {
            "author_id": "27124011",
            "created_at": "2020-08-16T15:18:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1295016986137767936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desculpe a\u00ed xterrabrazil.... Mas com esse visual, n\u00e3o deu para parar nos 10k do desafio #xterravr... Partiu 21km pra aproveitar essa natureza maravilhosa!!!\n#RLAssessoria\n#xterrabrazil em Parque Nacional do Itatiaia\u2026 https://t.co/k3S4ZjEJem"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2020-08-16T15:11:24.000Z",
            "id": "1295015309473193985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas: Tr\u00e2nsito em unidades de conserva\u00e7\u00e3o se torna inimigo fatal da natureza\nhttps://t.co/0XIu8Oamxo"
        },
        {
            "author_id": "98255810",
            "created_at": "2020-08-16T14:29:55.000Z",
            "id": "1295004867300413440",
            "in_reply_to_user_id": "98255810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o conhece, esse morro \u00e9 o Xixov\u00e1. Ele faz parte do Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed.\n\nUma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "966421307482099712",
            "created_at": "2020-08-16T14:28:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 91,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295004614010560514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca - RENOVA M\u00eddia https://t.co/TcVLn6mJcZ via @renovamidia"
        },
        {
            "author_id": "1129742769604505603",
            "created_at": "2020-08-16T14:26:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1275437942257811457",
                        "start": 0,
                        "username": "realryanhartwig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295003881693417480",
            "in_reply_to_user_id": "1275437942257811457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realryanhartwig Visite Curitiba capital do Paran\u00e1 ou Foz do Igua\u00e7u pra conhecer as Cataratas do Igua\u00e7u, o Parque Nacional e a usina de Itaip\u00fa, em Santa Catarina tem as cidades de Blumenau, Florian\u00f3polis e Cambori\u00fa. Tem muitas escolhas..."
        },
        {
            "author_id": "1234663460371419136",
            "created_at": "2020-08-16T14:23:40.000Z",
            "id": "1295003296307073024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jurubatiba, primeiro Parque Nacional no Brasil.\ud83c\udf31\n\nUm dos tesouros mais preciosos de Maca\u00e9. Destacado internacionalmente por muitos pesquisadores, ambientalistas e amantes da natureza, por\u00e9m pouco conhecido pelos moradores de nossa cidade. \n\n#Marvel#Maca\u00e9 #Historias #Jurubatiba https://t.co/Vm7bwvf0BV"
        },
        {
            "author_id": "951583513",
            "created_at": "2020-08-16T14:15:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 119,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295001266796531712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "S\u00d3 PARA DAR INDIGEST\u00c3O NOS \"ECOCHATOS\"!\nRicardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca -\n\nhttps://t.co/1WdE6xrDzm via @renovamidia"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2020-08-16T14:12:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1295000383274844161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A magia que \u00e9 o nascer do sol na Pousada Portal do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia \ud83c\udf05\ud83c\udf0a\ud83d\udef6\n_\n#amazonia #turismoamazonas #paraenses #paraense #itaitubapar\u00e1 #itaituba #sunrisebrasil https://t.co/WdBFDauyrw"
        },
        {
            "author_id": "1293669671980408833",
            "created_at": "2020-08-16T14:06:39.000Z",
            "id": "1294999013771665408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ali\u00e1s, antes do DSP ainda, eu j\u00e1 me reunia com o pessoal quando era o Direita Barueri, essa foi a primeira que eu participei, est\u00e1vamos falando sobre o Escola Sem Partido, no Parque Municipal de Barueri. E at\u00e9 hoje, Carapicu\u00edba n\u00e3o chega nesse n\u00edvel, \u00f4 coisa viu?! \ud83d\ude44\ud83d\ude12 https://t.co/PGOzSxoCQz"
        },
        {
            "author_id": "1110274574166437888",
            "created_at": "2020-08-16T14:04:47.000Z",
            "id": "1294998544332488704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/CldYtpHo9Z"
        },
        {
            "author_id": "1290459771007643649",
            "created_at": "2020-08-16T14:02:49.000Z",
            "id": "1294998049928994816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de cachorros-vinagre, esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, \u00e9 registrado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM; V\u00cdDEO | Amaz\u00f4nia | G1 https://t.co/gjL84qBx9o"
        },
        {
            "author_id": "262219539",
            "created_at": "2020-08-16T13:52:46.000Z",
            "id": "1294995519878701056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/qpfjD2qVxf"
        },
        {
            "author_id": "2712809395",
            "created_at": "2020-08-16T13:47:39.000Z",
            "id": "1294994230440493056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NoParque\n\nO Parque Estadual #Bot\u00e2nico do #Cear\u00e1, localizado na CE 090 em #Caucaia, retomou suas atividades presenciais h\u00e1 duas semanas. \nAs #trilhas #ecol\u00f3gicas est\u00e3o abertas para as atividades permitidas que s\u00e3o\u2026 https://t.co/MaQfKQYAlA"
        },
        {
            "author_id": "1173685160396689408",
            "created_at": "2020-08-16T13:39:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 155,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294992140976758786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 isso a\u00ed, vamos reabrir tch\u00ea, chega de ficar fechado em casa.\n\nRicardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca - RENOVA M\u00eddia https://t.co/KpPIqDiPpf via @renovamidia"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2020-08-16T13:32:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 51,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294990333885984769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca - \u2066@rsallesmma\u2069 \ud83c\udf39 parab\u00e9ns Ministro https://t.co/NOfwJax5Da"
        },
        {
            "author_id": "1108554132816908288",
            "created_at": "2020-08-16T13:30:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 91,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294989891730907136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca - RENOVA M\u00eddia https://t.co/l33yu5WFi2 via @renovamidia"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2020-08-16T13:30:04.000Z",
            "id": "1294989807437873152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 454,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 62
            },
            "text": "O ministro Ricardo Salles disse que a cerim\u00f4nia \"simboliza a reabertura do #Brasil ao turismo, ao desenvolvimento, ao cuidado ambiental, a toda preocupa\u00e7\u00e3o social que o presidente tem tido desde o in\u00edcio\" da pandemia. \n\nhttps://t.co/dd01j3HJeR"
        },
        {
            "author_id": "78158660",
            "created_at": "2020-08-16T13:23:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.77963257,
                        -20.46304278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1294988174159015939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, Minas !\n\n#blogauroradecinemadeseja #minasgerais issoeminas #dominguito #igersminasgerais #naturephotography #paraiso em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/cvWOY6xhck"
        },
        {
            "author_id": "226143962",
            "created_at": "2020-08-16T13:22:00.000Z",
            "id": "1294987779399712768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi cachorro-vinagre voc\u00ea \u00e9 muito raro e muito beb\u00ea \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a https://t.co/UB3NaA45tW"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2020-08-16T13:07:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1294984150257225729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Comunidades tradicionais do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ( Canto do Atins, Bet\u00e2nia, Queimada dos Britos e Baixa Grande) https://t.co/tirFNodUzm"
        },
        {
            "author_id": "34304424",
            "created_at": "2020-08-16T13:05:31.000Z",
            "id": "1294983627638538240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medindo cerca de 75 cent\u00edmetros e podendo pesar at\u00e9 oito quilos, o cachorro-vinagre (Speothos venaticus) \u00e9 uma das esp\u00e9cies com registros raros na natureza, mas, para a surpresa de um grupo de pesquisadores, um bando da esp\u00e9cie foi filmado em uma https://t.co/mFJeZFxRuK https://t.co/D69e5Peddu"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-08-16T12:53:02.000Z",
            "id": "1294980489363755009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/cXyxF92DLB"
        },
        {
            "author_id": "4724280923",
            "created_at": "2020-08-16T12:49:46.000Z",
            "id": "1294979666692968454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isla ONS. Pontevedra.\n6 x 1,5 km. \ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udfdd\ufe0f\n\u26f0\ufe0f128 mts. \u26f0\ufe0f\nParque Nacional \ud83e\udd8e\ud83d\udc2c https://t.co/vVepHQZbWh"
        },
        {
            "author_id": "3798705617",
            "created_at": "2020-08-16T12:42:24.000Z",
            "id": "1294977813624295430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "##Plan para cercar o parque nacional de Nair\u00f3bi irrita Maasai e conservacionistas https://t.co/dLUbZSEBAo aoe? CMP = share_btn_tw Estrat\u00e9gia de gest\u00e3o de dez anos visa combater a perda de habitat e diminui\u00e7\u00e3o da vida selvagem no parque nacional mais antigo do Qu\u00eania https://t.co/iLg4iOiM66"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2020-08-16T12:42:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "8802752",
                        "start": 187,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294977767226978308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Queimadas no pantanal do MS destroem planta\u00e7\u00f5es de ribeirinhos e vegeta\u00e7\u00e3o nativa\n\nInc\u00eandio provocado pela seca atingiu 45% de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, na cidade de Lad\u00e1rio.\n@g1 https://t.co/oFJNS59wz4\n#Pantanal #Queimadas https://t.co/IewmHfbxLf"
        },
        {
            "author_id": "266303130",
            "created_at": "2020-08-16T12:20:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "876837713571438592",
                        "start": 0,
                        "username": "AllanGuimares16"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "eb63206793089db0"
            },
            "id": "1294972391832117248",
            "in_reply_to_user_id": "876837713571438592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AllanGuimares16 Morbidelli explodiu a moto no guard rail a sorte \u00e9 que era numa \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-08-16T11:53:03.000Z",
            "id": "1294965392134287365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/ARaUKIT0uR"
        },
        {
            "author_id": "15128767",
            "created_at": "2020-08-16T11:50:32.000Z",
            "id": "1294964758077214721",
            "in_reply_to_user_id": "15128767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Peixes com taxa de Merc\u00fario 30x maior q o limite no Amap\u00e1.\n\nFogo no Maranh\u00e3o \n\nMais fogo ainda no Pantanal. \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental destru\u00edda. \n\nQue tristeza https://t.co/Z4LdantKZg"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-16T11:33:50.000Z",
            "id": "1294960555422171137",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-16T11:33:50.000Z",
            "id": "1294960554964967425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 7 de agosto de 2020 o desmatamento de 1,32 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 2,18 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "2984168086",
            "created_at": "2020-08-16T11:13:51.000Z",
            "id": "1294955528083234816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "preciso ir pro parque nacional da serra da capivara, ningu\u00e9m vai me convencer o contr\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "167940435",
            "created_at": "2020-08-16T11:02:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1294952673595265024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando pela Capital em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/dHfOiCZ64e"
        },
        {
            "author_id": "4904974966",
            "created_at": "2020-08-16T11:01:26.000Z",
            "id": "1294952401603039232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar dos cachorros-vinagre? https://t.co/QoA2qEAlAF Somente agora estou tendo o prazer de conhec\u00ea-los."
        },
        {
            "author_id": "155308339",
            "created_at": "2020-08-16T10:56:08.000Z",
            "id": "1294951070381342720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar dos cachorros-vinagre? https://t.co/bJI0wnJwwe Somente agora estou tendo o prazer de conhec\u00ea-los."
        },
        {
            "author_id": "2399436888",
            "created_at": "2020-08-16T08:48:39.000Z",
            "id": "1294918986266636288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro Pequeno e Morro Grande @ \u00c1rea Protegida de Gest\u00e3o de Recursos de Entre Morros https://t.co/cGvabSlyfF"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2020-08-16T07:43:26.000Z",
            "id": "1294902573795872768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 registrada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas https://t.co/bebbperdTe #parintinsnoticias #Parintins - O Site de Parintins"
        },
        {
            "author_id": "723205020397776897",
            "created_at": "2020-08-16T07:31:11.000Z",
            "id": "1294899492597248000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, reabriu neste s\u00e1bado (15) o Parque Nacional da Tijuca \u00e0 visita\u00e7\u00e3o e destacou a import\u00e2ncia do turismo para o Rio de Janeiro.\n\nO ministro participou de uma cerim\u00f4nia no Cristo Redentor\u00a0nesta manh\u00e3 e afirmou que\u2026 https://t.co/W3QdSrnaxG"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2020-08-16T07:16:26.000Z",
            "id": "1294895779925106690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 registrada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas https://t.co/CCcrlGliP0 - #parintinsnoticias #Parintins"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2020-08-16T07:16:20.000Z",
            "id": "1294895756273422338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 registrada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas https://t.co/7P8I14EuKu O site de Parintins! #Parintins #parintinsnoticias #noticiasdeparintins"
        },
        {
            "author_id": "1154859974696325123",
            "created_at": "2020-08-16T04:42:20.000Z",
            "id": "1294857000900341763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quais os 5 locais do Brasil que vcs mais querem conhecer?\n\nMe:\n- Fernando de Noronha \n- Amazonas \n- Bonito (Mato Grosso do Sul)\n- Caldas novas\n- Parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhense https://t.co/vQq7VWjskd"
        },
        {
            "author_id": "158780445",
            "created_at": "2020-08-16T04:04:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1453098463",
                        "start": 65,
                        "username": "diariodopoder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294847539997544449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es via @DiariodoPoder https://t.co/isI1m3IqZn"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2020-08-16T03:22:41.000Z",
            "id": "1294836953335111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de #viagem para o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na #Cro\u00e1cia https://t.co/urCYARZ9CA"
        },
        {
            "author_id": "1175866787306594304",
            "created_at": "2020-08-16T03:13:05.000Z",
            "id": "1294834540284915713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nunca caiu do teto do parque municipal = fraco https://t.co/vfu9rRUV1o"
        },
        {
            "author_id": "789253055661342721",
            "created_at": "2020-08-16T02:44:50.000Z",
            "id": "1294827429899509762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no parque nacional da tijuca fzr trilha"
        },
        {
            "author_id": "76376002",
            "created_at": "2020-08-16T02:16:19.000Z",
            "id": "1294820251201413121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es \u2013 Conex\u00e3o Pol\u00edtica https://t.co/NdCJz47nSe"
        },
        {
            "author_id": "321969901",
            "created_at": "2020-08-16T02:12:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2214771661",
                        "start": 0,
                        "username": "sillylemongirl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294819280769486855",
            "in_reply_to_user_id": "2214771661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sillylemongirl Vamo marcar de ir no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "131211142",
            "created_at": "2020-08-16T02:03:41.000Z",
            "id": "1294817071868416000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/vodTu9eZSg"
        },
        {
            "author_id": "1133214258920120320",
            "created_at": "2020-08-16T01:56:33.000Z",
            "id": "1294815278216486912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es by   - https://t.co/bRN7Fq3wcD"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-16T01:44:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1294812307713863681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/2WUYvPwrRC"
        },
        {
            "author_id": "3234267111",
            "created_at": "2020-08-16T01:40:34.000Z",
            "id": "1294811254159282176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/nOoeyvlADg"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-16T01:36:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1294810250995011584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/2Ja1q8IAjo"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-16T01:34:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1294809768058552320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/l0OGCbqtxb"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-16T01:33:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1294809478534238208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/kEoZvJMkfN"
        },
        {
            "author_id": "1272520063619391488",
            "created_at": "2020-08-16T01:14:08.000Z",
            "id": "1294804604937543680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RachadinhaDaGlobo ..      Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/lmfuE2CvPh"
        },
        {
            "author_id": "158780445",
            "created_at": "2020-08-16T00:54:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1453098463",
                        "start": 65,
                        "username": "diariodopoder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294799742514462720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es via @DiariodoPoder https://t.co/isI1m3IqZn"
        },
        {
            "author_id": "183473341",
            "created_at": "2020-08-16T00:47:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "2231673822",
                        "start": 198,
                        "username": "moceolugar"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1294797866641362945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos passando por um per\u00edodo dif\u00edcil, um ano assolado pela pand\u00eamia COVID-19 e ainda que instru\u00eddos por pol\u00edticas de isolamento social e preven\u00e7\u00e3o h\u00e1 v\u00e1rias pessoas ignorando o USO DE M\u00c1SCARAS \ud83d\ude37 @moceolugar recomendo FISCAIS DO COVID no Parque Municipal para conscientiza\u00e7\u00e3o. https://t.co/tOINTrTQ0R"
        },
        {
            "author_id": "1077355459751890944",
            "created_at": "2020-08-16T00:36:39.000Z",
            "id": "1294795171754905601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/11J4UJJ69D"
        },
        {
            "author_id": "1000388273792045056",
            "created_at": "2020-08-16T00:33:24.000Z",
            "id": "1294794352791891974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/tD03A5XrVB"
        },
        {
            "author_id": "1082812184311353344",
            "created_at": "2020-08-16T00:27:26.000Z",
            "id": "1294792851436589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es \u2013 Conex\u00e3o Pol\u00edtica https://t.co/xBhxZxR26A"
        },
        {
            "author_id": "1262511852191469569",
            "created_at": "2020-08-16T00:19:23.000Z",
            "id": "1294790826476937217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"O deputado Ant\u00f4nio Carlos Arantes, do PSDB, entrou com o projeto de Lei (1822/2020) na Assembleia Legislativa de Minas Gerais, que objetiva a altera\u00e7\u00e3o dos limites originais da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Monumento Estadual da Serra da Moeda. (+) https://t.co/v1muX9YmeS"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-16T00:06:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1294787599350063104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/qA0rQtA4nr"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-16T00:04:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1294786972381261824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/izthPZ1FSA"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-16T00:02:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1294786644818698240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/XqiCg52YtI"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-16T00:00:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1294786142668304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/fiHOXh5MUg"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2020-08-15T23:57:36.000Z",
            "id": "1294785344777355271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "No Amazonas, um grupo de cachorro-vinagre foi filmado por pesquisadores em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. A esp\u00e9cie raramente \u00e9 vista na natureza e est\u00e1 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o.\n\nSaiba mais em https://t.co/SQlhY4lr53 https://t.co/glUaVDOGsY"
        },
        {
            "author_id": "757910384170991616",
            "created_at": "2020-08-15T23:37:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1523748277",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaopolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294780397893619713",
            "in_reply_to_user_id": "1523748277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaopolitica As concess\u00f5es de servi\u00e7os de atendimento tur\u00edstico nos parques nacionais brasileiros existem desde o governo de FHC e tiveram continuidade durante os governos petistas.\nUm exemplo \u00e9 o Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "85696235",
            "created_at": "2020-08-15T23:24:07.000Z",
            "id": "1294776917099450373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/kf1wXLhnOe"
        },
        {
            "author_id": "1021818931798048768",
            "created_at": "2020-08-15T23:20:55.000Z",
            "id": "1294776112501882881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es\n\nhttps://t.co/h7JRn7WH1u #Politica #Ultimas #Destaque #MeioAmbiente #RicardoSalles"
        },
        {
            "author_id": "1173670465220595712",
            "created_at": "2020-08-15T23:15:56.000Z",
            "id": "1294774857230700546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es\n\nhttps://t.co/0vB4eRLuAo #Politica #Ultimas #Destaque #MeioAmbiente #RicardoSalles"
        },
        {
            "author_id": "41483702",
            "created_at": "2020-08-15T23:13:32.000Z",
            "id": "1294774254735687681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um \"carin\" no cora\u00e7\u00e3o diante de tanta safadeza... O viaduto vegetado vai ajudar os Macaquim a atravessar a rodovia e chegar em uma reserva biol\u00f3gica l\u00e1 da regi\u00e3o no RJ. https://t.co/dNo6SG7XRc"
        },
        {
            "author_id": "588481757",
            "created_at": "2020-08-15T23:09:33.000Z",
            "id": "1294773251227488256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es - https://t.co/pH7MOqHFFN"
        },
        {
            "author_id": "1057066793381040133",
            "created_at": "2020-08-15T23:05:44.000Z",
            "id": "1294772289179914241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/PtSivpXAqi"
        },
        {
            "author_id": "42888367",
            "created_at": "2020-08-15T23:04:22.000Z",
            "id": "1294771946031321089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es - https://t.co/EQpvodzxFl"
        },
        {
            "author_id": "278031220",
            "created_at": "2020-08-15T23:03:09.000Z",
            "id": "1294771641315205120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/0K9ETPBqtS"
        },
        {
            "author_id": "1015957946310766593",
            "created_at": "2020-08-15T23:01:00.000Z",
            "id": "1294771100337893376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorro vinagre \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nhttps://t.co/d4tcDEEDEC"
        },
        {
            "author_id": "2188416542",
            "created_at": "2020-08-15T22:58:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "2188416542",
                        "start": 113,
                        "username": "fatoamazonico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294770375990091778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 registrada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas https://t.co/AanFwuOtqK via @fatoamazonico"
        },
        {
            "author_id": "4827518745",
            "created_at": "2020-08-15T22:57:55.000Z",
            "id": "1294770324186312705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Velha continua fechada. Mas, o parque estadual do Guartel\u00e1 reabriu neste s\u00e1bado (15). Contudo, ainda n\u00e3o est\u00e1 na hora de #turismo; infelizmente #turismoTibagi; por hora seguimos com a campanha #N\u00e3ocanceleremarque:\nhttps://t.co/HMl6RfA0L9"
        },
        {
            "author_id": "1027765568814899201",
            "created_at": "2020-08-15T22:55:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 32,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294769714439348224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso! Obrigada ministro \u2066@rsallesmma\u2069 \n\nSalles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/spL4fQMVv5"
        },
        {
            "author_id": "1523748277",
            "created_at": "2020-08-15T22:54:02.000Z",
            "id": "1294769345952796672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1150,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 138
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/BQrLoHJJ3l"
        },
        {
            "author_id": "1251705954577649665",
            "created_at": "2020-08-15T22:53:36.000Z",
            "id": "1294769238025084932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es. https://t.co/ZbGcupVKmk"
        },
        {
            "author_id": "34629513",
            "created_at": "2020-08-15T22:53:13.000Z",
            "id": "1294769140016783362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es - https://t.co/gd3vqUsQFQ https://t.co/vPU2184MFm"
        },
        {
            "author_id": "1079413217863053312",
            "created_at": "2020-08-15T22:52:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "74860967",
                        "start": 205,
                        "username": "MCrivella"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "971110539169591298",
                        "start": 216,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294769059863711744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A falta de pulso, fiscaliza\u00e7\u00e3o e a\u00e7\u00e3o da prefeitura do Rio de Janeiro j\u00e1 est\u00e1 gestando mais uma nova favela pra cidade no Cosme Velho, o que amea\u00e7a o Parque Nacional da Tijuca e sua zona de amortecimento. @MCrivella @wilsonwitzel \u00c9 PRECISO TOMAR A\u00c7\u00c3O!\n\nhttps://t.co/DvXpkdfOER"
        },
        {
            "author_id": "1256679251899748353",
            "created_at": "2020-08-15T22:50:03.000Z",
            "id": "1294768342532788224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/Q4HCPrtCYf"
        },
        {
            "author_id": "2451322222",
            "created_at": "2020-08-15T22:44:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1294767049034563584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostou?\nQuem tiver interesse , \u00e9 s\u00f3 encomendar, pedidos pelo telefone (21)99817-3681 Luciane em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/2sUVoTx11t"
        },
        {
            "author_id": "22168725",
            "created_at": "2020-08-15T22:29:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6ed2a772760538c5"
            },
            "id": "1294763123291729920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando voc\u00ea se prepara a semana inteira para poder tirar 3 dias de f\u00e9rias depois de s\u00e9culos, reserva Airbnb, viaja horas de dist\u00e2ncia - e nem no parque nacional voc\u00ea consegue entrar. \nValeu inferno astral."
        },
        {
            "author_id": "41228065",
            "created_at": "2020-08-15T22:21:00.000Z",
            "id": "1294761031684829187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pessoal hoje fazendo trilha no parque nacional da Tijuca. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que consigam fazer uma trilha com a m\u00e1scara o tempo todo\n\nO tempo que eu fico na rua j\u00e1 fico doida pra arrancar aquela bosta da cara pq me da falta de ar"
        },
        {
            "author_id": "747792573612326912",
            "created_at": "2020-08-15T22:08:08.000Z",
            "id": "1294757796274229248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "No Ep#6 do podcast, falamos sobre os #20AnosDoSNUC Conhece?\nConversamos sobre seus altos e baixos, sobre as dificuldades de manter uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, demos dicas de leituras para professores..al\u00e9m da import\u00e2ncia das UCs pra gente!\n#SNUC #podcast \nhttps://t.co/XUBjIvp1iy https://t.co/HKSdPek0Iw"
        },
        {
            "author_id": "955557444666691584",
            "created_at": "2020-08-15T22:05:19.000Z",
            "id": "1294757085813583881",
            "in_reply_to_user_id": "955557444666691584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro feito durante um campo no PERD (Parque Estadual do Rio Doce)."
        },
        {
            "author_id": "553728034",
            "created_at": "2020-08-15T22:01:40.000Z",
            "id": "1294756166451552259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"ain conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o d\u00e1 dinheiro\" MERM\u00c3O investir 45 bilh\u00f5es de d\u00f3lares em UMA \u00e1rea protegida d\u00e1 um retorno de at\u00e9 5,2 trilh\u00f5es de d\u00f3lares POR ANO"
        },
        {
            "author_id": "1206235987346706432",
            "created_at": "2020-08-15T22:00:52.000Z",
            "id": "1294755967155011584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O registro demonstra a grande import\u00e2ncia das \u00e1reas protegidas para a conserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/Wk3o679Cg5"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2020-08-15T22:00:00.000Z",
            "id": "1294755750531796993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 493,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Eles vivem em grupos que podem variar de dois a 12 indiv\u00edduos, nos quais existe um casal dominante, que pode reproduzir de um a seis filhotes ==&gt; https://t.co/Ro1V3Al4KA #G1"
        },
        {
            "author_id": "1057383865592045574",
            "created_at": "2020-08-15T21:50:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "745761593665982464",
                        "start": 89,
                        "username": "agoranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294753363628892168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/ukgghSWOIp via @AgoraNoticiasBr"
        },
        {
            "author_id": "11061342",
            "created_at": "2020-08-15T21:48:17.000Z",
            "id": "1294752800421957633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vi mam\u00e3e oxum na cachoeira \nSentada na beira do rio \nColhendo l\u00edrio lirul\u00ea \nColhendo l\u00edrio lirul\u00e1\u2026\n\ud83d\udc9b\ud83c\udf3b em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/28roRkg0el"
        },
        {
            "author_id": "52397550",
            "created_at": "2020-08-15T21:39:58.000Z",
            "id": "1294750706503766032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbt \ud83d\udc9e\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udcab\ud83d\udcabDia das buchudinhas ... em homenagem as mam\u00e3es.... lembran\u00e7a maravilhosa pelas lentes da irma Nina em Porto Velho RO em Parque Natural Municipal de Porto Velho / Parque Ecol\u00f3gico https://t.co/g6QFHKndVh"
        },
        {
            "author_id": "839473321607593986",
            "created_at": "2020-08-15T21:34:55.000Z",
            "id": "1294749437781323777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e1dio AGROCITY: Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende ... https://t.co/ESngL4VtaB"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-15T21:32:11.000Z",
            "id": "1294748747629391872",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 5,70 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-15T21:32:11.000Z",
            "id": "1294748747193147392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 1 de agosto de 2020, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 1,61 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa da minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "57354671",
            "created_at": "2020-08-15T21:29:19.000Z",
            "id": "1294748024758034432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com elogios a Bolsonaro, Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca https://t.co/9wIAAcZwLo"
        },
        {
            "author_id": "1171092607247818754",
            "created_at": "2020-08-15T21:18:01.000Z",
            "id": "1294745185079894016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com elogios a Bolsonaro, Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca https://t.co/CY4gXMDFWf"
        },
        {
            "author_id": "301956839",
            "created_at": "2020-08-15T21:15:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "770246911",
                        "start": 0,
                        "username": "VientuNordes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2260387214",
                        "start": 14,
                        "username": "Csar40137203"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294744607222312960",
            "in_reply_to_user_id": "770246911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VientuNordes @Csar40137203 Pero... Non se controla o aforo q entra en picos (dentro do posible x suposto). E o primeiro parque Nacional do estado!!"
        },
        {
            "author_id": "2961185536",
            "created_at": "2020-08-15T21:12:44.000Z",
            "id": "1294743853531103234",
            "in_reply_to_user_id": "1249662538058522625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ellenrmalinski Desculpa esfarrapada. E o que ela estava fazendo l\u00e1 se o parque nacional da Floresta da Tijuca estava fechado?"
        },
        {
            "author_id": "1411810284",
            "created_at": "2020-08-15T21:06:16.000Z",
            "id": "1294742225235173376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende\u00a0concess\u00f5es https://t.co/30MLlhuABd"
        },
        {
            "author_id": "94098672",
            "created_at": "2020-08-15T21:06:14.000Z",
            "id": "1294742219669278720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende\u00a0concess\u00f5es https://t.co/BRyeYXouBu"
        },
        {
            "author_id": "1275479550445662208",
            "created_at": "2020-08-15T21:06:13.000Z",
            "id": "1294742213587619840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende\u00a0concess\u00f5es https://t.co/hGZ4jiwNHD"
        },
        {
            "author_id": "136816305",
            "created_at": "2020-08-15T21:03:13.000Z",
            "id": "1294741459212603393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando que o parque de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 frequentado por centenas de pessoas, nos fins de semana, pois l\u00e1 tem uma piscina de \u00e1gua mineral. Eu achei correta a atitude. Eu sei a dificuldade em cuidar de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o , por experi\u00eancia pr\u00f3pria. https://t.co/rzcnOeGmuG"
        },
        {
            "author_id": "1202049728147591168",
            "created_at": "2020-08-15T20:40:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "223150073",
                        "start": 0,
                        "username": "sirijoli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294735783824433152",
            "in_reply_to_user_id": "223150073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sirijoli @gabsmable pra ir no parque municipal, mas tb pra outros lugares"
        },
        {
            "author_id": "186639945",
            "created_at": "2020-08-15T20:32:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1294733685191737345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9 anos juntos e 7 de casados. Fugidinha para comemorar. \n#nossomomento \n#quaseumadecada \n#viagemromantica \n#montanhascapixabas \n#turistando em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/awm5IsjaIK"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2020-08-15T20:30:36.000Z",
            "id": "1294733251030839296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZONAS| Medindo cerca de 75 cent\u00edmetros e podendo pesar at\u00e9 oito quilos, o cachorro-vinagre (Speothos venaticus) \u00e9 uma das esp\u00e9cies com registros raros na natureza, mas, para a surpresa de um grupo de pesquisadores, um bando da esp\u00e9cie foi filmado em\u2026 https://t.co/gOChOE3N9y"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2020-08-15T20:26:24.000Z",
            "id": "1294732194620022785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com elogios a Bolsonaro, Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca.\nhttps://t.co/kmUxXeO9DW"
        },
        {
            "author_id": "1125479023847583745",
            "created_at": "2020-08-15T20:21:09.000Z",
            "id": "1294730870453043202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SALLES REABRE PARQUE NACIONAL DA TIJUCA E DEFENDE CONCESS\u00d5ES - https://t.co/PMb1SC41Lx https://t.co/w2irTQxfdJ"
        },
        {
            "author_id": "1263235942246158345",
            "created_at": "2020-08-15T20:17:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "113714309",
                        "start": 0,
                        "username": "OCaoDanado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294730025409929221",
            "in_reply_to_user_id": "113714309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OCaoDanado @Fevereirode1927 Se n\u00e3o me engano (as minhas aulas de legisla\u00e7\u00e3o ambiental j\u00e1 t\u00eam uns anitos) h\u00e1 limites na lei para a % de terreno que pode ser ocupado por empreendimentos tur\u00edsticos dentro de uma \u00e1rea protegida. Vou ver se encontro isso."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-08-15T20:14:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "253034260",
                        "start": 94,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1294729312080400385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udc12 TIJUCA DE BRA\u00c7OS ABERTOS\n\nO cart\u00e3o postal do Brasil voltou! Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e @ICMBio retomam as atividades no Parque Nacional da Tijuca, seguindo protocolos sanit\u00e1rios e regras de autoridades locais. https://t.co/rcRrBVCUlO"
        },
        {
            "author_id": "1015658532",
            "created_at": "2020-08-15T20:05:02.000Z",
            "id": "1294726815735525376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou um cara simples, eu vejo cachorro-vinagre nas not\u00edcias e compartilho\nPS: (filmarem eles soltando um barro, que indec\u00eancia do c\u00e2mera kkkk)\nhttps://t.co/N0edigKxjH"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2020-08-15T19:55:00.000Z",
            "id": "1294724290214912001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es\nhttps://t.co/PPNqnS6cnW https://t.co/5owY431ANG"
        },
        {
            "author_id": "1021818931798048768",
            "created_at": "2020-08-15T19:13:09.000Z",
            "id": "1294713760939216896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es\n\nhttps://t.co/ZOkDfPeUvf #AgenciaBrasil #Concessoes #MeioAmbiente #RicardoSalles #RioDeJaneiro #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "1021818931798048768",
            "created_at": "2020-08-15T19:11:08.000Z",
            "id": "1294713252891566080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es\n\nhttps://t.co/7eTlKFQJ7K #AgenciaBrasil #Concessoes #MeioAmbiente #RicardoSalles #RioDeJaneiro #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "1057737869744373768",
            "created_at": "2020-08-15T19:09:01.000Z",
            "id": "1294712718088429569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15:59 #salvamento_busca_resgate local Parque Municipal, Interior, #Jacutinga"
        },
        {
            "author_id": "23496828",
            "created_at": "2020-08-15T19:07:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1628553091",
                        "start": 14,
                        "username": "MutanteBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "3420936417",
                        "start": 29,
                        "username": "julionogueira20"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "809124436880322561",
                        "start": 46,
                        "username": "CNNBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294712408171216896",
            "in_reply_to_user_id": "4136201368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@101_renatooo @MutanteBrasil @julionogueira20 @CNNBrasil 28 anos e nenhum projeto! estava mais preocupado com as rachadinhas, pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e comer gente. Agora a falta de projeto \u00e9 culpa do eleitor votar em um despreparado."
        },
        {
            "author_id": "1244820991718707200",
            "created_at": "2020-08-15T19:06:15.000Z",
            "id": "1294712022572072962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorro-Vinagre amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 registrado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas https://t.co/dPEmmaPJzm"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2020-08-15T19:06:04.000Z",
            "id": "1294711975545536517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de cachorro-vinagre, esp\u00e9cie rara,\u00a0\u00e9 filmado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do AM. Veja v\u00eddeo - https://t.co/ZsmEfxEiLe https://t.co/AVyEY05xhk"
        },
        {
            "author_id": "62577064",
            "created_at": "2020-08-15T18:54:33.000Z",
            "id": "1294709079856775169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de cachorro-vinagre, esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, \u00e9 registrado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM; V\u00cdDEO | Amaz\u00f4nia | G1 https://t.co/LOZRxk2gJf"
        },
        {
            "author_id": "917333451195518976",
            "created_at": "2020-08-15T18:45:32.000Z",
            "id": "1294706807701610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/6cofOVQ07X"
        },
        {
            "author_id": "51150679",
            "created_at": "2020-08-15T18:40:39.000Z",
            "id": "1294705580590891009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es #ricardosalles #parques https://t.co/m4o2xk1ejg"
        },
        {
            "author_id": "982797595117543425",
            "created_at": "2020-08-15T18:40:07.000Z",
            "id": "1294705444800389121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 registrada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas https://t.co/Q99Abv3Nij O site de Parintins! #Parintins #parintinsnoticias #noticiasdeparintins"
        },
        {
            "author_id": "745761593665982464",
            "created_at": "2020-08-15T18:37:32.000Z",
            "id": "1294704794523729924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/FKGvT7VE9P"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2020-08-15T18:36:32.000Z",
            "id": "1294704545982033922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um dos mais visitados no pa\u00eds. Apenas 350 pessoas por hora podem visitar o parque. https://t.co/xVa9TkDhsz #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "710895129524105217",
            "created_at": "2020-08-15T18:31:21.000Z",
            "id": "1294703241083617283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com elogios a Bolsonaro, Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca https://t.co/KGtBFIYT1R https://t.co/J7cBH8YViH"
        },
        {
            "author_id": "1085498290131607552",
            "created_at": "2020-08-15T18:26:07.000Z",
            "id": "1294701925036851201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Foi colocado em consulta p\u00fablica pela ALMG, um projeto de lei que quer alterar os limites da \u00e1rea protegida na Serra da Moeda, para possibilitar a amplia\u00e7\u00e3o da explora\u00e7\u00e3o mineral.\n\nUma amea\u00e7a aos mananciais da regi\u00e3o!\n\nhttps://t.co/K8QwvfZpWa"
        },
        {
            "author_id": "212439180",
            "created_at": "2020-08-15T18:15:07.000Z",
            "id": "1294699154787033090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com elogios a Bolsonaro, Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/YOG0lYtU8t"
        },
        {
            "author_id": "1453098463",
            "created_at": "2020-08-15T18:07:33.000Z",
            "id": "1294697249537024000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/hlwW52kTUX #DiariodoPoder"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2020-08-15T18:06:02.000Z",
            "id": "1294696869885607936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es\nhttps://t.co/qvkrwwFvsv"
        },
        {
            "author_id": "2814827010",
            "created_at": "2020-08-15T18:03:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "1222939896349970432",
                        "start": 175,
                        "username": "revistaoeste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294696166593122309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pontos tur\u00edsticos do Rio reabrem neste s\u00e1bado [15]. Ministro do Meio Ambiente participou de cerim\u00f4nia de reabertura do Parque Nacional da Tijuca, fechado h\u00e1 cinco meses\" via @revistaoeste \nhttps://t.co/c7GtsEuKGh"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2020-08-15T18:01:06.000Z",
            "id": "1294695628790956033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O registro demonstra a grande import\u00e2ncia das \u00e1reas protegidas para a conserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/cgkgcskftF"
        },
        {
            "author_id": "106175018",
            "created_at": "2020-08-15T18:00:01.000Z",
            "id": "1294695355997736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Com elogios a Bolsonaro, Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca.\n\nhttps://t.co/L1zwQaqX3p https://t.co/zSrx4SGinf"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2020-08-15T17:52:27.000Z",
            "id": "1294693450303119366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro destacou import\u00e2ncia do turismo para o Rio de Janeiro.\nVeja mais:\n#MeiaHora \nhttps://t.co/SUYOsroY5N"
        },
        {
            "author_id": "85502816",
            "created_at": "2020-08-15T17:51:17.000Z",
            "id": "1294693158471774210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vontade de uma cachu um parque nacional, piri, chapada... affs to precisada e cara hoje o dia ta lindo demais. MDS!!! \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2020-08-15T17:45:00.000Z",
            "id": "1294691574652133379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca exaltando medidas econ\u00f4micas na pandemia https://t.co/kn7ojDue4s"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-08-15T17:44:07.000Z",
            "id": "1294691351792058369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, reabriu hoje (15) o Parque Nacional da Tijuca \u00e0 visita\u00e7\u00e3o e destacou a import\u00e2ncia do turismo para o #RiodeJaneiro https://t.co/w4kg2AWdmu \ud83d\udcf7T\u00e2nia Rego/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/5wNiIKa1y0"
        },
        {
            "author_id": "757371973",
            "created_at": "2020-08-15T17:28:33.000Z",
            "id": "1294687434073149442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente porca visita o Ger\u00eas ... n\u00e3o merecem um parque nacional ... o \u00fanico em Portugal com esta classifica\u00e7\u00e3o... merecem mesmo um Portugal s\u00f3 com eucaliptos"
        },
        {
            "author_id": "2427773448",
            "created_at": "2020-08-15T17:20:52.000Z",
            "id": "1294685503279824898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es\nhttps://t.co/AjK3E05j91"
        },
        {
            "author_id": "3987222365",
            "created_at": "2020-08-15T17:19:38.000Z",
            "id": "1294685189877178368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende\u00a0concess\u00f5es https://t.co/2qc1HcZwGC"
        },
        {
            "author_id": "1287736294521610246",
            "created_at": "2020-08-15T17:18:43.000Z",
            "id": "1294684960562073604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 registrada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas https://t.co/vxV3jt9InF"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2020-08-15T17:15:53.000Z",
            "id": "1294684249153581057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ministro destacou import\u00e2ncia do turismo para o Rio de Janeiro.\nConfira:\n#ODia \n\nhttps://t.co/j5Au6meaJN"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2020-08-15T17:12:09.000Z",
            "id": "1294683308119523330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/Ok0Oql8WiA"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-08-15T17:08:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1294682463076257797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/bBLEybnjyH"
        },
        {
            "author_id": "182050588",
            "created_at": "2020-08-15T16:58:28.000Z",
            "id": "1294679864222588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando nosso Monumento Natural e a f\u00e1brica da tradicional balas Itabira.\n#Eu\u2764Cachoeiro https://t.co/kxWeVqSCT7"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-08-15T16:56:10.000Z",
            "id": "1294679287698776065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es - https://t.co/1iz3I0uzQz... https://t.co/ZUq9tM48k3"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2020-08-15T16:50:35.000Z",
            "id": "1294677880161669121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 registrada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas https://t.co/bubsLoNEji"
        },
        {
            "author_id": "3327729562",
            "created_at": "2020-08-15T16:22:28.000Z",
            "id": "1294670804605599745",
            "in_reply_to_user_id": "3327729562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A cada dez minutos, das 8h \u00e0s 15h, grupos de dez pessoas ser\u00e3o liberados por agentes do Parque Estadual da Serra da Tiririca (Peset), que far\u00e3o o controle de acesso. \n\nCada visitante poder\u00e1 ficar at\u00e9 duas horas no Cost\u00e3o. Em casos de chuva, o passeio ser\u00e1 reagendado."
        },
        {
            "author_id": "1238102167678058496",
            "created_at": "2020-08-15T16:11:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "58916726",
                        "start": 0,
                        "username": "a_chernobyl"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "195109140",
                        "start": 13,
                        "username": "obrunobauer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294668081248296963",
            "in_reply_to_user_id": "58916726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@a_chernobyl @obrunobauer Paulinha, eu ia em Maio, ganhei a viagem toda de uma tia, mas como alegria de pobre dura pouco, estamos aqui vivendo uma pandemia. A gente olhou passagem 6 meses antes, o que saiu mais em conta. E l\u00e1 vc n tem como ir por conta pr\u00f3pria, \u00e9 um parque estadual imenso, precisa de guia"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-08-15T16:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "253034260",
                        "start": 257,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294665150780203008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#MelhoresDaSemana \ud83c\udf96\ufe0f | O uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scara, a disponibiliza\u00e7\u00e3o de \u00e1lcool em gel, a desinfec\u00e7\u00e3o de ambientes e de equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual, s\u00e3o medidas adotadas na #reabertura do Parque Nacional de Jericoacoara: https://t.co/bVf35sEx1Z.\n\n@ICMBio https://t.co/a7iaqvbSaG"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2020-08-15T15:43:24.000Z",
            "id": "1294660975967252480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 registrada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do\u00a0Amazonas https://t.co/OPuJSvogCs"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-15T15:40:33.000Z",
            "id": "1294660258359435265",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em agosto, a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM acumula 6,69 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-15T15:40:33.000Z",
            "id": "1294660257919037440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1109834943813877766",
            "created_at": "2020-08-15T15:34:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294658671075622912",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro \nVeja o v\u00eddeo do Cabo Elson do Estado do Esp\u00edrito Santos.\nO Projac est\u00e1 numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Mais como ?\nPergunta que nenhum Brasileiro sabia. Veja o v\u00eddeo Presidente.\nBoa tarde. https://t.co/aiwUZyM54T"
        },
        {
            "author_id": "1275422933440135168",
            "created_at": "2020-08-15T15:27:59.000Z",
            "id": "1294657093576863744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 registrada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas\n\nSaiba mais em: https://t.co/sQddLGUQHf https://t.co/E7D3l9RVMv"
        },
        {
            "author_id": "4915379212",
            "created_at": "2020-08-15T15:25:19.000Z",
            "id": "1294656423771635712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m de itajub\u00e1 sabe me dizer se as quadras do parque municipal est\u00e3o liberadas?"
        },
        {
            "author_id": "77558104",
            "created_at": "2020-08-15T15:01:59.000Z",
            "id": "1294650550391386114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a Amaz\u00f4nia. \nO Brasil n\u00e3o est\u00e1 uns 100 anos atrasado em criar um Parque Nacional da Amaz\u00f4nia ?\nCerca-la inteira e restaurar as \u00e1reas j\u00e1 devastadas, criando um mecanismo que passe a valer retroativamente a 10 anos, demarcando cidade a cidade  ?"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2020-08-15T14:58:10.000Z",
            "id": "1294649590235500547",
            "in_reply_to_user_id": "26573303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente anunciou a ida de Salles ao local para participar da cerim\u00f4nia de reabertura do Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "82271629",
            "created_at": "2020-08-15T13:50:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 72,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9dcee5c88400d"
            },
            "id": "1294632438866616321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4758,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 69,
                "retweet_count": 504
            },
            "text": "No Parque Nacional da Tijuca, acompanhando o Ministro do Meio Ambiente, @rsallesmma, para a reabertura do Cristo. https://t.co/zSMYZQkm2y"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2020-08-15T13:38:46.000Z",
            "id": "1294629610689372160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bel\u00e9m tem um privil\u00e9gio ainda pouco explorado.\nO Parque Estadual do Utinga, fica praticamente no centro da Cidade com sua florestas e lagos bel\u00edssimos.\nAqui  temos o Lago \u00c1gua Preta, manancial de \u00e1gua que abastece Bel\u00e9m. https://t.co/wReiLJuhb0"
        },
        {
            "author_id": "113714309",
            "created_at": "2020-08-15T13:24:27.000Z",
            "id": "1294626008105189376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portanto, existe uma enorme procura de turismo nacional pelo Parque Nacional Peneda Ger\u00eas que assim se encontra sobrelotado. Este fen\u00f3meno traz consigo um desrespeito pelas regras da DGS e pela natureza, sobretudo pela polui\u00e7\u00e3o que fica depois do turismo ir embora."
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2020-08-15T13:23:43.000Z",
            "id": "1294625821597065216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201c Todos os nossos ontem\u201d... Come\u00e7o assim pois h\u00e1 exatos 10 anos estava no melhor trabalho de campo amaz\u00f4nico que j\u00e1 vivi, na Floresta Nacional Caxiuan\u00e3 no Par\u00e1. Uma de nossas unidades de conserva\u00e7\u00e3o mais antigas!! https://t.co/kMxDSEZC7F"
        },
        {
            "author_id": "149381166",
            "created_at": "2020-08-15T13:02:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1294620399037288450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 123,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Reabertura do Parque Nacional da Tijuca/RJ... Que Jesus aben\u00e7oe, proteja e prospere nosso Brasil\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/9WjN5c3qYe"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2020-08-15T13:00:04.000Z",
            "id": "1294619869955096577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Alguns parques e montanhas est\u00e3o reabrindo hoje para a visita\u00e7\u00e3o. Por\u00e9m, ainda precisamos ter muito cuidado e responsabilidade. \nRespeite as regras de cada unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \n\n#altamontanha #montanhas #montanhismo #escalada #camping #caminhada #trekking #aventura https://t.co/2qCplZgHEg"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-08-15T12:53:03.000Z",
            "id": "1294618103054307328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/GfpUSr5Q5e"
        },
        {
            "author_id": "46021691",
            "created_at": "2020-08-15T12:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "790680",
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294617693702758401",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil No Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia, h\u00e1 tbm a famosa e perene Cachoeira da Fuma\u00e7a. \n\nSuas \u00e1guas s\u00e3o levadas pelo vento e nunca chegam at\u00e9 o solo e se vaporizam"
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2020-08-15T12:43:09.000Z",
            "id": "1294615614632460289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Dondinho - Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es - MG\n\u2800\nParque criado com o nome do pai de Pel\u00e9, onde existe uma enorme estatua de Pel\u00e9 e seu, pai quando crian\u00e7a.\n\u2800\n#guiadaestradareal #venhaconhecernaestrada https://t.co/XosUiypwF3"
        },
        {
            "author_id": "965635296544153600",
            "created_at": "2020-08-15T12:40:34.000Z",
            "id": "1294614964506898434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#wildfires\n\ud83d\udd25 O #inc\u00eandio no lago come\u00e7ou na tarde de quarta-feira na Floresta Nacional de Angeles, ao norte de Los Angeles. Confira mais informa\u00e7\u00f5es \ud83d\udc47\nhttps://t.co/ZaA22OCLIn"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-08-15T11:53:03.000Z",
            "id": "1294603003740270592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/EXIa2Ev6QP"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2020-08-15T11:49:38.000Z",
            "id": "1294602142804840448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMPRAMOS AREAS DE MATA ATLANTICA DENTRO DE PARQUE ESTADUAL - S\u00e3o Paulo/SP - https://t.co/gF0bHagpdn"
        },
        {
            "author_id": "13907072",
            "created_at": "2020-08-15T11:47:48.000Z",
            "id": "1294601684711346179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos t\u00e1 esse deserto a\u00ed, esse pessoal n\u00e3o merece essa terra. J\u00e1 tinha feito uma agrofloresta e declarava \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/kWc8d6ZUov"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-15T11:38:59.000Z",
            "id": "1294599464015912960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 7 de agosto de 2020, o desmatamento de 2,35 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO / Par\u00e1. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1124356711479959553",
            "created_at": "2020-08-15T11:36:10.000Z",
            "id": "1294598755514298373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Pouca gente sabe. Mas em nossa cidade est\u00e1 situado o primeiro parque natural de restinga do Brasil. Fundado em 1998, o Parque Nacional de Jurubatiba possui 44 km de praias, sendo que neste trecho existem 18\u2026 https://t.co/5cF8ZGeIDy"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2020-08-15T11:34:21.000Z",
            "id": "1294598297643028485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia turismo clandestino em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Arraial do Cabo\u00a0(RJ) https://t.co/3yPNPi0D1W"
        },
        {
            "author_id": "388468756",
            "created_at": "2020-08-15T11:02:03.000Z",
            "id": "1294590169807495171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional de Bussaco\n\nSiga: @moraremportugal\n\n#morarnoexterior #moraremportugaldicas #moraremportugal2020 #moraremportugal #riodejaneiro #saopaulo #brasilia #portugal #portugal_de_sonho #travelingportugal #brasileirosnoexterior #brasileirosnaeuropa #trabalharemportugal https://t.co/AFsbtPxiak"
        },
        {
            "author_id": "2252849934",
            "created_at": "2020-08-15T04:56:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "900348469",
                        "start": 121,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294498114657816579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de Ribeir\u00e3o do Eixo: Apoie a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Ribeir\u00e3o do Eixo https://t.co/oX4u8OH7DR via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-08-15T04:28:07.000Z",
            "id": "1294491031359180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Ecol\u00f3gico Chico Mendes, ou Parque Natural Municipal Chico Mendes (PNMCM), \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o p\u00fablica situada no Recreio dos Bandeirantes, na cidade do Rio de Janeiro, Brasil. Foi assim batizado em homenagem ao l\u00edder seringueiro assassinado no Acre, em 198 https://t.co/WQCbqZj2sW"
        },
        {
            "author_id": "1281287481552486404",
            "created_at": "2020-08-15T03:52:19.000Z",
            "id": "1294482026054201344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estrada da vida. em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/xygM1JUyrP"
        },
        {
            "author_id": "239082052",
            "created_at": "2020-08-15T03:33:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51920795,
                        -25.58052571
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1294477230270185473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#love #brasil #brazil #br #parana #paran\u00e1 #fozdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #parquenacional #parquenacionaldoigua\u00e7u #pni #trevo #flores #natureza #nature #flowers #flower #luck #lucky em Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/9QUD64Rjog"
        },
        {
            "author_id": "171499820",
            "created_at": "2020-08-15T03:19:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "178169591",
                        "start": 0,
                        "username": "leoportela_"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1562061097",
                        "start": 13,
                        "username": "Cruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294473848348389378",
            "in_reply_to_user_id": "178169591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leoportela_ @Cruzeiro E os vereadores frangas q aprovaram a constru\u00e7\u00e3o do C. de zebra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, est\u00e3o sendo profissionais ou a camisa t\u00e1 falando mais alto?"
        },
        {
            "author_id": "90746299",
            "created_at": "2020-08-15T03:10:23.000Z",
            "id": "1294471472967278593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva e Parque Estadual do Graja\u00fa\n#happybirthday\ud83c\udf82#grajau\nhttps://t.co/Mo50NctNjP"
        },
        {
            "author_id": "983094377089327105",
            "created_at": "2020-08-15T02:43:05.000Z",
            "id": "1294464601627795464",
            "in_reply_to_user_id": "983094377089327105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Campismo de Praia de Mira https://t.co/fvZPe9Q5Gs"
        },
        {
            "author_id": "351263514",
            "created_at": "2020-08-15T02:23:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9f80b25fabff3026"
            },
            "id": "1294459748302106626",
            "in_reply_to_user_id": "351263514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 vieram pesquisadores de Israel, Alemanha, e de v\u00e1rios outros Estados.Uma professora da UFPE que ensinou a minha irm\u00e3 falou pra ela que conheceu a nossa reserva biol\u00f3gica, mas a minha irm\u00e3, que \u00e9 daqui, n\u00e3o conhece. E assim \u00e9 com a maioria do povo, nem conhece, n\u00e3o h\u00e1 incentivo"
        },
        {
            "author_id": "1190826164652331009",
            "created_at": "2020-08-15T02:23:39.000Z",
            "id": "1294459709336977409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lendo um artigo que a mulher fez uma an\u00e1lise geomorfol\u00f3gica, um levantamento de fauna, um de flora e o  esfor\u00e7o f\u00edsico (de 10 pessoas) de uma trilha em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o... Fez um monte de coisa e ao mesmo tempo quase nada j\u00e1 que n\u00e3o focou em nada"
        },
        {
            "author_id": "634975889",
            "created_at": "2020-08-15T02:18:07.000Z",
            "id": "1294458316912033799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "E a\u00ed? Sabe o \"Vai pra Cuba\"? Se eu fosse aceito como cidad\u00e3o por l\u00e1, iria. Compare um mangue no Brasil, baixada santista e suas palafitas sobre esgotos, com um mangue em Cuba: eco-resorts no Parque Nacional Cienaga de Zapata. Que as imagens falem por si: https://t.co/IHQJ4SWgcB"
        },
        {
            "author_id": "1171383485409480704",
            "created_at": "2020-08-15T02:14:06.000Z",
            "id": "1294457305031991296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pessoas que est\u00e3o soltando roj\u00e3o em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental merecem tomar no cu TAAAANTO"
        },
        {
            "author_id": "634975889",
            "created_at": "2020-08-15T02:13:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3064993953",
                        "start": 0,
                        "username": "pedro_guindani"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "45409867",
                        "start": 16,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294457103730405377",
            "in_reply_to_user_id": "3064993953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedro_guindani @gugachacra Cuba eu conhe\u00e7o pessoalmente. Nunca vi uma mulher ser apedrejada. Nem jornalista ser esquartejado. Abaixo voc\u00ea v\u00ea um mangue no Brasil, outro em Cuba. Brasil: favela sobre esgoto e lixo pl\u00e1stico. Cuba: ecoresort do Parque Nacional Cienaga de Zapata. https://t.co/azzacs6VvQ"
        },
        {
            "author_id": "27236126",
            "created_at": "2020-08-15T01:57:29.000Z",
            "id": "1294453127006097408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTARIA N\u00ba 864, DE 14 DE AGOSTO DE 2020\n\nAutorizar a suspens\u00e3o da cobran\u00e7a de ingressos no Parque Nacional de Bras\u00edlia.\n\nhttps://t.co/93dGLYyoAV"
        },
        {
            "author_id": "1224528293225029633",
            "created_at": "2020-08-15T01:32:53.000Z",
            "id": "1294446932971130880",
            "in_reply_to_user_id": "1224528293225029633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sair do bar e continuar bebendo no parque municipal, pegar a bicicleta pra andar na Andradas correnao."
        },
        {
            "author_id": "1281253797004795904",
            "created_at": "2020-08-15T01:25:36.000Z",
            "id": "1294445101230497794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 queria algu\u00e9m pra ir fazer trilha cmg no parque nacional \ud83d\ude14\u270a"
        },
        {
            "author_id": "304159830",
            "created_at": "2020-08-15T01:00:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1294438764396326912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just ride (s\u00f3 n\u00e3o esperava chegar a 2300m) \ud83c\udf04 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/XOKjIlFht8"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-08-15T00:41:17.000Z",
            "id": "1294433949289189385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/9YhFQr6yjX\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/DPB6VfYhOp"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-08-15T00:41:17.000Z",
            "id": "1294433948324569095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/by6jQtHMka\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/voCeZ3L41p"
        },
        {
            "author_id": "42332041",
            "created_at": "2020-08-15T00:27:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "40804081",
                        "start": 0,
                        "username": "amazoniainforma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294430561575079936",
            "in_reply_to_user_id": "40804081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amazoniainforma No Parque Nacional de Ubajara-CE h\u00e1 algo semelhante.\n\u00c9 uma cachoeira muito fininha, ent\u00e3o parece que a \u00e1gua nem desce, ela meio que desvanece no ar."
        },
        {
            "author_id": "1148322566840471553",
            "created_at": "2020-08-15T00:23:39.000Z",
            "id": "1294429512411865088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina\nParque nacional na Bahia\n\nChapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida na categoria de parque nacional, situada no centro do estado brasileiro da Bahia, onde nascem quase todos os rios das\u2026 https://t.co/mHL1zRZfZc"
        },
        {
            "author_id": "27021574",
            "created_at": "2020-08-14T23:58:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "280748468",
                        "start": 0,
                        "username": "alinemghilardi"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "80650908",
                        "start": 16,
                        "username": "ufrnbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294423287041273858",
            "in_reply_to_user_id": "280748468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alinemghilardi @ufrnbr Adoro o trabalho que vc faz. Na adolesc\u00eancia quis ser arque\u00f3loga, acabei me formando em Artes. Sou f\u00e3 da Ni\u00e9de Guidon e tudo q ela faz no Parque Nacional da Serra da Capivara. \nVcs s\u00e3o guerreiras! \ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-08-14T23:40:34.000Z",
            "id": "1294418668034625536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabrir\u00e1 o Corcovado neste s\u00e1bado (15/8/20). Clique em https://t.co/O71F4FfLap e confira todas as informa\u00e7\u00f5es sobre a retomada do transporte de turistas at\u00e9 o Cristo Redentor. https://t.co/RigktrvGdf"
        },
        {
            "author_id": "290867024",
            "created_at": "2020-08-14T23:40:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "855479053",
                        "start": 0,
                        "username": "RobertoCCarvalh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294418562317254667",
            "in_reply_to_user_id": "855479053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RobertoCCarvalh Eu fui no Parque Nacional Kruger..."
        },
        {
            "author_id": "994019269854875648",
            "created_at": "2020-08-14T23:28:25.000Z",
            "id": "1294415609845948420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu n\u00e3o consigo parar de rir com esse \u00e1udio do cara puto KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK patrim\u00f4nio mossoroense junto com zuzu perdida no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2020-08-14T23:07:33.000Z",
            "id": "1294410359525322752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Subida para o cume do frade, que faz parte do Monumento Natural o Frade e a Freira, para acessar o cume \u00e9 preciso fazer uma escalaminhada e uma escalada at\u00e9 a base da cabe\u00e7a do frade, logo depois voc\u00ea encontra uma via Ferrata, o indicado... https://t.co/mEgx1dymtY"
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2020-08-14T23:07:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2833,
                        -20.3333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "1294410352906698752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subida para o cume do frade, que faz parte do Monumento Natural o Frade e a Freira, para acessar o cume \u00e9 preciso fazer uma escalaminhada e uma escalada at\u00e9 a base da cabe\u00e7a do frade, logo depois voc\u00ea encontra uma\u2026 https://t.co/iEN0CvRpH7"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2020-08-14T22:45:41.000Z",
            "id": "1294404855843426306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas do Parque Nacional do Igua\u00e7u, que tiveram concess\u00e3o vencida, podem ser reativadas para o desenvolvimento de um projeto socioambiental com os guias de turismo, impactados pela pandemia do novo coronav\u00edrus. https://t.co/K3fFl0NyKf"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2020-08-14T22:33:12.000Z",
            "id": "1294401716541063173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF, ICMBio e Emissoras de R\u00e1dio e TV concluem acordo que regulariza funcionamento de torres de transmiss\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca\u00a0(RJ) https://t.co/DQN0mREBjK"
        },
        {
            "author_id": "193036986",
            "created_at": "2020-08-14T22:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1252089107616092164",
                        "start": 0,
                        "username": "BandNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294397019562352640",
            "in_reply_to_user_id": "64851983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BandNews boa a discuss\u00e3o agora  com M. Thom\u00e9 s/ uma agenda positiva p/ a Amazon. Porque n\u00e3o citaro projeto Vale Caraj\u00e1s. O maior projeto de min\u00e9riode ferro do mundo, explora min\u00e9rio de ferro dentro da floresta nacional de Caraj\u00e1s e protegendo a flora a fauna e os \u00edndios Xikrins."
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2020-08-14T22:01:50.000Z",
            "id": "1294393823792160768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Dondinho - Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es - MG\n\nParque criado com o nome do pai de Pel\u00e9, onde existe uma enorme estatua de Pel\u00e9 e seu, pai quando crian\u00e7a.\n\n#guiadaestradareal #venhaconhecernaestrada https://t.co/kKhkmg4xEH"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-08-14T22:01:22.000Z",
            "id": "1294393703088431104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Projeto de #aut\u00f3dromo na #FlorestaDoCamboat\u00e1, RJ, mobiliza sociedade https://t.co/SGPCh03Fhl Prefeitura apoia projeto nefasto, mas os cidad\u00e3os est\u00e3o atentos, como se viu na audi\u00eancia p\u00fablica, esta semana. Projeto de Lei que prop\u00f5e anexar floresta a um parque estadual \u00e9 retomado https://t.co/7o64AihZHQ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-14T21:37:19.000Z",
            "id": "1294387653383557120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 4 de agosto de 2020, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 3,46 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. Em agosto, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S acumula 5,70 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "969656417346080769",
            "created_at": "2020-08-14T21:30:25.000Z",
            "id": "1294385914366570497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3 tem como objetivo preservar o bioma presente na regi\u00e3o. Assim, atrav\u00e9s de grupos de pesquisa, pode ser desenvolvida a explora\u00e7\u00e3o de maneira sustent\u00e1vel. Conhe\u00e7a! https://t.co/MgGcaPtpH3 #manaus #Amazonia"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2020-08-14T21:20:54.000Z",
            "id": "1294383522187280391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF, ICMBio e Emissoras de R\u00e1dio e TV concluem acordo que regulariza funcionamento de torres de transmiss\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca (RJ) https://t.co/b48Xdx3Ntr"
        },
        {
            "author_id": "1279105668763582464",
            "created_at": "2020-08-14T21:19:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1294383111342620673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matar a saudade do parque nacional de Itatiaia amanh\u00e3. Eu amo esse trabalho hahaha"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [PItatiaia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PItatiaia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PItatiaia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PItatiaia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PItatiaia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PItatiaia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PItatiaia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PItatiaia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PItatiaia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PItatiaia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PItatiaia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PItatiaia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PItatiaia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PItatiaia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PItatiaia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PItatiaia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PItatiaia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PItatiaia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [realryanhartwig].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "realryanhartwig",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "realryanhartwig"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BandNews].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BandNews",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BandNews"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Miguel Pereira, Brasil",
                "id": "ebc521c404949ae5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itapemirim, Brasil",
                "id": "63cf4c863ca99fbb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubaporanga, Brasil",
                "id": "eb63206793089db0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Oakhurst, CA",
                "id": "6ed2a772760538c5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cristo Redentor",
                "id": "07d9dcee5c88400d",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa dos Gatos, Brasil",
                "id": "9f80b25fabff3026",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "68773651",
                "name": "Jh\u00f4nata Adams \ud83c\udf35",
                "username": "jhonataadams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79202461",
                "name": "space monkey",
                "username": "sieranerol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543863929",
                "name": "Across the Universe",
                "username": "acrosstheblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983831766665490432",
                "name": "Bloglovin'",
                "username": "bloglovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242953772327940097",
                "name": "Planeta Par\u00e1 Oficial",
                "username": "planeta_para",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155926766",
                "name": "tjdftoficial",
                "username": "TJDFToficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359207069",
                "name": "ORondoniense",
                "username": "_ORondoniense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65124277",
                "name": "Fatos do Igua\u00e7u",
                "username": "fatosdoiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174802865",
                "name": "lombrada eletr\u00f4nica #MarcoTemporalNAO",
                "username": "_wolflouise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106284878",
                "name": "Eduardo Rom\u00e3o",
                "username": "romaoeduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35219133",
                "name": "Serra da Canastra",
                "username": "serradacanastra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761518503",
                "name": "Portal Turismo&Eventos",
                "username": "turismoeventos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33294441",
                "name": "TV Novelas",
                "username": "TVNovelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Portal Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53504173",
                "name": "SANDRO SOUZA SILVA",
                "username": "SANDROSSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270154976736796673",
                "name": "Arqueria Curitiba",
                "username": "arcoeflecha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52183009",
                "name": "JL1 - TV Liberal",
                "username": "JL1edicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721871833373519872",
                "name": "felipe andr\u00e9 pavan",
                "username": "felipepavan21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43476953",
                "name": "Andr\u00e9a",
                "username": "cstaand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54603507",
                "name": "AviajarconTraffic",
                "username": "GuidoCEOTraffic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101753997",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcfc\ud835\udcf8\ud835\udcf7",
                "username": "lTSAVlBE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313384116",
                "name": "Em\u00edlio A. Mendonca",
                "username": "dimilho_slz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25535042",
                "name": "VIS\u00c3O",
                "username": "Visao_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217865583246573578",
                "name": "Gmais Brasil",
                "username": "Gmais_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360310395",
                "name": "MoscaNaOrelha",
                "username": "MoscaNaOrelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32101740",
                "name": "Ronaldo Caiado",
                "username": "ronaldocaiado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49956922",
                "name": "Rejane Pieratti",
                "username": "RejanePieratti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41583808",
                "name": "Ricardo Callado",
                "username": "portaldocallado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893896843725295621",
                "name": "\uf8ff Ed \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2653 \uea00",
                "username": "Mr_edim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1027496948",
                "name": "Bel\u00e9m Not\u00edcias",
                "username": "Belem_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044681423175778314",
                "name": "Ana Catarina",
                "username": "AnaCatarinaOrt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060654469766103040",
                "name": "Adriano",
                "username": "AdrianoResend16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46122751",
                "name": "INPE_CPTEC",
                "username": "INPE_CPTEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106476739180589057",
                "name": "Canal S+",
                "username": "canalsmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853566626",
                "name": "Hora 1",
                "username": "hora1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109963048",
                "name": "Cidades & Condom\u00ednios",
                "username": "cidadesecondomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88787011",
                "name": "Fabio Melo - VACINA J\u00c1 \ud83d\udc89",
                "username": "FABIOMELO74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204113401326256134",
                "name": "MS Not\u00edcias",
                "username": "msnoticias_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121194108096274432",
                "name": "Z\u00e9 do #Pix",
                "username": "zedopix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731902637864583168",
                "name": "ronaldo beta #sdv",
                "username": "negaobetasdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914109315",
                "name": "TIM BETA #SDV",
                "username": "gportess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739146151354568704",
                "name": "edvadrin",
                "username": "edvadrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294894130368253954",
                "name": "Vale Registrar",
                "username": "RegistrarVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361602367",
                "name": "Sociedade Justa",
                "username": "SociedadeJusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267900638811357187",
                "name": "Em Busca De Conhecimento",
                "username": "EternoAprediz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136031308",
                "name": "Lilian",
                "username": "LilianCdSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173588088",
                "name": "Agita Bras\u00edlia",
                "username": "agitabrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69099982",
                "name": "ANTONIO JACINTO INDIO",
                "username": "Indio_BsB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275611049",
                "name": "Mlle Frou frou \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "tagarelainvtrdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583988866",
                "name": "G1 MG Centro-Oeste",
                "username": "g1mgoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1192179756994899969",
                "name": "Wesley",
                "username": "Wes_Goncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195756008",
                "name": "Caetes Expedi\u00e7\u00f5es Turismo e Aventura",
                "username": "CaetesTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169140026",
                "name": "Roberto Santos",
                "username": "Roberto_SSANTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133214258920120320",
                "name": "Sa\u00edda Sul DF",
                "username": "df_sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091899073408495617",
                "name": "\ud83c\udf31Esther Theodoro de Carvalho\ud83c\udf31",
                "username": "EstherThedoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1195486921277001729",
                "name": "Rodrigo Sanches",
                "username": "Rodrigodabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161608259939311623",
                "name": "Martim",
                "username": "MartimMartimcri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100603510",
                "name": "Blog Merece Destaque",
                "username": "Almirdasneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183442150",
                "name": "O Bicho Biotrips",
                "username": "obichobiotrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4901840681",
                "name": "Eduarda",
                "username": "xzduda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56915203",
                "name": "SOS BRAS\u00cdLIA",
                "username": "RicardoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092628827157790720",
                "name": "JO\u00c3O",
                "username": "Joo00556315",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55983744",
                "name": "CR",
                "username": "milaramoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63594836",
                "name": "mel indignada",
                "username": "mlss_mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131598175",
                "name": "YoHannaMontana",
                "username": "YoMontanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87980351",
                "name": "MotoTurista Capixaba",
                "username": "MotoTuristaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1138282241166073856",
                "name": "Anelise",
                "username": "nelise_garcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353068872",
                "name": "Serginho Capacete",
                "username": "Serginhokpa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1064692621698838528",
                "name": "R\u00f4ms",
                "username": "rmulo_gabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194441809591721984",
                "name": "\u0295\u204e\u032f\u0361\u204e\u0294\u0f04",
                "username": "kkkkjkaam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133138439115812864",
                "name": "SociParques",
                "username": "sociparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21028036",
                "name": "Guilherme Serodio",
                "username": "AlmeidaSerodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1229487346418114562",
                "name": "Genera",
                "username": "LabGenera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230287471793098753",
                "name": "BAHIA BUGGY\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BuggyBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229912799",
                "name": "Francine Guimar\u00e3es",
                "username": "guimaraes_fran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880887265",
                "name": "Destinos do Brasil",
                "username": "DestinosdoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336237871",
                "name": "NBHERBERT",
                "username": "herbert_1604",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763487221366358016",
                "name": "Japa",
                "username": "vcqeojapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87247014",
                "name": "M\u00e1rcio Nascimento",
                "username": "marcionas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802108682834214912",
                "name": "Rosa Lucia - \ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b",
                "username": "LuciaAbicair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950264587",
                "name": "Wilson da Hora \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DAHORAWILSON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874567329732022273",
                "name": "Ramaianna #VotoAuditavelJa",
                "username": "RamaiannaV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266861485",
                "name": "Mita Guimar\u00e3es",
                "username": "mitags",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948936018438344704",
                "name": "Agatha",
                "username": "lunasthic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322884087",
                "name": "Danielmezzari",
                "username": "danimezzari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428509453",
                "name": "Sou de Palmas",
                "username": "SouDePMW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168425731",
                "name": "Agenparl",
                "username": "Agenparl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1248635386198441985",
                "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc14\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc07\ud835\udc00\u2077 \ud83e\uddc8\ud83d\udc9b",
                "username": "BYTAE95V",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866479232909815810",
                "name": "young",
                "username": "naluzitah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756175210701852675",
                "name": "K\ud83c\udd70\ufe0fREN",
                "username": "ka_santiiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253489128882294791",
                "name": "Larissa Costa Fernandes",
                "username": "LarissaCostaFe6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250959017121366018",
                "name": "Isabella Barros Pereira",
                "username": "Isabell72883960",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "852907533496987648",
                "name": "Aproveite a Cidade",
                "username": "aproveitecidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435658720",
                "name": "Bichitodeluz\u26a1",
                "username": "bichitodeluz_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147969023",
                "name": "Gaby Levinas",
                "username": "GabyLevinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300498514",
                "name": "Goi\u00e1s Turismo",
                "username": "goias_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778862255",
                "name": "Alto Para\u00edso Goi\u00e1s ",
                "username": "Prefeitura_Alto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112422175301165060",
                "name": "99 Rotas",
                "username": "99rotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285828671",
                "name": "Camila",
                "username": "camilahahahah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237725881432518663",
                "name": "Carlos_ Rmarins@yahoo.com.br",
                "username": "CarlosRmarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "550724313",
                "name": "Niter\u00f3i 24 Horas",
                "username": "Niteroi24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14762045",
                "name": "reporterbrasil",
                "username": "reporterbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1267954258399449089",
                "name": "alice lu",
                "username": "alicelubrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861291044",
                "name": "Projeto de Minos\u00b3\u2075 \u2022 \u2664",
                "username": "LastStupidLie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165260215014612993",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Orlando Nabarrete Laragnoit\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "orlando_nl2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380227693",
                "name": "Antonio Rayol",
                "username": "antoniorayol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "211902437",
                "name": "Jo\u00e3o Frade",
                "username": "js_frade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281225798",
                "name": "jo\u0101o",
                "username": "certezamente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333176632",
                "name": "S\u00e3oPauloParaCrian\u00e7as",
                "username": "spcriancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294858902803292161",
                "name": "Maycon Wallace Neri Rosa",
                "username": "MayconWallaceN1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148322566840471553",
                "name": "Marcia Andrade",
                "username": "MarciaA31392666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298699529",
                "name": "r\u00f4mulo",
                "username": "augustxromulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244393827349278720",
                "name": "Julia Freitas",
                "username": "juliafreitas213",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105472887643873280",
                "name": "Deacon St John",
                "username": "Rodrig0_sb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160222439051341824",
                "name": "Baohba",
                "username": "baohba_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83726707",
                "name": "Daniel Dainezi",
                "username": "DanielDainezi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075368137703460864",
                "name": "Rayane Lima",
                "username": "eagoraray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206620841",
                "name": "joy \ud83c\udf3b",
                "username": "joooycecosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744197114553589760",
                "name": "Biblioteca da Camilo VR",
                "username": "BibCCBvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4114454295",
                "name": "\u2111\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd2f\ud835\udd1e",
                "username": "iandrark1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823538965596819456",
                "name": "Aventuras na Hist\u00f3ria",
                "username": "AvHistoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "743137979179347969",
                "name": "Portal 4oito",
                "username": "4oito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193216101792014336",
                "name": "Bernardo Jansen\u1da0\u1da0\u1d9c",
                "username": "bejjansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3119394107",
                "name": "Gazeta De Piracicaba",
                "username": "gazetadepira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206963694661513216",
                "name": "burning",
                "username": "aflorebelde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614453255",
                "name": "Radio Rio Vermelho",
                "username": "RadioRVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452277301",
                "name": "gilmarcorrea",
                "username": "gilmarcorrea3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "865308420961951745",
                "name": "Agora Amazonas",
                "username": "agoraamoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71399714",
                "name": "Guia Curta Mais",
                "username": "guiacurtamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578363452",
                "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd32\ud835\udd26\ud835\udd30 \u212d\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd30 \ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd2e\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd30",
                "username": "LuCaMaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54290021",
                "name": "Di\u00e1rio do Estado",
                "username": "diariodoestado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243515133399359488",
                "name": "Joice Klipel",
                "username": "klipelj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81207822",
                "name": "Di\u00e1rio do Turismo",
                "username": "Diariodoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090291692744466433",
                "name": "Gazeta Brasil",
                "username": "SigaGazetaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50650910",
                "name": "Douglas Prot\u00e1zio",
                "username": "douglasprotazio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64207432",
                "name": "Jorge",
                "username": "jrlchaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2714610807",
                "name": "Gabriel Mota",
                "username": "motagabrielll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40261159",
                "name": "R\u00e1dio Bandeirantes",
                "username": "RBandeirantes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273045790",
                "name": "Di\u00e1rio do Distrito",
                "username": "DiariodoDistrit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1285811797900120065",
                "name": "EcoWomen",
                "username": "WomenEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298376",
                "name": "keilla reis alves",
                "username": "key_wins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235201045",
                "name": "Cabloco AM",
                "username": "cablocoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798313702",
                "name": "O Ber\u00e7o do Mundo",
                "username": "Berco_do_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948729883773100033",
                "name": "BRUNO ARAUJO",
                "username": "uaibrunoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720277210914033664",
                "name": "mamichula",
                "username": "iamddclair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094754713311105024",
                "name": "piranha do amor",
                "username": "heheluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940679971214938118",
                "name": "abe&shangchi 4ever",
                "username": "wanyinie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904822349438095360",
                "name": "Gagau",
                "username": "elmiojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189143086863212544",
                "name": "Rex Orange County Brasil",
                "username": "RexOrangeBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276713521263325194",
                "name": "Wikipedia Bot (Portugu\u00eas)",
                "username": "WikipediaBotPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150045199",
                "name": "50% imunizadah",
                "username": "oipalomita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035333583542599680",
                "name": "Fl\u00e1vio Azevedo",
                "username": "FlavioAzevedoRB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86165819",
                "name": "Andr\u00e9 Martuscelli",
                "username": "Matanui_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223870059",
                "name": "Guia Deco Macedo",
                "username": "DecoMacedo0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97079450",
                "name": "OIZENEC DA SILVA",
                "username": "OIZENEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1717507638",
                "name": "Kamille",
                "username": "MatosKamille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195350214",
                "name": "dameron.",
                "username": "stormypilot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960710996519251969",
                "name": "Daniel \u2744\ufe0f",
                "username": "Daniel_hff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123942558",
                "name": "Antonio Carneiro",
                "username": "carneirobahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103365667359784960",
                "name": "Daniel Teixeira\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
                "username": "guia_danielrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "845739517432807425",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "maurocshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236802388536819716",
                "name": "M\u00e1rcio Luis Martins",
                "username": "MrcioLuisMarti2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3515282362",
                "name": "Miguel de Barros",
                "username": "debarros_miguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185620530432483329",
                "name": "Jo\u00e3o C\u00e9sar Carneiro",
                "username": "JooCsarCarneir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956664399149846528",
                "name": "ramires",
                "username": "ramlress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199819991899688960",
                "name": "\ud83d\udccc",
                "username": "reehfran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279410827",
                "name": "Conex\u00e3o PB",
                "username": "conexaopb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61109931",
                "name": "Jeff SillSouza",
                "username": "JeffSillSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991799645092417536",
                "name": "MARIO BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MARIOBRASIL38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770056960",
                "name": "sergio caldeira",
                "username": "smc6070",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038268772304478208",
                "name": "Vitu",
                "username": "vixtor_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398761080",
                "name": "Fredemar de Andrade",
                "username": "FredemardeAndra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3669710901",
                "name": "ROMILSON NARDOTO VENIAL",
                "username": "romilsonnardoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388772540",
                "name": "escapadarural_pt",
                "username": "escapadaruralpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793560536105357312",
                "name": "Minist\u00e9rios A-B-P",
                "username": "Ao_Br_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17744721",
                "name": "mlk inseto",
                "username": "muriloars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68180551",
                "name": "KD O Z\u00c9 GOTINHA?",
                "username": "teclologoexisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965998309193277441",
                "name": "Bel\u00e9m City.",
                "username": "BelemCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527526716",
                "name": "Ricardo Gon\u00e7alves",
                "username": "rigon75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616644046",
                "name": "BrasilUnido",
                "username": "LimaDoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766487174",
                "name": "Elcimone Celebra Tur",
                "username": "ElcimoneAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744917699139100672",
                "name": "karine",
                "username": "olivettok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267930901956169729",
                "name": "Bz",
                "username": "Theuchihagu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292288386229772289",
                "name": "Laura",
                "username": "acoisalaranjada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222340341719797760",
                "name": "\ud80c\udc80",
                "username": "henriqoq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312477543677792257",
                "name": "Blue Bear",
                "username": "Iwannabeblue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084758159548448768",
                "name": "SeixalIn",
                "username": "SeixalIn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2937797674",
                "name": "Bravo",
                "username": "_taisbravo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443925706",
                "name": "Peao Xonado",
                "username": "peao_xonado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172847252",
                "name": "SOLANO FERREIRA",
                "username": "SOLANOFERREIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348774011",
                "name": "FATOR DIREITA",
                "username": "fator_direita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951962461418283008",
                "name": "Partido Alian\u00e7a Pelo Brasil",
                "username": "APB_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559013141",
                "name": "Eduardo Quadros / Photographer",
                "username": "ce_quadros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364600736",
                "name": "PortaldoAmazonas.com",
                "username": "PortaldoAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172473895",
                "name": "J\u00fanior Serra",
                "username": "juniorserra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893458888569364480",
                "name": "Tissiana Souza - Rodas nos P\u00e9s",
                "username": "rodasnospes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27124011",
                "name": "Marcello Pereira \u2074\u00b2",
                "username": "caricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98255810",
                "name": "Rodrigo Monteiro \ud83d\udca7",
                "username": "rdmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966421307482099712",
                "name": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66FCM\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "francinaldo2306",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129742769604505603",
                "name": "L\u00f6we1976\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "MADel231276",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234663460371419136",
                "name": "Marvel Esporte",
                "username": "marvelesporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951583513",
                "name": "Profe Borto - GA\u00daCHO/BRASIL\u00caS -",
                "username": "profeborto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293669671980408833",
                "name": "Je\u0251nnie \u10e6",
                "username": "DarlingJeannie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110274574166437888",
                "name": "M\u00e1rcia Silveira",
                "username": "MarciaSAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290459771007643649",
                "name": "Clarissa Hollenbach",
                "username": "ClarissaHollen1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262219539",
                "name": "Franklin Lutador \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "username": "Franklutador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2712809395",
                "name": "jangada.online",
                "username": "JangadaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173685160396689408",
                "name": "Cl\u00f3vis Ribeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus no comando.",
                "username": "ClvisRibeiro5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76015842",
                "name": "Carol",
                "username": "Carolmph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108554132816908288",
                "name": "Brasil Livre Tv \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 / BOLSONARO 2\u20e30\u20e32\u20e32\u20e3",
                "username": "BRASILLIVRETV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158660",
                "name": "Aurora Miranda Le\u00e3o",
                "username": "AuroraMLeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226143962",
                "name": "Jean",
                "username": "projetodejuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34304424",
                "name": "Marcela Rosa",
                "username": "marcelinharosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4724280923",
                "name": "Josemari",
                "username": "Josemar29432808",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3798705617",
                "name": "regina bittencourt/ \u96f7\u5409\u5a1c \u00b7 \u6bd4\u6ed5\u79d1\u7279,\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "regbit1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266303130",
                "name": "Elton\u26aa\ud83d\udc13\u26abPreto",
                "username": "Preto_Goleiro12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876837713571438592",
                "name": "Allan Guimar\u00e3es",
                "username": "AllanGuimares16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15128767",
                "name": "Flavia Ward \ud83c\udf3c\ud83c\udf31",
                "username": "nogflavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984168086",
                "name": "\uff61*\u2661tat\u2727*\u3002",
                "username": "auversasylum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167940435",
                "name": "walisson tony",
                "username": "walisson_tony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4904974966",
                "name": "Francisco Paiva de Carvalho",
                "username": "chicogente_uai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155308339",
                "name": "Francisco Paiva de Carvalho",
                "username": "chicogente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2399436888",
                "name": "So\u0279\u0279\u1d09sos",
                "username": "pmtoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723205020397776897",
                "name": "Evolucion\u00e1rio",
                "username": "EvoIucionario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154859974696325123",
                "name": "adryelziin",
                "username": "adryelziin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158780445",
                "name": "luiza gomes",
                "username": "WLCDG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175866787306594304",
                "name": ":\uff65\uff9f\u2727*:\uff65\u00b0: *m\u0333o\u0333o\u0333n\u0333*:\uff65\uff9f\u2727*:\uff65\uff9f",
                "username": "JuliaelisaSz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789253055661342721",
                "name": "Junior",
                "username": "JuniorSilv4_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76376002",
                "name": "Alexei Navarro",
                "username": "navarroalexei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321969901",
                "name": "Nadia faz sentido",
                "username": "Nahbad21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214771661",
                "name": "clara",
                "username": "sillylemongirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131211142",
                "name": "Coisas do Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "HouseOfWagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234267111",
                "name": "Sueli - Fechada com o Capit\u00e3o - SDV sempre, sem DM",
                "username": "sueli_st",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272520063619391488",
                "name": "Elcy",
                "username": "Elcy48639336",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183473341",
                "name": "Will",
                "username": "thiagowillplay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077355459751890944",
                "name": "Marcia Barbosa",
                "username": "MarciaB16982788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000388273792045056",
                "name": "Brasileira juli\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99",
                "username": "JuliaMe75489206",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082812184311353344",
                "name": "Binha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BinhaRio2019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262511852191469569",
                "name": "Minas de Lama",
                "username": "minasdelama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64851983",
                "name": "BandNews TV",
                "username": "bandnewstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "757910384170991616",
                "name": "Luiz Artur",
                "username": "LuizArtur1059",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523748277",
                "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica",
                "username": "conexaopolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85696235",
                "name": "Cris Bolsonaro 2022",
                "username": "ciancaglini_15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021818931798048768",
                "name": "Gabge",
                "username": "_gabge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173670465220595712",
                "name": "PALMEIRAS",
                "username": "geladog_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41483702",
                "name": "(VAI)Luan(!)",
                "username": "luanlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588481757",
                "name": "Janete",
                "username": "Janet_SL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057066793381040133",
                "name": "Salomao Castillo",
                "username": "SalomaoCastillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42888367",
                "name": "Seguloth",
                "username": "Tramite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278031220",
                "name": "Mario Neto",
                "username": "garnov01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015957946310766593",
                "name": "Comunistelrooy",
                "username": "ninistelrooy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188416542",
                "name": "Fato Amaz\u00f4nico",
                "username": "fatoamazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4827518745",
                "name": "AmarTB",
                "username": "70amartb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027765568814899201",
                "name": "volia almeida",
                "username": "VoliaAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251705954577649665",
                "name": "\u303d\ufe0fakiyoshi \u00a9\ufe0fabral\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "CabralMakiyoshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34629513",
                "name": "Jos\u00e9  Mendes",
                "username": "ZazaS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079413217863053312",
                "name": "HigorSoaresS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "HigorSoaresS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74860967",
                "name": "Marcelo Crivella",
                "username": "MCrivella",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971110539169591298",
                "name": "Wilson Witzel",
                "username": "wilsonwitzel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1256679251899748353",
                "name": "Cerise",
                "username": "MCeriseA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451322222",
                "name": "De Souza Sa\u00fade ",
                "username": "desouzasaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22168725",
                "name": "Alice Reis",
                "username": "aliiiiiice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41228065",
                "name": "Thati",
                "username": "heythati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747792573612326912",
                "name": "Bocaina Biologia Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "bocainaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955557444666691584",
                "name": "Victor Hugo Machado",
                "username": "Victor_Hugo_Bio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553728034",
                "name": "debs",
                "username": "debsmueller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206235987346706432",
                "name": "Portal Amazonas Digital",
                "username": "portalamdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057383865592045574",
                "name": "Zil\u00e1 Fusaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2698\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab",
                "username": "FusaroZila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745761593665982464",
                "name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL",
                "username": "agoranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11061342",
                "name": "Seb\u00e1stian Freire",
                "username": "2bicudos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52397550",
                "name": "Marluza Greyce",
                "username": "Marluza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839473321607593986",
                "name": "R\u00e1dio AGROCITY",
                "username": "radioagrocity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57354671",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Lucan",
                "username": "lucansp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171092607247818754",
                "name": "i9 Automa\u00e7\u00e3o Comercial",
                "username": "AutomacaoI9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301956839",
                "name": "A beouvella\ud83d\udef0",
                "username": "beouvella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770246911",
                "name": "Vientu Nord\u00e9s",
                "username": "VientuNordes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260387214",
                "name": "C\u00e9sar",
                "username": "Csar40137203",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961185536",
                "name": "Dr. Auzio",
                "username": "patrulhaptralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411810284",
                "name": "OTPB",
                "username": "otpbbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94098672",
                "name": "Instituto Gamaliel",
                "username": "igamaliel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275479550445662208",
                "name": "Almir Alo\u00edsio",
                "username": "AlmirAloisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136816305",
                "name": "Lia S\u00e1- EU QUERO \u00c9 DEUS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LIABSSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202049728147591168",
                "name": "cecilia",
                "username": "psicica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223150073",
                "name": "malo",
                "username": "sirijoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186639945",
                "name": "Rodrigo Manso",
                "username": "rodmanso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125479023847583745",
                "name": "Midia News Brasil",
                "username": "MidiaNewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263235942246158345",
                "name": "Catarina Bourbon de Linha\u00e7a",
                "username": "CathyHeart14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113714309",
                "name": "O C\u00e3o Danado",
                "username": "OCaoDanado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015658532",
                "name": "Luan Moldan Motta",
                "username": "LuanMoldanMotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057737869744373768",
                "name": "@CBMRS193",
                "username": "cbmrs193",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23496828",
                "name": "Pariparoba",
                "username": "zanirato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1628553091",
                "name": "Axel \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "MutanteBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3420936417",
                "name": "Julio Nogueira",
                "username": "julionogueira20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1244820991718707200",
                "name": "Portal CNA7 (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "cna7oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62577064",
                "name": "Alberto Picinin",
                "username": "betopicinin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917333451195518976",
                "name": "Cristiano - Papo de Mercado",
                "username": "PapodeMercado1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51150679",
                "name": "Money Times",
                "username": "leiamoneytimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982797595117543425",
                "name": "Parintins Not\u00edcias",
                "username": "Parintinsnotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "710895129524105217",
                "name": "grazielle lana",
                "username": "lana_grazielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085498290131607552",
                "name": "Miguel Felippe",
                "username": "mff_felippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212439180",
                "name": "Aprizion Brasil News 1",
                "username": "aprizion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814827010",
                "name": "Rogerio Macedo",
                "username": "rogmacedo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222939896349970432",
                "name": "Revista Oeste",
                "username": "revistaoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106175018",
                "name": "Jovem Pan News",
                "username": "JovemPanNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85502816",
                "name": "\ud835\udd43\ud835\udd52\ud835\udd5a\u0301\ud835\udd64 \ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52",
                "username": "LaisMayaraRC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "757371973",
                "name": "ricardo veloso",
                "username": "razevedo5277",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427773448",
                "name": "Viver Goi\u00e1s",
                "username": "Vivergoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3987222365",
                "name": "Aderivaldo Cardoso",
                "username": "AdeCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287736294521610246",
                "name": "Na Hora Portal",
                "username": "nahora_portal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182050588",
                "name": "Victor Coelho",
                "username": "_victor_coelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3327729562",
                "name": "Eu Sou de Niter\u00f3i",
                "username": "SoudeNiteroi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238102167678058496",
                "name": "Mariana",
                "username": "mariivoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58916726",
                "name": "Paulinha",
                "username": "a_chernobyl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195109140",
                "name": "bauer",
                "username": "obrunobauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109834943813877766",
                "name": "Alexandre Sampaio",
                "username": "Alexandressampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1275422933440135168",
                "name": "Conex\u00e3o Amaz\u00f4nica",
                "username": "ConexoAmaznica1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4915379212",
                "name": "B",
                "username": "biabiazzzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77558104",
                "name": "Magr\u00e3o Salvem a Amaz\u00f4nia Rousseff",
                "username": "niltonviscaino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82271629",
                "name": "Carlos Jordy",
                "username": "carlosjordy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1256019598266241026",
                "name": "Biodiversidade em Foco | Danda",
                "username": "BiodivFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149381166",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jorge Seif Jr \ud83d\udc1f",
                "username": "jorgeseif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46021691",
                "name": "Rivaldo Moraes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "rivaldomoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2376242034",
                "name": "Guia da Estrada Real",
                "username": "guiaestradareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965635296544153600",
                "name": "Meteored | Tempo.com",
                "username": "MeteoredBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13907072",
                "name": "Highvander \ud83d\ude0e",
                "username": "vandehugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124356711479959553",
                "name": "Dr. Marcio Bittencourt",
                "username": "drmarciomacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388468756",
                "name": "Patr\u00edcia Alves \u2721\ufe0f",
                "username": "eupatriciaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252849934",
                "name": "\ud83d\udea9#Sempre \u00e0 Esquerda.",
                "username": "WriterSafira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1281287481552486404",
                "name": "MINEIROCA TURISMO",
                "username": "RobertoSilvaFe6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239082052",
                "name": "Risonaldo Junior",
                "username": "risonaldojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171499820",
                "name": "Carlos",
                "username": "BreveviraCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178169591",
                "name": "L\u00e9o Portela",
                "username": "leoportela_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1562061097",
                "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a",
                "username": "Cruzeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90746299",
                "name": "Fl\u00e1via Vianna",
                "username": "flaviaviannaai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983094377089327105",
                "name": "Possu\u00edda",
                "username": "p_o_s_s_u_i_d_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351263514",
                "name": "Eric",
                "username": "EricSilva07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190826164652331009",
                "name": "brina",
                "username": "saabecker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634975889",
                "name": "NiemandHierBitte",
                "username": "BitteNiemand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171383485409480704",
                "name": "Taiska \ud83d\udd2e",
                "username": "taiskabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064993953",
                "name": "Pedro Guindani",
                "username": "pedro_guindani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45409867",
                "name": "Guga Chacra",
                "username": "gugachacra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27236126",
                "name": "Alex Amaral \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "amaralalexandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224528293225029633",
                "name": "inimiga de estadunidense",
                "username": "GFrontzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281253797004795904",
                "name": "f\u00ea",
                "username": "moraisferd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304159830",
                "name": "V I N I",
                "username": "vinirolim7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42332041",
                "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3",
                "username": "zezaLulaestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40804081",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 amazoniainforma \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "amazoniainforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27021574",
                "name": "Ana",
                "username": "anaffontelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280748468",
                "name": "Aline Ghilardi",
                "username": "alinemghilardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80650908",
                "name": "UFRN",
                "username": "ufrnbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "290867024",
                "name": "Vivi Nietzsche\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u264d",
                "username": "ViviNietzsche36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855479053",
                "name": "Roberto C. Carvalho",
                "username": "RobertoCCarvalh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994019269854875648",
                "name": "valcidney",
                "username": "valcidneyss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193036986",
                "name": "Luiz E Cagnoni",
                "username": "Cagnonile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969656417346080769",
                "name": "RBarcos - Aluguel de Embarca\u00e7\u00f5es",
                "username": "rbarcosoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1279105668763582464",
                "name": "brayan",
                "username": "Brayan50132952",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1295731465259540480",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7mdx1x1vxboanwhin0gq22zmehrx",
        "oldest_id": "1294383111342620673",
        "result_count": 495
    }
}