{
    "data": [
        {
            "author_id": "3347257894",
            "created_at": "2020-08-08T23:35:36.000Z",
            "id": "1292243090137157634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar incr\u00edvel @ Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/BCZCKCvxiO"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2020-08-08T23:20:49.000Z",
            "id": "1292239373203845123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara tem primeiro dia de reabertura com pouco movimento https://t.co/mbkVONZgux https://t.co/RmmA4m17rV"
        },
        {
            "author_id": "249281174",
            "created_at": "2020-08-08T23:14:57.000Z",
            "id": "1292237895865110529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara recebe pouca movimenta\u00e7\u00e3o em primeiro dia de reabertura no Cear\u00e1 https://t.co/v2239ftbgx #G1CE https://t.co/f8Ngl8Y5D1"
        },
        {
            "author_id": "82204777",
            "created_at": "2020-08-08T22:38:29.000Z",
            "id": "1292228717922660355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara tem primeiro dia de reabertura com pouco movimento - Regi\u00e3o - Di\u00e1rio do Nordeste https://t.co/zIYGY7TIDe"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2020-08-08T22:36:07.000Z",
            "id": "1292228123975704576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preservando nossa hist\u00f3ria: sobreviventes do povo Piripkura vivem cercados por fazendas e madeireiros em uma \u00e1rea protegida da floresta amaz\u00f4nica. Para que a \u00e1rea continue sob prote\u00e7\u00e3o, a cada dois anos uma expedi\u00e7\u00e3o da Funai vai ao local. #PovosInd\u00edgenas https://t.co/n9KXlw09Fd"
        },
        {
            "author_id": "25937444",
            "created_at": "2020-08-08T22:13:23.000Z",
            "id": "1292222401703546880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No topo de uma colina em pleno Parque Nacional do Ger\u00eas, com uma vista de tirar o f\u00f4lego encontra-se o monumento de Bom Jesus das M\u00f3s. Levantado pela vontade indom\u00e1vel do Padre Manuel Jos\u00e9 Martins Capela (1842-1925)\u2026 https://t.co/7K6pVFSxiM"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-08-08T22:00:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "90802551",
                        "start": 121,
                        "username": "awconservancy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292219216276447233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Australianos comemoram nascimento da primeira gera\u00e7\u00e3o de \u2018bilbies\u2019 em mais de 100 anos https://t.co/QzPCKrvuvz Equipe do @awconservancy reintroduziu o pequeno marsupial no Parque Nacional de Mallee Cliffs e agora celebra a chegada dos primeiros filhotes nascidos no local https://t.co/MtiQHu5hs1"
        },
        {
            "author_id": "2309244931",
            "created_at": "2020-08-08T22:00:03.000Z",
            "id": "1292219044020523010",
            "in_reply_to_user_id": "1036788461884325888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@babsbcruz maneir\u00edssimo, quero conhecer por\u00e9m a \u00faltima vez que fui no parque municipal fiz uma trilha e to at\u00e9 agora com meu joelho fudido (j\u00e1 tava antes n\u00e9 mas agora fudeu de vez)"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-08T21:40:49.000Z",
            "id": "1292214203755843584",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 7,78 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de julho de 2020. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-08T21:40:48.000Z",
            "id": "1292214203273469953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 24 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 1,20 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1, acumulando 8 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "57403456",
            "created_at": "2020-08-08T21:35:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "1281461113",
                        "start": 111,
                        "username": "teamocaruaru"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292212886626897920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Professor Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho volta a receber o p\u00fablico https://t.co/PZeoQc4j8i @teamocaruaru https://t.co/b8m5HM6QxJ"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2020-08-08T21:21:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "131286287",
                        "start": 37,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292209345082654721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 191,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "\u26a1ATEN\u00c7\u00c3O: Projeto de lei do deputado @minc_rj (PSB) que transforma em parque estadual a Floresta de Camboat\u00e1, em Deodoro, anexando sua \u00e1rea ao Parque Estadual do Mendanha-Gericin\u00f3, ser\u00e1 votado na quinta-feira. Em vez de aut\u00f3dromo, preserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2020-08-08T21:17:33.000Z",
            "id": "1292208352643018753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas continua ativo https://t.co/2aGbjVQh3H https://t.co/wQagb7L3PF"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-08-08T20:58:12.000Z",
            "id": "1292203480388702209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo foco de inc\u00eandio \u00e9 registrado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Mais de 200 hectares de mata foram atingidos nos \u00faltimos dias. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/pVicGmh3EM"
        },
        {
            "author_id": "1215447480457973760",
            "created_at": "2020-08-08T20:44:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1218927204362596355",
                        "start": 0,
                        "username": "gizellybicalho"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1249495463016816641",
                        "start": 16,
                        "username": "luizeracantora"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292200144658731010",
            "in_reply_to_user_id": "1218927204362596355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gizellybicalho @luizeracantora ai Gi como estao coisas ai no parque estadual da serra azul"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2020-08-08T20:38:53.000Z",
            "id": "1292198618741583876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 397,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 24,
                "retweet_count": 142
            },
            "text": "Todos contra derrubada de verde para constru\u00e7\u00e3o de aut\u00f3dromo, como quer insano Crivella! Vamos votar na quinta 13/8 meu PL que transforma em parque estadual a Floresta de Camboat\u00e1, em Deodoro, com \u00e1rea de lazer, pesquisa e horto de mudas da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/BrJ6XQK95J https://t.co/0r08vWpiRc"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2020-08-08T20:32:13.000Z",
            "id": "1292196942936772612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 multada em R$ 320 mil por desmatamento de \u00e1rea protegida por lei em MS https://t.co/OBey5gNLQI"
        },
        {
            "author_id": "182060454",
            "created_at": "2020-08-08T20:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "62891396",
                        "start": 124,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292196689005223937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u se prepara para retomar atividades tur\u00edsticas - Minist\u00e9rio do Turismo https://t.co/FUijfRTNkI via @mturismo"
        },
        {
            "author_id": "817888785367203842",
            "created_at": "2020-08-08T20:25:06.000Z",
            "id": "1292195150735659008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Jericoacoara reabriu ao p\u00fablico neste s\u00e1bado (8), ap\u00f3s quatro meses fechado por conta da pandemia do\u00a0novo Coronav\u00edrus. A reabertura, segundo portaria no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, acontece de\u2026 https://t.co/nf4Trlkc9H"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2020-08-08T20:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "62891396",
                        "start": 217,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292191349987405825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f| O Parque Nacional do Igua\u00e7u retomou parte de suas atividades na \u00faltima semana. Um dos destinos tur\u00edsticos mais procurados do Brasil, o parque abriga as #cataratasdoigua\u00e7u \nLeia mais aqui \u27a1\ufe0fhttps://t.co/hSN2XyjH2e\n@MTurismo https://t.co/k1jPPYKHkA"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2020-08-08T20:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "62891396",
                        "start": 217,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292191349920264192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f| O Parque Nacional do Igua\u00e7u retomou parte de suas atividades na \u00faltima semana. Um dos destinos tur\u00edsticos mais procurados do Brasil, o parque abriga as #cataratasdoigua\u00e7u \nLeia mais aqui \u27a1\ufe0fhttps://t.co/D4ylinrXCD\n@MTurismo https://t.co/reI4emzj3I"
        },
        {
            "author_id": "1215447480457973760",
            "created_at": "2020-08-08T20:01:55.000Z",
            "id": "1292189314986770432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e Gizelly chegou no Parque estadual da Pedra Azul e vai aproveitando bem o fim de semana com todo merecimento \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/lSpEAL0rDD"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2020-08-08T20:00:19.000Z",
            "id": "1292188912664928258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o PARNASO? Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Teres\u00f3polis https://t.co/IUndDRSGWb #riodejaneiro https://t.co/mEpDqzmiuS"
        },
        {
            "author_id": "1034157843530825733",
            "created_at": "2020-08-08T19:42:36.000Z",
            "id": "1292184454337789957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que vcs sabem sobre o parque estadual da chacrinha em copa, hein?\nachei q era uma comunidade mas aparentemente \u00e9 um jardim bot\u00e2nico?"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2020-08-08T19:35:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1292182777115353088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os encantos e as maravilhas da Pousada Portal do Parque Nacional da Amazonia \ud83c\udf0a\ud83d\udef6\ud83d\udc9b\n_\n#naturezaperfeita #naturezalinda #amazonia #paraenses #riotapajos #itaitubapar\u00e1 https://t.co/CC5A5q3OzA"
        },
        {
            "author_id": "63715953",
            "created_at": "2020-08-08T19:17:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        11.25230026,
                        43.77360643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "521b6f591c4b3ce8"
            },
            "id": "1292178035668639746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista de Manarola, uma das \u201cCinque Terre\u201d, as cinco cidades protegidas por um parque nacional na costa da Lig\u00faria, Riviera Italiana #italia\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #uni\u00e3oeuropeia\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #sabado #eurosummer2020\u2026 https://t.co/CRodF9AIWB"
        },
        {
            "author_id": "1158461767137353728",
            "created_at": "2020-08-08T19:09:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "863082768514899968",
                        "start": 0,
                        "username": "cubamiau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292176207698694144",
            "in_reply_to_user_id": "1210346868837900293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CubamiAu Se estiver no Brasil at\u00e9 o corpo o parque municipal \u00e9 perigoso."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-08-08T19:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "73550153",
                        "start": 213,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292173737702207489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MelhoresDaSemana\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u retomou as atividades esta semana ap\u00f3s adotar medidas de melhorias de infraestrutura e qualifica\u00e7\u00e3o profissional.\nSaiba mais \u27a1\ufe0f https://t.co/fxL9GPW7FY\n\ud83d\udcf7 Nilton Rolin/@CataratasBrasil https://t.co/rZWZ0a5Rho"
        },
        {
            "author_id": "763210056892645376",
            "created_at": "2020-08-08T18:58:26.000Z",
            "id": "1292173342699552769",
            "in_reply_to_user_id": "763210056892645376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando que ao tirar foto com um animal silvestre ou ex\u00f3tico domesticado, voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 tendo contato com a natureza. Quer contato com a natureza ?? Vai ver como um ribeirinho vive, vai ver como funciona um parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "96230938",
            "created_at": "2020-08-08T18:54:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1292172313534894081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/UxTnFpwyOB em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/5ww9uH1QAP"
        },
        {
            "author_id": "1248041901833490433",
            "created_at": "2020-08-08T18:35:27.000Z",
            "id": "1292167558175395840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u?  Ainda n\u00e3o?\n\nApesar de ter recebido milhares de visitantes desde sua abertura em 2015, muitos brasileiros ainda desconhecem esse santu\u00e1rio ecol\u00f3gico que fica no\u2026 https://t.co/mxEaPxG5WF"
        },
        {
            "author_id": "53132331",
            "created_at": "2020-08-08T18:32:39.000Z",
            "id": "1292166851997335552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O INEM manifesta o seu profundo pesar pela morte do piloto Jorge Jardim na sequ\u00eancia de um acidente de avi\u00e3o no combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Apresentamos as nossas condol\u00eancias aos seus familiares, amigos e colegas.   #DEP"
        },
        {
            "author_id": "2847352037",
            "created_at": "2020-08-08T18:11:25.000Z",
            "id": "1292161510081470465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades de encher o mochil\u00e3o e ficar reclamando de carregar\nat\u00e9 chegar na unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ficar impressionado"
        },
        {
            "author_id": "1206363991808892928",
            "created_at": "2020-08-08T18:06:51.000Z",
            "id": "1292160360523485196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parauapebas e seus encantos, \nprivil\u00e9gio de morar ao lado da floresta Nacional de Caraj\u00e1s, ainda tem animal que faz queimada \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642  \n \ud83e\udd9c Preserva\u00e7\u00e3o \ud83e\udd9c\ud83e\udd9c em Paraupebas-Par\u00e1 Capital Do Mineirio https://t.co/9qFHig9nrG"
        },
        {
            "author_id": "170731145",
            "created_at": "2020-08-08T18:04:09.000Z",
            "id": "1292159681532702720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muito triste a situa\u00e7\u00e3o do parque nacional pegando fogo por irresponsabilidade dos outros, cerca de 300 hectares destru\u00eddos"
        },
        {
            "author_id": "66579922",
            "created_at": "2020-08-08T18:02:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23309851,
                        -22.99016256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1292159314690543616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/0dsWMqSWrD"
        },
        {
            "author_id": "59235291",
            "created_at": "2020-08-08T18:01:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 269,
                        "id": "15663597",
                        "start": 261,
                        "username": "agencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292159018128072704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 retomou as atividades de forma gradativa no dia 04/08, ap\u00f3s meses fechado por causa da pandemia de covid-19. Estar\u00e1 aberta ao p\u00fablico de ter\u00e7a a domingo, das 9h \u00e0s 16h, mediante cumprimento dos protocolos de seguran\u00e7a sanit\u00e1ria.\n\n@agencia.Brasil https://t.co/ryyuYTk8bz"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-08-08T18:00:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "748593691917443076",
                        "start": 9,
                        "username": "keentours"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1292158807389306880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aveleira @keentours @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/psgNiJzEOR"
        },
        {
            "author_id": "66579922",
            "created_at": "2020-08-08T17:59:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23309851,
                        -22.99016256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1292158481135480837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Imagem vale por mil palavras! Dia lindo companhia agrad\u00e1vel. Parque do Penhasco Dois Irm\u00e3os Leblon Rio de Janeiro #itssuchaperfectday #tchiellotheoriginalofficial #tchiellogram em Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/E8Gtj6GMVh"
        },
        {
            "author_id": "49317816",
            "created_at": "2020-08-08T17:53:23.000Z",
            "id": "1292156968715653124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Visita do Twice ao parque nacional da serra da capivara https://t.co/Ij9KVANRuP"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-08-08T17:50:59.000Z",
            "id": "1292156365847384064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Time to cool off \ud83d\udca7 @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/DKA4pCL3Hz"
        },
        {
            "author_id": "710495470624358400",
            "created_at": "2020-08-08T17:50:28.000Z",
            "id": "1292156237057073152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Apresento as mais sentidas condol\u00eancias \u00e0 fam\u00edlia do piloto Jorge Jardim, que hoje faleceu na sequ\u00eancia de um acidente com um avi\u00e3o de combate a inc\u00eandios na Barragem Alto do Lindoso, durante a opera\u00e7\u00e3o de combate ao inc\u00eandio que lavra no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "1275095958607593472",
            "created_at": "2020-08-08T17:48:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "48752535",
                        "start": 0,
                        "username": "JefersonCoronel"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1091691201844207617",
                        "start": 17,
                        "username": "PlinioValerio45"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292155810802470914",
            "in_reply_to_user_id": "48752535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JefersonCoronel @PlinioValerio45 T\u00e1 igual na tentativa de duplica\u00e7\u00e3o da Br101  onde passa pela reserva biol\u00f3gica de Sooretama  (apenas 5 km onde ja existe pista de m\u00e3o dupla), uma novela sem fim e sem finalidade , mais pura militancia"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2020-08-08T17:25:12.000Z",
            "id": "1292149877909184512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo determina \u00e0 Prote\u00e7\u00e3o Civil abertura de inqu\u00e9rito ao inc\u00eandio no Ger\u00eas Pedido de inqu\u00e9rito ao fogo que deflagrou no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas foi requerido \u00e0 Autoridade Nacional de Emerg\u00eancia e Prote\u00e7\u00e3o Civil (ANEPC). J\u00e1 a investiga\u00e7\u00e3o ao ... https://t.co/EB7Jsi1YbB"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2020-08-08T17:24:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1292149641363030022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "During today's hike \u2600\ufe0f @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/jV2yjx7zh8"
        },
        {
            "author_id": "701319440",
            "created_at": "2020-08-08T17:16:13.000Z",
            "id": "1292147615706972163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara volta a poder receber visitantes ap\u00f3s mais de cinco meses - Regi\u00e3o - Di\u00e1rio do Nordeste https://t.co/XGItktbdB0"
        },
        {
            "author_id": "484608983",
            "created_at": "2020-08-08T17:09:37.000Z",
            "id": "1292145955341508608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Beijo.\nmaryannecananeia \nmiguelcananeia em Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade https://t.co/VSUx9BlTYV"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2020-08-08T17:05:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "17675497",
                        "start": 71,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292144992190955522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do... https://t.co/4bQ5RNaxjL via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "194645058",
            "created_at": "2020-08-08T16:58:49.000Z",
            "id": "1292143237218607111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o confio um tost\u00e3o furado em Luciano Huck depois q conseguiu mudar lei pra construir casa em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2020-08-08T16:53:39.000Z",
            "id": "1292141938804764676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo determina \u00e0 Prote\u00e7\u00e3o Civil abertura de inqu\u00e9rito ao fogo no Parque Nacional d https://t.co/68uZM5ss7u #Acidentes #Inc\u00eandios #Lindoso"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2020-08-08T16:37:32.000Z",
            "id": "1292137883520733186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os no RJ entra em fase de rescaldo https://t.co/SlfbMBRD6V https://t.co/5ADqfgQIic"
        },
        {
            "author_id": "1251968994329931777",
            "created_at": "2020-08-08T15:57:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "49685585",
                        "start": 13,
                        "username": "freire_roberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292127796609855491",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @freire_roberto Quanta preocupa\u00e7\u00e3o com meio ambiente \ud83d\ude44\nhttps://t.co/wFrRnQSRT1"
        },
        {
            "author_id": "83461746",
            "created_at": "2020-08-08T15:52:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "49685585",
                        "start": 13,
                        "username": "freire_roberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292126643847405569",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @freire_roberto Povos ind\u00edgenas? \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental???\n\nhttps://t.co/KArQlxrrO1"
        },
        {
            "author_id": "1172604687918518285",
            "created_at": "2020-08-08T15:40:30.000Z",
            "id": "1292123530763665408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O piloto, de nacionalidade\u00a0portuguesa, de 65 anos, morreu no local, enquanto o segundo piloto, de nacionalidade\u00a0espanhola\u00a0em \"estado grave\"\nO avi\u00e3o participava nas opera\u00e7\u00f5es de combate a um inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/oeTRsDFirn"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-08-08T15:39:59.000Z",
            "id": "1292123399561650176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Mais de 70% dos moradores de aldeias e comunidades ribeirinhas da regi\u00e3o da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (PA) que foram testados para #Covid -19 apresentaram resultado positivo. As testagens foram realizadas durante expedi\u00e7\u00e3o do Navio Hospital Abar\u00e9. https://t.co/OeqyWrSipr"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-08T15:39:22.000Z",
            "id": "1292123244741312512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 10,64 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de julho de 2020."
        },
        {
            "author_id": "110946582",
            "created_at": "2020-08-08T15:38:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "60555515",
                        "start": 51,
                        "username": "bombeirospt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292123034770432000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 126,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "As nossas condol\u00eancias e solidariedade para com os @bombeirospt ap\u00f3s o acidente dum avi\u00e3o que combatia um fogo no parque nacional Peneda-Ger\u00eas. Desejamos uma pronta recupera\u00e7\u00e3o ao copiloto. Muita for\u00e7a! #bomberscat https://t.co/0rWwuvdMP8"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2020-08-08T15:29:18.000Z",
            "id": "1292120710006145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espanha investiga queda de avi\u00e3o em inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/L68BcHWyJx #Acidentes #Inc\u00eandios #Lindoso"
        },
        {
            "author_id": "3407652083",
            "created_at": "2020-08-08T15:25:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2908318882",
                        "start": 0,
                        "username": "luaemaquario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292119713787650049",
            "in_reply_to_user_id": "2908318882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luaemaquario C ta com saudade dos barquinhos do parque municipal que eu sei."
        },
        {
            "author_id": "2923550823",
            "created_at": "2020-08-08T15:17:48.000Z",
            "id": "1292117817714778112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouca gente sabe, mas protegemos n\u00e3o s\u00f3 a Amaz\u00f4nia. Toda propriedade rural tem uma parte de sua \u00e1rea protegida. \u00c9 a chamada reserva legal. Al\u00e9m disso h\u00e1 as \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o permanente como brejos e nascentes. https://t.co/9Glv0Nz2Vl"
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2020-08-08T15:07:41.000Z",
            "id": "1292115269821902849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfa\ufe0f Lugares que eu gostaria de conhecer ap\u00f3s a pandemia \ud83d\uddfa\ufe0f\u2060\n.\u2060\n08/31: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Parque Nacional de Yosemite, EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8(Foto: Simon Steinberg via Pixabay).\u2060\n.\u2060\nImagine estar cara a cara com El Capit\u00e1n?\u2060\n.\u2060\n#rodasnospes #pandemia\u2026 https://t.co/TsgkhWrBd3"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2020-08-08T15:00:20.000Z",
            "id": "1292113420469370881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica https://t.co/0Zf08gVsJY"
        },
        {
            "author_id": "113212626",
            "created_at": "2020-08-08T15:00:02.000Z",
            "id": "1292113345948954624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 822,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "\u201cSeguimos ao Lago Roca, dentro do Parque Nacional Los Glaciares. Infelizmente, o parque estava fechado, mas encontramos paisagens lindas e esses cavalos curiosos com a nossa presen\u00e7a. \ud83d\udc34\u201d\n\n\ud83d\udcf7 e hist\u00f3ria por GetOutside durante sua viagem pela #Patagonia. #SanDiskTakeOver https://t.co/3NHp8kRbLy"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-08-08T14:59:00.000Z",
            "id": "1292113086497927175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 9,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA detectada no sistema da ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa de Extrativismo Minero Artesanal de... #AmazoniaMinada https://t.co/Q7lD1vs0ls https://t.co/heu6GUtusI"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2020-08-08T14:55:04.000Z",
            "id": "1292112094914138113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica https://t.co/1LqsQrQJqJ"
        },
        {
            "author_id": "121812843",
            "created_at": "2020-08-08T14:54:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "237241346",
                        "start": 0,
                        "username": "GuidoCunha13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292112053218488320",
            "in_reply_to_user_id": "237241346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuidoCunha13 C\u00ea t\u00e1 igual Deus, onipresente! Desde a reuni\u00e3o no parque municipal pra fundar o clube."
        },
        {
            "author_id": "1092788527220355072",
            "created_at": "2020-08-08T14:27:56.000Z",
            "id": "1292105266331295744",
            "in_reply_to_user_id": "1092788527220355072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbm tinha a dudinha voando fazendo um tour num parque nacional de araras e chamando elas tudo de filha kk"
        },
        {
            "author_id": "105591347",
            "created_at": "2020-08-08T14:02:10.000Z",
            "id": "1292098783191404544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adeus Parnaso, o fogo chegou hoje na parte baixa do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Nunca vi tanta fuma\u00e7a assim, o PARNASO t\u00e1 alguns quil\u00f4metros distante da minha casa e a coluna de fuma\u00e7a \u00e9 colossal vista daqui. A c\u00e2mera do celular faz parecer menor do que os olhos veem. https://t.co/9CDk9QurhJ"
        },
        {
            "author_id": "1005536815699431424",
            "created_at": "2020-08-08T14:01:58.000Z",
            "id": "1292098732109045763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha de Elba (Isola d'Elba)\n\nElba \u00e9 uma ilha italiana no Parque Nacional do Arquip\u00e9lago Toscano, no mar Tirreno. \u00c9 conhecida pelas praias e por ter sido o local de ex\u00edlio de Napole\u00e3o em 1814-15. Na cidade nortenha de\u2026 https://t.co/xiO88XJqS3"
        },
        {
            "author_id": "1280999873794490375",
            "created_at": "2020-08-08T13:35:00.000Z",
            "id": "1292091945528045569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd25 O calor faz-se sentir e mesmo junto a n\u00f3s, o fogo faz a sua primeira v\u00edtima na defesa do nosso Parque Nacional da Peneda do Ger\u00eas. O fogo est\u00e1 aqui mesmo ao lado, em Lindoso. Os nossos sentimentos \u00e0 fam\u00edlia da v\u00edtima e for\u00e7a aos nossos her\u00f3is no combate \u00e0s chamas \ud83e\udd7a https://t.co/6768QIH2xJ"
        },
        {
            "author_id": "1287591431805308929",
            "created_at": "2020-08-08T13:18:11.000Z",
            "id": "1292087713617911809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1969 \u2014 Criado o Parque Estadual de Jacupiranga, no estado de S\u00e3o Paulo, Brasil."
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2020-08-08T13:14:03.000Z",
            "id": "1292086673543761920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os atinge \u00e1rea equivalente a 300 campos de futebol\nhttps://t.co/DuElq6FdEA https://t.co/erUWcSfxVT"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-08-08T13:09:11.000Z",
            "id": "1292085447775137795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os no RJ entra em fase de rescaldo | Regi\u00e3o Serrana | G1 https://t.co/bzEqmIst2z"
        },
        {
            "author_id": "1196577872686780416",
            "created_at": "2020-08-08T13:06:11.000Z",
            "id": "1292084694390124545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s quase cinco meses\u00a0fechado por conta da pandemia da Covid-19, o Parque Nacional de Jericoacoara foi autorizado a receber visitantes a partir deste s\u00e1bado (8). Os visitantes devem seguir protocolos de seguran\u00e7a\u2026 https://t.co/SiB6leJsh5"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-08-08T12:57:37.000Z",
            "id": "1292082538723323904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na foto: hugoo021\n\nClique:\u00a0fchaves90\n\nO Parque Estadual da Pedra Selada (PEPS) foi criado em 2012 para conservar uma \u00e1rea de 8.036 hectares de Mata Atl\u00e2ntica, um dos biomas mais amea\u00e7ados do planeta. Est\u00e1 localizado\u2026 https://t.co/efhSX4W20h"
        },
        {
            "author_id": "1280435855182704641",
            "created_at": "2020-08-08T12:49:29.000Z",
            "id": "1292080492020367360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um morto e um ferido com gravidade na queda de um avi\u00e3o Canadair que se encontrava no combate a um inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas que deflagrou pelas 05h00 em Lindoso, Ponte da Barca. \nO Canadair\u2026 https://t.co/FiYkW3XQ7e"
        },
        {
            "author_id": "972895664",
            "created_at": "2020-08-08T12:15:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "14870978",
                        "start": 0,
                        "username": "AGazetaES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292072052778819585",
            "in_reply_to_user_id": "14870978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AGazetaES Os que tem aqui perto da minha casa, entraram em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o  ambiental e pegaram um gamb\u00e1 para comer. Esses caras te imunidade invej\u00e1vel!"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2020-08-08T12:05:08.000Z",
            "id": "1292069330314760194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma dezena de aeronaves e mais de 100 bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00c9 para as margens da barragem do Alto Lindoso que as aten\u00e7\u00f5es est\u00e3o viradas este s\u00e1bado, onde lavra um inc\u00eandio numa zona transfronteiri\u00e7a de dif\u00edcil a... https://t.co/imog1eKUvE"
        },
        {
            "author_id": "3048389445",
            "created_at": "2020-08-08T12:03:56.000Z",
            "id": "1292069028765356033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na Bengal do Oeste, o Parque Nacional de Sundarbans \u00e9 a maior floresta de mangue do mundo declarada como reserva de tigres, lar do Tigre de Bengala Real. Sunderbans tamb\u00e9m \u00e9 famosa por seus tigres devoradores de homens e tigres de p\u00e2ntano. https://t.co/PfcDz4nhVS"
        },
        {
            "author_id": "1065680984979447808",
            "created_at": "2020-08-08T12:02:11.000Z",
            "id": "1292068586278858753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na Bengal do Oeste, o Parque Nacional de Sundarbans \u00e9 a maior floresta de mangue do mundo declarada como reserva de tigres, lar do Tigre de Bengala Real. Sunderbans tamb\u00e9m \u00e9 famosa por seus tigres devoradores de homens e tigres de p\u00e2ntano. https://t.co/VERI9Dg1mg"
        },
        {
            "author_id": "1196577872686780416",
            "created_at": "2020-08-08T11:56:47.000Z",
            "id": "1292067228205162496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s quase cinco meses\u00a0fechado por conta da pandemia da Covid-19, o Parque Nacional de Jericoacoara foi autorizado a receber visitantes a partir deste s\u00e1bado (8). Os visitantes devem seguir protocolos de seguran\u00e7a\u2026 https://t.co/vHf0fqsXGh"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2020-08-08T11:02:04.000Z",
            "id": "1292053460850839552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque do Ger\u00eas com nove meios a\u00e9reos de Portugal e Espanha: Oitenta e nove operacionais, 20 viaturas e nove meios a\u00e9reos, portugueses e espanh\u00f3is, combatem hoje um inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas que deflagrou pelas 05 horas em\u2026 https://t.co/bdTCC2PAMe https://t.co/1QkYhJDamb"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2020-08-08T10:55:21.000Z",
            "id": "1292051770584240129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove aeronaves e 100 bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00c9 para as margens da barragem do Alto Lindoso que as aten\u00e7\u00f5es est\u00e3o viradas este s\u00e1bado, onde lavra um inc\u00eandio numa zona transfronteiri\u00e7a de dif\u00edcil acesso. N\u00e3o h\u00e1 pov... https://t.co/D9aGObBRI4"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2020-08-08T10:41:04.000Z",
            "id": "1292048174857609216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio ativo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/3ZsmBvACqJ https://t.co/fP5deaoYzU"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2020-08-08T10:35:41.000Z",
            "id": "1292046818973491200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio ativo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/nOnRldYZ1I"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2020-08-08T10:35:17.000Z",
            "id": "1292046716850577414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio ativo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00c9 para as margens da barragem do Alto Lindoso que as aten\u00e7\u00f5es est\u00e3o viradas este s\u00e1bado, onde lavra um inc\u00eandio numa zona transfronteiri\u00e7a de dif\u00edcil acesso. N\u00e3o h\u00e1 povoa\u00e7\u00f5es em perigo de nenhum lado da... https://t.co/6828dRubZz"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2020-08-08T10:31:57.000Z",
            "id": "1292045878551871490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberto Parque Nacional de Jericoacoara para visita\u00e7\u00e3o\u00a0p\u00fablica https://t.co/JwYOD3lVME"
        },
        {
            "author_id": "1246086006798979072",
            "created_at": "2020-08-08T10:26:26.000Z",
            "id": "1292044491407470592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Carlos Minc conseguiu por na pauta da ALERJ de 5af pr\u00f3xima um PL que transforma em parque estadual a Floresta de Camboata, anexando sua \u00e1rea ao Parque Estadual do Mendanha Gericino, que ele criou em 2012. Prev\u00ea \u00e1rea de lazer, pesquisa e horto de mudas da Mata Atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "27935844",
            "created_at": "2020-08-08T10:05:23.000Z",
            "id": "1292039194840268800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lusa - Inc\u00eandio amea\u00e7a Parque Nacional do Ger\u00eas https://t.co/bJ37eSz1oH"
        },
        {
            "author_id": "1027682230854995968",
            "created_at": "2020-08-08T10:04:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "21098134",
                        "start": 85,
                        "username": "ProteccaoCivil"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "979331357708111872",
                        "start": 159,
                        "username": "EmerxenciasOu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292039008822927367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2139\ufe0f\ud83d\udd25#IR#IRPonteDaBarca, #Lindoso Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \nEst\u00e3o mobilizados pela @ProteccaoCivil \n84 \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude92\n24 \ud83d\ude92\n8 \ud83d\ude81\ud83d\udee9\ufe0f\n\n\ud83d\uddfa\ufe0f\u00c1rea de interesse do #IR (estimada)\n@EmerxenciasOu\n\u2139\ufe0f\ud83d\udd25 https://t.co/yrE05Brtcf"
        },
        {
            "author_id": "3044546487",
            "created_at": "2020-08-08T09:44:06.000Z",
            "id": "1292033837778624517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cJardins da Cidade\u201d continua este fim de semana no Parque Municipal da\u00a0Guarda https://t.co/wPjjx2ClDq"
        },
        {
            "author_id": "20380673",
            "created_at": "2020-08-08T08:21:14.000Z",
            "id": "1292012983468654592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas combatido por for\u00e7as portuguesas e espanholas https://t.co/cuzs0IILkS"
        },
        {
            "author_id": "941724245071196160",
            "created_at": "2020-08-08T07:30:25.000Z",
            "id": "1292000195819970560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Significado de  #wawayata WAWAYANDA (e nao WAWAYATA) parque estadual em Hewitt, em Nova Jersey, nos Estados Unidos..https://t.co/fdWdcC3wbC"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-08-08T05:59:40.000Z",
            "id": "1291977357696200706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa possui algumas das esp\u00e9cies de ant\u00edlopes mais elegantes, incluindo pala-palas, inhacosos e muitas outras. Hoje, o nosso guia Test Malunga, mostra-nos as caracter\u00edsticas, h\u00e1bitos e habitat \u00fanicos dos cudos, inhalas e impalas https://t.co/RiG1vxO8yB https://t.co/BZdj3CrBY4"
        },
        {
            "author_id": "2326142828",
            "created_at": "2020-08-08T04:10:57.000Z",
            "id": "1291949998716923904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TENERIFE DE PARAB\u00c9NS!\nhttps://t.co/dFl5ZBhYNa"
        },
        {
            "author_id": "1253520796909174785",
            "created_at": "2020-08-08T03:42:24.000Z",
            "id": "1291942813786148865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Valinhos tava nos trends e lembrei d uma curiosidade\nFui la uma vez s\u00f3 e apaixonei na cidade s\u00f3 por causa de um doce de figo que tinha no caf\u00e9 da manh\u00e3 do hotel fazenda, e mano la \u00e9 a capital do figo e da goiaba v\u00e9i! No parque municipal tem umas estatuas mor grande no paranaue o/ https://t.co/AldnGO9gCL"
        },
        {
            "author_id": "2828679611",
            "created_at": "2020-08-08T03:12:55.000Z",
            "id": "1291935393366016005",
            "in_reply_to_user_id": "1242956413011443713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iludidamasnao Amiga aqui uma \u00e1rea protegida pode se abrir"
        },
        {
            "author_id": "30618138",
            "created_at": "2020-08-08T01:45:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14171364",
                        "start": 0,
                        "username": "pablomoreno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291913384959643654",
            "in_reply_to_user_id": "14171364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pablomoreno Uma vaca? Pra mim era filhote da centopeia do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "72980454",
            "created_at": "2020-08-08T01:31:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "809124436880322561",
                        "start": 0,
                        "username": "CNNBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291909877376462848",
            "in_reply_to_user_id": "809124436880322561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CNNBrasil O marido dessa Senhora parou de cortar madeira em \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "1000094172890697728",
            "created_at": "2020-08-08T01:27:21.000Z",
            "id": "1291908827705741312",
            "in_reply_to_user_id": "1000094172890697728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica da Mata Escura, Jequitinhonha/MG"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-08-08T00:28:47.000Z",
            "id": "1291894087260475393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Combate ao fogo na Regi\u00e3o Serrana do Rio chega ao 5\u00ba dia neste s\u00e1bado. Ainda haver\u00e1 trabalho de rescaldo e monitoramento no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/XSRPsQsq6B"
        },
        {
            "author_id": "953665675872096256",
            "created_at": "2020-08-08T00:26:54.000Z",
            "id": "1291893613429915648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitamos o incr\u00edvel Parque Nacional das Blue Mountains. Passeio imperd\u00edvel nas proximidades de Sydney na Austr\u00e1lia. O post com todas as dicas est\u00e1 l\u00e1 no blog , o link est\u00e1 na bio. N\u00e3o deixe de apreciar a beleza do\u2026 https://t.co/PW4plYgn5r"
        },
        {
            "author_id": "294745848",
            "created_at": "2020-08-08T00:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "2437786052",
                        "start": 0,
                        "username": "Yorrao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291890217142620167",
            "in_reply_to_user_id": "2437786052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Yorrao Parque Estadual da Pedra Branca, quando fui acessei por Jacarepagu\u00e1, mas soube que tem entrada por Realengo tamb\u00e9m.\n\nhttps://t.co/pFLlh7G0Gh"
        },
        {
            "author_id": "3397984035",
            "created_at": "2020-08-08T00:09:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1291889213361868803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minha hist\u00f3ria foi quando tava no parque municipal brincando de balan\u00e7ar nos neg\u00f3cios de fazer barra (as barras???) e achei que ia ser foda se eu colocasse a perna e come\u00e7asse a balan\u00e7ar de cabe\u00e7a pra baixo, resultado um nariz quebrado e tenho buraquinhos na testas tamb\u00e9m https://t.co/cPWlsyKd71"
        },
        {
            "author_id": "144581051",
            "created_at": "2020-08-07T23:45:45.000Z",
            "id": "1291883257424949249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00edtimas da Covid-19: Cacique Aritana ajudou a criar Parque Nacional do Xingu https://t.co/7BdVJZBPc3"
        },
        {
            "author_id": "95071461",
            "created_at": "2020-08-07T23:39:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1105840516493701120",
                        "start": 0,
                        "username": "CasCop71"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "41881267",
                        "start": 10,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291881784842625024",
            "in_reply_to_user_id": "1105840516493701120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CasCop71 @xicograziano Mora na cidade, n\u00e9? O mais perto que j\u00e1 chegou de uma fazenda foi andar pelo mato do lote vago ao lado da sua casa ou visitar a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Itaipu."
        },
        {
            "author_id": "743175645501493248",
            "created_at": "2020-08-07T22:55:56.000Z",
            "id": "1291870723099758594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com o apoio do Centro T\u00e1tico A\u00e9reo da @seguran\u00e7aMA e do Corpo de Bombeiros, a Pol\u00edcia Federal deflagra opera\u00e7\u00e3o nos limites da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi com a Reserva Ind\u00edgena do Caru com o objetivo de erradicar cultivos il\u00edcitos de Maconha. Confira: https://t.co/eOAVexAcmu"
        },
        {
            "author_id": "68563303",
            "created_at": "2020-08-07T22:55:50.000Z",
            "id": "1291870694985224192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal de hj...\n\ud83d\udcaf em Reserva Biol\u00f3gica das Perobas https://t.co/BP2PtcLJjG"
        },
        {
            "author_id": "216792995",
            "created_at": "2020-08-07T22:51:05.000Z",
            "id": "1291869503048081411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deputado federal Julio Cesar Ribeiro (Republicanos-DF), acompanhou o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, em visita realizada hoje pela manh\u00e3 ao Parque Nacional de Bras\u00edlia.\nhttps://t.co/DqIIUO2IUY"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2020-08-07T22:23:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "139783346",
                        "start": 0,
                        "username": "RogerioRocco"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "157685472",
                        "start": 14,
                        "username": "RicardoVolunta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291862459310133248",
            "in_reply_to_user_id": "139783346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@RogerioRocco @RicardoVolunta Amigos, consegui por na pauta da ALERJ- pr\u00f3xima 5af meu PL que transforma em parque estadual a Floresta de Camboata, incorporando a \u00e1rea ao Parque Estadual do Mendanha Gericino, que criamos em 2012 e \u00e9 bem pr\u00f3ximo. Prev\u00ea \u00e1rea de lazer, pesquisa, horto de mudas da Mata Atl\u00e2ntica!"
        },
        {
            "author_id": "38580855",
            "created_at": "2020-08-07T22:09:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "10180112",
                        "start": 0,
                        "username": "caiocgomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291859031737458690",
            "in_reply_to_user_id": "10180112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caiocgomes Luciano Huck \u00e9 uma das pessoas mais desprez\u00edveis da televis\u00e3o, usa a desgra\u00e7a alheia como fonte de fama e dinheiro, sem falar que constr\u00f3i mans\u00e3o em lugar de \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "2764271726",
            "created_at": "2020-08-07T22:07:01.000Z",
            "id": "1291858413161533444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A cidade vai ganhar uma sexta unidade de conserva\u00e7\u00e3o e \u00e9 muito gratificante me sentir parte disso \ud83e\udd7a\ud83e\udde1"
        },
        {
            "author_id": "1242953772327940097",
            "created_at": "2020-08-07T22:01:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "76027465",
                        "start": 1,
                        "username": "Sradesigner"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291857115305443331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8@sradesigner\n\nSaudades \ud83d\udc9a em Parque Estadual do Utinga https://t.co/UO7zd6baTt"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2020-08-07T21:56:03.000Z",
            "id": "1291855650964877312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Desvendar os segredos do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\" https://t.co/LmWjFwHk5h"
        },
        {
            "author_id": "3459973877",
            "created_at": "2020-08-07T21:48:44.000Z",
            "id": "1291853810147692550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso), na Regi\u00e3o Serrana do Rio de Janeiro est\u00e1 restrito ao bairro do Bonfim, na divisa dos munic\u00edpios de Petr\u00f3polis e Teres\u00f3polis https://t.co/w016ylMVDv"
        },
        {
            "author_id": "1857286891",
            "created_at": "2020-08-07T21:44:43.000Z",
            "id": "1291852798678781952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro (Foto:  #floresta #inc\u00eandio #Mata #Serrados\u00d3rg\u00e3os https://t.co/L3VoxWKlsx https://t.co/0L3a3beUrv"
        },
        {
            "author_id": "996033038273404929",
            "created_at": "2020-08-07T21:41:46.000Z",
            "id": "1291852058094698496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os j\u00e1 dura quatro dias. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com 20.024 hectares est\u00e1 nos munic\u00edpios de Teres\u00f3polis, Petr\u00f3polis, Mag\u00e9 e Guapimirim. #EuRio\n\ud83d\udccc https://t.co/Q18R1eXxsd https://t.co/d1Ysm9nRrZ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-07T21:33:35.000Z",
            "id": "1291849999496568832",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA soma 7,78 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-07T21:33:35.000Z",
            "id": "1291849999035187201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 27 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 1,22 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1, acumulando 8 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "240366681",
            "created_at": "2020-08-07T21:31:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.50035353,
                        -21.12301285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e3a9e2e1cc8bf8aa"
            },
            "id": "1291849584881401856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena\n\nAl\u00f4 viajantes e para quem est\u00e1 na estada esse destino vale muito a pena! Segue o contato: (67) 3255-3979 em Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/uFb04xVTGD"
        },
        {
            "author_id": "1266871696264499205",
            "created_at": "2020-08-07T21:21:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2587663826",
                        "start": 0,
                        "username": "cristinadani14"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291847056613609472",
            "in_reply_to_user_id": "2587663826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cristinadani14 saudades fumar um base no parque municipal depois mandar um subway n\u00e9 filho"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2020-08-07T21:18:59.000Z",
            "id": "1291846322266537986",
            "in_reply_to_user_id": "21892364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kits com comida, m\u00e1scaras, itens de higiene pessoal, \u00e1gua sanit\u00e1ria e \u00e1lcool em gel est\u00e3o sendo entregues pela CI-Brasil essa semana para 500 fam\u00edlias de 14 comunidades na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, do Trair\u00e3o e de Itaituba."
        },
        {
            "author_id": "2581057069",
            "created_at": "2020-08-07T21:11:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "819533880",
                        "start": 142,
                        "username": "ChangeTR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291844402562965506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de Ribeir\u00e3o do Eixo: Apoie a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Ribeir\u00e3o do Eixo - Sign the Petition! https://t.co/GgJCelvKDd via @ChangeTR"
        },
        {
            "author_id": "37092188",
            "created_at": "2020-08-07T21:10:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.75,
                        -27.1167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cd3794eb6427a07"
            },
            "id": "1291844249751715840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MTB na Floresta Nacional de Guatambu hoje, com meu parceiro e irm\u00e3o em Cristo maico_bernardelli \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udd1b\ud83c\udffb em Guatambu https://t.co/8Z4LWbsbDf"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2020-08-07T20:57:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "498846622",
                        "start": 38,
                        "username": "RicardosBarboza"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "627516072",
                        "start": 57,
                        "username": "Derikferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291840909685018624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Len\u00e7\u00f3isMaranhenses #Maranh\u00e3o\n\n\ud83d\udcf8Foto: @ricardosbarboza e @derikferreira\n\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses possui o maior campo de dunas do Brasil. S\u00e3o 150 mil hectares sendo 90 mil s\u00f3 de dunas e lagos.\n\n\ud83d\udc49Use\u00a0#trilheirosdobrasil\u00a0e tamb\u00e9m compartilhe suas aventuras. https://t.co/U1xpLGtg5s"
        },
        {
            "author_id": "1187444107611910145",
            "created_at": "2020-08-07T20:57:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1054538903653441536",
                        "start": 0,
                        "username": "cap_machado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8c41f5a68627e1f2"
            },
            "id": "1291840813346021378",
            "in_reply_to_user_id": "1054538903653441536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cap_machado Talvez por estar na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Arquip\u00e9lago de Maraj\u00f3,teria que estudar com muita profundidade esse assunto.Mas se o nosso PR que \u00e9  muito sensibilizado com nossa terra,  acha vi\u00e1vel, ent\u00e3o acredito que seria mais um p\u00f3lo importante de desenvolvimento no pa\u00eds!!"
        },
        {
            "author_id": "1050076962",
            "created_at": "2020-08-07T20:48:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "15947602",
                        "start": 144,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291838772259168257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de Ribeir\u00e3o do Eixo: Apoie a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Ribeir\u00e3o do Eixo - Signez la p\u00e9tition\u00a0! https://t.co/XwFBGOaowo via @Change"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2020-08-07T20:42:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.41666667,
                        41.85
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1291837149797646340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gavieira \u2764\ufe0f Arcos de Valdevez \u2764\ufe0f bem dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nCascatas da  Peneda, Gavieira em \u2764\ufe0f Arcos de Valdevez \u2764\ufe0f\n#hiking #trilhos #arcosdevaldevez  #cascata #mountains #hike #hikingday #nature\u2026 https://t.co/NuhFsuZVqE"
        },
        {
            "author_id": "2786177420",
            "created_at": "2020-08-07T20:39:41.000Z",
            "id": "1291836434689785857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A quanto tempo o Luciano tem poder e influ\u00eancia? Neste per\u00edodo, quantos trabalhadores foram humilhados? E desses, quantos o Luciano entrevistou?\n\nAh esqueci, antes ele n\u00e3o queria parecer bondoso, antes ele constru\u00eda e desmatava em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Baita oportunista! \ud83d\ude12 https://t.co/goJYE8Exat"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2020-08-07T20:28:31.000Z",
            "id": "1291833623482642432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SURVIVAL: Soldados espancam ind\u00edgena at\u00e9 a morte por coletar carac\u00f3is em parque\u00a0nacional https://t.co/JbsUacrxga"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2020-08-07T20:28:30.000Z",
            "id": "1291833618361454593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SURVIVAL: Soldados espancam ind\u00edgena at\u00e9 a morte por coletar carac\u00f3is em parque\u00a0nacional https://t.co/eoci0W4fQD"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2020-08-07T20:28:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "11160692",
                        "start": 144,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291833594198011912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nudibr\u00e2nquio \u2013 Monumento Natural das Ilhas Cagarras \n-\nO Projeto Ilhas do Rio \u00e9 realizado pelo https://t.co/aqeYaF5YOS sob curadoria t\u00e9cnica do @WWF_Brasil, e patroc\u00ednio da #Associa\u00e7\u00e3oIEP e jgp.asset. \n-\nConta ainda com a\u2026 https://t.co/Zy5QY9zzoy"
        },
        {
            "author_id": "2882605055",
            "created_at": "2020-08-07T20:24:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "161444314",
                        "start": 0,
                        "username": "pemaurong"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291832661418356741",
            "in_reply_to_user_id": "161444314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pemaurong Na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Capara\u00f3. D.S.Louren\u00e7o ES. Divisa com MG e RJ"
        },
        {
            "author_id": "17090075",
            "created_at": "2020-08-07T20:08:51.000Z",
            "id": "1291828675558756354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um cart\u00e3o postal de #BH que poderia ser ainda mais bem aproveitado como espa\u00e7o cultural! Quase cem anos emoldurando o bel\u00edssimo Parque Municipal! https://t.co/FrYYeKO8ln"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2020-08-07T19:58:56.000Z",
            "id": "1291826176739213312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 113,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Consegui por na pauta da ALERJ na semana que vem o nosso PL que transforma em parque estadual a Floresta de Camboata. https://t.co/Uj3Apm3ll0"
        },
        {
            "author_id": "1024289881466519552",
            "created_at": "2020-08-07T19:54:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1213217041739419648",
                        "start": 0,
                        "username": "mello_bandeira"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1213217041739419648",
                        "start": 16,
                        "username": "mello_bandeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291825038627348480",
            "in_reply_to_user_id": "1213217041739419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mello_bandeira @mello_bandeira vai ter no seu programa de governo a proposta de transformar a floresta do camboat\u00e1 em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2020-08-07T19:34:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1291819973330055174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os encantos e as maravilhas da Pousada Portal do Parque Nacional da Amazonia \ud83c\udf0a\ud83d\udef6\ud83d\udc9b\n_\n#naturezaperfeita #naturezalinda #amazonia #paraenses #riotapajos #itaitubapar\u00e1 https://t.co/cLeOH8VHDz"
        },
        {
            "author_id": "385183317",
            "created_at": "2020-08-07T19:27:33.000Z",
            "id": "1291818281972764673",
            "in_reply_to_user_id": "3257262460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@extuiteradosite Andar de pedalinho no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-08-07T19:26:45.000Z",
            "id": "1291818079819833344",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Floresta do Camboat\u00e1 com sua por\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica fica num dos pontos mais \u00e1ridos e desprovidos de cobertura vegetal da cidade do Rio. Em vez de ser derrubada, devia ser transformada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. #SOSFlorestadoCamboata \nhttps://t.co/NuiRCsdJ1h"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-08-07T19:15:19.000Z",
            "id": "1291815203278065667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio reabre amanh\u00e3 o Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1 - https://t.co/ZPXQ1Lpt4O... https://t.co/fQMLuKj6b1"
        },
        {
            "author_id": "48895249",
            "created_at": "2020-08-07T19:12:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "48895249",
                        "start": 78,
                        "username": "portalpanrotas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291814447208706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara reabre amanh\u00e3 (8) https://t.co/1coosqRJHw via @portalpanrotas"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2020-08-07T19:06:29.000Z",
            "id": "1291812979684585473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio reabre amanh\u00e3 o Parque Nacional de Jericoacoara, no\u00a0Cear\u00e1 https://t.co/tLUYF4qFJR"
        },
        {
            "author_id": "81207822",
            "created_at": "2020-08-07T19:06:01.000Z",
            "id": "1291812859752730625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara reabre neste s\u00e1bado ap\u00f3s autoriza\u00e7\u00e3o do\u00a0ICMBio https://t.co/PtpbrU2PAY"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-08-07T19:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "8802752",
                        "start": 186,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291812652818354177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Mais de 70% dos moradores de aldeias #ind\u00edgenas e comunidades #ribeirinhas da regi\u00e3o da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (Flona), no Par\u00e1, apresentaram resultado positivo para Covid-19. Via @g1 https://t.co/z0KDOXfmcW"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-08-07T19:01:31.000Z",
            "id": "1291811726980153347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/103FaXWZPN\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/8l1GcGDKYK\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/ddbzskIY8T"
        },
        {
            "author_id": "1184925010357637127",
            "created_at": "2020-08-07T19:00:15.000Z",
            "id": "1291811410771677185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/NUZHm2YZ9g\nInc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge parque nacional no Rio"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-08-07T18:49:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1291808679038267396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park \nA chegada pelo mar.\nAtins porta de entrada do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nRio Pregui\u00e7as Barreirinhas Maranh\u00e3o https://t.co/vUqEDkYXv3"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2020-08-07T18:49:07.000Z",
            "id": "1291808607881834503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque retomou parte das atividades no \u00faltimo dia 4 \ud83d\udc40 https://t.co/i7uBxir1Ec"
        },
        {
            "author_id": "59235291",
            "created_at": "2020-08-07T18:48:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "14434407",
                        "start": 242,
                        "username": "agenciabrasil"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "535206572",
                        "start": 264,
                        "username": "hernand_o"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291808427417772034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1, ser\u00e1 reaberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica a partir de amanh\u00e3, ap\u00f3s 04 meses fechado devido \u00e0 pandemia de covid-19. A portaria de autoriza\u00e7\u00e3o do ICMBio foi publicada hoje no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.\n\nFonte @agenciaBrasil\nPic by @hernand_o https://t.co/6a8ddxYzeZ"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2020-08-07T18:26:29.000Z",
            "id": "1291802913220767744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio reabre amanh\u00e3 o Parque Nacional de Jericoacoara, no\u00a0Cear\u00e1 https://t.co/sZJJQFStLn"
        },
        {
            "author_id": "61029776",
            "created_at": "2020-08-07T18:15:34.000Z",
            "id": "1291800165444136967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional \nO conheci pessoalmente e fiz v\u00e1rias resenhas com ele l\u00e1 na Cidade Nova, onde morava. \nFui tamb\u00e9m aluno de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica do filho dele, infelizmente j\u00e1 falecido, no antigo e saudoso IMACO, dentro do Parque Municipal\n\u00c9ramos inocentes\nTempos bons que nao voltam mais https://t.co/xyD4jPWA9K"
        },
        {
            "author_id": "61029776",
            "created_at": "2020-08-07T18:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1136055401408077824",
                        "start": 0,
                        "username": "galo_memoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291800111392202754",
            "in_reply_to_user_id": "1136055401408077824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@galo_memoria Sensacional \nO conheci pessoalmente e fiz v\u00e1rias resenhas com ele l\u00e1 na Cidade Nova, onde morava. \nFui tamb\u00e9m aluno de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica do filho dele, infelizmente j\u00e1 falecido, no antigo e saudoso IMACO, dentro do Parque Municipal\n\u00c9ramos inocentes\nTempos bons que nao voltam mais"
        },
        {
            "author_id": "1233027506317516800",
            "created_at": "2020-08-07T18:07:23.000Z",
            "id": "1291798104874913792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de ser aventureiro, n\u00e9? Quase um #tbt @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/gxWMzC62Nh"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-08-07T18:05:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 223,
                        "id": "22914738",
                        "start": 217,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291797558457700354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) j\u00e1 dura tr\u00eas dias e est\u00e1 atingindo uma \u00e1rea de vegeta\u00e7\u00e3o muito rica, que abriga popula\u00e7\u00f5es de esp\u00e9cies amea\u00e7adas e de distribui\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica muito restrita. Via @o_eco https://t.co/4ulEuaaz6t"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2020-08-07T17:56:04.000Z",
            "id": "1291795259245158401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1, reabre amanh\u00e3\nhttps://t.co/HBCNoxWeZI"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2020-08-07T17:49:55.000Z",
            "id": "1291793711295340547",
            "in_reply_to_user_id": "44005522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DOU: ICMBio reabre Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1, neste s\u00e1bado (8). Reabertura ser\u00e1 feita de forma gradual e monitorada, mediante cumprimento dos protocolos de seguran\u00e7a sanit\u00e1ria. \ud83c\udfde https://t.co/iosyLLJOAw"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2020-08-07T17:36:25.000Z",
            "id": "1291790313976102918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um presente em forma de foto! Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Alto Para\u00edso, Goi\u00e1s \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nFoto: Andr\u00e9 Dib\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor #embaixadorescurtlo #teamcurtlo #Brasil #parquenacional https://t.co/3UDoWJ3Xpp"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-07T17:29:52.000Z",
            "id": "1291788662934446080",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio mais desmatado foi Labrea / Amazonas (116 km\u00b2), enquanto o estado mais afetado no geral foi o Par\u00e1 (684 km\u00b2). A \u00c1rea Protegida onde mais aconteceu desmatamento foi a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 (21 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "728768662644068353",
            "created_at": "2020-08-07T17:02:48.000Z",
            "id": "1291781850852143105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas  https://t.co/AwxjNHfm9O"
        },
        {
            "author_id": "1260341308570337280",
            "created_at": "2020-08-07T16:57:16.000Z",
            "id": "1291780458292883457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara tem autoriza\u00e7\u00e3o para abertura de parque nacional neste s\u00e1bado (8) https://t.co/Kjl3t9Gqcx"
        },
        {
            "author_id": "1260235205568331776",
            "created_at": "2020-08-07T16:53:09.000Z",
            "id": "1291779424392818692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara tem autoriza\u00e7\u00e3o para abertura de parque nacional neste s\u00e1bado (8) https://t.co/nmS69ZeCWc"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-07T16:52:56.000Z",
            "id": "1291779369984069634",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi a minera\u00e7\u00e3o. Em julho, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S acumula 15,57 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-07T16:52:56.000Z",
            "id": "1291779369518563328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 27 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 1,49 km\u00b2, acumulando 11 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1264000483728994306",
            "created_at": "2020-08-07T16:46:43.000Z",
            "id": "1291777803726270465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reabertura ser\u00e1 feita de forma gradual e monitorada, mediante cumprimento dos protocolos de seguran\u00e7a sanit\u00e1ria, como o uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial.\n\nhttps://t.co/i3dArR72Wq\n\n#portalamazonasagora #credibilidade"
        },
        {
            "author_id": "375432215",
            "created_at": "2020-08-07T16:43:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1291777070276771842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de petropolis ...o parque Municipal de Itaipava ser\u00e1 reaberto dia 15 de agosto de 2020..."
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2020-08-07T16:40:58.000Z",
            "id": "1291776359421927425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1reas alto montanas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os pegando fogo muito provavelmente por causa de bal\u00e3o, puta que me pariu hein!?  (um dos lugares mais incr\u00edveis do pa\u00eds)"
        },
        {
            "author_id": "1270014539749380103",
            "created_at": "2020-08-07T16:39:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "253034260",
                        "start": 90,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "193003734",
                        "start": 98,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291775869229445122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio reabre amanh\u00e3 o Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1 https://t.co/XRZD62eyTe \n@ICMBio @mmeioambiente #catarinensenews"
        },
        {
            "author_id": "879849437178343424",
            "created_at": "2020-08-07T16:33:34.000Z",
            "id": "1291774496614027267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e o @uzendayo_baka no parque municipal de seia hehehe https://t.co/OTdyfdjkBu"
        },
        {
            "author_id": "1159961937138126849",
            "created_at": "2020-08-07T16:30:38.000Z",
            "id": "1291773756088766464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara tem autoriza\u00e7\u00e3o para abertura de parque nacional neste s\u00e1bado (8) https://t.co/nR5ZxdHe1U."
        },
        {
            "author_id": "519757304",
            "created_at": "2020-08-07T16:21:20.000Z",
            "id": "1291771417709744136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros Militar atua na preven\u00e7\u00e3o e combate as queimadas no Parque Estadual do Jalap\u00e3o - https://t.co/cX79PMOeNU https://t.co/P2IHYQjreK"
        },
        {
            "author_id": "260361481",
            "created_at": "2020-08-07T16:12:04.000Z",
            "id": "1291769086331035648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em entrevista ao Jornal Nacional, a professora Lena Gleise, do Departamento de Zoologia da Uerj, alertou para a amea\u00e7a de extin\u00e7\u00e3o de fauna e flora do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, por causa do inc\u00eandio que atinge o local.\n\n#Uerj #UerjNaM\u00eddia\nhttps://t.co/wLx7yTdIKU"
        },
        {
            "author_id": "1055640486692773888",
            "created_at": "2020-08-07T16:10:06.000Z",
            "id": "1291768589561868289",
            "in_reply_to_user_id": "1055640486692773888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Ou ainda os 100 quilos de sal jogados na Pedra de Xang\u00f4 em Cajazeiras, local tombado pela prefeitura como monumento natural, que faz parte da \u00e1rea tamb\u00e9m tombada do antigo Quilombo do Tatu."
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2020-08-07T16:04:03.000Z",
            "id": "1291767065808736256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio reabre amanh\u00e3 o Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1 https://t.co/DNbz3aPV3z #NACIONAL https://t.co/trrH0V05dP"
        },
        {
            "author_id": "1250959017121366018",
            "created_at": "2020-08-07T15:38:16.000Z",
            "id": "1291760578550267906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara tem autoriza\u00e7\u00e3o para abertura de parque nacional neste s\u00e1bado (8) https://t.co/HFMzWQHxln"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-07T15:31:29.000Z",
            "id": "1291758870142914562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 10,64 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2020-08-07T15:30:38.000Z",
            "id": "1291758656753672193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1, ser\u00e1 reaberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica a partir deste s\u00e1bado, 8, ap\u00f3s meses fechado devido \u00e0 pandemia de Covid-19.\nhttps://t.co/Mfsxo3bdUt"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2020-08-07T15:20:52.000Z",
            "id": "1291756201114509312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMA recolhe 2km de redes de pesca no Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema (MS)\nhttps://t.co/Jaq8BfOEIZ https://t.co/a2Es92bh7t"
        },
        {
            "author_id": "33519707",
            "created_at": "2020-08-07T15:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291753190946476033",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Al\u00f4 capit\u00e3o!\nManda abrir os parques nacionais...\nParque Nacional Serra do Capara\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "1238534173813608449",
            "created_at": "2020-08-07T15:07:17.000Z",
            "id": "1291752780764524546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Balan\u00e7oGeralRJ\nAqui no parque estadual da Pedra Branca altura de Realengo, j\u00e1 est\u00e3o invadindo... Detalhe.. nas chuvas desse ano teve v\u00e1rios deslisamentos de terra."
        },
        {
            "author_id": "1238534173813608449",
            "created_at": "2020-08-07T15:04:38.000Z",
            "id": "1291752113656209410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no parque estadual da Pedra Branca altura de Realengo, j\u00e1 est\u00e3o invadindo... Detalhe.. nas chuvas desse ano teve v\u00e1rios deslisamentos de terra."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-08-07T14:48:07.000Z",
            "id": "1291747959546290177",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque est\u00e1 aberto com uma energia contagiante da natureza! \u2728\n\nSaiba mais no #MundoNaMochila. \ud83c\udf92\ud83c\udf0e\n\nhttps://t.co/pw3TjtQa2L"
        },
        {
            "author_id": "35074887",
            "created_at": "2020-08-07T14:47:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291747753467543554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de Ribeir\u00e3o do Eixo: Apoie a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Ribeir\u00e3o do Eixo - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Aab3CjjgEz via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "249281174",
            "created_at": "2020-08-07T14:45:20.000Z",
            "id": "1291747257499492352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Jericoacoara a partir de s\u00e1bado (8) https://t.co/jsRNIM84Ni #G1CE https://t.co/MMaA04yrWZ"
        },
        {
            "author_id": "999950125",
            "created_at": "2020-08-07T14:41:25.000Z",
            "id": "1291746273612173313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FALA PARA\u00cdBA: ICMBio reabre amanh\u00e3 o Parque Nacional de Jericoac... https://t.co/c5qZnHlsAH"
        },
        {
            "author_id": "372313108",
            "created_at": "2020-08-07T14:37:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "280425258",
                        "start": 148,
                        "username": "mapagob"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291745328891396098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\"Axudas para a renovaci\u00f3n do parque nacional de maquinaria agr\u00edcola. Convocatoria Plan Renove 2020\"\n(14/06/2020-15/09/2020)\nhttps://t.co/Ac2gHkFWtd\n@mapagob https://t.co/L2r69p8agO"
        },
        {
            "author_id": "228673147",
            "created_at": "2020-08-07T14:36:24.000Z",
            "id": "1291745009981689861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FALA PARA\u00cdBA: ICMBio reabre amanh\u00e3 o Parque Nacional de Jericoac... https://t.co/3OIVm0NIva"
        },
        {
            "author_id": "441179825",
            "created_at": "2020-08-07T14:35:13.000Z",
            "id": "1291744712924291072",
            "in_reply_to_user_id": "441179825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tbt album de 15 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "837645345928720384",
            "created_at": "2020-08-07T14:30:32.000Z",
            "id": "1291743532114423808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa Do Parque Nacional https://t.co/CSItslNg6y"
        },
        {
            "author_id": "830935673343467521",
            "created_at": "2020-08-07T14:30:10.000Z",
            "id": "1291743442368901122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara reabre amanh\u00e3 (8). Leia mais em: https://t.co/QfTFtLFusi https://t.co/ygES2AK4dt"
        },
        {
            "author_id": "1215681016813309952",
            "created_at": "2020-08-07T14:28:46.000Z",
            "id": "1291743087623118850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio reabre amanh\u00e3 o Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1 - https://t.co/oSrrrOzLuH https://t.co/wQqeKn7muf"
        },
        {
            "author_id": "28470453",
            "created_at": "2020-08-07T14:18:57.000Z",
            "id": "1291740617207435264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Al\u00e9m do Parque Nacional de Bras\u00edlia, o ministro disse que a pasta trabalha para conceder \u00e0 iniciativa privada outros parques nacionais do pa\u00eds como os dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no Maranh\u00e3o; Jericoacoara, no Cear\u00e1; e Chapada dos Guimar\u00e3es, em Mato Grosso.\"\n\nPassando a boiada. https://t.co/qv3JDNhqoq"
        },
        {
            "author_id": "95178309",
            "created_at": "2020-08-07T14:18:40.000Z",
            "id": "1291740546579468288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio reabre amanh\u00e3 o Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1 https://t.co/MUn2k3oxUQ"
        },
        {
            "author_id": "794571198957023241",
            "created_at": "2020-08-07T14:07:23.000Z",
            "id": "1291737706838597633",
            "in_reply_to_user_id": "794571198957023241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIFORME ALTERNATIVO VERDE: este faz refer\u00eancia \u00e0 floresta nacional de Gunnison, que cobre uma boa parte da por\u00e7\u00e3o oeste do estado. Detalhe nas linhas de topografia na gola e nas mangas. https://t.co/k2TJILps2J"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2020-08-07T14:03:03.000Z",
            "id": "1291736617506476034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Natural do Gericin\u00f3 j\u00e1 est\u00e1 funcionando em dias e hor\u00e1rios normais #Nil\u00f3polisOnline\nSaiba mais em:\nhttps://n...\nhttps://t.co/NMuJeGLSOJ"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2020-08-07T14:02:44.000Z",
            "id": "1291736539446337538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio reabre amanh\u00e3 o Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1\nhttps://t.co/qCCC6SihWW"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-08-07T14:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "253034260",
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291735854998855685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @ICMBio reabre amanh\u00e3 o Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1. Parque foi fechado em mar\u00e7o, como medida de preven\u00e7\u00e3o da #covid-19\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/chDjyZEFRf\n\ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o/Setur-CE\u00a9 https://t.co/31igRjJR26"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-08-07T13:59:20.000Z",
            "id": "1291735682965176321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Coluna | A situa\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo aos poucos controlada e as equipes de campo continuam mobilizadas. A Serra chora por arder mais um ano e ver sua diversidade empobrecida e suas paisagens impactadas\n\nhttps://t.co/v591lTMQeO"
        },
        {
            "author_id": "2427773448",
            "created_at": "2020-08-07T13:58:20.000Z",
            "id": "1291735430120038405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio reabre amanh\u00e3 o Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1\nhttps://t.co/f6zZPeJHU6"
        },
        {
            "author_id": "1110981185595994113",
            "created_at": "2020-08-07T13:51:56.000Z",
            "id": "1291733821365387270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio reabre no s\u00e1bado(8) o Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1 - Folha Piau\u00ed https://t.co/6rLZKZeueu"
        },
        {
            "author_id": "1554472730",
            "created_at": "2020-08-07T13:35:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "45447020",
                        "start": 0,
                        "username": "xicosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291729683537694721",
            "in_reply_to_user_id": "45447020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicosa Ser\u00e1 essa pescaria que custou o emprego do fiscal do Ibama que s\u00f3 estava fazendo seu servi\u00e7o?\nOlha como o cara \u00e9 baixo!\nPrimeiro ato dele como presidente foi demitir esse coitado que o multou por pescar em \u00e1rea protegida em Angra dos Reis.\n#Vcsabecomquemest\u00e1falando?!"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2020-08-07T13:34:35.000Z",
            "id": "1291729451340967936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio reabre amanh\u00e3 o Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1\nhttps://t.co/GUw4T9OayW"
        },
        {
            "author_id": "1290026468802789378",
            "created_at": "2020-08-07T13:30:30.000Z",
            "id": "1291728425166819330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A portaria de autoriza\u00e7\u00e3o do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) foi publicada hoje, 7, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.\nhttps://t.co/dgL7OSBsym"
        },
        {
            "author_id": "3987222365",
            "created_at": "2020-08-07T13:16:13.000Z",
            "id": "1291724829306032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio reabre amanh\u00e3 o Parque Nacional de Jericoacoara, no\u00a0Cear\u00e1 https://t.co/9dzoeSQgdz"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2020-08-07T13:13:01.000Z",
            "id": "1291724027078119424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio reabre amanh\u00e3 o Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1 https://t.co/bn9KMjYym4"
        },
        {
            "author_id": "580562565",
            "created_at": "2020-08-07T13:10:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "265604079",
                        "start": 0,
                        "username": "R_Dickison"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291723434309955586",
            "in_reply_to_user_id": "265604079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@R_Dickison Com cuidado pra n\u00e3o fazer igual esse maluco hein\n\nhttps://t.co/zSZxWNgAg0"
        },
        {
            "author_id": "756530855422615552",
            "created_at": "2020-08-07T12:54:02.000Z",
            "id": "1291719246536417280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o Rio de Janeiro que quer construir um aut\u00f3dromo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de mata Atl\u00e2ntica...\nH\u00e1 os que nem com fatos aprendem...\nEnquanto o v\u00edrus mata..."
        },
        {
            "author_id": "2880887265",
            "created_at": "2020-08-07T12:35:12.000Z",
            "id": "1291714507912417280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Para\u00edso - Peru\u00edbe - SP\n\nCercada pela Mata Atl\u00e2ntica, a queda de 17 metros \u00e9 um enorme tobo\u00e1gua natural.\n\nA cachoeira est\u00e1 na estrada Guara\u00fa-Una, no interior do Parque Estadual do Itingu\u00e7\u00fa.\n\nhttps://t.co/Mf4TEVQSr8"
        },
        {
            "author_id": "58690114",
            "created_at": "2020-08-07T12:21:22.000Z",
            "id": "1291711028015792128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"mas o movimento n\u00e3o \u00e9 contra a constru\u00e7\u00e3o do autodromo no rio\"\nMAS DEVERIA SER.\nPQP\nFODA-SE AUTODROMO.\nAS COISA INDO PRO CARALHO.\nVAI FUDER AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\nESPORTE ELITISTA DO CARALHO.\n\nPELAMOR N\u00c9?"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2020-08-07T12:20:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "253034260",
                        "start": 183,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "id": "62891396",
                        "start": 250,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291710694996549632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udc12\ud83c\udf3cParte do Parque Nacional de Itatiaia foi reaberta esta semana, seguindo todas as medidas de seguran\u00e7a. Ele foi o primeiro parque nacional do Brasil, criado em 1937 e \u00e9 gerido pelo @ICMBio . Conhe\u00e7a mais sobre o #Itatiaia : https://t.co/C80GJPwO4l\n@MTurismo https://t.co/To8BRhWCwT"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2020-08-07T12:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "253034260",
                        "start": 183,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "id": "62891396",
                        "start": 250,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291710627128410112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udc12\ud83c\udf3cParte do Parque Nacional de Itatiaia foi reaberta esta semana, seguindo todas as medidas de seguran\u00e7a. Ele foi o primeiro parque nacional do Brasil, criado em 1937 e \u00e9 gerido pelo @ICMBio . Conhe\u00e7a mais sobre o #Itatiaia : https://t.co/gRmPdFEDJD\n@MTurismo https://t.co/qn0rp3ffnV"
        },
        {
            "author_id": "714229184",
            "created_at": "2020-08-07T12:10:07.000Z",
            "id": "1291708198483832838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal \u00e9 preso com 30 kg de maconha em Montes Claros; eles vendiam droga no Parque Municipal https://t.co/V8T2CZfYCb https://t.co/YqET5nxEMi"
        },
        {
            "author_id": "893152260452229120",
            "created_at": "2020-08-07T12:02:47.000Z",
            "id": "1291706352453246976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com ajuda da Linha Emergencial de Cr\u00e9dito, a Associa\u00e7\u00e3o dos Moradores da Reserva Extrativista Rio Iriri (Amoreri), na Terra do Meio, Par\u00e1, est\u00e1 conseguindo manter e incentivar a produ\u00e7\u00e3o extrativista e familiar. A linha est\u00e1 aberta at\u00e9 30 de agosto. https://t.co/phen6zvYox https://t.co/3ORT1egp9o"
        },
        {
            "author_id": "1633119426",
            "created_at": "2020-08-07T11:41:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291700901338587136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de Ribeir\u00e3o do Eixo: Apoie a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Ribeir\u00e3o do Eixo - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/1p9WmFAYtP via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-07T11:40:06.000Z",
            "id": "1291700644026314752",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM soma 21,42 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-07T11:40:06.000Z",
            "id": "1291700643527196673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No dia 27 de julho de 2020, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 5,26 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1, acumulando 8 dias com alertas no m\u00eas. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "580960622",
            "created_at": "2020-08-07T11:33:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1ae9216913191958"
            },
            "id": "1291698876550873089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelas trilhas do Parque Nacional da Serra Geral-RS https://t.co/LTrApxwkR5"
        },
        {
            "author_id": "817486696069660676",
            "created_at": "2020-08-07T11:17:36.000Z",
            "id": "1291694979132403714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd34 ATROPELAMENTO NA PE-27 \n\nUm homem foi atropelado na manh\u00e3 de hoje nas proximidades do Parque Municipal. Ele contou com a ajuda de alguns populares at\u00e9 a chegada da brigada de tr\u00e2nsito e SAMU. O tr\u00e2nsito ficou\u2026 https://t.co/L0w6ivhif8"
        },
        {
            "author_id": "23489971",
            "created_at": "2020-08-07T11:10:53.000Z",
            "id": "1291693289687719937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma eterna crian\u00e7a... #bike #merida #mtb em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/BZfHtnsZn3"
        },
        {
            "author_id": "2863042001",
            "created_at": "2020-08-07T11:04:02.000Z",
            "id": "1291691566281760770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente eu sei que todo mundo quer o fim do corona \ncada um tem seus motivos \no meu \u00e9 pq \u00e9 angustiante pensar que n\u00e3o vou deitar no gramado do parque municipal domingo de manh\u00e3 depois de ter sa\u00eddo de um xir\u00ea... enquanto como um tropeiro da feira hippie \u00e0s 10hrs da manh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "113212626",
            "created_at": "2020-08-07T11:00:55.000Z",
            "id": "1291690781745360899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1315,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 65
            },
            "text": "\u201cO Ventisquero Colgante \u00e9 esse glaciar incr\u00edvel que fica no Parque Nacional Queulat. Pra chegar no mirador fizemos uma trilha montanha acima, mas a vista certamente compensa. Lindo n\u00e9?! \u2744\ufe0f\u201d\n\n\ud83d\udcf7 e hist\u00f3ria por GetOutside durante sua viagem pela #Patagonia. #SanDiskTakeOver https://t.co/zXfI6LjVrx"
        },
        {
            "author_id": "592815268",
            "created_at": "2020-08-07T10:57:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "703342152",
                        "start": 0,
                        "username": "mulambodiego"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291689989634510849",
            "in_reply_to_user_id": "703342152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mulambodiego Meu irm\u00e3o trabalha com cinema, uma vez fizeram um comercial no parque municipal, teve que vir um caminh\u00e3o de equipamentos de SP... Aqui n\u00e3o tinha nada... Impressionante.."
        },
        {
            "author_id": "881110717",
            "created_at": "2020-08-07T10:23:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.46667,
                        41.35
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0c19eaf3a53c59eb"
            },
            "id": "1291681303021191174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rioave\n#santotirso\n#refojos em Parque Municipal Sara Moreira https://t.co/F1MdyTjpVb"
        },
        {
            "author_id": "465477286",
            "created_at": "2020-08-07T10:14:20.000Z",
            "id": "1291679060133687296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc40OPORTUNIDADE \ud83d\udc40\nExcelente Terreno com: 11.417,18 m\u00b2\n\nLocaliza\u00e7\u00e3o privilegiada:\n\nAtr\u00e1s do F\u00f3rum de Aparecida de Goi\u00e2nia -\n\"Setor Maria Luiza\"..\nRegi\u00e3o Central, pr\u00f3ximo ao Parque Municipal Lafaiete Campos Filho, Corpo\u2026 https://t.co/3XNosYYd3a"
        },
        {
            "author_id": "60641118",
            "created_at": "2020-08-07T09:51:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291673308354826246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de Ribeir\u00e3o do Eixo: Apoie a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Ribeir\u00e3o do Eixo - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/E6QW7lJFwl via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "17473827",
            "created_at": "2020-08-07T09:44:02.000Z",
            "id": "1291671433148604416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O fogo j\u00e1 destruiu uma \u00e1rea de 200 hectares, ou seja, 2 milh\u00f5es de metros quadrados - o equivalente a 200 campos de futebol. \n#NoArNaCBN #CBNRio #CBNMaisCarioca\n\nhttps://t.co/Gdj2mnVFRf"
        },
        {
            "author_id": "864783928883806208",
            "created_at": "2020-08-07T09:39:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1291670368986562566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Prefeitura desmatou uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra fazer um bosque. Agora se tornou recorrente a apari\u00e7\u00e3o de animais silvestres nas ruas em risco. Este \u00e9 o tipo de desenvolvimento que n\u00e3o queremos. https://t.co/abQ8lzWhxe"
        },
        {
            "author_id": "280274643",
            "created_at": "2020-08-07T08:52:14.000Z",
            "id": "1291658399550189568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Na entrada do parque, j\u00e1 encontramos avisos importantes e informa\u00e7\u00f5es que nos ajudam a entender como funciona essa \u00e1rea preserva. #v\u00e1rzeagrande #parquemunicipal #flordoyp\u00ea #matogrosso\" #FoursquareFind @ Parque Municipal Flor do Ip\u00ea https://t.co/LFDuHnZdoY https://t.co/rz7NK6DXPR"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-08-07T07:25:02.000Z",
            "id": "1291636451432706048",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Grande do Sul em decorr\u00eancia de avan\u00e7os e recuos do mar.\nEm 1986, foi criada na regi\u00e3o a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, uma unidade de prote\u00e7\u00e3o ambiental com \u00e1rea de cerca de 11 mil hectares, situada entre os munic\u00edpios de Santa Vit\u00f3ria do Palmar e Rio Grande. Os Banhados (3/4) https://t.co/EXfxpUznda"
        },
        {
            "author_id": "4325941455",
            "created_at": "2020-08-07T05:56:14.000Z",
            "id": "1291614104487104513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUANDO Minas Gerais tiver um monumento natural que chegue NOS p\u00e9s da Cataratas do Igua\u00e7u (que a do Ni\u00e1gara chega perto pra competir) a gente conversa. https://t.co/Udz8EEVOkk https://t.co/O3VXfy9opx"
        },
        {
            "author_id": "2986781014",
            "created_at": "2020-08-07T05:43:17.000Z",
            "id": "1291610847891120128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem no m\u00ednimo um EIA-Rima: estudo de impacto ambiental e o relat\u00f3rio de impacto no meio ambiente, nenhum projeto em \u00e1rea protegida pode ser realizado.\n#SOSAmaz\u00f4nia #SOSRainforest\n#SOSBrasil #Amaz\u00f4nia #Amazon\n\nhttps://t.co/4PNZFzcEX7"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2020-08-07T05:08:58.000Z",
            "id": "1291602210640592896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "07/08/2020 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio anuncia reabertura da visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Jericoacoara\nhttps://t.co/16AdaQrOWu"
        },
        {
            "author_id": "3829686682",
            "created_at": "2020-08-07T03:50:47.000Z",
            "id": "1291582535181500416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Engra\u00e7ado parque estadual do jalap\u00e3o receber largados e pelados PRA DERRUBAR \u00c1RVORE, BOTAR FOGO E MATAR ANIMAL."
        },
        {
            "author_id": "546403240",
            "created_at": "2020-08-07T02:44:21.000Z",
            "id": "1291565814756388866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso ICMBIO \u2013 2020 \u2013 Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal https://t.co/ofPh1qx3xj"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2020-08-07T02:42:38.000Z",
            "id": "1291565383359569921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixe Sarampinho \u2013 Monumento Natural das Ilhas Cagarras \n-\nO Projeto Ilhas do Rio realiza o monitoramento de peixes recifais nas ilhas do MoNa Cagarras e \u00e1reas do entorno. At\u00e9 o momento, o projeto j\u00e1 registrou 193\u2026 https://t.co/u2xr97R5la"
        },
        {
            "author_id": "939579294485041155",
            "created_at": "2020-08-07T01:29:00.000Z",
            "id": "1291546853859885057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam h\u00e1 3 dias conter inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es em parque nacional no RJ https://t.co/mgldknKkSo"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2020-08-07T01:26:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.583995,
                        -22.90839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1291546262391717895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #canon #sony #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #day #instapic #photographer #photography #picture #iso #exposure #nature\u2026 https://t.co/DA6mWqgnIS"
        },
        {
            "author_id": "141360299",
            "created_at": "2020-08-07T01:16:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.0667305,
                        -26.9184093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "63968ec77ab62d12"
            },
            "id": "1291543672408793089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost ecoama.ambiental with make_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nEsse \u00e9 o primeiro viaduto vegetado em rodovias federais no Brasil.\n\nFaz a conex\u00e3o da REBIO de Po\u00e7o das Antas e a APA Rio S\u00e3o Jo\u00e3o/Mico-le\u00e3o-Dourado.\n\nA Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/g7W4QM7Ory"
        },
        {
            "author_id": "19609339",
            "created_at": "2020-08-07T01:11:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "756916285250887681",
                        "start": 0,
                        "username": "diamante166"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "98863267",
                        "start": 13,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291542528152473600",
            "in_reply_to_user_id": "756916285250887681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@diamante166 @NaoInviabilize S\u00e3o papagaios mesmo\nhttps://t.co/IzthiAi4G0"
        },
        {
            "author_id": "793908746",
            "created_at": "2020-08-07T00:52:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "26273418",
                        "start": 0,
                        "username": "REDEVIDA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291537783543267331",
            "in_reply_to_user_id": "26273418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@REDEVIDA Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge parque nacional no RJ."
        },
        {
            "author_id": "518529082",
            "created_at": "2020-08-07T00:50:23.000Z",
            "id": "1291537136101941248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros do estado do Rio de Janeiro trabalha, pelo terceiro dia consecutivo, no combate a um inc\u00eandio florestal de grandes propor\u00e7\u00f5es que atinge o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso).\nhttps://t.co/Zckb0hf4s2"
        },
        {
            "author_id": "847787785658519552",
            "created_at": "2020-08-07T00:09:00.000Z",
            "id": "1291526720064049152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto representa meu 1 Ecoturismo na divisa de SC/RS!  Esse Parque Nacional, me remete a um sentimento de gratid\u00e3o ao meu av\u00f4: por ter realizado esse sonho, da 1 experiencia de Ecoturismo, pra conhecer o famoso C\u00e2nion Itaimbezinho, ao qual esta na foto \ud83d\udcf7 https://t.co/qViaQb7j6r"
        },
        {
            "author_id": "66378802",
            "created_at": "2020-08-07T00:07:03.000Z",
            "id": "1291526229603090434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de um dia de trilha. Viciado nessas bikes, toda vez que uso lembro que foi o tema do meu TCC, mobilidade urbana atrelada ao uso de bicicleta compartilhada na cidade pelos alunos da UFC @ Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/GBuZEppXzi"
        },
        {
            "author_id": "66378802",
            "created_at": "2020-08-07T00:06:23.000Z",
            "id": "1291526064464855040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de um dia de trilha. Viciado nessas bikes, toda vez que uso lembro que foi o tema do meu TCC, mobilidade urbana atrelada ao uso de bicicleta compartilhada na cidade pelos alunos da UFC @ Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/pKRKUZFjef"
        },
        {
            "author_id": "24701343",
            "created_at": "2020-08-06T23:59:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "56510455",
                        "start": 35,
                        "username": "Neide_Feldhaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.5823191,
                        -27.9947832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "18352c087c3a65e2"
            },
            "id": "1291524316681641986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de pegar uma estrada com a @neide_feldhaus e achar que o Foxzinho n\u00e3o vai aguentar as estradas de terra (2004, Parque Nacional da Serra Geral, Bom Jardim da Serra, Urubuci, S\u00e3o Joaquim, Urupema, c\u00e2nions) em\u2026 https://t.co/btBW2vbW8A"
        },
        {
            "author_id": "2757460156",
            "created_at": "2020-08-06T23:46:45.000Z",
            "id": "1291521123461586945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "200ha de mata queimada no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! Sabem o q isso significa? Uma \u00e1rea correspondente a 200 campos de futebol!!!! E sabem pq??? Por causa de um bal\u00e3o!\n\nTodos os anos vemos a mesma coisa! Mas lembro: soltar bal\u00e3o \u00e9 CRIME!\n\n#MeioAmbiente #crimeambiental"
        },
        {
            "author_id": "1044681423175778314",
            "created_at": "2020-08-06T23:29:25.000Z",
            "id": "1291516759741214727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jardim de Ninfa \u00e9 um jardim paisag\u00edstico no territ\u00f3rio de Cisterna di Latina, na prov\u00edncia de Latina, no centro da It\u00e1lia.\nO parque tem uma \u00e1rea de 105 hectares e \u00e9 um monumento natural italiano. \n\n\u2600\ufe0f\ud83d\udc99\ud83c\udf1f\u2764\ufe0f https://t.co/vQlDKANrpv"
        },
        {
            "author_id": "844298575475593216",
            "created_at": "2020-08-06T23:27:57.000Z",
            "id": "1291516391804284929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu quando entrei num taxi com um pessoal desconhecido e eles me deixaram no parque municipal https://t.co/FHQpDJGZW5"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2020-08-06T23:27:29.000Z",
            "id": "1291516273428504582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 dura tr\u00eas dias um inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ #JornalDaRecord #JR24H https://t.co/YNDy4tewkW"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2020-08-06T23:27:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "38244535",
                        "start": 121,
                        "username": "radiotupi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291516213030465536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal foi levado para o Parque Natural Municipal da Catacumba onde foi devolvido \u00e0 natureza https://t.co/YStQDOYMQV via @radiotupi"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2020-08-06T23:10:30.000Z",
            "id": "1291512000938422277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "UERGS\n\"EVOLU\u00c7\u00c3O GEOL\u00d3GICA E GEOMORFOL\u00d3GICA DO C\u00c2NION ITAIMBEZINHO, PARQUE NACIONAL DE APARADOS DA SERRA \u2013 RS-SC \u2013 BRASIL\". Poster dispon\u00edvel para download em:\nhttps://t.co/KHjAt9nGLG https://t.co/uXH73V1Kgh"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2020-08-06T22:56:34.000Z",
            "id": "1291508493212684288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandio no #ParqueNacionalDaSerraDos\u00d3rg\u00e3os entra no 3\u00ba dia. Mais de 80 profissionais, incluindo bombeiros, guarda parques e brigadistas, trabalham em duas frentes para acabar com as chamas\n\u25b6\ufe0f https://t.co/McB1InpY7x\n\ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o/Parque Nac. Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/CuB4UKm6qn"
        },
        {
            "author_id": "94601195",
            "created_at": "2020-08-06T22:51:56.000Z",
            "id": "1291507326193631238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Isso aqui \u00e9 um dos piores crimes pro meio ambiente\", diz o garimpeiro sincer\u00e3o em v\u00eddeo recebido pelo ICMBio este m\u00eas. Imagens mostram garimpo ilegal de ouro dentro da Floresta Nacional do Crepori, com despejo de rejeitos no rio Crepori, no sudoeste do Par\u00e1. https://t.co/dZmIavyJ7R"
        },
        {
            "author_id": "72360663",
            "created_at": "2020-08-06T22:50:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1291506904259321859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/t36CKYITng"
        },
        {
            "author_id": "790707482515628033",
            "created_at": "2020-08-06T22:47:22.000Z",
            "id": "1291506177659068419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 911,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 135
            },
            "text": "Apenas algumas informa\u00e7\u00f5es r\u00e1pidas: \n\n1. Em 1875 os EUA j\u00e1 criavam seu primeiro parque nacional de preseva\u00e7\u00e3o natural (Yellowstone, 9.000km2) e o republicano Teddy Roosevelt (ainda n\u00e3o presidente) e o seu Boone and Crockett Club j\u00e1 discutiam avidamente a preserva\u00e7\u00e3o de florestas."
        },
        {
            "author_id": "37697877",
            "created_at": "2020-08-06T22:47:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1423957859293859845",
                        "start": 15,
                        "username": "MicaelDiaz"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "8802752",
                        "start": 27,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291506098961289230",
            "in_reply_to_user_id": "1250415367358279682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@saojustiniano @MicaelDiaz @g1 Ele conta um parque nacional por metro quadrado! Isso a\u00ed pode ser at\u00e9 um deserto ! N\u00e3o indica preserva\u00e7\u00e3o da floresta o que o amigo falou \u00e9 de preserva\u00e7\u00e3o da floresta virgem !"
        },
        {
            "author_id": "65275525",
            "created_at": "2020-08-06T22:39:47.000Z",
            "id": "1291504267791151104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#coronavrius #reabertura Itatiaia \u2013 Secretaria de Turismo orienta sobre cuidados aos turistas com a reabertura do Parque Nacional https://t.co/7yH4wPAHlB https://t.co/fHm5AmA2TM"
        },
        {
            "author_id": "43476953",
            "created_at": "2020-08-06T22:35:07.000Z",
            "id": "1291503096988934145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge parque nacional no Rio https://t.co/FWZIHiSM4h"
        },
        {
            "author_id": "1260202268051283969",
            "created_at": "2020-08-06T22:31:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291502075118063616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de Ribeir\u00e3o do Eixo: Apoie a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Ribeir\u00e3o do Eixo - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Fr8sAnZPCh via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-08-06T22:30:00.000Z",
            "id": "1291501806191816706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O segundo epis\u00f3dio da nova temporada da s\u00e9rie documental Parques do Brasil apresenta o Parque Nacional das Sempre-Vivas. O epis\u00f3dio j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para assistir on-line: https://t.co/U33aVOE5Cn https://t.co/g6ClEtwijJ"
        },
        {
            "author_id": "29124999",
            "created_at": "2020-08-06T22:28:02.000Z",
            "id": "1291501314535567367",
            "in_reply_to_user_id": "29124999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O bicho-pregui\u00e7a foi retirado do local e levado ao Parque Natural Municipal da Catacumba, no bairro da Lagoa, Zona Sul do Rio, onde foi devolvido \u00e0 natureza. #IlhaNot\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "49670164",
            "created_at": "2020-08-06T22:24:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1254630285720932357",
                        "start": 27,
                        "username": "veiadoscausos"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1248415070733905920",
                        "start": 44,
                        "username": "relatodeterror"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291500314374406145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ali\u00e1s, lendo os relatos no @veiadoscausos e @relatodeterror me lembrei das duas vezes que fui ao Parque Nacional de Itatiaia e n\u00e3o pedi permiss\u00e3o para entrar. Na primeira vez foi tranquilo, j\u00e1 na segunda... fui conhecer a cachoeira v\u00e9u da noiva"
        },
        {
            "author_id": "532760587",
            "created_at": "2020-08-06T22:12:36.000Z",
            "id": "1291497428697395200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando vc t\u00e1 super animada pra voltar pra casa, mas lembra que no BR \n-as mortes por covid19 ainda est\u00e3o alt\u00edssimas\n-sua fam\u00edlia apoia um doido no poder\n-n\u00e3o vai poder nem acampar pq o parque nacional est\u00e1 fechado https://t.co/PzbA8psqKg"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2020-08-06T22:10:03.000Z",
            "id": "1291496785265950727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio come\u00e7ou na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira https://t.co/x5LmqjCkdU"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2020-08-06T22:03:03.000Z",
            "id": "1291495023922622465",
            "in_reply_to_user_id": "339974922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "(3) O bicho-pregui\u00e7a foi levado para Parque Natural Municipal da Catacumba, no bairro da Lagoa, Zona Sul do Rio, onde foi devolvido \u00e0 natureza. #SomosAGuarda https://t.co/pX616S7PBE"
        },
        {
            "author_id": "1109243259862302720",
            "created_at": "2020-08-06T21:57:22.000Z",
            "id": "1291493594772189196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eqto n\u00e3o destru\u00edrem tudo, n\u00e3o v\u00e3o sossegar! Ser humano!\n\nde grande propor\u00e7\u00e3o atinge parque nacional no Rio https://t.co/Qtib5hePIN"
        },
        {
            "author_id": "1291479522840371209",
            "created_at": "2020-08-06T21:42:58.000Z",
            "id": "1291489970864226304",
            "in_reply_to_user_id": "1291479522840371209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ate a pedra do ponto no parque estadual da pedra branca foi top d+++ https://t.co/b3f9iK2NYN"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-06T21:38:41.000Z",
            "id": "1291488893842255873",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM soma 1,81 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-06T21:38:41.000Z",
            "id": "1291488892957233153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 9 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 0,38 km\u00b2, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "415917918",
            "created_at": "2020-08-06T21:36:37.000Z",
            "id": "1291488371932631040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os no RJ https://t.co/5Ww8nsX9Hl"
        },
        {
            "author_id": "1162434613333151744",
            "created_at": "2020-08-06T21:35:59.000Z",
            "id": "1291488215283752969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Opera\u00e7\u00e3o Pantanal II precisou intensificar as a\u00e7\u00f5es de combate as queimadas em vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Pantanal, na divisa com MT. S\u00e3o mais de 10 dias de trabalho consecutivos com mais de 300 militares, civis e 5 aeronaves.\nhttps://t.co/ZtKheNyAPP\n#FogonoPantanal"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2020-08-06T21:17:07.000Z",
            "id": "1291483466241052672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os j\u00e1 dura tr\u00eas dias https://t.co/2oRCImXpB2 https://t.co/JMwtPyYMR4"
        },
        {
            "author_id": "105127698",
            "created_at": "2020-08-06T21:11:30.000Z",
            "id": "1291482053070983173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mochila fez um passeio de Jeep no Ger\u00eas! \ud83d\ude0e\ud83c\udf92 \u00c9 a \u00fanica forma de ter acesso a algumas paisagens e zonas de montanha do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas! \ud83d\ude0d Obrigado pela foto Exm@s.\u2764\ufe0f #Geresmont #Ger\u00eas \ud83e\uddf3 #VisitPortugal \ud83d\udcaa #VamosVoltarAViajar \ud83d\uddfa #Viagem\u00e0Vista \u2708\ufe0f https://t.co/coxggcUrqA"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-08-06T21:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "4730986876",
                        "start": 4,
                        "username": "cbmerjoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291481673758982145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udd25 O @cbmerjoficial trabalha, pelo terceiro dia consecutivo, no combate a inc\u00eandio florestal que atinge o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os  https://t.co/h8wylq8jdY\n\n\ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o/Parnaso https://t.co/Q5ikpy3KzN"
        },
        {
            "author_id": "4009303144",
            "created_at": "2020-08-06T20:54:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "567194453",
                        "start": 147,
                        "username": "ChangeGER"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291477839318065153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201ePopula\u00e7\u00e3o de Ribeir\u00e3o do Eixo: Apoie a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Ribeir\u00e3o do Eixo\u201d - Jetzt unterschreiben! https://t.co/Bu5CGoNlJ7 via @ChangeGER"
        },
        {
            "author_id": "4825978451",
            "created_at": "2020-08-06T20:37:54.000Z",
            "id": "1291473598503411713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da cidade em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/lE3SO03rhM"
        },
        {
            "author_id": "1094800589840674816",
            "created_at": "2020-08-06T20:31:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3178038405",
                        "start": 0,
                        "username": "Sil_Mergulhao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291472088612704259",
            "in_reply_to_user_id": "3178038405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sil_Mergulhao \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d eu quero ficar indo pro Parque Nacional de Itatiaia sempre, s\u00f3 pra encontrar as poucas que l\u00e1 existem. \u00c9 dif\u00edcil de ve-las, s\u00e3o poucas pelo pa\u00eds, \u00e9 uma alegria s\u00f3 de saber que elas existem."
        },
        {
            "author_id": "68498809",
            "created_at": "2020-08-06T20:31:21.000Z",
            "id": "1291471950255198208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge parque nacional no Rio\nhttps://t.co/VYRUlQa6Sx"
        },
        {
            "author_id": "72668316",
            "created_at": "2020-08-06T20:14:16.000Z",
            "id": "1291467647893331968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RJ: Bombeiros combatem h\u00e1 dois dias inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\nhttps://t.co/WPqz2j5VTy"
        },
        {
            "author_id": "934806662011146241",
            "created_at": "2020-08-06T20:12:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "900348469",
                        "start": 110,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291467292350517257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoie a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Ribeir\u00e3o do Eixo - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ObszDDxVac via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "123976815",
            "created_at": "2020-08-06T20:09:25.000Z",
            "id": "1291466430223912974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 que 220 mil metros quadrados, o equivalente a 28 campos de futebol, j\u00e1 tenham sido atingidos pelo fogo. #JornalTodoDia #RioDeJaneiro #Inc\u00eandio  https://t.co/CCBU4NR9CR"
        },
        {
            "author_id": "207662757",
            "created_at": "2020-08-06T20:08:46.000Z",
            "id": "1291466264683196418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os no RJ https://t.co/mYqztAY683"
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2020-08-06T20:08:17.000Z",
            "id": "1291466143882973198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge parque nacional no Rio.\nhttps://t.co/KCDRzrOwJ9 https://t.co/d7wEEsFO5a"
        },
        {
            "author_id": "248890506",
            "created_at": "2020-08-06T19:53:45.000Z",
            "id": "1291462484545724418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os no RJ\n\nhttps://t.co/t8PIDrpfIa"
        },
        {
            "author_id": "869612706839580672",
            "created_at": "2020-08-06T19:41:31.000Z",
            "id": "1291459406652112896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge parque nacional no Rio #Petr\u00f3polis https://t.co/V6L0igsSWS"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2020-08-06T19:36:31.000Z",
            "id": "1291458147115311107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal segue com atividades suspensas at\u00e9 nova avalia\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea de Enfrentamento \u00e0 Covid \u2013 Prefeitura\u2026 https://t.co/fA6fDKyRct"
        },
        {
            "author_id": "19593634",
            "created_at": "2020-08-06T19:36:29.000Z",
            "id": "1291458139527819266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Bombeiros tentam h\u00e1 3 dias conter inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es em parque nacional no RJ https://t.co/sk7ZMv4nOo"
        },
        {
            "author_id": "48812406",
            "created_at": "2020-08-06T19:31:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1291456974937350144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um #tbt pra lembrar que o para\u00edso existe e t\u00e1 bem pertinho de mim. #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/4vqB20nfQu"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2020-08-06T19:28:30.000Z",
            "id": "1291456132477837314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge parque nacional no Rio https://t.co/HP5TDaXP72 https://t.co/KuVgedcuoI"
        },
        {
            "author_id": "913129559448588290",
            "created_at": "2020-08-06T19:19:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "4048728947",
                        "start": 15,
                        "username": "100Marco100"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1208570756",
                        "start": 28,
                        "username": "PRFBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "68810711",
                        "start": 39,
                        "username": "JusticaGovBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291453978983706625",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @100Marco100 @PRFBrasil @JusticaGovBR @AmendoncaMJSP O destino  devia ser a area protegida onde a pol\u00edcia  \u00f1 pode subir.\nEstao refor\u00e7ando o poder b\u00e9lico."
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2020-08-06T19:15:26.000Z",
            "id": "1291452844621606915",
            "in_reply_to_user_id": "25397474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O projeto j\u00e1 est\u00e1 na segunda meta. Nesta fase, os contemplados ser\u00e3o guias de turismo do Parque Nacional Serra da Capivara, ajudando a comunidade S\u00edtio do Moc\u00f3 com cestas b\u00e1sicas."
        },
        {
            "author_id": "2973687399",
            "created_at": "2020-08-06T19:10:49.000Z",
            "id": "1291451681075539968",
            "in_reply_to_user_id": "918318225720578053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silnimsay_ queria resgatar o pretinho daquele dia no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2020-08-06T19:02:04.000Z",
            "id": "1291449479070015488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge parque nacional no Rio https://t.co/WajCS59mpe https://t.co/ywlWc2GrHO"
        },
        {
            "author_id": "1049690429669691392",
            "created_at": "2020-08-06T19:01:02.000Z",
            "id": "1291449218637402114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo indica que o #incendio iniciado na \u00faltima ter\u00e7a-feira, que consumiu uma \u00e1rea de #vegetacao equivalente a 20 campos de futebol, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, come\u00e7ou por causa da queda de um bal\u00e3o! Soltar bal\u00e3o \u00e9 #crimeambiental. #Denuncie pelo 0300 253 1177. https://t.co/eURUg2N5fv"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2020-08-06T18:58:33.000Z",
            "id": "1291448595347058688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge parque nacional no Rio https://t.co/AT71iCtyRR https://t.co/iez08cbBdF"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2020-08-06T18:57:02.000Z",
            "id": "1291448214298689538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge parque nacional no Rio https://t.co/Tmg5dshUlZ"
        },
        {
            "author_id": "1236031154131697666",
            "created_at": "2020-08-06T18:55:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1164262443452960770",
                        "start": 0,
                        "username": "Mimiga1974"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291447717915439104",
            "in_reply_to_user_id": "1164262443452960770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@Mimiga1974 PRF interceptou antes que chegasse a \u00e1rea protegida pelo STF, caso contr\u00e1rio estariam proibidos de agir, e a pol\u00edcia ia ter mais esses canos para enfrentar e arriscar a vida."
        },
        {
            "author_id": "90959293",
            "created_at": "2020-08-06T18:55:03.000Z",
            "id": "1291447712093802496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge parque nacional no Rio https://t.co/a4TpSDufmb"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2020-08-06T18:50:00.000Z",
            "id": "1291446441479675909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os atinge \u00e1rea equivalente a 200 campos de futebol https://t.co/W4eMX2S2uO #G1Rio https://t.co/ADrwJl4Rst"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2020-08-06T18:33:41.000Z",
            "id": "1291442338376581122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses j\u00e1 est\u00e1 reaberto para visita\u00e7\u00e3o desde o dia 01/07/2020.\nhttps://t.co/WAxC6kHU8L\n#lencoismaranhenses #rotadasemocoes #nordeste #Brasil #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #turismo #atins #barreirinhas #santoamaro #arisdomar #arisdomarturismo #arisdomar\u2764\ufe0f\ud83d\udc4f https://t.co/9d9lTpdIXT"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2020-08-06T18:31:34.000Z",
            "id": "1291441803133161473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u reabriram para visita\u00e7\u00e3o com restri\u00e7\u00e3o de 350 pessoas por hora nesta ter\u00e7a-feira, dia 04/08/2020.\nhttps://t.co/vwn8Ts2G9M\n#cataratasdoiguacu #cataratas #iguacu #iguazu #fozdoiguacu #parana #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1108027025489608705",
            "created_at": "2020-08-06T18:30:23.000Z",
            "id": "1291441506021191680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e Marco das Tr\u00eas Fronteiras reabrem para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/mQavQ6mGEr"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-08-06T18:29:00.000Z",
            "id": "1291441156744785920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O ICMBio ampliou o prazo de credenciamento para comercializa\u00e7\u00e3o de alimentos no Parque Nacional de Bras\u00edlia. A amplia\u00e7\u00e3o \u00e9 apenas para a Categoria A:  ve\u00edculo automotor ou reboc\u00e1vel (food truck). Agora o prazo de credenciamento \u00e9 at\u00e9 30/10. Confira: https://t.co/fCdGUFudby https://t.co/4lOuaBYQJX"
        },
        {
            "author_id": "50119847",
            "created_at": "2020-08-06T18:14:41.000Z",
            "id": "1291437554840088577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional inicia reabertura para visita\u00e7\u00e3o do p\u00fablico #Brasil https://t.co/WOdApHRDF2 https://t.co/svAOywhS6M"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2020-08-06T18:01:23.000Z",
            "id": "1291434206317379589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1086,
                "quote_count": 66,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 131
            },
            "text": "C\u00e2nions e Cachoeira Carioquinhas, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO https://t.co/aajxidktKp"
        },
        {
            "author_id": "1278150146736431104",
            "created_at": "2020-08-06T17:58:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291433519307280384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de Ribeir\u00e3o do Eixo: Apoie a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Ribeir\u00e3o do Eixo - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/dLgi1gvtte via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2020-08-06T17:56:28.000Z",
            "id": "1291432972403572737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retomada se dar\u00e1 em 3 fases \ud83d\udc40 https://t.co/JllA3VN9LK"
        },
        {
            "author_id": "1149152847180812295",
            "created_at": "2020-08-06T17:33:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291427248361353222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de Ribeir\u00e3o do Eixo: Apoie a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Ribeir\u00e3o do Eixo - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/1XIkZKzTNV via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "245381500",
            "created_at": "2020-08-06T17:29:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1291426285642637312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fora dos muros \ud83d\udcf8\n.\n.\n.\n.\n.\ngopro #GuarapariBeach #GoPro #Hero #BeAHero #view #Photography #Tattoo #Natureza #Mar em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/h4pgkWUCwj"
        },
        {
            "author_id": "51459561",
            "created_at": "2020-08-06T17:23:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3883,
                        -22.8894
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1291424717878960128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que triste! Inc\u00eandio na regi\u00e3o do Parque Estadual da Pedra Branca em Sulacap. D\u00e1 pra escutar o crepitar das labaredas ao vivo. @ Sulacap, Rio De Janeiro, Brazil https://t.co/7SZjVJ8E9V"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2020-08-06T17:23:39.000Z",
            "id": "1291424709968617474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de 2016, viagem ao Encontro Internacional de Motociclistas de Penedo\ud83c\udfcd com direito ao primeiro contato com o Parque Nacional do Itatiaia (PNI) \u26f0.\n\n#serra #montanha #mountains #viagem #trip #trekking #trilha\u2026 https://t.co/Lkr4q2lKvV"
        },
        {
            "author_id": "1049286842116464640",
            "created_at": "2020-08-06T17:07:47.000Z",
            "id": "1291420719092572161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os j\u00e1 consumiu pelo menos 100 hectares . https://t.co/A00OJJtfB7"
        },
        {
            "author_id": "48764533",
            "created_at": "2020-08-06T17:01:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291419123759579142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de Ribeir\u00e3o do Eixo: Apoie a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Ribeir\u00e3o do Eixo - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/9RlbtRybqA via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-08-06T16:57:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1291418110336016384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taking a break @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Uvf2sHuiLc"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-08-06T16:47:50.000Z",
            "id": "1291415699844403203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batatas no Batateiro \ud83e\udd54 @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/TL0C9dhfRR"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2020-08-06T16:33:34.000Z",
            "id": "1291412106248560641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os atinge \u00e1rea equivalente a 200 campos de futebol https://t.co/Z4uh7g3S3Z https://t.co/0BQk6QW8FF"
        },
        {
            "author_id": "46539374",
            "created_at": "2020-08-06T16:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291412061398990848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de Ribeir\u00e3o do Eixo: Apoie a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Ribeir\u00e3o do Eixo - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/DPAEM6OiiO via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2020-08-06T16:30:32.000Z",
            "id": "1291411345292832770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os chega ao terceiro dia. Pelo menos 100 hectares foram consumidos pelo fogo, o equivalente a 100 campos de futebol. #Cidade #BandRio https://t.co/JF8njT2yno"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-08-06T16:23:10.000Z",
            "id": "1291409491150462976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio em vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os chega ao terceiro dia. Pelo menos 100 hectares foram consumidos pelo fogo, o equivalente a 100 campos de futebol. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/PSipZiuCVp"
        },
        {
            "author_id": "3403038489",
            "created_at": "2020-08-06T16:11:24.000Z",
            "id": "1291406529015484417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mossor\u00f3: Parque Municipal segue com atividades suspensas at\u00e9 nova avalia\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea de E... https://t.co/TEtZs2jfoe https://t.co/h5HWizRXZb"
        },
        {
            "author_id": "238629401",
            "created_at": "2020-08-06T16:10:20.000Z",
            "id": "1291406261091737601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal fecha 12 r\u00e1dios piratas em parque estadual de S\u00e3o Paulo https://t.co/wmyzbkFbp0"
        },
        {
            "author_id": "1350351744",
            "created_at": "2020-08-06T16:06:36.000Z",
            "id": "1291405322817503233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 arruma fresquinho tb e depois vem chorar no twitter\n\nEnfia um dentro do cu do outro e vai andar de barquinho no parque municipal desgra\u00e7a https://t.co/Cau2m6cJdP"
        },
        {
            "author_id": "55410524",
            "created_at": "2020-08-06T16:06:25.000Z",
            "id": "1291405277363941377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BalancoGeral Gottino vc falou do homem que danificou uma escultura antiga na It\u00e1lia! E o Brasileiro que por gan\u00e2ncia incendeia o carro e acaba com reserva biol\u00f3gica de araras"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-08-06T15:52:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "253034260",
                        "start": 80,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 193,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291401893911113729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83e\udd7e\u26fa J\u00e1 imaginou viver entre florestas e vales, mirantes e piscinas naturais? O @icmbio tem edital aberto para condutores tur\u00edsticos no Parque Nacional do Capara\u00f3: https://t.co/SknuthVgz1\n\n\u00c9 o @govbr ativando o ecoturismo e atraindo recursos para a prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/5qypIkDXNP"
        },
        {
            "author_id": "1263320739194834945",
            "created_at": "2020-08-06T15:51:08.000Z",
            "id": "1291401430071418880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jijoca de Jericoacoara, CE. Em breve, destru\u00edda pelo turismo depredador de Bolnosaro, que tirou seu status de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude23\ud83d\ude25\ud83d\ude2d\ud83c\udf0a https://t.co/7YuYkAiGjy"
        },
        {
            "author_id": "1263320739194834945",
            "created_at": "2020-08-06T15:45:06.000Z",
            "id": "1291399912656187395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Para\u00edso. Jijoca de Jericoacoara, CE. Lugar lindo e conservado, que perdeu o status de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) nas m\u00e3os de Bolnosaro e Salles, para receber turismo n\u00e3o ecol\u00f3gico. https://t.co/APAR5MzbfY"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-06T15:37:28.000Z",
            "id": "1291397991824109568",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 0,59 km\u00b2 desmatado no m\u00eas de julho de 2020. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa da minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-06T15:37:28.000Z",
            "id": "1291397991287230464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 15 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1 que somaram 0,42 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2020-08-06T15:30:12.000Z",
            "id": "1291396160717041664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No final de julho, o Equador expressou seu \u201cmal-estar\u201d a Pequim e solicitou que os mais de 260 barcos em quest\u00e3o se mantenham afastadas desta \u00e1rea protegida\n\nhttps://t.co/RPXE0DYeeO"
        },
        {
            "author_id": "1236031154131697666",
            "created_at": "2020-08-06T15:23:49.000Z",
            "id": "1291394555137466368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a PRF, que interceptou um carregamento de fuzil, antes que entrassem na \u00e1rea protegida pela caneta do STF \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n#BolsonaroOrgulhoDoBrasil \n#DireitaSegueDireita #BolsonaroTemRazao #BolsonaroReeleito2022 #bolsonarotemraz\u00e3o https://t.co/DErArfUi5D"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2020-08-06T15:23:41.000Z",
            "id": "1291394522010783745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AdmirAves \u2013 Aviflora re\u00fane 100 das 294 esp\u00e9cies de aves registradas na \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nConfira no portal: https://t.co/tu6rTTbflV \ud83c\udf10\n\nFoto: Divulga\u00e7\u00e3o/Unifeso"
        },
        {
            "author_id": "3435000821",
            "created_at": "2020-08-06T15:19:26.000Z",
            "id": "1291393450638802952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Bombeiros trabalham no combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nBombeiros trabalham h\u00e1 dois dias para tentar combater o inc\u00eandio em Teres\u00f3polis. \nUma \u00e1rea equivalente a 200 campos de futebol foi destru\u00edda. https://t.co/CRhCqr3qk9"
        },
        {
            "author_id": "2839922728",
            "created_at": "2020-08-06T15:10:49.000Z",
            "id": "1291391281516642310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1\ufe0fINC\u00caNDIO\u2b05\ufe0f\n\nOs Bombeiros, o Ex\u00e9rcito e a Defesa Civil combateram um inc\u00eandio que atingiu cerca de 5 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o no Horto Florestal, em Pouso Alegre. O  fogo tamb\u00e9m atingiu parte do Parque Natural Municipal Professor Fernando Bonillo.\n\nhttps://t.co/iT9g1l55LN https://t.co/4NSp9ArTPU"
        },
        {
            "author_id": "103877503",
            "created_at": "2020-08-06T15:08:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "173934098",
                        "start": 30,
                        "username": "helio_luk"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f32990d1b7b3bb19"
            },
            "id": "1291390793018736641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando acabar a pandemia eu e @helio_luk vamos pra mineiros conhecer o Instituto On\u00e7a Pintada e o Parque nacional das emas."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-08-06T15:06:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1116331461253246979",
                        "start": 63,
                        "username": "NewsCabeza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291390069878792192",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abertos para todos que amam essa MARAVILHA! \ud83d\udc9a\n\nConfira tudo no @NewsCabeza. \ud83e\udd29 \n\nParque Nacional do Igua\u00e7u reabre para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica com os cuidados sanit\u00e1rios redobrados. https://t.co/BDeGafTUdl"
        },
        {
            "author_id": "1137925689850650624",
            "created_at": "2020-08-06T14:51:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291386297198804994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de Ribeir\u00e3o do Eixo: Apoie a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Ribeir\u00e3o do Eixo - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/2OioIJIijW via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1283390767629770758",
            "created_at": "2020-08-06T14:45:16.000Z",
            "id": "1291384854899240969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detido ca\u00e7ador furtivo no Parque Nacional das Quirimbas https://t.co/WJh9EAosD1"
        },
        {
            "author_id": "255774510",
            "created_at": "2020-08-06T14:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "2677851000",
                        "start": 124,
                        "username": "Overlander_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291381089378893826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de hoje vai para essa incr\u00edvel regi\u00e3o no Centro Oeste do Brasil, Parque Nacional das Emas, conhece?\n\nFotos Robert Ager @Overlander_br durante Expedi\u00e7\u00e3o Gaia/Mitsubishi Centro Oeste 4x4 2019\n\nApoio e parceria\u2026 https://t.co/CtIReBHvJP"
        },
        {
            "author_id": "1267900638811357187",
            "created_at": "2020-08-06T14:21:36.000Z",
            "id": "1291378895506362368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um elefante macho fazendo um lanchinho no Parque Nacional da Gorongosa em Mo\u00e7ambique. https://t.co/PdGazw5ZiF"
        },
        {
            "author_id": "1120500462732627969",
            "created_at": "2020-08-06T14:15:48.000Z",
            "id": "1291377439755481089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA P\u00c1LIDA \nODE A ARITANA\nConheci Aritana, salvo velhacaria da mem\u00f3ria, entre os anos 1972/3, no posto Leonardo, Parque Nacional do Xingu, via  Orlando Villas Boas.\n\nDesde 71 visitava o parque, sempre levado por\u2026 https://t.co/SCp6ZDTGM8"
        },
        {
            "author_id": "1054768279527571457",
            "created_at": "2020-08-06T14:13:29.000Z",
            "id": "1291376854524452864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maior unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o\u00a0de prote\u00e7\u00e3o integral criada por um munic\u00edpio no Estado do Rio de Janeiro, o Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis conta com nova trilha na sede Pedra da Tartaruga. Quer saber mais. Corre l\u00e1 no nosso site! https://t.co/nTIsgPUEUi https://t.co/YdBb7EmwAP"
        },
        {
            "author_id": "1347340430",
            "created_at": "2020-08-06T14:12:29.000Z",
            "id": "1291376605231820805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sintra: Parque Municipal Florestal da Serra da Carregueira vai arrancar - Di\u00e1rio Imobili\u00e1rio https://t.co/X0Doc3Ji1T"
        },
        {
            "author_id": "905078277093691392",
            "created_at": "2020-08-06T14:11:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4730986876",
                        "start": 0,
                        "username": "cbmerjoficial"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "4730986876",
                        "start": 15,
                        "username": "cbmerjoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291376295943778304",
            "in_reply_to_user_id": "4730986876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbmerjoficial @cbmerjoficial o inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os j\u00e1 foi controlado? Qual \u00e9 a atual situa\u00e7\u00e3o? Queremos dar no boletim do Jornal da Record hoje.\nTento falar com assessoria de imprensa e n\u00e3o consigo"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2020-08-06T14:05:30.000Z",
            "id": "1291374845079556096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar cheio de paisagens imponentes: assim poderia ser definido o Parque Nacional Masaya, o maior da Nicar\u00e1gua. L\u00e1, voc\u00ea pode fazer uma caminhada aos p\u00e9s das suas duas caldeiras vulc\u00e2nicas inativas: a cratera de San Fernando e a de San Juan. \u00c9 uma experi\u00eancia incr\u00edvel \ud83d\ude09 https://t.co/nPaaQWANGC"
        },
        {
            "author_id": "89777702",
            "created_at": "2020-08-06T14:04:45.000Z",
            "id": "1291374656365232128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 #tbt\u2764\ufe0f de um dia muito bem aproveitado. (em Parque Nacional da Pedra Branca) https://t.co/mPIIdaVotR https://t.co/nKp27CoT6j"
        },
        {
            "author_id": "712241579331854336",
            "created_at": "2020-08-06T14:04:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "15947602",
                        "start": 147,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291374630385733632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201ePopula\u00e7\u00e3o de Ribeir\u00e3o do Eixo: Apoie a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Ribeir\u00e3o do Eixo\u201d - Jetzt unterschreiben! https://t.co/UJAiPlGcsp via @Change"
        },
        {
            "author_id": "89777702",
            "created_at": "2020-08-06T14:04:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.68439,
                        -22.90152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1291374622185787394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f de um dia muito bem aproveitado. em Parque Nacional da Pedra Branca https://t.co/OrHzlBqMGC"
        },
        {
            "author_id": "1024049813132849157",
            "created_at": "2020-08-06T13:40:38.000Z",
            "id": "1291368589472210946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m a\u00ed fraga se o parque estadual do rio doce t\u00e1 aberto?"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-08-06T13:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "80378191",
                        "start": 15,
                        "username": "RadioagenciaEBC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291366424087269382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 \u00c9 not\u00edcia! A @RadioagenciaEBC publicou a mat\u00e9ria sobre a reabertura do Parque Nacional do Itatiaia \ud83c\udf3f . \n\n\ud83d\udcbb\ud83d\udcf3Para conferir acesse o link: https://t.co/DKa9oWjnmP\n\n#TurismoRJ https://t.co/tiZ7qxndb8"
        },
        {
            "author_id": "712717624283688961",
            "created_at": "2020-08-06T13:25:11.000Z",
            "id": "1291364701016936454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Municipal de #PousoAlegre \n#SuldeMinas #Fogo \n\nAcesse a mat\u00e9ria completa: https://t.co/0x8QYttN9j https://t.co/Qv6jxEnElF"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2020-08-06T13:03:16.000Z",
            "id": "1291359186266337280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de setenta bombeiros trabalham no combate a um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Petr\u00f3polis, regi\u00e3o serrana do Rio de Janeiro. O fogo j\u00e1 destruiu uma \u00e1rea superior a 100 campos de futebol. #BoraBrasil #BandJornalismo https://t.co/HfiKszGWBo"
        },
        {
            "author_id": "241722181",
            "created_at": "2020-08-06T12:58:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93512364,
                        -19.92348431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1291357864121040904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ent\u00e3o eu descobri que a sua loucura combina com a minha.\n.\n.\n.\nS e l f i e  L o v e \u2764\ufe0f\n\n#caretas #tbt #love #namorada #selfies #eueela em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/MNNBkUwt85"
        },
        {
            "author_id": "116452156",
            "created_at": "2020-08-06T12:40:14.000Z",
            "id": "1291353387829788672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns, #BoaNova, uma das mais ricas regi\u00e3o de aves no Brasil, que atraem o turismo de observa\u00e7\u00e3o de aves raras. No Parque Nacional, paisagem de caatinga \u00e0 floresta \u00famida, passando pela Mata de Cip\u00f3. Encanta pelas cachoeiras Sete de Setembro, Rio Chumbo, Lagedo dos Beija-Flores https://t.co/IH1pUvTwjD"
        },
        {
            "author_id": "1963193604",
            "created_at": "2020-08-06T12:31:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35413834",
                        "start": 0,
                        "username": "HelemAzevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291351207060144134",
            "in_reply_to_user_id": "35413834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HelemAzevedo N\u00e3o pode entrar em \u00e1rea protegida. Cen\u00e1rio perfeito."
        },
        {
            "author_id": "4704373756",
            "created_at": "2020-08-06T12:27:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "234115079",
                        "start": 0,
                        "username": "framengo1895"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "3973945629",
                        "start": 14,
                        "username": "mbsoundrj"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "955647554938658816",
                        "start": 25,
                        "username": "ChatoMasCAM"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1510102886",
                        "start": 53,
                        "username": "DeporFinanzas"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "59591856",
                        "start": 68,
                        "username": "Flamengo"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "44627459",
                        "start": 78,
                        "username": "Corinthians"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "24920669",
                        "start": 91,
                        "username": "SaoPauloFC"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "90676816",
                        "start": 103,
                        "username": "Atletico"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "49751816",
                        "start": 113,
                        "username": "SantosFC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291350149004918784",
            "in_reply_to_user_id": "4704373756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@framengo1895 @mbsoundrj @ChatoMasCAM @jamesrventura @DeporFinanzas @Flamengo @Corinthians @SaoPauloFC @Atletico @SantosFC Se Lourdes \u00e9 hoje o metro\u00b2 mais caro de MG, na \u00e9poca n\u00e3o era.\n\nO time foi fundado por 22 moleques que matavam aula no Parque Municipal de BH, mas tentam vender essa hist\u00f3ria sua rsrs"
        },
        {
            "author_id": "28128002",
            "created_at": "2020-08-06T12:23:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291349194574303232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de Ribeir\u00e3o do Eixo: Apoie a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Ribeir\u00e3o do Eixo - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ssqQemgFly via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "136049845",
            "created_at": "2020-08-06T12:12:48.000Z",
            "id": "1291346484156342272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal segue com atividades suspensas at\u00e9 nova avalia\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea de Enfrentamento \u00e0 Covid \u2013 Prefeitura\u2026 https://t.co/U9qbYdJtRW"
        },
        {
            "author_id": "564190175",
            "created_at": "2020-08-06T11:54:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291341987363381248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de Ribeir\u00e3o do Eixo: Apoie a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Ribeir\u00e3o do Eixo - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Q4PN9ccjEo via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-08-06T11:46:53.000Z",
            "id": "1291339962953216000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: dougtw\n\nCriado em 13 de dezembro de 2002, o Parque Nacional do Catimbau est\u00e1 localizado no estado de Pernambuco, tendo como objetivo preservar os ecossistemas naturais existentes, possibilitando a realiza\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/aymuxa6YmN"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-08-06T11:46:13.000Z",
            "id": "1291339793885011968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS\u00a0(PARNASO) https://t.co/xRdpymzkay"
        },
        {
            "author_id": "100564091",
            "created_at": "2020-08-06T11:43:27.000Z",
            "id": "1291339099014561795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exibi\u00e7\u00e3o dos filmes acontecer\u00e1 no Parque Municipal \u00c2ngelo Eugenio Dametto, nos dias 07, 08 e 09 de agosto.\nhttps://t.co/XHmkybYvza"
        },
        {
            "author_id": "2761518503",
            "created_at": "2020-08-06T11:38:53.000Z",
            "id": "1291337949330714624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia (RJ), retoma\u00a0atividades https://t.co/26uxX4OGFu"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-06T11:36:13.000Z",
            "id": "1291337277222748165",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O desmatamento tem como principal causa o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal. Em julho, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 5,02 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-06T11:36:13.000Z",
            "id": "1291337276744556544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 17 de julho de 2020, o INPE registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 2,04 km\u00b2, acumulando 6 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "261759878",
            "created_at": "2020-08-06T11:19:46.000Z",
            "id": "1291333139118399488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia \u201cOlhar Barroso: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, reserva da\u00a0biosfera\u201d https://t.co/nXblcW00Ub"
        },
        {
            "author_id": "1543167889",
            "created_at": "2020-08-06T11:10:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "10228272",
                        "start": 63,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291330821605994496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - ICMBio https://t.co/IcTs30kJaL via @YouTube \nEsse nosso quintal \u00e9 maravilhoso."
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-08-06T10:23:38.000Z",
            "id": "1291319010664079361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por sampaio762 \nCada um ter\u00e1 a vista da Montanha que subir\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd85\u26f0\n#trilhandocomDeus\n\u2022\n\u2022\n\u2022 \n\ud83d\udea9Seio da Mulher de Pedra (PETP).\n\u2022\nA mulher de pedra, \u00e9 uma curiosa forma\u00e7\u00e3o rochosa no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos (RJ),\u2026 https://t.co/Y0zEhvVPFN"
        },
        {
            "author_id": "1287310613530763265",
            "created_at": "2020-08-06T09:55:07.000Z",
            "id": "1291311836718137344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi detido um suposto ca\u00e7ador furtivo no Parque Nacional das Quirimbas - Mo\u00e7ambique.\nFoi encontrado com arma semi autom\u00e1tica, 2 serrotes entre outros. Foi uma opera\u00e7\u00e3o conjunta entre a Pol\u00edcia da Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique(PRM) e os fiscais do PNB \n\nhttps://t.co/dXWzxDhpOo"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-08-06T09:22:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1291303520855977985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "futuro? em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/6FtHPxrdOg"
        },
        {
            "author_id": "1285534386855841794",
            "created_at": "2020-08-06T09:17:29.000Z",
            "id": "1291302363840557056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sintra abre concurso p\u00fablico Parque Municipal Florestal da Serra da Carregueira\nhttps://t.co/gG4JdPwNoF"
        },
        {
            "author_id": "39971619",
            "created_at": "2020-08-06T09:17:13.000Z",
            "id": "1291302297591582720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detido ca\u00e7ador furtivo no Parque Nacional das Quirimbas https://t.co/9jMVuJhxV4"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2020-08-06T06:16:22.000Z",
            "id": "1291256782917173249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/vB5wTvttEj"
        },
        {
            "author_id": "39084128",
            "created_at": "2020-08-06T05:38:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1291247129504227328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descanse em paz Cacique Aritana\ud83d\ude4f Grande perda para o povo Yawalapiti, lideran\u00e7a respeitada no Parque Nacional do Xingu \ud83c\udff9\nSegue o fio \ud83d\udc47 https://t.co/K5RBh3WuQa"
        },
        {
            "author_id": "49130411",
            "created_at": "2020-08-06T05:10:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02575043,
                        -3.12559753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1291240206985822208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd06 em Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/9TQwSrR4jV"
        },
        {
            "author_id": "52623886",
            "created_at": "2020-08-06T04:45:04.000Z",
            "id": "1291233809866936321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Cade Greta?\nCade Macron?\nCade Ambientalistas?\nCade o Greenpeace ?\n\nA e de territorio socialista comunista a pera n\u00e3o podemos comentar\nFim\n\nMorrocoy de luto - Derrame petrolero arrasa con el parque nacional (+video) https://t.co/1mJTwXkzAY"
        },
        {
            "author_id": "2560957018",
            "created_at": "2020-08-06T02:57:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "19231070",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasmonteiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291206799765512192",
            "in_reply_to_user_id": "19231070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasmonteiro Parque Nacional do Len\u00e7\u00f3is Maranhenses = Santo Amaro, Barreirinhas e Primeira Cruz. Essa \u00e9 a \u00fanica rela\u00e7\u00e3o entre elas."
        },
        {
            "author_id": "79449805",
            "created_at": "2020-08-06T02:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "953035674491420677",
                        "start": 0,
                        "username": "pinkfroid999"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291199994704416769",
            "in_reply_to_user_id": "953035674491420677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pinkfroid999 A zona de conforto que eu vejo \u00e9 isso mermo, um cara cheio de esperan\u00e7a atr\u00e1s de um para\u00edso.. sendo que ali no parque nacional tem umas cachu foda !"
        },
        {
            "author_id": "1279481565354110977",
            "created_at": "2020-08-06T02:27:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "1258388356397969408",
                        "start": 169,
                        "username": "playasdevzla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291199133085085698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grave vazamento de petr\u00f3leo no Parque Nacional Morrocoy, afetando diversas praias e colocando em risco a fauna marina e o suministro de agua da regi\u00e3o \ud83d\ude22\n.\nReposted from @playasdevzla \n.\n.\n.\n#venezolanosenbrasil\u2026 https://t.co/L0ww539JRh"
        },
        {
            "author_id": "407309412",
            "created_at": "2020-08-06T01:50:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "14946999",
                        "start": 0,
                        "username": "MariMoon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291189822959374339",
            "in_reply_to_user_id": "14946999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariMoon O parque municipal de Macei\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "55661421",
            "created_at": "2020-08-06T01:44:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1275243689313525766",
                        "start": 0,
                        "username": "BateBicoPodcast"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291188460653621249",
            "in_reply_to_user_id": "1275243689313525766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BateBicoPodcast Aaaaaaa!\nUru tamb\u00e9m eu sou doido por 1 registro. Na minha cidade natal tem uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que tem. Sou doido pra voltar la e tentar"
        },
        {
            "author_id": "3342095105",
            "created_at": "2020-08-06T01:10:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7152259,
                        -25.7749741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "1291179843195932678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Monge https://t.co/zvg9g8K1f1"
        },
        {
            "author_id": "759758068922011648",
            "created_at": "2020-08-06T00:44:43.000Z",
            "id": "1291173324173783042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais do nosso Canto!\nPreserva\u00e7\u00e3o \u00e9 o lema!\nPr\u00e1tica sustent\u00e1vel!\nLazer na cidade!\n#remaforte #sustentabilidade #preserva\u00e7\u00e3o #planetaagua em Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/Zk1jRpbYkZ"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2020-08-06T00:32:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "392957177",
                        "start": 116,
                        "username": "rbstv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291170368368058368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar de morar no Piau\u00ed, pertinho do Parque Nacional Serra da Capivara, hoje estou assistindo a final do Ga\u00facho na @rbstv. \n\n#CentraldoTorcedor"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-08-06T00:27:15.000Z",
            "id": "1291168927020654592",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceirizados, no final de junho o contrato dos 233 agentes foi encerrado para nova contrata\u00e7\u00e3o \u2013 de apenas 201 \u2013 por outra empresa. Os efetivos variam de unidade para unidade, mas se fossem divididos igualmente, isso representaria cerca de seis guarda-parques por \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "79054742",
            "created_at": "2020-08-06T00:20:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.493,
                        -22.201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f56ad622de63fc56"
            },
            "id": "1291167313463517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lado bom da vida em Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/lfYLiI3O8g"
        },
        {
            "author_id": "312683012",
            "created_at": "2020-08-06T00:18:38.000Z",
            "id": "1291166757470830592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lamento profundamente a morte do amigo, l\u00edder da etnia  ywalapiti Cacique Aritana vitimado pelo covid 19.Aritana estava hospitalizado em Goi\u00e2nia. Meus sentimentos de pesar aos povos ind\u00edgenas do Parque Nacional do Xingu. https://t.co/q8ZKn9etvf"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2020-08-06T00:04:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "96437055",
                        "start": 8,
                        "username": "leonardomercon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291163175929491458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @leonardomercon\nO topetinho-vermelho (Lophornis magnificus) \u00e9 um dos beija-flores mais ic\u00f4nicos da Mata Atl\u00e2ntica. Encontrar v\u00e1rios deles alimentando-se dessa \u00e1rvore foi lindo!\u2800\u2800\nMiss\u00e3o: Conhecendo pela primeira vez a Reserva Biol\u00f3gica Augusto Ruschi, 2016. https://t.co/RoAexlqV1f"
        },
        {
            "author_id": "205956247",
            "created_at": "2020-08-05T23:54:46.000Z",
            "id": "1291160751068057601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Aritana trabalhou com os irm\u00e3os Villas-B\u00f4as na cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu; ele morreu em hospital ...\" \u2014 https://t.co/oIpmLiVvtR"
        },
        {
            "author_id": "3021569308",
            "created_at": "2020-08-05T23:53:01.000Z",
            "id": "1291160310108299264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo director del parque municipal de \u201cskateboard\u201d de Ciales!!! https://t.co/r0RYLvWiJP"
        },
        {
            "author_id": "898260193024368640",
            "created_at": "2020-08-05T23:40:37.000Z",
            "id": "1291157190796095488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPSC instaurou procedimento para apurar a suposta abertura ilegal de trilhas e caminhos para a pr\u00e1tica das atividades de Mountain Bike e/ou Downhill, no interior do Parque Natural Municipal do Maci\u00e7o da Costeira, na regi\u00e3o central da Capital.\nPromotor \u00e9 Felipe Martins de Azevedo."
        },
        {
            "author_id": "74306192",
            "created_at": "2020-08-05T22:59:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291146818848464896",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Kkkk vai pegar um Uber fanfarr\u00e3o, vai abra\u00e7ar Cabral lula eikes e etc pra ter licen\u00e7a pra casa em \u00e1rea protegida #todoscontralucianohuck"
        },
        {
            "author_id": "72360663",
            "created_at": "2020-08-05T22:54:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1291145643331911681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/EQhg2JPCzV"
        },
        {
            "author_id": "169140026",
            "created_at": "2020-08-05T22:51:23.000Z",
            "id": "1291144800817893378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia retoma atividades nesta quarta-feira\u00a0(5) https://t.co/zCDjgVlHWH"
        },
        {
            "author_id": "773930885116792832",
            "created_at": "2020-08-05T22:41:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "773930885116792832",
                        "start": 49,
                        "username": "matheusgfn"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "66525428",
                        "start": 120,
                        "username": "miguelcoelhope"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291142254061592578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde no Parque Josefa Coelho - Petrolina PE\n.\n\ud83d\udcf7 @matheusgfn \n.\n#petrolina #juazeiro #sunset #sun \nprefeiturapetrolina \n@miguelcoelhope em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/ttwZYENjMN"
        },
        {
            "author_id": "149154010",
            "created_at": "2020-08-05T22:36:31.000Z",
            "id": "1291141060299837441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u retoma atividades a partir de\u00a0hoje https://t.co/tjD41T04my \n\n#DicaDaLokitacdrpod1039 \n\nDa um PLAY na Classikera !!! #STAYHOME #ThankYou\n\nhttps://t.co/uhqfGmTXff"
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2020-08-05T22:34:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88092,
                        -23.18071
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "1291140609470857216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milh\u00f5es de dist\u00e2ncias, tamanhos e belezas diferentes em um frame.\nParque Nacional do Itatiaia, 2018.\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n#longexposure_shots #nightimages #ig_rjnafoto #milkywaychasers #milkywaygalaxy #ig_astrophotography\u2026 https://t.co/Cr6NF3qbNS"
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2020-08-05T22:31:53.000Z",
            "id": "1291139893935169538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia retoma atividades nesta quarta-feira\u00a0(5) https://t.co/ukMUMOJwN9"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2020-08-05T22:31:52.000Z",
            "id": "1291139891259150336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia retoma atividades nesta quarta-feira\u00a0(5) https://t.co/IWAMOwNzrN"
        },
        {
            "author_id": "1281461113",
            "created_at": "2020-08-05T22:31:04.000Z",
            "id": "1291139687244017665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Professor Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho volta a receber o p\u00fablico \ud83d\udc47\nhttps://t.co/Ypg0nw4Y3e\n\n#caruaru #teamocaruaru #cidadedecaruaru"
        },
        {
            "author_id": "39781940",
            "created_at": "2020-08-05T22:25:52.000Z",
            "id": "1291138378180722689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagina o frio! Parque Nacional do Capara\u00f3 amanhece 'congelado' e term\u00f4metro marca 0\u00baC - https://t.co/p13CoXr7Ne"
        },
        {
            "author_id": "266237241",
            "created_at": "2020-08-05T22:16:12.000Z",
            "id": "1291135944855293953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liberada reabertura do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\n#Chapada \n#Veadeiros\n\nhttps://t.co/95INNrfVHG"
        },
        {
            "author_id": "106833724",
            "created_at": "2020-08-05T22:13:50.000Z",
            "id": "1291135351675904000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Partiu parque municipal, abertura da festa do vinho \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "636372434",
            "created_at": "2020-08-05T22:09:31.000Z",
            "id": "1291134264050950155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta-feira, 06/08, o Radar 92 recebendo Prefeito de Jijoca de Jericoacoara, lindberghmartins_ , a partir do meio dia.\n\nNa pauta a reabertura do Parque Nacional de Jericoacoara confirmada para o pr\u00f3ximo dia\u2026 https://t.co/Zr9ologYhP"
        },
        {
            "author_id": "237367955",
            "created_at": "2020-08-05T22:04:37.000Z",
            "id": "1291133033018535936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia, conhecido como \u00c1gua Mineral, \u00e9 uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o onde os visitantes podem apreciar a flora preservada e a rica fauna local, com v\u00e1rios atrativos. Esse \u00e9 um ponto tur\u00edstico perfeito para quem ama a natureza e uma aventura emocionante! https://t.co/ZWSB0zcIst"
        },
        {
            "author_id": "124808780",
            "created_at": "2020-08-05T22:02:00.000Z",
            "id": "1291132374961590278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia inicia hoje reabertura gradual https://t.co/JCQ34Onb3W"
        },
        {
            "author_id": "948445456975171586",
            "created_at": "2020-08-05T22:01:16.000Z",
            "id": "1291132190135394304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um gatinho do parque municipal veio at\u00e9 mim do nada enquanto eu tava esperando o bus\u00e3o, todo carinhoso e tal... Quase levei pra casa ;-;"
        },
        {
            "author_id": "53159756",
            "created_at": "2020-08-05T22:00:17.000Z",
            "id": "1291131942096850945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O C\u00e2nion Fortaleza situa-se no Parque Nacional da Serra Geral, no limite dos munic\u00edpios de Cambar\u00e1 do Sul, no estado do Rio Grande do Sul e Jacinto Machado, no estado de Santa Catarina.\nPara quem gosta de trekking,\u2026 https://t.co/9Bbl3kOOP4"
        },
        {
            "author_id": "973743303702216704",
            "created_at": "2020-08-05T21:57:20.000Z",
            "id": "1291131197033189384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional abriu e recebi o primeiro vamo.\n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d Que saudade de uma cachu"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-08-05T21:51:13.000Z",
            "id": "1291129660387086338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia reabre para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica hoje (05), conforme Portaria publicada no dia 29 de julho pelo ICMBio. A reabertura ser\u00e1 de forma gradual e monitorada, cumprindo protocolo de seguran\u00e7a para Covid-19. Confira: https://t.co/mox3iK4c4T https://t.co/NavtWj7Vru"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-08-05T21:47:25.000Z",
            "id": "1291128704052199429",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 70 profissionais, incluindo bombeiros militares, guarda parques, brigadistas e agentes de \u00f3rg\u00e3os externos trabalham em tr\u00eas frentes para extinguir as chamas na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/Pt0pWElYCx"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-08-05T21:47:17.000Z",
            "id": "1291128668710821888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate \u00e0s chamas na mata do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os avan\u00e7a pelo segundo dia. O trabalho do Corpo de Bombeiros vai continuar durante esta quinta-feira (6). #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/E8O5GnJ9bA"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-05T21:34:53.000Z",
            "id": "1291125550962991104",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. Em julho, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 5,02 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-05T21:34:53.000Z",
            "id": "1291125550505840640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 17 de julho de 2020, o INPE registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 2,04 km\u00b2, acumulando 6 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "48889911",
            "created_at": "2020-08-05T21:16:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "485812868",
                        "start": 0,
                        "username": "PrefeituraUdia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291120934401855491",
            "in_reply_to_user_id": "485812868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PrefeituraUdia Parque Municipal Luizote de Freitas"
        },
        {
            "author_id": "67308729",
            "created_at": "2020-08-05T21:02:09.000Z",
            "id": "1291117312448372739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O cacique mais famoso e conhecido do Parque Nacional Xingu, Yawalapiti Aritana, morreu nq quarta-feira (5/8) em Goi\u00e2nia em consequ\u00eancia do Covid-19, aos 74 anos. \n\nEle enfrentava problemas\u2026 https://t.co/nPw9MCJnFP"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-08-05T21:00:01.000Z",
            "id": "1291116774667087872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia retomou as atividades nesta quarta-feira. A reabertura ser\u00e1 feita em 3 fases e segue protocolos sociais, sanit\u00e1rios e operacionais.\nSaiba mais \u27a1\ufe0f https://t.co/29pwViOxAz https://t.co/H7Y0Vg60A2"
        },
        {
            "author_id": "858397133623500800",
            "created_at": "2020-08-05T20:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291116761341992966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de Ribeir\u00e3o do Eixo: Apoie a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Ribeir\u00e3o do Eixo - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/oywGfXWhZR via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "160030998",
            "created_at": "2020-08-05T20:57:06.000Z",
            "id": "1291116038885646336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conheci o cacique Aritana quando eu tinha 20 anos. Eu come\u00e7ava uma carreira de ator e consegui um pequeno papel no filme Kuarup, dirigido pelo Rui Guerra. Rodado no Parque Nacional do Xingu, minha barraca ficava\u2026 https://t.co/XDHWRipJtC"
        },
        {
            "author_id": "168425731",
            "created_at": "2020-08-05T20:45:44.000Z",
            "id": "1291113178374508546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Parque #Nacional do Itatiaia retoma #Atividades nesta quarta-feira - https://t.co/7kk6Dk9fpe #Agenparl #Coronavirus #Covid19 #Covidagenparl #Iorestoacasa #Parte #Reabertura https://t.co/12O3KOqg8Z"
        },
        {
            "author_id": "62320285",
            "created_at": "2020-08-05T20:39:06.000Z",
            "id": "1291111509188378625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal segue com atividades suspensas\n\nhttps://t.co/YsiQdZ7aQ2"
        },
        {
            "author_id": "41266098",
            "created_at": "2020-08-05T20:33:24.000Z",
            "id": "1291110076888080385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que a temporada de trilhas pra em 2020 est\u00e1 praticamente encerrada no PNI \ud83d\ude22\n\nhttps://t.co/IDbPK4joJK"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2020-08-05T20:10:51.000Z",
            "id": "1291104400023465989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia reabre nesta quarta-feira, 5/8.\n\nA reabertura dever\u00e1 respeitar as medidas de preven\u00e7\u00e3o com o retorno das atividades nos atrativos naturais do parque, que abrange os munic\u00edpios de Itatiaia e Resende (RJ).\n\nSaiba mais: https://t.co/z59jt5oVxA\n\n#GovRJ https://t.co/eob0J8NBl3"
        },
        {
            "author_id": "26104235",
            "created_at": "2020-08-05T20:06:21.000Z",
            "id": "1291103269738221568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em algumas cidades, os parques ao ar livre, que promovem sa\u00fade e bem estar, abriram antes dos bares. Em Mossor\u00f3 foi o contr\u00e1rio. O Parque Municipal segue fechado sem previs\u00e3o de abertura."
        },
        {
            "author_id": "1016014455258468352",
            "created_at": "2020-08-05T19:58:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1072856642654560256",
                        "start": 0,
                        "username": "fatouoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291101336684068865",
            "in_reply_to_user_id": "1072856642654560256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fatouoficial o parque nacional de lop\u00e9 no Gab\u00e3o \u00e9 maravilhoso, a Rom\u00eania e o Catar nem se fala \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2020-08-05T19:54:02.000Z",
            "id": "1291100168528502784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal segue com atividades suspensas at\u00e9 nova avalia\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea\n\nhttps://t.co/g4mtY4CeAR"
        },
        {
            "author_id": "46585673",
            "created_at": "2020-08-05T19:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "916422926928367617",
                        "start": 0,
                        "username": "RicardoGusse"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "15493428",
                        "start": 14,
                        "username": "plantao190"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291097919274221571",
            "in_reply_to_user_id": "916422926928367617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RicardoGusse @plantao190 \u00c9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2020-08-05T19:43:53.000Z",
            "id": "1291097612884627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Rio, Parque Nacional do Itatiaia reabre com 40% da capacidade de visita\u00e7\u00e3o. Ou\u00e7a \ud83c\udfa7 mais detalhes na reportagem de Solimar Luz \n#pandemia\n#coronav\u00edrus\n\u25b6\ufe0f https://t.co/PiNz641zGO\n\ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o/ICMBio https://t.co/HhKoZw6jlM"
        },
        {
            "author_id": "1253489128882294791",
            "created_at": "2020-08-05T19:38:13.000Z",
            "id": "1291096188863696897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia retoma atividades nesta quarta-feira https://t.co/zYL7Acf85O"
        },
        {
            "author_id": "1250959017121366018",
            "created_at": "2020-08-05T19:38:05.000Z",
            "id": "1291096156395757569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia retoma atividades nesta quarta-feira https://t.co/paEBQ2yzMd"
        },
        {
            "author_id": "84478596",
            "created_at": "2020-08-05T19:37:44.000Z",
            "id": "1291096066822152192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subcomit\u00eas Carste e Ribeir\u00e3o da Mata obt\u00eam vit\u00f3ria na preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra do Sobrado https://t.co/4Gn2CQ52ci"
        },
        {
            "author_id": "848495834887061505",
            "created_at": "2020-08-05T19:25:02.000Z",
            "id": "1291092873195249664",
            "in_reply_to_user_id": "848495834887061505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respeitado por sua lideran\u00e7a em garantir direitos ind\u00edgenas, muitas vezes foi o representante de diversos povos, sobretudo os que habitam o Parque Nacional do XIngu."
        },
        {
            "author_id": "926210658",
            "created_at": "2020-08-05T19:19:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4198209,
                        -10.54700057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1291091390005252096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2765 \ud835\ude70 \ud835\ude90\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude9d\ud835\ude8e \ud835\ude9d\ud835\ude8e\ud835\ude96 \ud835\ude96\ud835\ude9e\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\ude8a \ud835\ude99\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude9c\ud835\ude8a, \ud835\ude8e \ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude9a\ud835\ude9e\ud835\ude8e\ud835\ude8c\ud835\ude8e \ud835\ude9a\ud835\ude9e\ud835\ude8e \ud835\ude9d\ud835\ude9e\ud835\ude8d\ud835\ude98 \ud835\ude9d\ud835\ude8e\ud835\ude96 \ud835\ude9c\ud835\ude8e\ud835\ude9e \ud835\ude9d\ud835\ude8e\ud835\ude96\ud835\ude99\ud835\ude98.\u00a0 \u271e em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/WS3eekP1AM"
        },
        {
            "author_id": "1283461599462936576",
            "created_at": "2020-08-05T19:10:05.000Z",
            "id": "1291089107842732034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Senad destr\u00f3i 26 toneladas de maconha plantadas em \u00e1rea protegida no Paraguai\"\nhttps://t.co/iffpt7kX2y"
        },
        {
            "author_id": "239504233",
            "created_at": "2020-08-05T19:09:11.000Z",
            "id": "1291088881887174662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa8 A Seapdr divulgou nesta quarta-feira (5) a rela\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es homologadas para o concurso em homenagem aos 50 anos do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio.  O concurso foi lan\u00e7ado com o\u2026 https://t.co/4PE70BDfl4"
        },
        {
            "author_id": "3228350147",
            "created_at": "2020-08-05T19:06:03.000Z",
            "id": "1291088092028338180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades.. Piaui-Brasil\n\nVALE CONFERIR\n\n#natureza #naturezaperfeita #nature #naturezalinda #naturezabela #naturezaviva #fotografia #naturephotography #photography #naturezadivina #naturelovers\u2026 https://t.co/Vktezcnksx"
        },
        {
            "author_id": "3228350147",
            "created_at": "2020-08-05T19:04:19.000Z",
            "id": "1291087656504320000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades.. Piaui-Brasil\n\nVALE CONFERIR\n\n#natureza #naturezaperfeita #nature #naturezalinda #naturezabela #naturezaviva #fotografia #naturephotography #photography #naturezadivina #naturelovers\u2026 https://t.co/sebFvzHvTU"
        },
        {
            "author_id": "82953728",
            "created_at": "2020-08-05T19:01:45.000Z",
            "id": "1291087010497810433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Seguimos trabalhando na cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Extrativista das Mangabeiras, no bairro 17 de Mar\u00e7o. \ud83c\udf33 E quem tiver interesse de debater, contribuir, criticar ou contrapor, pode encontrar todas as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias no site. \ud83d\udc49 Saiba mais: https://t.co/QTJXmnmukL https://t.co/Yya4Ncnb3g"
        },
        {
            "author_id": "1112422175301165060",
            "created_at": "2020-08-05T18:57:08.000Z",
            "id": "1291085848818200579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia retoma atividades nesta quarta-feira https://t.co/4szXe7Evur"
        },
        {
            "author_id": "3228350147",
            "created_at": "2020-08-05T18:54:07.000Z",
            "id": "1291085091838603265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades.. Piaui-Brasil\n\nVALE CONFERIR\n\n#natureza #naturezaperfeita #nature #naturezalinda #naturezabela #naturezaviva #fotografia #naturephotography #photography #naturezadivina #naturelovers\u2026 https://t.co/N72Jv7Jf37"
        },
        {
            "author_id": "3228350147",
            "created_at": "2020-08-05T18:52:09.000Z",
            "id": "1291084595597848576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades.. Piaui-Brasil\n\nVALE CONFERIR\n\n#natureza #naturezaperfeita #nature #naturezalinda #naturezabela #naturezaviva #fotografia #naturephotography #photography #naturezadivina #naturelovers\u2026 https://t.co/laA6rUqGTv"
        },
        {
            "author_id": "294287822",
            "created_at": "2020-08-05T18:51:36.000Z",
            "id": "1291084457936662529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal segue com atividades suspensas - Blog Agenor Melo https://t.co/eVPF9G4y50"
        },
        {
            "author_id": "271932550",
            "created_at": "2020-08-05T18:50:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "271932550",
                        "start": 88,
                        "username": "mossorohoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291084218945212418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mossor\u00f3 segue com atividades suspensas  https://t.co/KC7BqPK0YZ via @mossorohoje"
        },
        {
            "author_id": "3228350147",
            "created_at": "2020-08-05T18:46:43.000Z",
            "id": "1291083230498758657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades.. Piaui-Brasil\n\n#natureza #naturezaperfeita #nature #naturezalinda #naturezabela #naturezaviva #fotografia #naturephotography #photography #naturezadivina #naturelovers #instanature\u2026 https://t.co/h9fayYieev"
        },
        {
            "author_id": "2294869945",
            "created_at": "2020-08-05T18:46:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1008018748865949696",
                        "start": 0,
                        "username": "g__aguiar"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1229877336188817410",
                        "start": 11,
                        "username": "saddestalice"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "155263312",
                        "start": 25,
                        "username": "matheuslaneri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291083134738604038",
            "in_reply_to_user_id": "1008018748865949696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g__aguiar @saddestalice @matheuslaneri Sim kkkkk\n\nA pessoa que vai pra cidades hist\u00f3ricas de Minas, Cusco no Peru, Cartagena na Col\u00f4mbia, Cancun no M\u00e9xico; mas n\u00e3o vai para um parque nacional americano pq teve invas\u00e3o colonizadora. Hahaha"
        },
        {
            "author_id": "3228350147",
            "created_at": "2020-08-05T18:43:07.000Z",
            "id": "1291082322528235521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara.. Piaui-Brasil\n\n#natureza #naturezaperfeita #nature #naturezalinda #naturezabela #naturezaviva #fotografia #naturephotography #photography #naturezadivina #naturelovers #instanature\u2026 https://t.co/KiMBkdnG7h"
        },
        {
            "author_id": "3228350147",
            "created_at": "2020-08-05T18:42:39.000Z",
            "id": "1291082203066249216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das confus\u00f5es.. Piaui-Brasil\n\n#natureza #naturezaperfeita #nature #naturezalinda #naturezabela #naturezaviva #fotografia #naturephotography #photography #naturezadivina #naturelovers\u2026 https://t.co/0MJvk44lXg"
        },
        {
            "author_id": "1279208814403899392",
            "created_at": "2020-08-05T18:38:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1192784620334583809",
                        "start": 0,
                        "username": "MaraboTomas"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "70799317",
                        "start": 13,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291081156784541702",
            "in_reply_to_user_id": "1192784620334583809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaraboTomas @UOL 85% com base em que Marco? Amaz\u00f4nia Legal? \u00c1rea original? Algum ano? N\u00e3o venha com discurso do Gal Heleno que n\u00e3o diz nada. Al\u00e9m do que 15% j\u00e1 destru\u00eddo do bioma n\u00e3o conta como \u00e1rea protegida, sendo que queimadas e minera\u00e7\u00e3o ilegal acontecem na \u00e1rea preservada. Mas se vc acha, ok"
        },
        {
            "author_id": "3228350147",
            "created_at": "2020-08-05T18:38:20.000Z",
            "id": "1291081118595203072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das confus\u00f5es.. Piaui-Brasil\n\n#natureza #naturezaperfeita #nature #naturezalinda #naturezabela #naturezaviva #fotografia #naturephotography #photography #naturezadivina #naturelovers\u2026 https://t.co/FKu8XD2dhE"
        },
        {
            "author_id": "3228350147",
            "created_at": "2020-08-05T18:36:16.000Z",
            "id": "1291080598161969152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das confus\u00f5es.. Piaui-Brasil\n\n#natureza #naturezaperfeita #nature #naturezalinda #naturezabela #naturezaviva #fotografia #naturephotography #photography #naturezadivina #naturelovers\u2026 https://t.co/GVYYLLJGHc"
        },
        {
            "author_id": "1022556895247310849",
            "created_at": "2020-08-05T18:13:31.000Z",
            "id": "1291074874652401666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa revela potencial da Floresta Estadual de Pederneiras para atividades de uso\u00a0p\u00fablico https://t.co/Z1JTZDCq96 https://t.co/QFxL0Cmc6e"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2020-08-05T18:01:22.000Z",
            "id": "1291071816706994178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal segue com atividades suspensas at\u00e9 nova avalia\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea de Enfrentamento \u00e0 Covid \n\nA Prefeitura de Mossor\u00f3 informa que a reabertura do Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira n\u00e3o est\u00e1 definida. https://t.co/eQCj5f6UPX"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2020-08-05T17:45:52.000Z",
            "id": "1291067915211550720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia reabre no Rio de\u00a0Janeiro https://t.co/VUgml3yPXV"
        },
        {
            "author_id": "130352937",
            "created_at": "2020-08-05T17:20:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1010936906467692545",
                        "start": 0,
                        "username": "PinochetRides"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "55965846",
                        "start": 15,
                        "username": "RodrigoSensei"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "128372940",
                        "start": 30,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 45,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291061485523918855",
            "in_reply_to_user_id": "1010936906467692545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PinochetRides @RodrigoSensei @jairbolsonaro @SF_Moro Condenado por ter favorecido empresas de minera\u00e7\u00e3o em 2016, ao acolher mudan\u00e7as feitas nos mapas de zoneamento do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea. Que diabo \u00e9 isso se n\u00e3o corrup\u00e7\u00e3o???"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-08-05T17:01:20.000Z",
            "id": "1291056708266217473",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ReaberturaParque #CataratasdoIgua\u00e7u \u2728\n\n\ud83d\udcc4Saiba mais sobre a reabertura do parque acessando nosso blog oficial: https://t.co/810WTAr4AP https://t.co/m8SfkXlhbb"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2020-08-05T16:46:57.000Z",
            "id": "1291053088044974081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Fazenda do Carmo \u00e9 tido como exemplo de edifica\u00e7\u00e3o do sistema Wetland! O Instituto de Pesquisa Tecnol\u00f3gicas (IPT) lan\u00e7ou em julho, o Guia Metodol\u00f3gico para Implementa\u00e7\u00e3o de Infraestrutura Verde. Saiba mais: https://t.co/qy8WVAdyzz https://t.co/Li3rzq39dO"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-08-05T16:42:03.000Z",
            "id": "1291051854307172352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 aberto! \u2728\n\nNeste m\u00eas de agosto o Parque atende de ter\u00e7a-feira a domingo, das 9h \u00e0s 16h, de forma gradual e com todos os cuidados necess\u00e1rios \u00e0 sa\u00fade coletiva. N\u00e3o h\u00e1 restri\u00e7\u00e3o de idade para visitar o parque.\n\n#ReaberturaParque #CataratasdoIgua\u00e7u https://t.co/mD59bKB3IF"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-08-05T16:40:23.000Z",
            "id": "1291051434142846982",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e para ter uma boa experi\u00eancia de visita\u00e7\u00e3o dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o como o Parque Nacional da Tijuca.\n\n\u00c9 muito f\u00e1cil encontrar os canais oficiais do Parque Nacional da Tijuca. Por aqui, voc\u00ea fica sabendo quais as regras atuais de visita\u00e7\u00e3o,"
        },
        {
            "author_id": "3393042700",
            "created_at": "2020-08-05T15:50:43.000Z",
            "id": "1291038937503457280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sou doida pra ir no parque nacional de itatiaia mano"
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2020-08-05T15:49:55.000Z",
            "id": "1291038733714759682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00e3o pode ter causado o inc\u00eandio. \n\n#iG \n\nhttps://t.co/e16q5DToSX"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2020-08-05T15:44:41.000Z",
            "id": "1291037418733408258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bombeiros combatem h\u00e1 dois dias inc\u00eandio em Parque Nacional do Rio de Janeiro \u2192  https://t.co/IxYwBXFelS https://t.co/copP1Upgck"
        },
        {
            "author_id": "705475000464236544",
            "created_at": "2020-08-05T15:40:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "14595084",
                        "start": 87,
                        "username": "nossa_uol"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "70799317",
                        "start": 98,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291036420791062528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia inicia\u00a0hoje\u00a0reabertura gradual https://t.co/ujPceytZbt via @nossa_uol @UOL"
        },
        {
            "author_id": "1155658129",
            "created_at": "2020-08-05T15:38:09.000Z",
            "id": "1291035775614820352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia inicia\u00a0hoje\u00a0reabertura gradual - 05/08/2020 - UOL Nossa... (https://t.co/zr8vZmh3ta)"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-05T15:33:41.000Z",
            "id": "1291034650366734336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 9 de julho de 2020 o desmatamento de 0,52 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 0,85 km\u00b2 desmatado nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2020-08-05T15:30:17.000Z",
            "id": "1291033794401775623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 parcialmente reaberto para visitas nesta\u00a0quarta-feira https://t.co/Zs6m281tgq"
        },
        {
            "author_id": "59132632",
            "created_at": "2020-08-05T15:18:05.000Z",
            "id": "1291030724695465987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E os pontos tur\u00edsticos do pa\u00eds seguem reabrindo.\nhttps://t.co/iZbOHIZOtR"
        },
        {
            "author_id": "3112298583",
            "created_at": "2020-08-05T14:40:33.000Z",
            "id": "1291021279336767492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo o parque municipal v\u00e9i, tantos momentos bons"
        },
        {
            "author_id": "1244684815015849989",
            "created_at": "2020-08-05T14:34:32.000Z",
            "id": "1291019764811345921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Cant\u00e3o apreende materiais de arma e pesca ilegal.\n\nAcesse agora mesmo por meio do link em nossa bio. \n\nRevista PMW Digital\nrevistapmw@gmail.com\n(63) 9 9290-6043 (whatsapp)\n\n#informacao #jornalismo #vitrine #publicidade #anuncie #ad #comunique https://t.co/mHrn7AoCwy"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2020-08-05T14:33:33.000Z",
            "id": "1291019518446391297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre com novos procedimentos de seguran\u00e7a - https://t.co/wXRh5seVC5 https://t.co/ZsSpoG0y3Y"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2020-08-05T14:30:38.000Z",
            "id": "1291018785072259074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O secret\u00e1rio Diego Rolim apresentou, na \u00faltima segunda-feira (03) o Parque Estadual do Rangedor e todo o complexo \u00e0 comitiva da vice-presid\u00eancia. https://t.co/zqMG9hYBOK"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2020-08-05T14:03:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "38244535",
                        "start": 101,
                        "username": "radiotupi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291011931189514241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Espa\u00e7o ficou fechado por quase cinco meses devido a pandemia da Covid-19 https://t.co/V4IVsRHkoS via @radiotupi"
        },
        {
            "author_id": "1129870248990183426",
            "created_at": "2020-08-05T14:03:09.000Z",
            "id": "1291011865947054082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u se prepara para retomar atividades tur\u00edsticas | Portal Novo Norte Not\u00edcias https://t.co/Ze2qinuqN3 via portalnovonorte"
        },
        {
            "author_id": "3859415952",
            "created_at": "2020-08-05T14:00:21.000Z",
            "id": "1291011162570739713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cParece o Monte Fuji? Olhe com aten\u00e7\u00e3o...\nLocalizado no parque nacional Shikotsu-Toy, em Hokkaido (\u5317\u6d77\u9053), o monte Yotei (\u7f8a\u8e44\u5c71) \u00e9 tamb\u00e9m conhecido como Ezo Fuji (\u8766\u5937\u5bcc\u58eb), devido a sua grande semelhan\u00e7a com o mais ic\u00f4nico cart\u00e3o-postal do Jap\u00e3o. Foto: \u00a9JNTO https://t.co/TiO5TtRMij"
        },
        {
            "author_id": "3051742910",
            "created_at": "2020-08-05T13:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3310969048",
                        "start": 0,
                        "username": "RenatoJuniot"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1263084676215865345",
                        "start": 14,
                        "username": "RAFAELDEPADUAC1"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1120400159928717313",
                        "start": 31,
                        "username": "caio_409"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1219384363156111360",
                        "start": 41,
                        "username": "AllanAlbert17"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "420535612",
                        "start": 56,
                        "username": "FoxSportsBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291009919626498048",
            "in_reply_to_user_id": "3310969048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenatoJuniot @RAFAELDEPADUAC1 @caio_409 @AllanAlbert17 @FoxSportsBrasil Que eu me lembre seu time come\u00e7ou  no parque  Municipal,  com  o nome do \"Higi\u00eanicos\", vc n\u00e3o conhece nem a hist\u00f3ria do seu time q \u00e9  bem curta e simples,  e  quer falar da hist\u00f3ria de tradu\u00e7\u00e3o do meu? Ac\u00e9falo."
        },
        {
            "author_id": "67779548",
            "created_at": "2020-08-05T13:49:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95184374,
                        -22.44831713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1291008347286601729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do caf\u00e9 \u2615\ufe0f em algum lugar do passado. \nBons tempos!!!! Saudade!\nDas aglomera\u00e7\u00f5es que faz\u00edamos nas trilhas e acampamentos \u26fa\ufe0f \ud83d\udd25 \ud83c\udfd5 \nTr\u00eas Picos - Friburgo em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/d49G6OB5QQ"
        },
        {
            "author_id": "1182797994950909953",
            "created_at": "2020-08-05T13:43:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "10228272",
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1291006794148569089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "FOGO NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS ORG\u00c3O - REGI\u00c3O DA QUEDA DO OVNI 2020\n\nhttps://t.co/0uCUf4dkvK via @YouTube \n\n#incendio #serradosorgaos #ovni #ovnis https://t.co/HiFRv9WpN6"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2020-08-05T13:40:00.000Z",
            "id": "1291006039676973057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia inicia hoje reabertura gradual\nhttps://t.co/dvERT3ugj8 https://t.co/x3trPmcB5N"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2020-08-05T13:38:24.000Z",
            "id": "1291005638861094913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia inicia\u00a0hoje\u00a0reabertura gradual https://t.co/fxN2JjOBPU"
        },
        {
            "author_id": "1057710141850746881",
            "created_at": "2020-08-05T13:38:02.000Z",
            "id": "1291005545986523141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Professor Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho volta a receber o p\u00fablico em Caruaru https://t.co/qqyXm9PmB0"
        },
        {
            "author_id": "2434214047",
            "created_at": "2020-08-05T13:35:27.000Z",
            "id": "1291004893768175621",
            "in_reply_to_user_id": "2434214047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 40 ocorr\u00eancias desde a semana passada...\nAs \u00e1reas mais afetadas ficam em duas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o: A Reserva Biol\u00f3gica de Araras e em dois pontos daqui do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2020-08-05T13:11:25.000Z",
            "id": "1290998847808983041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia inicia hoje reabertura\u00a0gradual https://t.co/KWMMszYUfW"
        },
        {
            "author_id": "154639252",
            "created_at": "2020-08-05T13:01:44.000Z",
            "id": "1290996411685834752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u se prepara para retomar atividades tur\u00edsticas\nhttps://t.co/cyXoOFeSdB https://t.co/QmLTuGlAoI"
        },
        {
            "author_id": "908758025158168576",
            "created_at": "2020-08-05T12:59:45.000Z",
            "id": "1290995910206529537",
            "in_reply_to_user_id": "908758025158168576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Enquanto continuava a classificar, comecei tamb\u00e9m a fazer c\u00e1lculos. Se naquele momento havia 4.913 insetos na \u00e1rea da campina que tinha em torno de 1.025 metros quadrados, quantos insetos em m\u00e9dia haveria nos pouco mais de 3.700 quil\u00f4metros quadrados do Parque Nacional Olympic?\""
        },
        {
            "author_id": "1239570282723057666",
            "created_at": "2020-08-05T12:52:09.000Z",
            "id": "1290993996878221313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cancelada Expointer 2020 no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio\n\nhttps://t.co/xQbfgbwWIm\n\n#Expointer #Esteio #Feira \n#AgroNeg\u00f3cio #Agricultura #Pecu\u00e1ria #CancelamentoExpointer #FeiraAgroPecu\u00e1ria #FeirasAgroPecu\u00e1ria #RioGrandedoSul #FeirasdoAgroneg\u00f3cio #Rural https://t.co/6sxfkUzg5M"
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2020-08-05T12:37:50.000Z",
            "id": "1290990394226999301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s cinco meses fechado, Parque Nacional do Itatiaia reabre https://t.co/Lx1zZXEUML"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2020-08-05T12:32:24.000Z",
            "id": "1290989026619596800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Patrulhamento apreende redes, armadilhas e peixes no Parque Estadual do Cant\u00e3o (TO)\nhttps://t.co/xgZ6QJElk8 https://t.co/NZzJgPbVBe"
        },
        {
            "author_id": "374088611",
            "created_at": "2020-08-05T12:23:03.000Z",
            "id": "1290986674193936385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os chegando pr\u00f3ximo ao Morro A\u00e7\u00fa! (causa prov\u00e1vel bal\u00e3o)... equivalente a 30 campos de futebol queimados at\u00e9 o momento! https://t.co/jNObLTCGvA"
        },
        {
            "author_id": "1036216816593453056",
            "created_at": "2020-08-05T12:18:39.000Z",
            "id": "1290985569464573952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela Biblioteca parque estadual\ud83d\ude05"
        },
        {
            "author_id": "892129767281098754",
            "created_at": "2020-08-05T12:17:10.000Z",
            "id": "1290985196112707585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aff j\u00e1 acordei triste\n\nSonhei que o Alvin e o Mestre tinham vindo visitar de novo e a gente tava zuando no bus\u00e3o do parque nacional..."
        },
        {
            "author_id": "64413021",
            "created_at": "2020-08-05T12:06:53.000Z",
            "id": "1290982606218166274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o das Mangabeiras \u00e9 tema de consulta\nhttps://t.co/G6dRzeQyfp"
        },
        {
            "author_id": "921193500137443328",
            "created_at": "2020-08-05T12:04:35.000Z",
            "id": "1290982028658110464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia inicia\u00a0hoje reabertura\u00a0gradual https://t.co/44VLTX8W17"
        },
        {
            "author_id": "71144043",
            "created_at": "2020-08-05T12:04:03.000Z",
            "id": "1290981892674727936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Coxim autua infrator em R$ 38 mil por desmatamento ilegal, inclusive, em \u00e1rea protegida e explora\u00e7\u00e3o ilegal de 16 m\u00b3 de madeira\nhttps://t.co/icHoF2JOFZ https://t.co/H1CaAlCaYy"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2020-08-05T12:03:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "48863557",
                        "start": 32,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1290981690995875848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s patrulhamento no Cant\u00e3o, o @Naturatins apreendeu redes, armadilhas para capturar quel\u00f4nios (tartarugas da Amaz\u00f4nia), e 40 Kg de peixe da esp\u00e9cie pirarara. \ud83d\udeab\n\n\u27a1 Tamb\u00e9m foram apreendidos uma arma de fogo e um saco com quatro quel\u00f4nios. \ud83d\udc22 Confira: https://t.co/KMRAZop9cu https://t.co/WbelAxBGYN"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2020-08-05T12:00:06.000Z",
            "id": "1290980899702616065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em viajar para o Maranh\u00e3o? Por l\u00e1, voc\u00ea encontrar\u00e1 o incr\u00edvel Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, al\u00e9m de outros atrativos surpreendentes. Veja, agora, nossas dicas do que fazer na regi\u00e3o! https://t.co/nQjDuaBY1T"
        },
        {
            "author_id": "1281521971",
            "created_at": "2020-08-05T11:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1281521971",
                        "start": 36,
                        "username": "CorreodeEspana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1290980644957421575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/t5omMLtAEV a trav\u00e9s de @CorreodeEspana"
        },
        {
            "author_id": "836971455829147648",
            "created_at": "2020-08-05T11:55:54.000Z",
            "id": "1290979843807600647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia inicia hoje reabertura\u00a0gradual https://t.co/VLpss6QX9C"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [gizellybicalho].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gizellybicalho",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gizellybicalho"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [galo_memoria].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "galo_memoria",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "galo_memoria"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PinochetRides].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PinochetRides",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PinochetRides"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "It\u00e1lia",
                "country_code": "IT",
                "full_name": "Floren\u00e7a, Toscana",
                "id": "521b6f591c4b3ce8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bonito, Brasil",
                "id": "e3a9e2e1cc8bf8aa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guatamb\u00fa, Brasil",
                "id": "8cd3794eb6427a07",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Catanduva, Brasil",
                "id": "8c41f5a68627e1f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Antonina, Brasil",
                "id": "1ae9216913191958",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Santo Tirso, Portugal",
                "id": "0c19eaf3a53c59eb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Blumenau, Brasil",
                "id": "63968ec77ab62d12",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urubici, Brasil",
                "id": "18352c087c3a65e2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Luzi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "f32990d1b7b3bb19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Quissam\u00e3, Brasil",
                "id": "f56ad622de63fc56",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "3347257894",
                "name": "Emanoel Paulino",
                "username": "EmanoelPaulino2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249281174",
                "name": "G1 Cear\u00e1",
                "username": "g1ceara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82204777",
                "name": "Lidia Dias \ud83c\udf39",
                "username": "lydyadyas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51075078",
                "name": "TV Senado",
                "username": "tvsenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25937444",
                "name": "Dirceu",
                "username": "dirceuromani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90802551",
                "name": "Australian Wildlife Conservancy",
                "username": "awconservancy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2309244931",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "meunomenaoebode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57403456",
                "name": "Wendele",
                "username": "wendele_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281461113",
                "name": "Te Amo Caruaru",
                "username": "teamocaruaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1215447480457973760",
                "name": "Lucas Concei\u00e7\u00e3o \u2728\ud83d\udd11",
                "username": "Lucaskalimann11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249495463016816641",
                "name": "Luizera",
                "username": "luizeracantora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182060454",
                "name": "CNM MERCOSUL",
                "username": "CNMMERCOSUL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "817888785367203842",
                "name": "Portal ValedoAcarau",
                "username": "valedoacarau24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034157843530825733",
                "name": "Erika Amerika \ud83c\udf4a",
                "username": "egirlgam3r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63715953",
                "name": "Demetrius Pereira \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "demetriusp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158461767137353728",
                "name": "fechada_jauregay",
                "username": "loka_porllmj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863082768514899968",
                "name": "LENTO REMIX",
                "username": "cubamiau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763210056892645376",
                "name": "Legi\u00e3o Escamada \ud83d\udc0d\ud83e\udd8e\ud83d\udc0a\ud83d\udc22",
                "username": "legiaoescamada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96230938",
                "name": "S\u00e9rgio Taldo",
                "username": "sergiotaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248041901833490433",
                "name": "BrBlueViagens",
                "username": "br_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53132331",
                "name": "INEM",
                "username": "INEMtwitting",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2847352037",
                "name": "jean",
                "username": "arrumasuacoluna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206363991808892928",
                "name": "Martinho",
                "username": "Martinh54391701",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170731145",
                "name": "renata",
                "username": "rms_res",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66579922",
                "name": "Marcelo Maciel Moreira",
                "username": "Tchiello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59235291",
                "name": "PROPOSITO TURISMO",
                "username": "PROPOSITOTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15663597",
                "name": "Ag\u00eancia MundU!",
                "username": "agencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282765932",
                "name": "Rita Barros",
                "username": "ritacpbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49317816",
                "name": "Manu gavagem",
                "username": "porapipao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21162927",
                "name": "Pedro Casinhas",
                "username": "pmcasinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710495470624358400",
                "name": "Adm.Interna PT",
                "username": "ainterna_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1275095958607593472",
                "name": "Antonio S\u00e9rgio Macedo Silva",
                "username": "AntonioSrgioMa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48752535",
                "name": "Jefferson Coronel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JefersonCoronel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091691201844207617",
                "name": "Pl\u00ednio Val\u00e9rio",
                "username": "PlinioValerio45",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701319440",
                "name": "Torcedor p\u00e9 de r\u00e1dio\u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f",
                "username": "MatosJoari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484608983",
                "name": "paulo victor vieira",
                "username": "pvcananeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "194645058",
                "name": "Maria",
                "username": "MariaLCAb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251968994329931777",
                "name": "Anderson",
                "username": "Anderso56252231",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49685585",
                "name": "Roberto Freire",
                "username": "freire_roberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83461746",
                "name": "Marc\u00e3o Puzzi",
                "username": "marcaopuzzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172604687918518285",
                "name": "NaoAsMinas",
                "username": "MinasNao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110946582",
                "name": "Bombers",
                "username": "bomberscat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60555515",
                "name": "BOMBEIROS",
                "username": "bombeirospt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407652083",
                "name": "Samora",
                "username": "GskSamora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908318882",
                "name": "gabi",
                "username": "luaemaquario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923550823",
                "name": "Nilo A.S. Queiroz",
                "username": "QueirozNilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893458888569364480",
                "name": "Tissiana Souza - Rodas nos P\u00e9s",
                "username": "rodasnospes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113212626",
                "name": "SanDisk\u00ae - Brasil",
                "username": "SanDiskBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121812843",
                "name": "Stefano Venuto",
                "username": "StefanoVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237241346",
                "name": "Guido Cunha",
                "username": "GuidoCunha13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092788527220355072",
                "name": "Cilento \ud83e\udd0f\ud83e\udd90\ud83c\udf51",
                "username": "Luca6969696969",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105591347",
                "name": "Ivo Lazarevitch",
                "username": "ivolazarevitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005536815699431424",
                "name": "FM Cidadania Italiana",
                "username": "fmcittadinanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280999873794490375",
                "name": "Os Segredos do Soajo",
                "username": "soajoPNPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287591431805308929",
                "name": "Hoje na Hist\u00f3ria",
                "username": "hj_historia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196577872686780416",
                "name": "Asonera",
                "username": "Asonera1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280435855182704641",
                "name": "\ud835\udd61\ud835\udd52\u00e7\ud835\udd60\ud835\udd64 em \ud835\udd5f\ud835\udd60\ud835\udd65\u00ed\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd64",
                "username": "pacos_em",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972895664",
                "name": "Cil-Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Cilmendonca1973",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3048389445",
                "name": "India in Sao Paulo",
                "username": "cgisaopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1065680984979447808",
                "name": "ICCR in Brazil",
                "username": "iccr_saopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246086006798979072",
                "name": "A Liga",
                "username": "aligario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27935844",
                "name": "Revista S\u00c1BADO",
                "username": "revistaSABADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027682230854995968",
                "name": "VOST Portugal",
                "username": "VOSTPT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21098134",
                "name": "Autoridade Nacional de Emerg\u00eancia e Prote\u00e7\u00e3o Civil",
                "username": "ProteccaoCivil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979331357708111872",
                "name": "Emerxencias Ourense",
                "username": "EmerxenciasOu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044546487",
                "name": "Portal da Beira",
                "username": "beirapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20380673",
                "name": "Renascen\u00e7a",
                "username": "Renascenca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "941724245071196160",
                "name": "Dicion\u00e1rio colaborativo Espanhol",
                "username": "ptsignificadode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326142828",
                "name": "Jos\u00e9 M. Pignatelli",
                "username": "jmpignateli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253520796909174785",
                "name": "\u00c9 uma cilada Brinu! \ud83e\udd49",
                "username": "since081196",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828679611",
                "name": "nagatoro de bolinha\ud83e\udd19",
                "username": "ceciffff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30618138",
                "name": "Matheus \ud83d\udc0a",
                "username": "peply__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14171364",
                "name": "Pablo Moreno",
                "username": "pablomoreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72980454",
                "name": "Rodrigo Spigolon",
                "username": "rodrigospigolon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1000094172890697728",
                "name": "MariEu",
                "username": "ButtiMariella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953665675872096256",
                "name": "Ela Terra Eu Mar",
                "username": "ElaTerraEuMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294745848",
                "name": "Julha",
                "username": "juliaccmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437786052",
                "name": "Yobin Hood",
                "username": "Yorrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3397984035",
                "name": "the king, the god",
                "username": "Lu1s_H3nriq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144581051",
                "name": "Heleny Fonseca Dias.",
                "username": "helenyfonseca62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95071461",
                "name": "C. J. Sena",
                "username": "CarlosJSena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105840516493701120",
                "name": "CasCop",
                "username": "CasCop71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "743175645501493248",
                "name": "Direitos Humanos MA",
                "username": "DHMaranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68563303",
                "name": "Edson Macari",
                "username": "edsonmacari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216792995",
                "name": "Sandro Gianelli",
                "username": "sandrogianelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139783346",
                "name": "Rog\u00e9rio Rocco",
                "username": "RogerioRocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38580855",
                "name": "Tiago Angelelli",
                "username": "Tiago42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10180112",
                "name": "Bolsonaro Arreg\u00e3o | #BLM",
                "username": "caiocgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2764271726",
                "name": "triste louca e m\u00e1",
                "username": "_uniquinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242953772327940097",
                "name": "Planeta Par\u00e1 Oficial",
                "username": "planeta_para",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76027465",
                "name": "Simone Rodrigues",
                "username": "Sradesigner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3459973877",
                "name": "Di\u00e1rio G1",
                "username": "julio_carreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1857286891",
                "name": "Amazonas Atual",
                "username": "AmazonasAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996033038273404929",
                "name": "Portal Eu, Rio!",
                "username": "portaleurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240366681",
                "name": "simone fontoura",
                "username": "fontsimony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266871696264499205",
                "name": "Reis #ForaSSR",
                "username": "reisrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2587663826",
                "name": "erva danizinha",
                "username": "cristinadani14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2581057069",
                "name": "tabbykat728",
                "username": "tabbykat7281",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819533880",
                "name": "Change.org T\u00fcrkiye",
                "username": "ChangeTR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37092188",
                "name": "Carlo Ribas",
                "username": "carloribas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125082006096875521",
                "name": "Trilheiros do Brasil",
                "username": "TrilheirosdoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498846622",
                "name": "Ricardo Barboza",
                "username": "RicardosBarboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627516072",
                "name": "Derik Ferreira Carlo",
                "username": "Derikferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187444107611910145",
                "name": "Marco Antonio",
                "username": "Marcocatanduva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054538903653441536",
                "name": "Capit\u00e3o Machado",
                "username": "cap_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050076962",
                "name": "Micha",
                "username": "MartinChantal9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786177420",
                "name": "Marcelo Freire \ud83c\udfa5\ud83c\udfac \ud83c\udf40\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcelofreirerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931198298932858881",
                "name": "Observat\u00f3rio dos Direitos e Pol\u00edticas Indigenistas",
                "username": "OBIND_UnB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575713446",
                "name": "Marcelo Zelic",
                "username": "MarceloZelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2882605055",
                "name": "Haus\ud83d\udea9",
                "username": "haus_nil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161444314",
                "name": "Maur O N G",
                "username": "pemaurong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17090075",
                "name": "\ud83d\udea9Georges \ud83c\udded\ud83c\uddf3EM CASA",
                "username": "Georges1959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024289881466519552",
                "name": "Wellington",
                "username": "Welltown22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213217041739419648",
                "name": "Eduardo Bandeira de Mello",
                "username": "mello_bandeira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "385183317",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasmcoelho83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48895249",
                "name": "PANROTAS",
                "username": "portalpanrotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81207822",
                "name": "Di\u00e1rio do Turismo",
                "username": "Diariodoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184925010357637127",
                "name": "Revista Sele\u00e7\u00f5es",
                "username": "selecoesbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "535206572",
                "name": "enrerg lesnar",
                "username": "hernand_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61029776",
                "name": "BEAGALO - Aqui \u00e9 GALO Porra!",
                "username": "beagalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233027506317516800",
                "name": "Ih Ri Taddynho",
                "username": "bossbitchnesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Portal Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728768662644068353",
                "name": "claudio ribeiro",
                "username": "claudiocrody",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260341308570337280",
                "name": "Carolina Gomes Araujo",
                "username": "CarolinaGomesA6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260235205568331776",
                "name": "Fernanda Ferreira Fernandes",
                "username": "Fernand88491638",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264000483728994306",
                "name": "Portal Amazonas Agora",
                "username": "amazonasagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375432215",
                "name": "Camila Silva Nascimento",
                "username": "camilasilvapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270014539749380103",
                "name": "Portal Catarinense News",
                "username": "CatarinenseNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "879849437178343424",
                "name": "\u2744\ufe0f",
                "username": "Arcticc___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159961937138126849",
                "name": "Fala Nordeste",
                "username": "nordeste_fala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519757304",
                "name": "Norte do Tocantins",
                "username": "nortedoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260361481",
                "name": "UERJ Oficial",
                "username": "UERJ_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055640486692773888",
                "name": "marziu\ud83c\udff9",
                "username": "marziu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201989211",
                "name": "Ipu Not\u00edcias",
                "username": "ipu_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250959017121366018",
                "name": "Isabella Barros Pereira",
                "username": "Isabell72883960",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33519707",
                "name": "Marcelo Barbosa",
                "username": "Marcelo_Cobra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1238534173813608449",
                "name": "Adelcir Alves",
                "username": "AdelcirAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35074887",
                "name": "Ana",
                "username": "nanede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "999950125",
                "name": "FALA PARA\u00cdBA",
                "username": "seligaparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372313108",
                "name": "INSST",
                "username": "INSST_MITES_GOB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280425258",
                "name": "Ministerio de Agricultura, Pesca y Alimentaci\u00f3n",
                "username": "mapagob",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "228673147",
                "name": "Lucena Informa",
                "username": "lucena_informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441179825",
                "name": "libriana grande",
                "username": "lisbellou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837645345928720384",
                "name": "carlos fernandes",
                "username": "carlos7229",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830935673343467521",
                "name": "Portal Comunica CE",
                "username": "_PortalComunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215681016813309952",
                "name": "Diario Tempo Real",
                "username": "TempoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28470453",
                "name": "J\u00falia Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "juliavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95178309",
                "name": "Vale Mais RS",
                "username": "vale_mais_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794571198957023241",
                "name": "\ud83c\udfd4\ufe0fRockies Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26be",
                "username": "oRochoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "O Estado ONLINE",
                "username": "oestadoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427773448",
                "name": "Viver Goi\u00e1s",
                "username": "Vivergoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110981185595994113",
                "name": "Jornal e Portal Folha Piau\u00ed",
                "username": "e_folha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554472730",
                "name": "JOSELITO",
                "username": "zelitofreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45447020",
                "name": "xico s\u00e1",
                "username": "xicosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290026468802789378",
                "name": "Rep\u00f3rter Cear\u00e1",
                "username": "CearaReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3987222365",
                "name": "Aderivaldo Cardoso",
                "username": "AdeCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580562565",
                "name": "Barba \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "BarbaGodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265604079",
                "name": "R.Dickison 2077",
                "username": "R_Dickison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756530855422615552",
                "name": "Mac MS",
                "username": "phiinstituto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880887265",
                "name": "Destinos do Brasil",
                "username": "DestinosdoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58690114",
                "name": "Jo\u00e3o Miranda // SEMANITA DE FOLGUITA",
                "username": "shinjoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714229184",
                "name": "Juliana Barman",
                "username": "Juliana_Barman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893152260452229120",
                "name": "Conexsus",
                "username": "MundoConexsus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633119426",
                "name": "antevasin #PL490N\u00c3O",
                "username": "thaysgrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580960622",
                "name": "Trip Capixaba",
                "username": "tripcapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817486696069660676",
                "name": "Camaragibe Agora",
                "username": "CamaragibeAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23489971",
                "name": "Angelo Inva",
                "username": "angeloinva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2863042001",
                "name": "Amanda In\u00e1cio da SilvaPT",
                "username": "_arguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592815268",
                "name": "RafaFortunato",
                "username": "Rafapsy101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703342152",
                "name": "Diego Regal",
                "username": "mulambodiego",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "881110717",
                "name": "Paulo Santos",
                "username": "Paulborgmeister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465477286",
                "name": "Marcelo Henrique",
                "username": "apartamentosgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60641118",
                "name": "J\u00e1 transei em banheiro qu\u00edmico, Ver\u00f4nica!",
                "username": "fillipelobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "864783928883806208",
                "name": "Everton Gomes",
                "username": "evertongomesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280274643",
                "name": "Gus \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "gustavohenricar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4325941455",
                "name": "m\u00e5y zozi",
                "username": "thefacebitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986781014",
                "name": "Kobausk Felix",
                "username": "kobauskFF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3829686682",
                "name": "vulgar, vazia e infeliz",
                "username": "PorraBarbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546403240",
                "name": "Estude Gr\u00e1tis",
                "username": "estudegratis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939579294485041155",
                "name": "Darlan Cond\u00ea \u2600\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f",
                "username": "darlanalvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141360299",
                "name": "Hachi_Ong",
                "username": "HACHI_ONG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19609339",
                "name": "Ester",
                "username": "3st3r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756916285250887681",
                "name": "Diamante\ud83c\udff4\ud83c\udde6\ud83c\uddf6\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddfa\ud83e\udd9c",
                "username": "diamante166",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98863267",
                "name": "D\u00e9ia Freitas",
                "username": "NaoInviabilize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793908746",
                "name": "williansdesousa",
                "username": "williansdeSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26273418",
                "name": "REDEVIDA",
                "username": "REDEVIDA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "518529082",
                "name": "Epoch Times Portugu\u00eas",
                "username": "EpochTimesPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847787785658519552",
                "name": "Fafa",
                "username": "fafaherber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66378802",
                "name": "R.FaeL",
                "username": "RpontoFaeL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24701343",
                "name": "Rodrigo De Giuli \u24df\u2605\u262dme\u262d\u2605",
                "username": "rldegiuli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56510455",
                "name": "Neide Feldhaus",
                "username": "Neide_Feldhaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2757460156",
                "name": "Mariana Palagano",
                "username": "MarianaPalagano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044681423175778314",
                "name": "Ana Catarina",
                "username": "AnaCatarinaOrt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844298575475593216",
                "name": "\ud835\udc49\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc56\ud835\udc62\ud835\udc60",
                "username": "_Chucky22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94601195",
                "name": "Hyury Potter \ud83d\udc89\ud83d\ude37",
                "username": "hyurypotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72360663",
                "name": "catarine \u2661",
                "username": "CaahV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790707482515628033",
                "name": "Paulo Figueiredo Filho",
                "username": "realpfigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37697877",
                "name": "\ud83c\udfa9Viktor L\u00ebiketivi\u010d \ud83e\udd5b\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PS\ud83c\udf4aL\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "victormasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1423957859293859845",
                "name": "Micael Diaz",
                "username": "MicaelDiaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65275525",
                "name": "Caminhos do Rio",
                "username": "caminhosdorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43476953",
                "name": "Andr\u00e9a",
                "username": "cstaand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260202268051283969",
                "name": "leonardomiranda.arquiteto",
                "username": "leomm34921401",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29124999",
                "name": "Ilha Not\u00edcias",
                "username": "ilhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49670164",
                "name": "Minnie Mouse vacinadah de Taubat\u00e9",
                "username": "nat_deoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254630285720932357",
                "name": "V\u00e9ia dos Causos",
                "username": "veiadoscausos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248415070733905920",
                "name": "Relatos de Terror \ud83d\udc7b",
                "username": "relatodeterror",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532760587",
                "name": "nathaca",
                "username": "Seguidoradoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bnews_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1109243259862302720",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelRFRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291479522840371209",
                "name": "Marcello Brasil",
                "username": "MarcelloBrasil6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415917918",
                "name": "Hitalo Grace",
                "username": "Hitalo_Grace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162434613333151744",
                "name": "Wetlands International Brasil",
                "username": "WetlandsIntBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105127698",
                "name": "Viagem \u00e0 Vista",
                "username": "viagemavista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4730986876",
                "name": "Bombeiros RJ",
                "username": "cbmerjoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4009303144",
                "name": "Silvia Steinbrecher",
                "username": "30littlewitch03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567194453",
                "name": "Change.org Deutschland",
                "username": "ChangeGER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4825978451",
                "name": "Gis\ud83d\udc36",
                "username": "Gislenefgd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094800589840674816",
                "name": "Beatriz Antunes\ud83d\udc99\ud83d\udcda\ud83d\udcd6\u270f\ud83d\udc9a\ud83d\udc96\ud83d\udc9a\ud83d\udc96",
                "username": "Bia77Antunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178038405",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Silvia Mergulh\u00e3o Lula Gigante \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "Sil_Mergulhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68498809",
                "name": "Portal Banda B",
                "username": "PortalBandaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72668316",
                "name": "R\u00e1dio 93FM",
                "username": "93FmGospel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "934806662011146241",
                "name": "Sara \ud83c\udf35\u2b50\ud83d\udea9",
                "username": "_Sara_1975_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123976815",
                "name": "Jornal TODODIA",
                "username": "JornalTODODIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207662757",
                "name": "Divino Magalh\u00e3es Filho",
                "username": "DIVINOMAGALHAES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163960919",
                "name": "Tribuna Online",
                "username": "TribunaOnlineES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "869612706839580672",
                "name": "Pleno.News",
                "username": "PlenoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48812406",
                "name": ".\u2022\u00b0\u00b0\u2022.\u2606Luh \u30c4 \u2606.\u2022\u00b0\u00b0\u2022",
                "username": "kanishaslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "913129559448588290",
                "name": "Walter",
                "username": "walterbritomac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048728947",
                "name": "Marc\u00e3o",
                "username": "100Marco100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208570756",
                "name": "PRF Brasil",
                "username": "PRFBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68810711",
                "name": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica",
                "username": "JusticaGovBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2973687399",
                "name": "lin",
                "username": "lin_da_zinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049690429669691392",
                "name": "Alexandre Gurgel",
                "username": "twitgurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1236031154131697666",
                "name": "O ENDIREITADOR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Juniorburiti1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164262443452960770",
                "name": "\ud83e\udd89\ud83d\udcda\ud83d\udc60Mirian Gomes \ud83d\udcda\ud83d\udc60\ud83e\udd89\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Mimiga1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "376341309",
                "name": "Aris do Mar Turismo",
                "username": "arisdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108027025489608705",
                "name": "Portal Tipo Manaus",
                "username": "tipo_manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50119847",
                "name": "Jornal de Turismo",
                "username": "jornaldeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278150146736431104",
                "name": "Renata G.Hammes",
                "username": "hammes_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149152847180812295",
                "name": "little low cost ride",
                "username": "turquoisegaIaxy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245381500",
                "name": "Victor Espindula",
                "username": "victor_erlacher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51459561",
                "name": "Daniela",
                "username": "danielamedvet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314948213",
                "name": "Kelvin Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VieiraKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049286842116464640",
                "name": "Abel Siqueira",
                "username": "play_mult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48764533",
                "name": "R\u00fabia Resende \ud83d\udea9\ud83d\udc89",
                "username": "rubiaresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46539374",
                "name": "LC",
                "username": "luciacortez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3403038489",
                "name": "Tribuna da Justi\u00e7a",
                "username": "tribuna_justica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238629401",
                "name": "Auvaro Maia",
                "username": "auvaromaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350351744",
                "name": "Tesouro da P\u00e9 \u5b9d",
                "username": "tesouropvl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55410524",
                "name": "Cleide Anjos",
                "username": "Cleidea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263320739194834945",
                "name": "Basta\u270b",
                "username": "eduarda1966mari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435000821",
                "name": "M. Avante Brasil",
                "username": "MovAvanteBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2839922728",
                "name": "Portal Amirt",
                "username": "portalamirt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103877503",
                "name": "JOLU",
                "username": "jolufont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173934098",
                "name": "H\u00e9lio Santana",
                "username": "helio_luk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137925689850650624",
                "name": "colirio demunista",
                "username": "Fala_Xulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283390767629770758",
                "name": "Cabo Delgado",
                "username": "DelgadoCabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255774510",
                "name": "GAIA Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "gaia_expedicoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677851000",
                "name": "Overlander",
                "username": "Overlander_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267900638811357187",
                "name": "Em Busca De Conhecimento",
                "username": "EternoAprediz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120500462732627969",
                "name": "EdilsonR Martins",
                "username": "edilsonRmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054768279527571457",
                "name": "ACONTECE NA SERRA DO RIO - revista on line",
                "username": "AcontecenaSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347340430",
                "name": "Di\u00e1rio Imobili\u00e1rio",
                "username": "diarioimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905078277093691392",
                "name": "Ana Paula Sciolli",
                "username": "SciolliAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89777702",
                "name": "Day Carioquinha",
                "username": "daycarioquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712241579331854336",
                "name": "Eva Genovese",
                "username": "genovese_eva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024049813132849157",
                "name": "Iury",
                "username": "iuryV7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712717624283688961",
                "name": "Tv Minas",
                "username": "Portal_TVMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241722181",
                "name": "Andr\u00e9 Rodrigues",
                "username": "_AndreBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116452156",
                "name": "Davidson Magalh\u00e3es",
                "username": "Davidson65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1963193604",
                "name": "R4F4",
                "username": "RafaMovies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35413834",
                "name": "Helem",
                "username": "HelemAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4704373756",
                "name": "Trax Machado",
                "username": "TraxSGD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234115079",
                "name": "Montecarlo",
                "username": "framengo1895",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3973945629",
                "name": "Marcos Vieira \u1566\ud83d\ude20\u1564 -\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6- 8 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mbsoundrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955647554938658816",
                "name": "GALO DOIDO \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "ChatoMasCAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510102886",
                "name": "Deportes&Finanzas\u00ae",
                "username": "DeporFinanzas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59591856",
                "name": "Flamengo",
                "username": "Flamengo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44627459",
                "name": "Corinthians",
                "username": "Corinthians",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24920669",
                "name": "S\u00e3o Paulo FC",
                "username": "SaoPauloFC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49751816",
                "name": "Santos Futebol Clube",
                "username": "SantosFC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28128002",
                "name": "C. A. Martin",
                "username": "camartin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136049845",
                "name": "Thales Lima",
                "username": "ThalesLimaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564190175",
                "name": "jane",
                "username": "janelanza18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100564091",
                "name": "100e7 FM",
                "username": "100e7fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761518503",
                "name": "Portal Turismo&Eventos",
                "username": "turismoeventos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261759878",
                "name": "Tempo Cativo",
                "username": "TempoCativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543167889",
                "name": "DOJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "delionbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287310613530763265",
                "name": "ISSUFO MALAZE",
                "username": "IssufoMalaze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285534386855841794",
                "name": "Sintra Life",
                "username": "SintraLife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39971619",
                "name": "Fidelis Zengeza Zvomuya",
                "username": "Zvomuya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39084128",
                "name": "Labour\u00e9 Lima \u0646\ud83d\udc89\ud83d\udc0a Vacina para todos\ud83d\ude4f",
                "username": "laboure_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49130411",
                "name": "Jamarian Riker",
                "username": "JamarianRiker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52623886",
                "name": "Eduardo BM 100% pelo BRASIL",
                "username": "EduBM1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2560957018",
                "name": "davi",
                "username": "davisssousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19231070",
                "name": "Lucas Monteiro",
                "username": "lucasmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79449805",
                "name": "joao pedro bala",
                "username": "zegadro22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953035674491420677",
                "name": "\u1d18\u026a\u0274\u1d0b\u0493\u0280\u1d0f\u026a\u1d05999\u0279\u01ddu\u0287on",
                "username": "pinkfroid999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279481565354110977",
                "name": "Uma venezuelana no Brasil",
                "username": "Venezuelananobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258388356397969408",
                "name": "playas de venezuela",
                "username": "playasdevzla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407309412",
                "name": "T\ud83c\udd70y Lima \ud83c\udd70Seletiva\u2763\ufe0f",
                "username": "blogtaylima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14946999",
                "name": "MariMoon \u2600\ufe0f\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc95\ud83c\udf43\ud83c\udf19",
                "username": "MariMoon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55661421",
                "name": "Vanellus chiliquensis",
                "username": "birder_pistola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275243689313525766",
                "name": "BateBico Podcast",
                "username": "BateBicoPodcast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3342095105",
                "name": "NaoMeChamaDeLuana",
                "username": "MeChamaDeLuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759758068922011648",
                "name": "SUP - Rema Forte",
                "username": "rema_forte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392957177",
                "name": "RBS TV",
                "username": "rbstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79054742",
                "name": "Sabrina",
                "username": "_Saabrinab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312683012",
                "name": "St\u00e9phano do Carmo",
                "username": "stephano34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205956247",
                "name": "SergioGuaraniKaiow\u00e1 #MarcoTemporalN\u00c2O #PL490N\u00e3o",
                "username": "SeGuaraniKaiowa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3021569308",
                "name": "Gongol\u00ed",
                "username": "Elgajlete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898260193024368640",
                "name": "JusCatarina",
                "username": "jus_catarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74306192",
                "name": "Henrique Guimar\u00e3es",
                "username": "CHenriquegq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169140026",
                "name": "Roberto Santos",
                "username": "Roberto_SSANTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773930885116792832",
                "name": "Matheus Gabriel",
                "username": "matheusgfn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66525428",
                "name": "Miguel Coelho",
                "username": "miguelcoelhope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149154010",
                "name": "Classicos do Rock Podcast",
                "username": "jpfragosoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54116903",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "daniel_lima2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39781940",
                "name": "Jornal Folha Vit\u00f3ria",
                "username": "folha_vitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266237241",
                "name": "TV Brasil Central . TBC",
                "username": "tvbrasilcentral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106833724",
                "name": "Vitor Tezza",
                "username": "vitortezza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636372434",
                "name": "Difusora FM 92.5",
                "username": "Difusorafm92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237367955",
                "name": "Setur DF",
                "username": "SeturDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124808780",
                "name": "OVALE",
                "username": "jornalovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948445456975171586",
                "name": "Yrto",
                "username": "AtlnAyrton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53159756",
                "name": "Brasil de MochilaCOM",
                "username": "brasildemochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973743303702216704",
                "name": "belovend",
                "username": "cansadaMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48889911",
                "name": "Marcio Hideki Mori",
                "username": "morihideki80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485812868",
                "name": "Uberl\u00e2ndia",
                "username": "PrefeituraUdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67308729",
                "name": "Janio Gomes",
                "username": "NX1Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858397133623500800",
                "name": "Paullo Ricardo",
                "username": "RicardoPortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160030998",
                "name": "Paulinho Moska",
                "username": "pmoska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168425731",
                "name": "Agenparl",
                "username": "Agenparl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62320285",
                "name": "Carol Ribeiro",
                "username": "CarolRibeiro__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41266098",
                "name": "Thales Pereira",
                "username": "thalesfpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26104235",
                "name": "Blog do Ismael Sousa",
                "username": "ismaelsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016014455258468352",
                "name": "\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd86\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "___raissa__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072856642654560256",
                "name": "Fatou Ndiaye",
                "username": "fatouoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46585673",
                "name": "Aurelio Cassimiro #ForaBozo \ud83c\udf35\ud83c\udf35",
                "username": "ArrobaAurelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916422926928367617",
                "name": "Ricardo Gusse",
                "username": "RicardoGusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15493428",
                "name": "Plant\u00e3o 190",
                "username": "plantao190",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253489128882294791",
                "name": "Larissa Costa Fernandes",
                "username": "LarissaCostaFe6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84478596",
                "name": "Leonardo Ramos \ud83c\udff4",
                "username": "leorodrigoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848495834887061505",
                "name": "Apib Oficial",
                "username": "ApibOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "926210658",
                "name": "Thaysa Demarchi",
                "username": "thaysademarchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283461599462936576",
                "name": "Cannabis World Journalist.pt",
                "username": "cannaworldj_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239504233",
                "name": "Agricultura RS",
                "username": "agricultura_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3228350147",
                "name": "Cei\u00e7a 8699012520",
                "username": "99012520Ceica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82953728",
                "name": "Prefeitura de Aracaju",
                "username": "PrefAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112422175301165060",
                "name": "99 Rotas",
                "username": "99rotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294287822",
                "name": "Agenor Melo",
                "username": "Agenor_Melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271932550",
                "name": "Mossor\u00f3 Hoje",
                "username": "mossorohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294869945",
                "name": "Rafito - Sulista n\u00e3o praticante",
                "username": "BBBrodii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008018748865949696",
                "name": "Gabriel Aguiar",
                "username": "g__aguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229877336188817410",
                "name": "Aqui se faz, Alice paga",
                "username": "saddestalice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155263312",
                "name": "DISTRIBUIDOR e GERADOR DE MEMES",
                "username": "matheuslaneri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1279208814403899392",
                "name": "Humano Assintom\u00e1tico",
                "username": "HAssintomatico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192784620334583809",
                "name": "tom\u00e1s marabo",
                "username": "MaraboTomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1022556895247310849",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o dos Pesquisadores Cient\u00edficos (APqC)",
                "username": "AApqc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130352937",
                "name": "Mateus Andr\u00e9",
                "username": "mateus_andre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55965846",
                "name": "\ud83d\udd30Sense8 - \ud83d\udce2Supremo \u00e9 o Povo\u203c\ufe0f",
                "username": "RodrigoSensei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3393042700",
                "name": "A gata",
                "username": "AgathaGO_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "705475000464236544",
                "name": "Marcelo Jacoto",
                "username": "MarceloJacoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155658129",
                "name": "babsvida",
                "username": "pelasmaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59132632",
                "name": "Marcelo Damasceno\ud83d\udcf0",
                "username": "Marcelo_Damas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3112298583",
                "name": "Jud\u00f3visk \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "matheusbjuda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244684815015849989",
                "name": "Revista PMW",
                "username": "revista_pmw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129870248990183426",
                "name": "\ud83d\udee1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2694 Guerreira Patriota \u2694\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udee1",
                "username": "monteiro_noeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3859415952",
                "name": "Jap\u00e3o OnLine",
                "username": "JapanOnLine1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051742910",
                "name": "Favela Azul ( Na B amando Vo6)",
                "username": "Chefe_Azul1233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3310969048",
                "name": "Renatinho \ud83d\udc3e",
                "username": "RenatoJuniot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263084676215865345",
                "name": "RAFAEL DE P\u00c1DUA",
                "username": "RAFAELDEPADUAC1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120400159928717313",
                "name": "C4I0 9",
                "username": "caio_409",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219384363156111360",
                "name": "Allan Albert",
                "username": "AllanAlbert17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420535612",
                "name": "FOX Sports Brasil (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "FoxSportsBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67779548",
                "name": "F\u00e1tima Cerqueira",
                "username": "frocfroc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182797994950909953",
                "name": "Daves Channel",
                "username": "DavesTerraPlana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057710141850746881",
                "name": "Blog do S\u00e9rgio Salles",
                "username": "BlogSalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434214047",
                "name": "Mellzinha_curly_UP80",
                "username": "mellzinha_curly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154639252",
                "name": "Brasil Travel News",
                "username": "revistabtn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908758025158168576",
                "name": "let",
                "username": "xxuragou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239570282723057666",
                "name": "Flash News Press Hub Brasil",
                "username": "presshubbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439280",
                "name": "DomTotal",
                "username": "domtotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374088611",
                "name": "Valero Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ValeroGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036216816593453056",
                "name": "Mandelinha\ud83e\udd2a",
                "username": "mandelinha55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892129767281098754",
                "name": "JJr",
                "username": "Jonascfjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64413021",
                "name": "SoCurticao.Net",
                "username": "socurticao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921193500137443328",
                "name": "Rep\u00f3rter1",
                "username": "Reporter1_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71144043",
                "name": "jatobanews",
                "username": "jatobanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281521971",
                "name": "El Correo de Espa\u00f1a",
                "username": "CorreodeEspana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836971455829147648",
                "name": "Banzeiro News",
                "username": "BanzeiroNews",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1292243090137157634",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7mc8s9ckey61b9zyzneo0tw9sfp9",
        "oldest_id": "1290979843807600647",
        "result_count": 494
    }
}