{
    "data": [
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-07-29T14:23:15.000Z",
            "id": "1288480211705769984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "M\u00fasicos gravam cl\u00e1ssico da bossa nova nas Cataratas e enviam mensagem positiva para o mundo. \u201cManh\u00e3 de Carnaval\u201d, com Sofia Goulart e Tiago Rossato, teve seu v\u00eddeo gravado no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Assista: https://t.co/AEE944IKAk"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-07-29T14:23:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "82459330",
                        "start": 6,
                        "username": "thabatafiore"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288480205418397696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd3a Por @thabatafiore\n\nVeu da noiva | Mogi bertioga\n\nCachoeira localizada na \u00e1rea do Parque Estadual da Serra do Mar de S\u00e3o Paulo, acesso no KM 81 da Rodovia Mogi - Bertioga, percurso aproximado \u00e9 de 4 quilometro de\u2026 https://t.co/gdY7gl4cSj"
        },
        {
            "author_id": "123976815",
            "created_at": "2020-07-29T14:13:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "123976815",
                        "start": 102,
                        "username": "JornalTODODIA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288477834940502016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem incendeia carro para receber seguro e fogo arrasa reserva biol\u00f3gica https://t.co/QIimbGC7wt via @jornaltododia"
        },
        {
            "author_id": "4209420346",
            "created_at": "2020-07-29T14:13:48.000Z",
            "id": "1288477829831757825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem P\u00f5e Fogo em Carro Para Dar 'Golpe do Seguro' e Causa Inc\u00eandio de Grandes Propor\u00e7\u00f5es na Reserva Biol\u00f3gica de Araras. https://t.co/gpScVsy3St"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2020-07-29T14:13:47.000Z",
            "id": "1288477825935323144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma investida do cl\u00e3 Bolsonaro contra a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis (RJ), onde Jair foi multado por pesca ilegal quando ainda era deputado https://t.co/uLCf99ola2"
        },
        {
            "author_id": "437679488",
            "created_at": "2020-07-29T14:13:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25967797,
                        -20.20079208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1288477737045430272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd75\ud83e\udd75\ud83e\udd75\ud83e\udd75 #bora #bomdia em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/PTwzHEGixq"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-29T14:09:00.000Z",
            "id": "1288476621821956096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 143,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 55
            },
            "text": "A prefeitura de Angra entregou ao senador Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republicanos) uma proposta que altera par\u00e2metros da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) de Tamoios, na Ba\u00eda da Ilha Grande, na Costa Verde Fluminense. https://t.co/6bnmbPDvGB"
        },
        {
            "author_id": "4730986876",
            "created_at": "2020-07-29T13:59:21.000Z",
            "id": "1288474195081474048",
            "in_reply_to_user_id": "4730986876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com apoio de viaturas, drone e aeronave, os militares trabalham para extinguir focos na ReBio Araras e no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/No8jHbzura"
        },
        {
            "author_id": "133386591",
            "created_at": "2020-07-29T13:53:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1288472646779371521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea quiser, fa\u00e7a acontecer.\nD\u00ea o primeiro passo... em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/G3Uak1kg4s"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2020-07-29T13:45:26.000Z",
            "id": "1288470693441675264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7as s\u00e3o flagrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XlqqeEEmNS"
        },
        {
            "author_id": "1237725881432518663",
            "created_at": "2020-07-29T13:41:44.000Z",
            "id": "1288469763820326912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROVA QUE AS LEIS NO BRASIL N\u00c3O S\u00c3O RESPEITADAS! INCENDIO PROVOCADO POR UM BAL\u00c3O, EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL. MORRO DA VIRA\u00c7\u00c3O- NITER\u00d3I RJ BRASIL! AEROPORTOS SENDO INVADIDOS POR BAL\u00d5ES!  ONDE EST\u00c1 O SUPREMO, GUARDI\u00c3O DAS LEIS NO BRASIL? Carlos Marins- Niter\u00f3i RJ BRASIL. https://t.co/g1zo9JSEaK"
        },
        {
            "author_id": "467951681",
            "created_at": "2020-07-29T13:27:33.000Z",
            "id": "1288466192605368320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Min. Alexandre de Moraes, STF, em decis\u00e3o proferida no dia 27.08, indeferiu a ordem no HC 188.693, impetrado pela DPU, negando a aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio da insignific\u00e2ncia a r\u00e9u que extraiu 150 p\u00e9s de palmito, extra\u00eddos do Parque Nacional do Igua\u00e7u (Lei 9605, art. 40)."
        },
        {
            "author_id": "1270372192883269632",
            "created_at": "2020-07-29T13:04:43.000Z",
            "id": "1288460444810842114",
            "in_reply_to_user_id": "1270372192883269632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar ideal para contemplar o lindo p\u00f4r-do-sol de Bras\u00edlia. Assim pode se definir o Monumento Natural Dom Bosco.\n\nO espa\u00e7o \u00e9 ponto de encontro de gera\u00e7\u00f5es de brasilienses e est\u00e1 marcado como um dos lugares mais especiais da capital!\n\n#Brasilia #DomBosco #Historia #LugarEspecial https://t.co/piePVmKBW3"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-07-29T12:45:42.000Z",
            "id": "1288455662406529024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baiano\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/iDt8VXqcL2"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2020-07-29T12:45:15.000Z",
            "id": "1288455547046498310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83c\udf33\ud83d\ude2d DESTRUI\u00c7\u00c3O N\u00c3O PARA\nPol\u00edcia Civil suspeita que a maior queimada em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o este ano tenha sido criminosa. Mais de 560 hectares destru\u00eddos na zona de amortecimento e parte da Reserva Biol\u00f3gica de Araras (Rebio Araras), no estado do Rio. https://t.co/Sg4kgXu2WV"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2020-07-29T12:44:15.000Z",
            "id": "1288455294411067395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma for\u00e7a-tarefa retomou o combate a um grande inc\u00eandio que atinge a reserva biol\u00f3gica de Araras, em Petr\u00f3polis. A causa do inc\u00eandio? Um homem ateou fogo no pr\u00f3prio carro para tentar receber o dinheiro do seguro. #BoraBrasil #BandJornalismo https://t.co/yvWaml7tmP"
        },
        {
            "author_id": "71399714",
            "created_at": "2020-07-29T12:33:47.000Z",
            "id": "1288452661520596992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento natural 'Pedra Goiana' ganha r\u00e9plica em Pra\u00e7a de Goi\u00e2nia https://t.co/Yfv2rNJe7r https://t.co/jaOZ5ZWPHT"
        },
        {
            "author_id": "1205509005654810625",
            "created_at": "2020-07-29T12:25:19.000Z",
            "id": "1288450530055004160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Normalmente falamos de mam\u00edferos aqu\u00e1ticos por aqui, mas quando tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada s\u00e3o registrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u a gente compartilha \ud83d\udc9b https://t.co/ODr39JjHUG"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2020-07-29T12:16:38.000Z",
            "id": "1288448344143073280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca fechar\u00e1 trilha da Pedra Bonita a partir de\u00a0s\u00e1bado https://t.co/veQF1rOwc4"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-07-29T12:10:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "791635",
                        "start": 121,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288446891362078720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por \u201cgolpe de seguro\u201d atinge reserva biol\u00f3gica na Serra do Rio - ((o))eco - https://t.co/NR36dYjpNV via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "985962802702512129",
            "created_at": "2020-07-29T12:08:37.000Z",
            "id": "1288446327941193731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arboreto no PARNA Catimbau inclui esp\u00e9cies como angicos, barrigudas, cedros, cumarus, embiratanhas, imburanas, jatob\u00e1s, sucupiras, timba\u00favas, entre outras.\n\nhttps://t.co/oVkSxt8mpD"
        },
        {
            "author_id": "20380673",
            "created_at": "2020-07-29T12:05:46.000Z",
            "id": "1288445609255608331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscas na C\u00e2mara de Vieira do Minho relacionadas com casas em \u00e1rea protegida https://t.co/4JEUCxn90l"
        },
        {
            "author_id": "261833893",
            "created_at": "2020-07-29T12:04:50.000Z",
            "id": "1288445375708200960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar \u2018golpe do seguro\u2019 e causa mega inc\u00eandio em reserva biol\u00f3gica no RJ\n#segurosbr \nhttps://t.co/NOW85VIv6o"
        },
        {
            "author_id": "73429972",
            "created_at": "2020-07-29T11:49:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "985890762142429185",
                        "start": 0,
                        "username": "Imprns_Nacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288441620862586880",
            "in_reply_to_user_id": "985890762142429185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Imprns_Nacional 29/07/2020 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio reabre \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica o Ref\u00fagio de Alcatrazes e o Parque Nacional de Itatiaia\nhttps://t.co/BzVLdiM9NP"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2020-07-29T11:49:10.000Z",
            "id": "1288441434908102657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental de autua fazendeiro por constru\u00e7\u00e3o de represa degradando \u00e1rea protegida  https://t.co/Tnh9RNoSET"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-07-29T11:43:56.000Z",
            "id": "1288440114503352322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: renatomachadophoto\n\nO Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 um local onde belas paisagens s\u00e3o emolduradas pela arte rupestre pr\u00e9-hist\u00f3rica, em s\u00edtios arqueol\u00f3gicos milenares de import\u00e2ncia internacional e suas\u2026 https://t.co/IjxE1r6PQP"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-29T11:35:54.000Z",
            "id": "1288438093809319936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 12 de julho de 2020 o desmatamento de 0,73 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 12,77 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-29T11:35:53.000Z",
            "id": "1288438092609683458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Em 14 de julho de 2020, o INPE registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 1,12 km\u00b2, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 1,58 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-29T11:35:53.000Z",
            "id": "1288438092127297536",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em julho, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S acumula 7,26 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-29T11:35:53.000Z",
            "id": "1288438091196190720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 12 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 1,29 km\u00b2, acumulando 6 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "2859561793",
            "created_at": "2020-07-29T11:26:34.000Z",
            "id": "1288435746282643458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental e agentes do ICMBio j\u00e1 destru\u00edram 85 armadilhas no Parque Nacional do Igua\u00e7u s\u00f3 em 2020 https://t.co/cqDsUnsm7p"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-29T11:00:01.000Z",
            "id": "1288429063128981505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada \n\nOs pequenos felinos s\u00e3o um ind\u00edcio de que a popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada que vive no corredor de Mata Atl\u00e2ntica entre os parques nacionais do Igua\u00e7u (BRA) e do Iguazu (ARG), podem estar se recuperando. https://t.co/CVSaIk9Lzs"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-07-29T10:25:03.000Z",
            "id": "1288420266201276421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Big Bend National Park \u00e9 um parque nacional localizado nos Estados Unidos. O parque tem import\u00e2ncia nacional como a maior \u00e1rea protegida de topografia e ecologia do deserto de Chihuahua nos Estados Unidos. O parque protege mais de 1.200 esp\u00e9cies de plantas, mais de 450 esp\u00e9c https://t.co/iqKk01Zz0M"
        },
        {
            "author_id": "2798313702",
            "created_at": "2020-07-29T07:37:18.000Z",
            "id": "1288378050095316995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PT] Sabiam que as vaquinhas de Pit\u00f5es das J\u00fanias passam meses nas montanhas sozinhas, convivendo apenas com enigmas e lendas? Esta aldeia no Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas \u00e9 surpreendente\n\nEN] Did you know that Pit\u00f5es das M\u00famias cows stay in the mountai\u2026 https://t.co/AFX4jhg5Rq https://t.co/bM8rnsCvfw"
        },
        {
            "author_id": "2248002212",
            "created_at": "2020-07-29T07:21:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2933031958",
                        "start": 0,
                        "username": "warleytavaresp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288374026705022978",
            "in_reply_to_user_id": "2933031958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@warleytavaresp Meu querido, al\u00e9m de tmt ser a capital mundial do a\u00e7o inox e ser a mam\u00e3e do parque estadual, tem blogueira famosa, ex-bbb, ex-miss mg e sp, o Michael Jackson, o po\u00e7o de peixe mais aesthetic do Brasil, um dos lugares mais altos do vda, a est\u00e1tua escorregador...tantas coisas boas"
        },
        {
            "author_id": "2798313702",
            "created_at": "2020-07-29T07:16:15.000Z",
            "id": "1288372751452037120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "PT] Sabiam que as vaquinhas de Pit\u00f5es das J\u00fanias passam meses nas montanhas sozinhas, convivendo apenas com enigmas e lendas? Esta aldeia no Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas \u00e9 surpreendente\n\nEN] Did you know that Pit\u00f5es das M\u00famias cows stay in the mountains for months, having\u2026 https://t.co/7BdCJyUS1V"
        },
        {
            "author_id": "1204113401326256134",
            "created_at": "2020-07-29T07:07:38.000Z",
            "id": "1288370581671469056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso amea\u00e7a 15 mil metros quadrados de reserva Biol\u00f3gica de Araras Acesse: https://t.co/k9GGE3v6Qj https://t.co/TN4BQwXIbN"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-07-29T06:33:52.000Z",
            "id": "1288362085366333444",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um parque nacional destinado \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de aves e esp\u00e9cies marinhas. O arquip\u00e9lago re\u00fane a maior concentra\u00e7\u00e3o de golfinhos rotadores (stenella longirostris) do mundo. Em Fernando de Noronha, encontram-se algumas das mais bonitas \u00e1reas de mergulho do Brasil. (4/5) https://t.co/XXsxztZmkJ"
        },
        {
            "author_id": "4303559200",
            "created_at": "2020-07-29T05:30:05.000Z",
            "id": "1288346033236455425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Pedra Bonita, no Parque Nacional da Tijuca, \u00e9 fechada no Rio ap\u00f3s registro de aglomera\u00e7\u00f5es https://t.co/1R7gP9jqio"
        },
        {
            "author_id": "159638345",
            "created_at": "2020-07-29T04:13:39.000Z",
            "id": "1288326797541531649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais militares da 3\u00aa Companhia do Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Militar Ambiental foram acionados, nessa segunda-feira (27/07), para atender uma ocorr\u00eancia de polui\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Concei\u00e7\u00e3o da Barra, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) https://t.co/8dR8VJPgXN https://t.co/hbxBSqZIPa"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2020-07-29T04:06:34.000Z",
            "id": "1288325017890107393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29/07/2020 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio reabre \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica o Ref\u00fagio de Alcatrazes e o Parque Nacional de Itatiaia\nhttps://t.co/o8ov0JQrsU"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2020-07-29T03:55:13.000Z",
            "id": "1288322158096199682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras | Regi\u00e3o Serrana | G1 https://t.co/BUhwkvX73g"
        },
        {
            "author_id": "148421124",
            "created_at": "2020-07-29T03:53:54.000Z",
            "id": "1288321828533014529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente o velho foi tentar dar um golpe na seguradora do carro e colocou fogo em uma reserva biol\u00f3gica, mas gente"
        },
        {
            "author_id": "61041999",
            "created_at": "2020-07-29T03:48:33.000Z",
            "id": "1288320482882748417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caso da Madonna pode ser s\u00f3 ela pega por rede de fake news, acreditou e compartilhou, acontece infelizmente. Voc\u00eas est\u00e3o est\u00e3o h\u00e1 dois dias dizendo que o Covas transformou o grande Parque Nacional do Vale do Anhangaba\u00fa em cimento, todo mundo pode cair \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "897077511984746496",
            "created_at": "2020-07-29T02:26:47.000Z",
            "id": "1288299906734661633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 quem mora na pista se sente confort\u00e1vel em ter a \u00e1rea \"protegida\" pela PM (e com exce\u00e7\u00e3o de alguns). Eles nunca ouviram um \"cuidado que tem policia no morro\". Na minha opini\u00e3o os caras que d\u00e3o chuteiras pras crian\u00e7as s\u00e3o os verdadeiros her\u00f3is pra comunidade sim! https://t.co/OHErrFeVuG"
        },
        {
            "author_id": "1205199769821417473",
            "created_at": "2020-07-29T02:14:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "963279867365163008",
                        "start": 0,
                        "username": "felplz"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1019747284492447744",
                        "start": 8,
                        "username": "jorgemansourr"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1391159251486138373",
                        "start": 23,
                        "username": "Reixx15"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288296933069594624",
            "in_reply_to_user_id": "963279867365163008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felplz @jorgemansourr @Reixx15 achei q era no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-07-29T01:39:36.000Z",
            "id": "1288288032865628160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: a partir deste s\u00e1bado (1/8), a trilha da Pedra Bonita voltar\u00e1 a fechar. O motivo \u00e9 o descumprimento das regras atuais de visita\u00e7\u00e3o, por parte do p\u00fablico, nesta trilha. Acesse https://t.co/3sWljyns6Q e informe-se. https://t.co/W0HFLAH794"
        },
        {
            "author_id": "1036890517",
            "created_at": "2020-07-29T01:39:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2923397967",
                        "start": 0,
                        "username": "claudioedantas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1288287892754882561",
            "in_reply_to_user_id": "2923397967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudioedantas E a marina ser\u00e1 q vai ser contra ele ter constru\u00eddo a casa dele em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "52121550",
            "created_at": "2020-07-29T01:28:49.000Z",
            "id": "1288285318773387265",
            "in_reply_to_user_id": "52121550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muito a cara do Cesar devastar seis quil\u00f4metros quadrados duma reserva biol\u00f3gica sem querer."
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2020-07-29T01:18:58.000Z",
            "id": "1288282838710788098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 102,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Ele tentava fraudar o seguro do carro. Uma \u00e1rea de quase seis quil\u00f4metros quadrados j\u00e1 foi devastada de reserva biol\u00f3gica no Rio de Janeiro: https://t.co/HcrakOrjK7 #JN"
        },
        {
            "author_id": "728302153291468800",
            "created_at": "2020-07-29T00:57:13.000Z",
            "id": "1288277363772592129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "espero que esse cara que queimou o pr\u00f3prio ve\u00edculo pra receber o dinheiro da seguradora e acabou causando um inc\u00eandio numa \u00e1rea protegida seja preso, pague multa e arda no fogo do inferno pra deixar de ser burro e inconsequente"
        },
        {
            "author_id": "1025569922963976193",
            "created_at": "2020-07-29T00:37:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3053777495",
                        "start": 0,
                        "username": "dricagds"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288272297149763584",
            "in_reply_to_user_id": "3053777495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dricagds parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "756926175570751488",
            "created_at": "2020-07-29T00:36:20.000Z",
            "id": "1288272110029332482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vejam se n\u00e3o d\u00e1 um des\u00e2nimo, esse Brasil. \nhttps://t.co/RDTS1JVCfK"
        },
        {
            "author_id": "64388419",
            "created_at": "2020-07-29T00:35:24.000Z",
            "id": "1288271874573705216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver IN\u00c9DITO:  Rioterra e Sedam lan\u00e7am parceria para recupera\u00e7\u00e3o de 270 hectares de \u00e1rea degradada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/SBFSHmLkO2"
        },
        {
            "author_id": "47878215",
            "created_at": "2020-07-29T00:18:32.000Z",
            "id": "1288267631020081155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caralho o maluco foi tacar fogo no carro pra receber o seguro e tacou fogo em 10mil metros\u00b2 de uma reserva biologica"
        },
        {
            "author_id": "4527700161",
            "created_at": "2020-07-29T00:14:01.000Z",
            "id": "1288266495059951618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O home p\u00f4s fogo no carro p pegar o din do seguro e acabou incendiando uma reserva biol\u00f3gica\nVai tomar no cu sabe"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2020-07-29T00:07:48.000Z",
            "id": "1288264930681135109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Uma tentativa de golpe pode ter sido o in\u00edcio de uma trag\u00e9dia ambiental na Regi\u00e3o Serrana do RJ. Um homem foi preso suspeito de atear fogo no pr\u00f3prio carro para ficar com o dinheiro do seguro. O fogo acabou se alastrando pela Reserva Biol\u00f3gica de Araras: https://t.co/h1De4wePZm"
        },
        {
            "author_id": "3043046869",
            "created_at": "2020-07-29T00:02:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "956520309166927872",
                        "start": 0,
                        "username": "Kemitsy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288263519499161600",
            "in_reply_to_user_id": "956520309166927872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Kemitsy Tomei o gagau de 7 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "389484366",
            "created_at": "2020-07-28T23:46:14.000Z",
            "id": "1288259503104892930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja nota oficial da Semad com esclarecimentos a respeito dacria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Cataratas do Rio dos Couros - https://t.co/3i63L7avsf https://t.co/wM4G2ytKOf"
        },
        {
            "author_id": "2371894011",
            "created_at": "2020-07-28T23:31:13.000Z",
            "id": "1288255722833272836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e o cara que tentou fraudar o seguro do carro e de quebra queimou uma reserva biol\u00f3gica, que desgra\u00e7ado!"
        },
        {
            "author_id": "130234165",
            "created_at": "2020-07-28T23:27:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288254862795448320",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck A solu\u00e7\u00e3o seria colocar na presid\u00eancia um cidad\u00e3o q fez sucesso na TV com programas apelativos para jovens, que usou subs\u00eddios do governo para comprar avi\u00e3o, esquemas com o gov. para criar mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e vive tirando foto e elogiando corruptos !! \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1187912984",
            "created_at": "2020-07-28T23:22:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1288253451831595008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Views \ud83e\udd1d @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/JIKfsSqg49"
        },
        {
            "author_id": "1007427927150088192",
            "created_at": "2020-07-28T23:17:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288252213404610560",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 filho da puta*  p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es dentro de reserva biol\u00f3gica no RJ"
        },
        {
            "author_id": "2776566417",
            "created_at": "2020-07-28T23:03:33.000Z",
            "id": "1288248760271876097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para receber seguro, homem ateia fogo em carro e amea\u00e7a reserva biol\u00f3gica no\u00a0Rio https://t.co/5GjgQHkWoJ"
        },
        {
            "author_id": "1234633472368685056",
            "created_at": "2020-07-28T23:00:24.000Z",
            "id": "1288247965883170816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Mondego: um monumento natural \u201cpolu\u00eddo\u201d por uma ind\u00fastria ao abandono | Ambiente | P\u00daBLICO https://t.co/ABxXFMYPvN"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2020-07-28T22:45:04.000Z",
            "id": "1288244109635878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam apagar um inc\u00eandio criminoso na reserva biol\u00f3gica estadual de Araras, na regi\u00e3o serrana do Rio. Um homem foi preso acusado de ter iniciado o inc\u00eandio ao atear fogo no carro para conseguir o dinheiro do seguro.  #bandjornalismo #jornaldaband https://t.co/csth8AvkDS"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-07-28T22:29:00.000Z",
            "id": "1288240065525755909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por \u201cgolpe de seguro\u201d atinge reserva biol\u00f3gica na Serra do Rio https://t.co/hWg50hKKy3"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-07-28T22:26:34.000Z",
            "id": "1288239451974651906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta altera par\u00e2metros da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) de Tamoios, na Ba\u00eda da Ilha Grande, na Costa Verde Fluminense.\u00a0Pra que conservar se pode destruir, obrar e poluir pra elite lucrar e usufruir, n\u00e9? https://t.co/MW3fLsxNqw"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-28T22:22:52.000Z",
            "id": "1288238521304612864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Dois inc\u00eandios, um na Reserva Biol\u00f3gica das Araras e outro no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os atingiram \u00e1reas de 560 e 45 hectares. Bombeiros seguem no combate\n\nhttps://t.co/CPqxhjKJph"
        },
        {
            "author_id": "715880045995245568",
            "created_at": "2020-07-28T22:21:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48206,
                        -22.78482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1288238297702162432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc43 em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/ArpANrmC7N"
        },
        {
            "author_id": "1288080826282971201",
            "created_at": "2020-07-28T22:20:27.000Z",
            "id": "1288237914665623553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em passar um final de semana nessa cabana no meio de um parque nacional no Uruguai?  Cabo Pol\u00f4nio \u00e9 o destino ideal para quem curte descansar apreciando a natureza. Al\u00e9m de beleza natural, o Uruguai tamb\u00e9m\u2026 https://t.co/jR6IPbFzpu"
        },
        {
            "author_id": "1283207671202668545",
            "created_at": "2020-07-28T21:58:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "40948272",
                        "start": 163,
                        "username": "salvemaraca"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "260351379",
                        "start": 190,
                        "username": "CPRH_PE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288232348744667136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que papelada foi essa da Prefeitura de Ipojuca, que teve a ideia de construir uma quadra  numa \u00e1rea protegida da praia de Maraca\u00edpe? Ainda bem que a galera da ONG @salvemaraca denunciou e a @CPRH_PE agiu r\u00e1pido. #meioambiente #natureza #preservacaoambiental #crimeambiental \ud83d\udcf8CPRH https://t.co/cDX9nxYAwi"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-07-28T21:57:06.000Z",
            "id": "1288232037682380800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarektj\u00e5kk\u00e5 \u00e9 uma montanha da prov\u00edncia hist\u00f3rica da Lap\u00f3nia. O seu ponto mais alto \u00e9 Stortoppen, com 2089 m de altitude. Esta montanha est\u00e1 localizada no Parque Nacional de Sarek, 55 km a norte de Kvikkjokk. https://t.co/WduRAzxRCY"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2020-07-28T21:20:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "11160692",
                        "start": 137,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288222869441437698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vieira \u2013 Monumento Natural das Ilhas Cagarras\n-\nO Projeto Ilhas do Rio \u00e9 realizado pelo https://t.co/aqeYaF5YOS sob curadoria t\u00e9cnica do @WWF_Brasil , e patroc\u00ednio da #Associa\u00e7\u00e3oIEP e jgp.asset . \n-\nConta ainda com a\u2026 https://t.co/JFFQ9TGnJ3"
        },
        {
            "author_id": "926442021069484032",
            "created_at": "2020-07-28T21:10:36.000Z",
            "id": "1288220333074534407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando \u00e9 em outro pa\u00eds voc\u00eas querem levantar bandeira, voc\u00eas querem ir para ruas e protestar, quando \u00e9 o seu pa\u00eds sua terra, voc\u00eas tampam os olhos !! \u00c9 UMA RESERVA BIOL\u00d3GICA  e ningu\u00e9m t\u00e1 falando disso! Como sempre, as pessoas preferem torcer ou cuidar daquilo que \u00e9 do outro!"
        },
        {
            "author_id": "890646740365398016",
            "created_at": "2020-07-28T20:57:12.000Z",
            "id": "1288216960711483392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2b06\ufe0fNorte: Parna\u00edba - PI\n\u27a1\ufe0fLeste: Garanhuns - PE\n\u2b05\ufe0fOeste: Parque Nacional de Sete Cidades - PI\n\u2b07\ufe0fSul: Mauriti - CE https://t.co/sqBacqE5AR"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2020-07-28T20:46:00.000Z",
            "id": "1288214144185962496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso amea\u00e7a 15 mil metros quadrados Reserva Biol\u00f3gica de\u00a0Araras https://t.co/taKYew3XkX"
        },
        {
            "author_id": "3459973877",
            "created_at": "2020-07-28T20:43:58.000Z",
            "id": "1288213634246742016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros de Petr\u00f3polis, na regi\u00e3o serrana do Rio de Janeiro, trabalha para controlar o inc\u00eandio que atinge a Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/lfQPTTtPxY"
        },
        {
            "author_id": "1274030722769129473",
            "created_at": "2020-07-28T20:40:34.000Z",
            "id": "1288212776641540101",
            "in_reply_to_user_id": "1274030722769129473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "uma empresa brasileira de avia\u00e7\u00e3o ganhou um pr\u00eamio importante, 36 obras foram entregues no 1\u00b0 semestre e cerca de 40 ser\u00e3o entregues no segundo, pol\u00edcia descobre q o inc\u00eandio na reserva biol\u00f3gica no RJ foi criminoso e o aux\u00edlio reduziu extrema pobreza ao menor n\u00edvel em 40 anos \ud83d\udd3d https://t.co/LciPw5SjFw"
        },
        {
            "author_id": "1041019413305192453",
            "created_at": "2020-07-28T20:15:00.000Z",
            "id": "1288206342730244096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se esse \"parque\" municipal q tem aqui atr\u00e1s de casa fosse bem cuidado e aberto ao p\u00fablico eu ia l\u00e1 todo dia me dar um descanso mental"
        },
        {
            "author_id": "81259177",
            "created_at": "2020-07-28T19:25:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288193779866963968",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB 1) Lobo marinho / \ud83d\udccdCabo Pol\u00f4nio, Uruguai;  2) mam\u00e3e e filhote de Macaco prego/\ud83d\udccdDelfin\u00f3polis (MG);  3) Jararaca/ \ud83d\udccdParque Estadual Carlos Botelho (SP); 4)Arara azul/ \ud83d\udccdPantanal (MS). https://t.co/F9TJfu47rk"
        },
        {
            "author_id": "139554243",
            "created_at": "2020-07-28T19:16:38.000Z",
            "id": "1288191652281155584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Coordenador Nacional do F\u00f3rum Nacional da Sociedade Civil nos Comit\u00eas de Bacias Hidrogr\u00e1ficas (FONASC. CBH), Jo\u00e3o Cl\u00edmaco, assinou Carta juntamente com os representantes do Conselho do Parque Estadual de Serra de Rola Mo\u00e7a.\nPara saber mais, acesse: https://t.co/2RiBiiOlQd"
        },
        {
            "author_id": "1289574392",
            "created_at": "2020-07-28T19:15:50.000Z",
            "id": "1288191452913303555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando pensamos no elemento terra, qual destino vem a sua cabe\u00e7a?\n\nPara n\u00f3s, o elemento que d\u00e1 forma \u00e0s coisas, \u00e9 s\u00edmbolo de experi\u00eancias de conhecimento, conex\u00e3o e descobertas. Por isso, hoje vamos conectar o elemento ao Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/maKMmpqJFA"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-28T19:15:12.000Z",
            "id": "1288191292690837511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 113,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Atrav\u00e9s de armadilhas fotogr\u00e1ficas, a equipe do projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u, que trabalha no parque, conseguiu flagrar tr\u00eas filhotes de on\u00e7a com menos de 1 ano de vida\n\nhttps://t.co/qGgGv0A8gr"
        },
        {
            "author_id": "1266748009167101953",
            "created_at": "2020-07-28T19:14:12.000Z",
            "id": "1288191040973934592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu n\u00e3o sei o que passa na cabe\u00e7a de um ser humano de botar fogo no pr\u00f3prio carro s\u00f3 pra \"ganhar\" dinheiro e ainda conseguindo prejudicar a mata que j\u00e1 pegou a reserva biol\u00f3gica, tenho nojo de gente assim!!!"
        },
        {
            "author_id": "1258876141512916997",
            "created_at": "2020-07-28T19:13:04.000Z",
            "id": "1288190758038712325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio | PortalDoGuapore\nhttps://t.co/j26ZIiPymP"
        },
        {
            "author_id": "350821476",
            "created_at": "2020-07-28T19:09:16.000Z",
            "id": "1288189801066369024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Mondego: um monumento natural \u201cpolu\u00eddo\u201d por uma ind\u00fastria ao abandono https://t.co/UeBUmNu55i"
        },
        {
            "author_id": "824355498363383808",
            "created_at": "2020-07-28T18:57:36.000Z",
            "id": "1288186865808547840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei na frente do parque Municipal ali e lembrei de tanta coisa, que sdd\ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "472298652",
            "created_at": "2020-07-28T18:54:44.000Z",
            "id": "1288186143977222146",
            "in_reply_to_user_id": "1088986153016016896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AntiKOdiadora Monumento natural..."
        },
        {
            "author_id": "157382681",
            "created_at": "2020-07-28T18:42:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1288183083473219584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/t53WsrSVUN"
        },
        {
            "author_id": "1259524943156518912",
            "created_at": "2020-07-28T18:29:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "73550153",
                        "start": 14,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288179848632991750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from @CataratasBrasil As novas apari\u00e7\u00f5es de on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u foram para a telinha do Jornal Nacional \ud83d\udc06\ud83d\udc3e\u2800\n\u2800\nO aumento da popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as \u00e9 resultado do trabalho desenvolvido na\u2026 https://t.co/tzffqrHT8f"
        },
        {
            "author_id": "1259524943156518912",
            "created_at": "2020-07-28T18:28:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "73550153",
                        "start": 14,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288179452816625665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from @CataratasBrasil As novas apari\u00e7\u00f5es de on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u foram para a telinha do Jornal Nacional \ud83d\udc06\ud83d\udc3e\u2800\n\u2800\nO aumento da popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as \u00e9 resultado do trabalho desenvolvido na\u2026 https://t.co/NfTglWxd0T"
        },
        {
            "author_id": "960239905417891840",
            "created_at": "2020-07-28T18:25:26.000Z",
            "id": "1288178768604004352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero que a Pena dele, seja al\u00e9m de pagar os custos c/ Bombeiros, seja replantar todas as arvores que queimou.\n\nHomem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras | Regi\u00e3o Serrana | G1 https://t.co/ISPjL2eORw"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2020-07-28T18:17:58.000Z",
            "id": "1288176890457608192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no\u00a0Rio https://t.co/GHruWQS0t7"
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2020-07-28T18:16:06.000Z",
            "id": "1288176422222102528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras https://t.co/p2nAfATv7D #NACIONAL https://t.co/N2M421H3dJ"
        },
        {
            "author_id": "107124119",
            "created_at": "2020-07-28T18:08:37.000Z",
            "id": "1288174536140128257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio\nhttps://t.co/Jq26Zeo5k5 https://t.co/w6BgxqEA0D"
        },
        {
            "author_id": "1277641427737026560",
            "created_at": "2020-07-28T18:08:28.000Z",
            "id": "1288174497602965505",
            "in_reply_to_user_id": "1277641427737026560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s lutamos para que a Ilha Comprida se torne uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o protegida e com investimentos de recupera\u00e7\u00e3o de sua vegeta\u00e7\u00e3o e fauna. As secas na regi\u00e3o colocam em o local em risco novamente. N\u00e3o h\u00e1 qualquer tipo de fiscaliza\u00e7\u00e3o ou acompanhamento. https://t.co/cOZga05mry"
        },
        {
            "author_id": "231147846",
            "created_at": "2020-07-28T18:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16033426",
                        "start": 0,
                        "username": "onezeitgeist"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288172550493802496",
            "in_reply_to_user_id": "231147846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@onezeitgeist \u00c9 levar no parque municipal que tem no bairro. Como o parque \u00e9 muito frequentado, os brinquedos e as instala\u00e7\u00f5es tem uma boa manuten\u00e7\u00e3o. As crian\u00e7as fazem amizade. O parque at\u00e9 autoriza festinhas de anivers\u00e1rio l\u00e1, e muita gente fazia, at\u00e9 chegar a pandemia.+"
        },
        {
            "author_id": "72668316",
            "created_at": "2020-07-28T17:51:02.000Z",
            "id": "1288170111824809984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem coloca fogo em carro e causa inc\u00eandio na reserva biol\u00f3gica de Araras.\nhttps://t.co/vuTSHJPQjA"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2020-07-28T17:47:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "8802752",
                        "start": 75,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288169320569282561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A on\u00e7a-pintada \u00e9 o maior felino das Am\u00e9ricas e est\u00e1 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o.  @g1 #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u https://t.co/o0B2kYpFXX"
        },
        {
            "author_id": "20237019",
            "created_at": "2020-07-28T17:45:11.000Z",
            "id": "1288168638193774594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isto n\u00e3o \u00e9 mais que uma praga de baloi\u00e7os e atentados \u00e0 paisagem. \nUm baloi\u00e7o com vista para o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/lXmiEhWeFc"
        },
        {
            "author_id": "291737660",
            "created_at": "2020-07-28T17:42:05.000Z",
            "id": "1288167861190623232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras | Regi\u00e3o Serrana | G1 https://t.co/oO9UmU0Yqy"
        },
        {
            "author_id": "291737660",
            "created_at": "2020-07-28T17:36:26.000Z",
            "id": "1288166436624650240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude21\ud83e\udd2c\ud83d\ude21\ud83e\udd2c\nHomem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras | Regi\u00e3o Serrana | G1 https://t.co/oO9UmU0Yqy"
        },
        {
            "author_id": "932786593483673601",
            "created_at": "2020-07-28T17:30:28.000Z",
            "id": "1288164938444283904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar \u2018golpe do seguro\u2019 e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras https://t.co/UWl6Onv3e2"
        },
        {
            "author_id": "813760198548586496",
            "created_at": "2020-07-28T17:28:49.000Z",
            "id": "1288164522268786688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras | Regi\u00e3o Serrana | G1 https://t.co/dd2etgyYpI"
        },
        {
            "author_id": "148766320",
            "created_at": "2020-07-28T17:28:20.000Z",
            "id": "1288164401749667842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara foi botar fogo no pr\u00f3prio carro pra pegar o dinheiro do seguro. Resultado: acabou causando um inc\u00eandio gigantesco numa \u00e1rea florestal protegida e agr pode pegar 15 anos de pris\u00e3o\n\nhttps://t.co/hqp268Lfl5 https://t.co/bMziRyUUbc"
        },
        {
            "author_id": "203882639",
            "created_at": "2020-07-28T17:22:20.000Z",
            "id": "1288162889480704005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cHomem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras\u201d. Somadas, as penas dos crimes podem chegar a 15 anos de pris\u00e3o sem contar as penalidades c\u00edveis (financeiras\u2026https://t.co/4QLKH1XXc4 https://t.co/bBh6ZG2ml8"
        },
        {
            "author_id": "51130094",
            "created_at": "2020-07-28T17:21:48.000Z",
            "id": "1288162756257034242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um passeio pelo Parque Nacional de Yosemite, e relaxar no in\u00edcio da tarde?\nhttps://t.co/3519uwKaCI"
        },
        {
            "author_id": "343501676",
            "created_at": "2020-07-28T17:17:36.000Z",
            "id": "1288161697648250881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas \u00e9 um caba\u00e7o mesmo \n\nhttps://t.co/G4uXtzB6eK"
        },
        {
            "author_id": "837002301181214733",
            "created_at": "2020-07-28T17:09:41.000Z",
            "id": "1288159705915887617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa #inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es dentro de reserva biol\u00f3gica no RJ https://t.co/UcSnrFsiHv https://t.co/TvqvsFRDal"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2020-07-28T17:09:31.000Z",
            "id": "1288159662769045505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebemos fotos da queimada que est\u00e1 acontecendo no morro do Cobi\u00e7ado (Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os), na regi\u00e3o do Caxambu - Tr\u00eas Pedras.\n\nSegundo informa\u00e7\u00f5es de moradores da regi\u00e3o, os bombeiros est\u00e3o\u2026 https://t.co/lot1elC0WA"
        },
        {
            "author_id": "394979032",
            "created_at": "2020-07-28T17:05:09.000Z",
            "id": "1288158566130556932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras | Regi\u00e3o Serrana | G1\n\n\"As chamas se alastraram e j\u00e1 atingiram pelo menos 10 mil metros quadrados de vegeta\u00e7\u00e3o\"\n\n https://t.co/TKXxdfG0Rh"
        },
        {
            "author_id": "40553987",
            "created_at": "2020-07-28T17:02:34.000Z",
            "id": "1288157917464731651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#incendio | Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio | Saiba mais em https://t.co/4H2xibJqbR https://t.co/1RQVN2Fp0z"
        },
        {
            "author_id": "2892655527",
            "created_at": "2020-07-28T17:00:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "763399023566974976",
                        "start": 0,
                        "username": "vividflwers"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288157414802575365",
            "in_reply_to_user_id": "763399023566974976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vividflwers Dobraria velhos inocentes no parque municipal de dentro pra fora"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-07-28T16:59:42.000Z",
            "id": "1288157194630946816",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitamos para informar que no  Parque Estadual do Coc\u00f3 e nas \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APAs), do Rio Pacoti, do Estu\u00e1rio do Rio Cear\u00e1-Rio Maranguapinho, do Rio Curu e do Rio Munda\u00fa, ocorrem passeios de barco."
        },
        {
            "author_id": "485236971",
            "created_at": "2020-07-28T16:51:02.000Z",
            "id": "1288155013160804352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras | Regi\u00e3o Serrana  https://t.co/kynwCYxJ9t"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2020-07-28T16:50:12.000Z",
            "id": "1288154804850700289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no\u00a0Rio https://t.co/2NA7MbCSCE"
        },
        {
            "author_id": "2443085373",
            "created_at": "2020-07-28T16:36:24.000Z",
            "id": "1288151329483956228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "credo, pegar bus\u00e3o pro parque nacional era mais f\u00e1cil...e vamos de testar um novo pra ver se dessa vez eu des\u00e7o perto do trabalho"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2020-07-28T16:36:08.000Z",
            "id": "1288151264883363845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5295,
                "quote_count": 492,
                "reply_count": 245,
                "retweet_count": 406
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es dentro de reserva biol\u00f3gica no RJ https://t.co/STeKLPBabq #G1 https://t.co/zhEPMYVHup"
        },
        {
            "author_id": "71545859",
            "created_at": "2020-07-28T16:23:23.000Z",
            "id": "1288148055389282304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf33 UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u2705 Dedo de Deus - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim/RJ\n\ud83d\udcf8 Alexandre Milhorance https://t.co/V7EPCOFRjD"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-07-28T16:17:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "219656143",
                        "start": 204,
                        "username": "rpcparana"
                    },
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "253034260",
                        "start": 268,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1288146645528584194",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale destacar que um dos \u00faltimos redutos das on\u00e7as-pintadas no Brasil est\u00e1 no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udc3e\n\nOnde tem on\u00e7a-pintada tem equil\u00edbrio do ecossistema. \u2728\n\n\ud83d\udcf9 Mat\u00e9ria de Cassiano Rolim e equipe da @rpcparana - @redeglobo, com apoio do Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u e @ICMBio."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-07-28T16:17:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "214570761",
                        "start": 71,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1288146642051440640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As novas apari\u00e7\u00f5es de on\u00e7as-pintadas no parque foram para a telinha do @JornalNacional \ud83d\udc06\n\nO aumento da popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as \u00e9 resultado do trabalho desenvolvido na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que \u00e9 refer\u00eancia internacional na conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade e no turismo sustent\u00e1vel. \ud83e\udde1 https://t.co/CoBYyGBOOP"
        },
        {
            "author_id": "22046543",
            "created_at": "2020-07-28T16:17:40.000Z",
            "id": "1288146616982081536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras | Regi\u00e3o Serrana | G1 https://t.co/Z3va1nsa9Q"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2020-07-28T16:11:02.000Z",
            "id": "1288144947460284416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras https://t.co/YcIimOIMNO https://t.co/rHK5kSn1so"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2020-07-28T15:52:09.000Z",
            "id": "1288140193996902406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio\n#diariodovale #tr\u00easrios #petr\u00f3polis #inc\u00eandio\nhttps://t.co/XWXOPXknQx"
        },
        {
            "author_id": "66828487",
            "created_at": "2020-07-28T15:46:19.000Z",
            "id": "1288138726418403328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhei que eu comia comida japonesa no parque Municipal \nAlgu\u00e9m sabe o significado??"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2020-07-28T15:45:00.000Z",
            "id": "1288138394531495936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 712,
                "quote_count": 73,
                "reply_count": 44,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo no pr\u00f3prio carro e atinge reserva biol\u00f3gica em Petr\u00f3polis =&gt; https://t.co/hOHn7abGj5 #G1 https://t.co/Tqn3dYAYV3"
        },
        {
            "author_id": "109462727",
            "created_at": "2020-07-28T15:44:05.000Z",
            "id": "1288138164792692737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caralho, um cara foi dar golpe no seguro botando fogo no carro e acabou que botou fogo numa reserva aqui no RJ\n\nj\u00e1 foram queimados 10 mil metros quadrados por essa canalhice\n\nhttps://t.co/fzWjocYg6B"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2020-07-28T15:39:25.000Z",
            "id": "1288136988537880577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geral Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio\n\nhttps://t.co/Q2bW0APrc1"
        },
        {
            "author_id": "1119322063280455683",
            "created_at": "2020-07-28T15:38:05.000Z",
            "id": "1288136655724060672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio\nhttps://t.co/TvNmAHw4R2"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2020-07-28T15:35:56.000Z",
            "id": "1288136112888741889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no\u00a0Rio https://t.co/tCtQNMe6YC"
        },
        {
            "author_id": "1183230083806437378",
            "created_at": "2020-07-28T15:24:20.000Z",
            "id": "1288133193233608704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e1 passando uma reportagem sobre on\u00e7as no parque nacional do Igua\u00e7u na rpc \ne caramba que animal lindo"
        },
        {
            "author_id": "3523906335",
            "created_at": "2020-07-28T15:21:43.000Z",
            "id": "1288132537672445952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio - https://t.co/VwwpGoy01t https://t.co/0mt0beYMvu"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2020-07-28T15:20:43.000Z",
            "id": "1288132284135202816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio\nhttps://t.co/DUFZD6pmh2"
        },
        {
            "author_id": "2427773448",
            "created_at": "2020-07-28T15:19:13.000Z",
            "id": "1288131906849181696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio\nhttps://t.co/gaFfC8vZ1D"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2020-07-28T15:18:20.000Z",
            "id": "1288131685800968193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio\n https://t.co/DJB4HHnlze"
        },
        {
            "author_id": "189545820",
            "created_at": "2020-07-28T15:16:18.000Z",
            "id": "1288131170627190790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge reserva biol\u00f3gica no Rio de Janeiro https://t.co/7LuvKceiDM https://t.co/82WuHAQ30z"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-07-28T15:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "2230413180",
                        "start": 173,
                        "username": "PCERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288129586115616771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados da Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras, em Petr\u00f3polis, no RJ. Fogo se alastrou ap\u00f3s carro ser incendiado pelo dono nas proximidades @PCERJ https://t.co/jEFGq7CNtV"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2020-07-28T15:05:53.000Z",
            "id": "1288128550336307201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio https://t.co/PVboYkX6cX #brasil"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-07-28T14:50:10.000Z",
            "id": "1288124596848222210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio - https://t.co/5C8VI2w3TM... https://t.co/GX3YwllPa5"
        },
        {
            "author_id": "88687647",
            "created_at": "2020-07-28T14:46:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1288123595617492992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Azul ES em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/lyu8oYGeYB"
        },
        {
            "author_id": "2609624203",
            "created_at": "2020-07-28T14:46:09.000Z",
            "id": "1288123584745885698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foligem chegou aqui em casa, 20km de distancia. https://t.co/gir9IvJJLV"
        },
        {
            "author_id": "3987222365",
            "created_at": "2020-07-28T14:44:14.000Z",
            "id": "1288123101734027268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no\u00a0Rio https://t.co/EJ4xyzngLr"
        },
        {
            "author_id": "327053368",
            "created_at": "2020-07-28T14:43:23.000Z",
            "id": "1288122890416615424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rioterra e Sedam lan\u00e7am parceria para recupera\u00e7\u00e3o de 270 hectares de \u00e1rea degradada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o; leia mais...\nhttps://t.co/6Rre8qqsAW"
        },
        {
            "author_id": "1877073235",
            "created_at": "2020-07-28T14:29:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41918141,
                        -22.74703159
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7343e9c57b3427b5"
            },
            "id": "1288119510377984010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco dos nossos\nprojetos realizados\nO Projeto Floresta Rio D\u2019Ouro financiado pelo BNDES, restaurou 130 hectares de Mata Atl\u00e2ntica em \u00e1reas da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (Rebio),em Nova Igua\u00e7u, Rio de\u2026 https://t.co/DfBK8jlYqa"
        },
        {
            "author_id": "1004797230",
            "created_at": "2020-07-28T14:26:51.000Z",
            "id": "1288118727888629761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tal qual os comerciantes de belo horizonte vou fazer lobby para o que parque municipal lagoa do nado abra no auge da pandemia pois quero andar de bicicleta"
        },
        {
            "author_id": "54187837",
            "created_at": "2020-07-28T14:16:44.000Z",
            "id": "1288116181866446848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o famoso perde-perde, pqp https://t.co/2WC90mqhuJ"
        },
        {
            "author_id": "28152920",
            "created_at": "2020-07-28T14:15:27.000Z",
            "id": "1288115859068555264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 o explorador das Am\u00e9ricas...\n\nQual o mais longe que voc\u00ea j\u00e1 foi em cada dire\u00e7\u00e3o da terra\n\nNorte: Parque Nacional de Jasper (Canad\u00e1)\nSul: Gramado\nOeste: Vancouver\nLeste: Jo\u00e3o Pessoa https://t.co/5rFcG0JqHG"
        },
        {
            "author_id": "89777702",
            "created_at": "2020-07-28T14:11:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1288114873813962754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tu \u00e9s um bom pai.\n\u00c9 quem Tu \u00e9s.\nE eu sou amada por Ti.\n\u00c9 quem eu sou. em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/9sxX0hJhno"
        },
        {
            "author_id": "1179459839552040962",
            "created_at": "2020-07-28T14:05:14.000Z",
            "id": "1288113289445040131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dezembro de 2019 o Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u registrou pela primeira vez a Cacira, uma f\u00eamea que aparentava ter parido recentemente, ainda com a pele do abd\u00f4men bem fl\u00e1cida. Na \u00e9poca n\u00e3o foram feitos registros dos filhotes.Agora  ##tvfoz #fozd #Itaipu #Tu https://t.co/LB0geUSkar https://t.co/lAQg8Vu833"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-07-28T14:02:51.000Z",
            "id": "1288112689722474496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bi\u00f3logos celebram chegada de tr\u00eas novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/MK4JAfpJzI J\u00e1 havia suspeitas de que duas on\u00e7as tinham parido. Mas confirma\u00e7\u00e3o s\u00f3 veio agora, com imagens das armadilhas fotogr\u00e1ficas: nasceram tr\u00eas novas oncinhas! https://t.co/H1RaYmA0eI"
        },
        {
            "author_id": "72872324",
            "created_at": "2020-07-28T14:00:49.000Z",
            "id": "1288112174842261505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal de Marapendi in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/lqbxqnD6Nr https://t.co/s9v8nwM35J"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2020-07-28T14:00:02.000Z",
            "id": "1288111979077365760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 95,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de atear fogo em carro para dar 'golpe do seguro'; inc\u00eandio atinge Reserva Biol\u00f3gica em Petr\u00f3polis h\u00e1 2 dias https://t.co/fV9W2WnVlM #G1Rio https://t.co/1ink3fVlrw"
        },
        {
            "author_id": "900222652371042305",
            "created_at": "2020-07-28T13:51:23.000Z",
            "id": "1288109803995189249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Vejam o estrago que a gan\u00e2ncia da criatura provocou na natureza. Um ecossistema que demorar\u00e1 muito para se recuperar. Quantos animais o criminoso n\u00e3o matou com a sua estupidez? \n\nhttps://t.co/FbyYiLvCkm"
        },
        {
            "author_id": "759025129787645952",
            "created_at": "2020-07-28T13:44:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288108022741397510",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Infelizmente primeira e \u00fanica vez q fiz trilha no parque estadual da Serra cantareira, uma serpentinha t\u00edmida e lagartas de morpho hercules https://t.co/RZiKTnan1b"
        },
        {
            "author_id": "1179459839552040962",
            "created_at": "2020-07-28T13:40:54.000Z",
            "id": "1288107164494467073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos filhotes de on\u00e7a pintada foram fotografados no Parque\u00a0Nacional https://t.co/LB0geUSkar"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-07-28T13:40:49.000Z",
            "id": "1288107144944918528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiziu \n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/oZZhfKHo5M"
        },
        {
            "author_id": "71144043",
            "created_at": "2020-07-28T13:38:56.000Z",
            "id": "1288106671353417728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Jardim autua infrator em R$ 19 mil por constru\u00e7\u00e3o de represa degradando \u00e1rea protegida de mata ciliar de c\u00f3rrego e por inc\u00eandio em vegeta\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/hUb1hhsvEZ https://t.co/doUE0XhCYE"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-07-28T13:33:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1288105338022043648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Going down @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ILQ3fQZdMG"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-28T13:07:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "748593691917443076",
                        "start": 13,
                        "username": "keentours"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288098678239092738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On the job | @keentours @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/eFyuTeMCQ2"
        },
        {
            "author_id": "2790345782",
            "created_at": "2020-07-28T13:00:01.000Z",
            "id": "1288096873673351169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Esta\u00e7\u00f5es chega a um local com muita hist\u00f3ria pra contar: Pedro Leopoldo. \u00c0s 20h30, conhe\u00e7a detalhes de esta\u00e7\u00f5es ferrovi\u00e1rias da regi\u00e3o; do Parque Estadual do Sumidouro, com pinturas rupestres e casa do bandeirantes Fern\u00e3o Dias; e do legado de Chico Xavier. https://t.co/ruw8dIMI8S"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-07-28T12:48:35.000Z",
            "id": "1288093996665929729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bombeiros atuam h\u00e1 2 dias no combate ao inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras. Um homem foi autuado ap\u00f3s atear fogo no pr\u00f3prio carro para conseguir o seguro do autom\u00f3vel. #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/18d2j30zqT"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-07-28T12:38:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 122,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288091389704765440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logos celebram chegada de tr\u00eas novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/TLO7aEMxcv via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "56774016",
            "created_at": "2020-07-28T12:30:29.000Z",
            "id": "1288089445045080066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No domingo acompanhamos mais uma Assembleia dos Moradores do Jardim Vila Vit\u00f3ria para discutir a pavimenta\u00e7\u00e3o das ruas na regi\u00e3o. Existe uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que a popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 protegendo e agora falta\u2026 https://t.co/0pPivZTjQ6"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-07-28T12:17:45.000Z",
            "id": "1288086240030601226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gestora de reserva extrativista no interior do Acre morre v\u00edtima de Covid-19 | Acre | G1 https://t.co/meMKvxSA54"
        },
        {
            "author_id": "72360663",
            "created_at": "2020-07-28T12:10:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1288084362102177798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/WN4SnTWZ7L"
        },
        {
            "author_id": "1018109354",
            "created_at": "2020-07-28T12:06:26.000Z",
            "id": "1288083390294454272",
            "in_reply_to_user_id": "1018109354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vulner\u00e1vel \u00e0 eros\u00e3o e \u00e0 subida do mar, foi v\u00edtima recente da incompet\u00eancia da CM Almada e da APA que tiveram a ideia genial de asfaltar dunas, e tamb\u00e9m tem o Dep\u00f3sito POL NATO no meio da \u00e1rea protegida, a contamina\u00e7\u00e3o ocasional da lagoa de Albufeira e a press\u00e3o urban\u00edstica. 7/"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-28T11:35:22.000Z",
            "id": "1288075572707434496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 15 de julho de 2020, o INPE registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 que somaram 1,62 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. A FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA soma 4,09 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-28T11:35:22.000Z",
            "id": "1288075572187262978",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S soma 7,26 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-28T11:35:22.000Z",
            "id": "1288075571302240257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 9 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 1,58 km\u00b2, acumulando 6 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-28T11:35:22.000Z",
            "id": "1288075570744455170",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-28T11:35:21.000Z",
            "id": "1288075570274684928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 30 de junho de 2020 o desmatamento de 1,65 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 7 dias, somando 5,21 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "952313694054223877",
            "created_at": "2020-07-28T11:24:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "83634722",
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288072892232675328",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsfmrio Grupos evang\u00e9licos tem invadido a Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa, em Duque de Caxias. Realizando cultos com sons altos e espalhando lixo. Tenho outros v\u00eddeos e fotos. https://t.co/m5jjgdHZWv"
        },
        {
            "author_id": "964568207049875457",
            "created_at": "2020-07-28T10:25:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1224817480666959873",
                        "start": 0,
                        "username": "GOZADARAPIDABH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288058111983587328",
            "in_reply_to_user_id": "1224817480666959873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOZADARAPIDABH @PedroCo22248201 O parque municipal aos poucos t\u00e1 se queimando voc\u00ea vai no banheiro e fica uma penca de cara na porta, voc\u00ea sai d\u00e1 uma volta e o mesmo pessoal est\u00e1 l\u00e1. Como se ningu\u00e9m percebesse, depois a guarda aparece e ficando descendo a rampa. O outro banheiro perto do brinquedo \u00e9 a msm coisa"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-28T09:46:07.000Z",
            "id": "1288048080319680512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestre em sobreviv\u00eancia. Em aventuras, esteja sempre acompanhado por especialistas. herembergue em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/oHLyDBHdFm"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-28T09:42:13.000Z",
            "id": "1288047096675934210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o sol nasce s\u00f3 para voc\u00ea. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/8qR2MJQFTG"
        },
        {
            "author_id": "984799903321874432",
            "created_at": "2020-07-28T08:59:15.000Z",
            "id": "1288036285697982466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 105,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "A 22a Bda Inf Sl, Macap\u00e1-AP, com participa\u00e7\u00e3o da FAB, apoiou o Distrito Sanit\u00e1rio de Sa\u00fade Ind\u00edgena, transportando e entregando 5 embarca\u00e7\u00f5es \u00e0s comunidades da TI Tiri\u00f3s/PA, no Parque Nacional do Tumucumaque. Anseio dos ind\u00edgenas que aguardavam a entrega h\u00e1 mais de 5 anos. Selva! https://t.co/VS2SIHEqcf"
        },
        {
            "author_id": "517523054",
            "created_at": "2020-07-28T08:03:07.000Z",
            "id": "1288022158330007557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\uddfe\ud83d\udccd Queres asistir \u00e1 actividade do #DESTINOSONR\u00cdAS: Visita guiada ao Parque Nacional Islas Atlanticas de Galicia e o micro concerto de #Rayden na Illa de Ons \ud83c\udfdd??\n\n\ud83d\udcc5  Venres 31 de xullo \n\u26f4 Porto de Bueu \n\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Inicio: 11:30h \n\ud83e\uddcd\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f Fin da Actividade: 14:00h \n\n(1 de 2) \ud83d\udc47 https://t.co/FYxTQBObF1"
        },
        {
            "author_id": "941724245071196160",
            "created_at": "2020-07-28T06:42:23.000Z",
            "id": "1288001840366452736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Significado de  #namaqua 1st_ Namaqua e o nome de um parque nacional, parte de Namaqualand (Africa do Sul).  2nd_ antigo nome da nama etnica sul africana, onde o sufixo qua significa 'pessoas'.  Veja tambem namacuas , herero ...https://t.co/ZJqz0h4Ynb"
        },
        {
            "author_id": "1233055996169334785",
            "created_at": "2020-07-28T05:53:51.000Z",
            "id": "1287989628897722370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o video desse dia aqui eh muito bom queria encontrar ele.. parece o bts no parque municipal https://t.co/V6M121bMtU"
        },
        {
            "author_id": "472992453",
            "created_at": "2020-07-28T04:55:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2668201951",
                        "start": 13,
                        "username": "PauloHartungES"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "14594813",
                        "start": 29,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287974944131948544",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @PauloHartungES @folha Tu propriedade teve algo de especial na constru\u00e7\u00e3o por ser \u00e1rea protegida ou por ter muita MADEIRA?"
        },
        {
            "author_id": "307774911",
            "created_at": "2020-07-28T04:25:34.000Z",
            "id": "1287967409228460033",
            "in_reply_to_user_id": "307774911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o fogo em Altamira/PA no meio de uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, perto do rio Iriri, segue firme e forte (CO &gt; 2400 ppbv).\n\nem Candeias do Jamari/RO, tem um ponto onde CO chega a 1250 ppbv.\n\ne na \u00e1rea do Pantanal, chega a 750 ppbv em Corumb\u00e1/MS, no distrito de Paiagu\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "1156927425755910144",
            "created_at": "2020-07-28T04:21:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287966422082170880",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Casa da minha m\u00e3e fica na beirada de um parque estadual, tivemos muitos visitantes durante a vida, esse tive que cuidar eu mesma, com os cuidados passados pelo \u00f3rg\u00e3o protetor (que estava lotado em \u00e9poca de reprodu\u00e7\u00e3o) e alguns professores bi\u00f3logos. Ele se deu bem na soltura. https://t.co/CT0wtFtaV0"
        },
        {
            "author_id": "817407509128511489",
            "created_at": "2020-07-28T04:17:04.000Z",
            "id": "1287965272406663169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logos celebram chegada de tr\u00eas novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/F6YYpqsPSQ"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2020-07-28T03:53:09.000Z",
            "id": "1287959253584695299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logos celebram chegada de tr\u00eas novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/dK8rqN66J8"
        },
        {
            "author_id": "631502065",
            "created_at": "2020-07-28T03:26:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1091892318431600641",
                        "start": 0,
                        "username": "btcmiranda"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1328053247412670464",
                        "start": 12,
                        "username": "Psefodendo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1287952425484263424",
            "in_reply_to_user_id": "1091892318431600641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@btcmiranda @Psefodendo eu com os mendigos do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "97083595",
            "created_at": "2020-07-28T03:21:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1272742268898816001",
                        "start": 0,
                        "username": "LabordaAndre"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "762402774260875265",
                        "start": 14,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "14128609",
                        "start": 31,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287951189510893568",
            "in_reply_to_user_id": "1272742268898816001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LabordaAndre @GuilhermeBoulos @felipeneto Quem foi multado por invadir \u00e1rea protegida num foi o Boulos n\u00e3o hein."
        },
        {
            "author_id": "27883076",
            "created_at": "2020-07-28T03:12:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.6167,
                        -23.6167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "315e03a4553a6982"
            },
            "id": "1287948926889459716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9culo XXI, 2020 d.C., temos Reserva Biol\u00f3gica das Perobas, Cintur\u00e3o Verde, uma das maiores \u00e1reas florestais do Mundo, mas Cianorte ainda n\u00e3o tem Energias Renov\u00e1veis como pol\u00edtica p\u00fablica (solar, e\u00f3lica, etc) nem nos\u2026 https://t.co/bI63DddI2F"
        },
        {
            "author_id": "974840417974878208",
            "created_at": "2020-07-28T02:12:35.000Z",
            "id": "1287933944973922310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "GUATEMALA\nNo sistema nacional de parques da Guatemala, formado pelas florestas tropicais na maior \u00e1rea protegida da Am\u00e9rica Central, al\u00e9m das ru\u00ednas do povo Maia \u2013 \u00e9 nesse incr\u00edvel cen\u00e1rio que alguns refugiados hondurenhos est\u00e3o reconstruindo suas vidas.\nhttps://t.co/SG3UdjNyXZ"
        },
        {
            "author_id": "1117200513748152320",
            "created_at": "2020-07-28T02:08:55.000Z",
            "id": "1287933019358138368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 poderei usar minha intelectualidade, se assim posso falar, para a pol\u00edtica ambiental de Sergipe. Nasce a expectativa de uma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o no estado."
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-07-28T02:04:12.000Z",
            "id": "1287931833607389187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vota\u00e7\u00e3o est\u00e1 aberta para escolher nome de um deles. https://t.co/oeL0Kvixkx"
        },
        {
            "author_id": "2423880973",
            "created_at": "2020-07-28T01:48:50.000Z",
            "id": "1287927967612624896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com fechamento para visitas, animais exploram novas \u00e1reas do Parque Nacional do Igua\u00e7u | Jornal Nacional | G1 https://t.co/M9J54EUPlZ"
        },
        {
            "author_id": "80913445",
            "created_at": "2020-07-28T01:34:13.000Z",
            "id": "1287924286603300864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* ACONTECE NA TIJUCA\nO desrespeito dos frequentadores do Parque Nacional da Tijuca \u00e0s regras de preven\u00e7\u00e3o ao novo coronav\u00edrus causou nada menos do que 70 multas s\u00f3 neste final de semana...\n\nAcesse a not\u00edcia:\nhttps://t.co/nEDfzlsQJW\n\n*** Curta a nossa p\u00e1gina e siga-nos! https://t.co/9l1oG1XxfO"
        },
        {
            "author_id": "1242837154755235840",
            "created_at": "2020-07-28T01:33:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "359674401",
                        "start": 0,
                        "username": "Felipecim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287924134882795521",
            "in_reply_to_user_id": "359674401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Felipecim Tem aquela floresta nacional de Ibirama, parece ser um lugar bonito, mas n\u00e3o sei se \u00e9 isso que vc procura..."
        },
        {
            "author_id": "3833086397",
            "created_at": "2020-07-28T01:18:09.000Z",
            "id": "1287920244040830976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "old que eu to com sdds dos encontrinhos de kpop que tinham no parque municipal kjjkkjjkk"
        },
        {
            "author_id": "25577585",
            "created_at": "2020-07-28T01:15:13.000Z",
            "id": "1287919506464083969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 553,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "Estamos revitalizando e reconstruindo equipamentos no Parque Estadual da Lagoa da Jansen &gt;&gt; https://t.co/LRQU7EK7lf"
        },
        {
            "author_id": "66169407",
            "created_at": "2020-07-28T01:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287917985680756736",
            "in_reply_to_user_id": "66169407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Tiradas no Parque das Nacentes, que faz parte do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, quando eu era estagi\u00e1ria l\u00e1\nMenos a perereca verde com laranja, que foi tirada no interior de Indaial\nS\u00f3 sei o nome da Bokermannohyla Hylax.... A coral n\u00e3o sei se \u00e9 de vdd mas no meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9"
        },
        {
            "author_id": "164327924",
            "created_at": "2020-07-28T00:59:51.000Z",
            "id": "1287915637889802240",
            "in_reply_to_user_id": "164327924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@falbesencontro T\u00f4 com \u00f3dio pq \u00e9 a segunda vez que tento criar um parque nacional e essa chibata n\u00e3o reconhece. A primeira vez foi pq um terreno era de outra cidade. A segunda vez eu nem entendi pq n\u00e3o deu certo."
        },
        {
            "author_id": "466690630",
            "created_at": "2020-07-28T00:58:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "26214707",
                        "start": 0,
                        "username": "Rui_Claudino"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "781067873737404416",
                        "start": 14,
                        "username": "i_melosampaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287915264059858944",
            "in_reply_to_user_id": "26214707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rui_Claudino @i_melosampaio @AlbMacondo E quem \u00e9 o respons\u00e1vel pela estrat\u00e9gia para a floresta? Quem \u00e9 que a deixou chegar a este estado? Eu vivo ao p\u00e9 de uma serra dentro de um parque nacional, fa\u00e7o l\u00e1 uns 400km de bicicleta por m\u00eas, assisti ao seu total abandono. S\u00f3 este ano \u00e9 que vi uma limpeza digna desse nome"
        },
        {
            "author_id": "1120845449253007361",
            "created_at": "2020-07-28T00:57:47.000Z",
            "id": "1287915120514019328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roubo de armadilha fotogr\u00e1fica \u00e9 registrado no Parque Estadual do Turvo - RD Foco https://t.co/jo5NU9Z8iF"
        },
        {
            "author_id": "70514467",
            "created_at": "2020-07-28T00:56:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21382,
                        -25.4473104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1287914762198605826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tente de novo. E dessa vez, tente transformar o seu interior. \ud83c\udf16\ud83c\udf17\ud83c\udf18 em Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/LDTrxisxdM"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2020-07-28T00:49:51.000Z",
            "id": "1287913121751982081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 240,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O fechamento para visitas durante a pandemia mudou o comportamento dos animais no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/srLWAutPH1 #JN"
        },
        {
            "author_id": "1082436415097585664",
            "created_at": "2020-07-28T00:47:25.000Z",
            "id": "1287912509354266625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas voc\u00eas sabiam que a tal cachoeira que todo mundo t\u00e1 indo \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e o IBAMA t\u00e1 com um processo pra proibir a ida das pessoas at\u00e9 l\u00e1???"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2020-07-28T00:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.70179176,
                        -24.53650476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1287911659110047746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/XXNF18oDEj"
        },
        {
            "author_id": "1219958646488096769",
            "created_at": "2020-07-28T00:37:08.000Z",
            "id": "1287909921066029056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo ao document\u00e1rio \"Entre Rios\"no YouTube, lembrei de dois rol\u00eas que fiz e quero recomendar. Qnd acabar essa confus\u00e3o, visitem o Parque Estadual da Cantareira, N\u00facleo Engordador e tbm o Museu Anchieta no P\u00e1teo do Col\u00e9gio. Vale a pena."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-07-28T00:36:31.000Z",
            "id": "1287909768137527297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS TRILHAS EST\u00c3O ABERTAS?\n\nSim!\n\nMas, est\u00e3o abertas para a pr\u00e1tica de atividades f\u00edsicas, para voc\u00ea se movimentar! Parado n\u00e3o pode ficar, nem mesmo nos cumes/topos!\n\nAcesse https://t.co/ab8mjVThXv e confira todas as regras tempor\u00e1rias de visita\u00e7\u00e3o com a reabertura parcial."
        },
        {
            "author_id": "53159756",
            "created_at": "2020-07-28T00:34:59.000Z",
            "id": "1287909381842108422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o leste do estado do Tocantins. O territ\u00f3rio do parque, est\u00e1 distribu\u00eddo pelos munic\u00edpios de\u2026 https://t.co/3irROuJRQD"
        },
        {
            "author_id": "52936475",
            "created_at": "2020-07-28T00:26:00.000Z",
            "id": "1287907120269197315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 Dover, UK - 2018: depois de muita andan\u00e7a pelo castelo e pelo porto, visita ao parque nacional de White Cliffs e d\u00e1-lhe sol &amp; ventania! \ud83d\ude0a https://t.co/kWMwJvEoqL"
        },
        {
            "author_id": "2865077560",
            "created_at": "2020-07-28T00:24:37.000Z",
            "id": "1287906771894509569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00e1rvores gigantes Sequoia no Parque Nacional Sequoia, Calif\u00f3rnia.a mais antiga tem 3266 anos. https://t.co/ZvIuYEMfVc"
        },
        {
            "author_id": "253532572",
            "created_at": "2020-07-28T00:16:07.000Z",
            "id": "1287904634548424707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Apareceu mais 3 on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional !!! https://t.co/LzFH0XpZ6q"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-07-28T00:00:00.000Z",
            "id": "1287900578299879436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "A segunda temporada da s\u00e9rie Parques do Brasil estreou no \u00faltimo domingo (26)!\n\nO Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 o primeiro a ser exibido nesta temporada.\n\nO epis\u00f3dio j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para assistir online, no canal da TV Brasil.\n\nConfira: https://t.co/hTrZ2IiPOt https://t.co/0L0DYHTrQb"
        },
        {
            "author_id": "1265273987338289152",
            "created_at": "2020-07-27T23:45:46.000Z",
            "id": "1287896997090000897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do Igua\u00e7u na televis\u00e3o, sdd l\u00e1 \u00e9 maravilhoso"
        },
        {
            "author_id": "1015676244032147457",
            "created_at": "2020-07-27T23:35:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.853176,
                        -22.8468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d06f4ced88574a4"
            },
            "id": "1287894492419198976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Step into the fantasy, you'll never want to leave \ud83c\udf43\n.\n.\n.\n.\ncabo as fotos desse dia, obg em Parque Nacional Da Tijuca https://t.co/kcU81YmlSi"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2020-07-27T23:34:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "128372940",
                        "start": 159,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "214454882",
                        "start": 174,
                        "username": "GovernodoPi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287894241503514625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro vai desembarcar em S\u00e3o Raimundo Nonato, onde deve visitar o Museu do Homem Americano e o Museu da Natureza, no Parque Nacional da Serra da Capivara. @jairbolsonaro @GovernodoPi \n\n#PortalGP1 #GP1 #JairBolsonaro #Piau\u00ed \nhttps://t.co/1LL1rOp0fc"
        },
        {
            "author_id": "966012698566844417",
            "created_at": "2020-07-27T23:11:40.000Z",
            "id": "1287888415741087744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT: A Maior Empresa de Marketing Multin\u00edvel do Planeta.\nPuro e Simples!\nWelcome  to My World! em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/vYJK3jraqz"
        },
        {
            "author_id": "966332348089421824",
            "created_at": "2020-07-27T23:11:40.000Z",
            "id": "1287888415518851073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT: A Maior Empresa de Marketing Multin\u00edvel do Planeta.\nPuro e Simples!\nWelcome  to My World! em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/nr7dkiJPYh"
        },
        {
            "author_id": "333812658",
            "created_at": "2020-07-27T23:11:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1287888402210328580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Maior Empresa de Marketing Multin\u00edvel do Planeta.\nPuro e Simples!\nWelcome  to My World! em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/3i28UJD4S2"
        },
        {
            "author_id": "126313393",
            "created_at": "2020-07-27T22:54:28.000Z",
            "id": "1287884084690087936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 uma das coisa mais magn\u00edficas que tive a sorte de conhecer. Saudade enorme do velho oeste paranaense. https://t.co/SywaURR8Vk"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2020-07-27T22:47:28.000Z",
            "id": "1287882324701413376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 142,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "#BoaNot\u00edcia Out/19 - nova f\u00eamea, aparentemente gr\u00e1vida, \u00e9 identificada no Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nJul/20 - c\u00e2meras do #ProjetoOn\u00e7asDoIgua\u00e7u flagram \u00cdndia passeando pela floresta com seu filhote, um macho com 8 ou 9 meses\n\nEscolha o nome da nova on\u00e7a: https://t.co/WabSsmyQk1 https://t.co/CYtqJZ43pc"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-07-27T22:45:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "22914738",
                        "start": 247,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287881723552833536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O debate na Jur\u00e9ia: Conserva\u00e7\u00e3o ambiental x Comunidades tradicionais. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo suspendeu a demoli\u00e7\u00e3o de uma casa dentro dos limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins, uma das \u00e1reas mais preservadas de Mata Atl\u00e2ntica. Via @o_eco https://t.co/KeJBbHOPNd"
        },
        {
            "author_id": "1156398222878945280",
            "created_at": "2020-07-27T22:42:16.000Z",
            "id": "1287881014459564033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEM TR\u00caS FILHOTINHOS NOVOS DE ON\u00c7A PINTA NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7\u00da E EU TO MORRENDO DE AMORESSSSSSS"
        },
        {
            "author_id": "73411958",
            "created_at": "2020-07-27T22:36:22.000Z",
            "id": "1287879530628014080",
            "in_reply_to_user_id": "73411958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque para a longa e intensa luta de moradores e apoiadores, que h\u00e1 mais de uma d\u00e9cada se dedicam \u00e0 prote\u00e7\u00e3o da \u00e1rea. \n\nEles tamb\u00e9m fizeram os estudos que embasaram a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral, j\u00e1 aprovados pelo Munic\u00edpio.\n\nhttps://t.co/CBIGQfv13f"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-07-27T22:15:09.000Z",
            "id": "1287874190742151168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 aberta a temporada dos filhotes fofos no Parque\u00a0Nacional https://t.co/pLkdqBHYyV"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-07-27T22:12:26.000Z",
            "id": "1287873507469058048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 91,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Tr\u00eas novos filhotes de on\u00e7as-pintadas s\u00e3o flagrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u\n#G1 #G1PR https://t.co/6J1uMGV1Y1 https://t.co/TKf3xf1K8R"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2020-07-27T21:55:15.000Z",
            "id": "1287869182982250496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas novos filhotes de on\u00e7as-pintadas s\u00e3o flagrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u;\u00a0V\u00cdDEO https://t.co/BULtHQR2sl"
        },
        {
            "author_id": "344129418",
            "created_at": "2020-07-27T21:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "270399607",
                        "start": 0,
                        "username": "TerezaCrisMS"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 14,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "128372940",
                        "start": 21,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "2425151",
                        "start": 77,
                        "username": "Facebook"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "4172587277",
                        "start": 89,
                        "username": "MomentsBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 290,
                        "id": "63542310",
                        "start": 284,
                        "username": "PMESP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287869149574701056",
            "in_reply_to_user_id": "270399607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TerezaCrisMS @govbr @jairbolsonaro Boa noite!  Bom gostei..!  Limpeza \u00e9 bom @Facebook e @MomentsBrasil  agradecem..! Agora Bor\u00e1 ver se Eles me ouvem.\n  Tenho um projeto social de educa\u00e7\u00e3o ambiental em Ribeir\u00e3o Pires SP \u00e1rea Metropolitana na Represa Billings e Novo Parque municipal. @PMESP  Qsl"
        },
        {
            "author_id": "23067004",
            "created_at": "2020-07-27T21:51:20.000Z",
            "id": "1287868197765439488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "NOVO AUT\u00d3DROMO NO RIO,SIM! NA FLORESTA DE CAMBOAT\u00c1, JAMAIS! O RIO n\u00e3o deveria ter perdido nem a f\u00f3rmula1 nem o seu aut\u00f3dromo. S\u00e3o fundamentais \u2018a cidade. Mas a Floresta de Camboat\u00e1 deve ser um parque natural municipal. H\u00e1 muitos outros locais para o novo aut\u00f3dromo."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-27T21:36:39.000Z",
            "id": "1287864503909007360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Reportagem | Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo mant\u00e9m liminar que impede a demoli\u00e7\u00e3o de uma casa dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins, uma das \u00e1reas mais preservadas da Mata Atl\u00e2ntica\n\nhttps://t.co/QfBxBh5TVe"
        },
        {
            "author_id": "1192589306885550091",
            "created_at": "2020-07-27T21:26:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "986444559243792384",
                        "start": 0,
                        "username": "henestrela"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "126498058",
                        "start": 12,
                        "username": "umbrios"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1222705122742063109",
                        "start": 21,
                        "username": "VidaNoZoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287861890522193920",
            "in_reply_to_user_id": "986444559243792384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@henestrela @umbrios @VidaNoZoo Oh sim ...vemos o futuro repetir o passado...imagino o q restar da Amaz\u00f4nia virar um gde Parque Nacional c humanlogico (ind\u00edgenas for\u00e7ados a fazer suas dan\u00e7as) servindo aos turistas, p q possam continuar em suas terras"
        },
        {
            "author_id": "555129228",
            "created_at": "2020-07-27T20:38:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287849946675380224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a furtiva - Desmantelada rede no parque nacional do Luengue Luiana https://t.co/4hglxzoy5s via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2020-07-27T20:29:07.000Z",
            "id": "1287847507100344321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMA apreende 1.000 metros de redes e armadilhas em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Tocantins https://t.co/kPLPnXq9Va https://t.co/HIaMYFefbx"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2020-07-27T20:28:39.000Z",
            "id": "1287847388003131396",
            "in_reply_to_user_id": "86296574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma \u00e1rea protegida que abriga animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o, comunidades tradicionais que preservam a cultura local, praias paradis\u00edacas e uma diversidade imensa da flora nacional. https://t.co/m7gmnN9B8Z"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2020-07-27T20:28:38.000Z",
            "id": "1287847385704652800",
            "in_reply_to_user_id": "86296574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o caso de esp\u00e9cies raras como o papagaio-de-cara-roxa e o mico-le\u00e3o-da-cara-preta. \nDo pequeno territ\u00f3rio onde podem ser encontradas, essas esp\u00e9cies escolheram viver tamb\u00e9m no Parque Nacional de Superagui, no litoral paranaense. https://t.co/EOqAYgbY9f"
        },
        {
            "author_id": "21013420",
            "created_at": "2020-07-27T20:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "843902677",
                        "start": 0,
                        "username": "aifesteves"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "861384360129437696",
                        "start": 12,
                        "username": "Alex_da_Cunha"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "4180606702",
                        "start": 27,
                        "username": "joxventura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287840312803590145",
            "in_reply_to_user_id": "843902677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aifesteves @Alex_da_Cunha @joxventura Eu estava mesmo a falar da floresta nacional, n\u00e3o da mundial. At\u00e9 porque h\u00e1 pa\u00edses que est\u00e3o a empreender grandes campanhas de refloresta\u00e7\u00e3o e a criar cinturas verdes."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-07-27T19:56:20.000Z",
            "id": "1287839256338210817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o de #Fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista (Resex) Ipa\u00fa-Anilzinho, no Par\u00e1, resultou em 21 autos de infra\u00e7\u00e3o por crimes de ca\u00e7a, pesca predat\u00f3ria e cortes ilegal de \u00e1rvores protegidas. A a\u00e7\u00e3o apreendeu 272 quilos de pescados. Saiba mais: https://t.co/L1xKnpxNl6. https://t.co/QKpXoeJe4E"
        },
        {
            "author_id": "390505449",
            "created_at": "2020-07-27T19:37:20.000Z",
            "id": "1287834476631019520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cota m\u00ednima do Lago de Furnas. Eu avisei que ia dar merda. V\u00e3o criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. J\u00e1 n\u00e3o basta todas essas d\u00e9cadas sofrendo com esse estorvo chamado Icmbio e agora mais uma dor de cabe\u00e7a. Eu s\u00f3 lamento. N digam que n\u00e3o avisei. Daqui 10 anos eu ressussito esse twite"
        },
        {
            "author_id": "1122997729184178176",
            "created_at": "2020-07-27T19:05:07.000Z",
            "id": "1287826368634540032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#segundatop \n#corridaderua \n@Itagua\u00edrunnigclub\n#8km\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#PAGOSIM \ud83d\udcaa em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/maW3u9UCsm"
        },
        {
            "author_id": "557963849",
            "created_at": "2020-07-27T18:48:25.000Z",
            "id": "1287822164255703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pedido do #IEF, Parque Estadual da Serra Negra, no Alto Vale do Jequitinhonha (MG), recebe curso do #SENARMINAS sobre produ\u00e7\u00e3o de sementes e mudas\n\nhttps://t.co/6sk4Vl0j7f https://t.co/dleLP0hZya"
        },
        {
            "author_id": "1170107862296780800",
            "created_at": "2020-07-27T18:38:30.000Z",
            "id": "1287819669651456000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje o dia t\u00e1 t\u00e3o lindo, daria tudo p t\u00e1 sentado no parque municipal olhando o c\u00e9u"
        },
        {
            "author_id": "714990550462644225",
            "created_at": "2020-07-27T18:31:09.000Z",
            "id": "1287817820953284608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gestora da reserva extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema, em Sena Madureira morre v\u00edtima de Coronav\u00edrus.\n\nhttps://t.co/tWId4z4PmF"
        },
        {
            "author_id": "1406593938",
            "created_at": "2020-07-27T18:19:06.000Z",
            "id": "1287814787137712128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade visa preservar s\u00edtios naturais raros, singulares ou de grande beleza c\u00eanica. https://t.co/JDfXXSCiPH https://t.co/AKoZOx4MS4"
        },
        {
            "author_id": "3126936641",
            "created_at": "2020-07-27T18:03:28.000Z",
            "id": "1287810854805745667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a Luz que ilumina teu caminho h\u00e1 de brilhar novamente.\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\ud83d\udcccParque municipal de Nova Igua\u00e7u - RJ\n\ud83d\udcf8roma_souza\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#energizando_nas_trilhas #rioilove #nosnatrip #tripcariocarj #place2trip #modatrekking\u2026 https://t.co/buSxp9mXDY"
        },
        {
            "author_id": "1235666922169135105",
            "created_at": "2020-07-27T17:33:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1112540107876253696",
                        "start": 0,
                        "username": "osenhordobomfim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287803301728342018",
            "in_reply_to_user_id": "1112540107876253696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@osenhordobomfim Aqui tem parque nacional, chola mais"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2020-07-27T17:30:19.000Z",
            "id": "1287802513081749504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como foi o fds no parque:\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/HhY8FpuefS"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-27T16:56:39.000Z",
            "id": "1287794037647388672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Em troca de uma bolsa de mil reais por m\u00eas, noventa e cinco fam\u00edlias se comprometeram a evitar por 30 anos o desmatamento em uma Reserva Extrativista em Rond\u00f4nia. O governo do estado pretende replicar iniciativa em outras \u00e1reas protegidas. Siga o fio para entender. \ud83d\udcf7Fabio Olmos https://t.co/QJibj3M3F5"
        },
        {
            "author_id": "6457932",
            "created_at": "2020-07-27T16:51:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "15076668",
                        "start": 0,
                        "username": "MarmotaDiaria"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "71855597",
                        "start": 15,
                        "username": "umsujeitodesort"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287792756010766337",
            "in_reply_to_user_id": "6457932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarmotaDiaria @umsujeitodesort Al\u00e9m das aulas na pra\u00e7a da liberdade, no parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2020-07-27T16:24:33.000Z",
            "id": "1287785961829683201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gestora de reserva extrativista no interior do Acre morre v\u00edtima de Covid-19 ==&gt;  https://t.co/LzplX7pSuN #G1AC https://t.co/WBEqWdkBzW"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2020-07-27T16:02:41.000Z",
            "id": "1287780459368402950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de ser levado ao zool\u00f3gico ficou constatado que o animal estava saud\u00e1vel e apto a voltar \u00e0 natureza =&gt; https://t.co/Pa16QOvKNE #G1"
        },
        {
            "author_id": "1078004988989849600",
            "created_at": "2020-07-27T16:02:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "55863535",
                        "start": 143,
                        "username": "WWFBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287780296696434690",
            "in_reply_to_user_id": "1078004988989849600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao todo, 132 equipamentos, entre abafadores e itens de seguran\u00e7a, v\u00e3o auxiliar a brigada da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. O material foi dodado pela @wwfbrasil e entregue pela #SemaAmazonas neste fim de semana."
        },
        {
            "author_id": "1078004988989849600",
            "created_at": "2020-07-27T16:01:46.000Z",
            "id": "1287780226794229761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Brigada de Inc\u00eandios Florestais da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Piaga\u00e7u-Purus recebeu novos equipamentos para auxiliar no combate \u00e0s queimadas e aos inc\u00eandios florestais na regi\u00e3o. \ud83d\udeab\ud83d\udd25\ud83c\udf33 https://t.co/tyETeJBvHb"
        },
        {
            "author_id": "1126479818642665472",
            "created_at": "2020-07-27T15:27:57.000Z",
            "id": "1287771715725131776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro da nossa trip para Ibitipoca em MG, onde conhecemos o famoso parque estadual de Ibitipoca, estamos preparando uma s\u00e9rie de v\u00eddeos dessa aventura que vai sair no nosso canal no YouTube!\u2026 https://t.co/VBZM8zQcMK"
        },
        {
            "author_id": "3362424489",
            "created_at": "2020-07-27T15:15:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1049787676088516609",
                        "start": 0,
                        "username": "juanjullian_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287768616977530880",
            "in_reply_to_user_id": "1049787676088516609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juanjullian_ Biblioteca Parque Estadual, pq foi l\u00e1 que conheci Querido Ex e quase te conheci tbm."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-07-27T14:49:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1085351857428545536",
                        "start": 0,
                        "username": "cmpsjulia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287762138900070400",
            "in_reply_to_user_id": "1085351857428545536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cmpsjulia Ol\u00e1! Estamos reabertos, mas com regras! Acesse o link https://t.co/ab8mjVThXv e leia todas as regras com aten\u00e7\u00e3o antes de sair de casa para vir ao Parque."
        },
        {
            "author_id": "1075496590838771714",
            "created_at": "2020-07-27T14:35:14.000Z",
            "id": "1287758447828762625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 vendo fotos no parque nacional, abriu mesmo????"
        },
        {
            "author_id": "1056982539544526848",
            "created_at": "2020-07-27T14:33:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1225553135210504196",
                        "start": 0,
                        "username": "_datine"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287758019338665985",
            "in_reply_to_user_id": "1232074909846732801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Datine dkskdkskdskdsk eu fui pesquisar pra saber pq tem realmente MUITOS anos que eu n\u00e3o vou l\u00e1, e todo mundo fala que n\u00e3o tem mais etc mas teve &gt;uma&lt; pessoa que disse que ia voltar a ter agora em 2020, ent\u00e3o tem esperan\u00e7a\nmas parece que no parque municipal em bh tem pedalinho oh"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2020-07-27T14:30:28.000Z",
            "id": "1287757248530386945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/nxKd72AzDW"
        },
        {
            "author_id": "782403487598571521",
            "created_at": "2020-07-27T14:26:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47373694,
                        -20.65422301
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1287756282661949449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63 10 KM pra come\u00e7armos a semana \ud83c\udfc3\ud83d\udc3a em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/83dM5t5MEH"
        },
        {
            "author_id": "59498164",
            "created_at": "2020-07-27T14:00:37.000Z",
            "id": "1287749738910162945",
            "in_reply_to_user_id": "59498164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 29, este painel debate o futuro das redes digitais a partir da experi\u00eancia do projeto \"Digital al\u00e9m da Internet\", continua\u00e7\u00e3o da iniciativa \"Fonias Juru\u00e1\", que come\u00e7ou em 2015 na reserva extrativista do Alto do Juru\u00e1, na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: https://t.co/9Pg4OrL7IW (+) https://t.co/VdwYqrA2na"
        },
        {
            "author_id": "29357429",
            "created_at": "2020-07-27T13:53:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "30866634",
                        "start": 0,
                        "username": "toadgeek"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287747852899213314",
            "in_reply_to_user_id": "30866634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@toadgeek Por isso moro aqui. Todo domingo a gente vai explorar algum parque nacional, alguma montanha, algum lago. Os lugares s\u00e3o de tirar o f\u00f4lego mesmo. Vale a pena encarar os 8 meses de chuva."
        },
        {
            "author_id": "935648322903334912",
            "created_at": "2020-07-27T13:18:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6867d0270ded917b"
            },
            "id": "1287739254374912001",
            "in_reply_to_user_id": "935648322903334912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No epis\u00f3dio 244, quebrando a maior montanha do Minecraft, ele novamente foi contra o meio ambiente destruindo um monumento natural e um marco pra biosfera s\u00f3 pelo motivo que seus f\u00e3s quiseram e ele em sua loucura aceitou o desafio"
        },
        {
            "author_id": "1001836938826010624",
            "created_at": "2020-07-27T13:18:42.000Z",
            "id": "1287739188956323843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o segundo v\u00eddeo da s\u00e9rie \"Bacia do Rio Doce em Foco\" sobre o Monumento Natural Estadual (MNE) Pico da Ibituruna, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o localizada em Governador Valadares/MG e administrada pelo Instituto Estadual de Florestas (IEF). Acesse: https://t.co/54vK6PPq1U https://t.co/NfeyRuLvji"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-07-27T13:04:08.000Z",
            "id": "1287735523960745984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/GyNBjTVtv2"
        },
        {
            "author_id": "3681066148",
            "created_at": "2020-07-27T12:38:26.000Z",
            "id": "1287729057531072513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma \u00e1rea protegida na costa atl\u00e2ntica norte do Brasil. \u00c9 conhecido pela sua vasta paisagem des\u00e9rtica de grandes dunas de areia branca e pelas lagoas sazonais de \u00e1gua da\u2026 https://t.co/P33dlkjCB3"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-07-27T12:36:14.000Z",
            "id": "1287728500720508929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! As unidades de conserva\u00e7\u00e3o (UCS) estaduais, parques estaduais, Coc\u00f3 e Bot\u00e2nico, e a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) do S\u00edtio Curi\u00f3 seguem abertas. https://t.co/UYRJTlyLUv"
        },
        {
            "author_id": "2926664458",
            "created_at": "2020-07-27T12:27:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1281203285286846464",
                        "start": 38,
                        "username": "tinyrene"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287726201130364928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A GENTE NO PARQUE MUNICIPAL @xxwellen @tinyrene @nopppanut https://t.co/JXrnRLK54h"
        },
        {
            "author_id": "3084825220",
            "created_at": "2020-07-27T12:23:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1287725266924646401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ger\u00eas #parquenacionalpenedageres #animais\u00e0solta #peloscaminhosdeportugal #turistando em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/lZ8ydLvfMb"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-07-27T12:09:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "1308857742",
                        "start": 80,
                        "username": "encantoazul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287721723283017729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marca seu quarto @ ! Se ele n\u00e3o te responder em 3 minutos, te de uma viagem pro @encantoazul \ud83e\udd2d\ud83d\ude02 Valendo!!! . . SOBRE O DESTINO: O Po\u00e7o Azul e o Encanto Azul s\u00e3o dois atrativos do Parque Nacional Chapada das Mesas, \u00e1rea\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/XqCxTjhmJp via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/hnfmxram5A"
        },
        {
            "author_id": "82876157",
            "created_at": "2020-07-27T12:04:49.000Z",
            "id": "1287720597645078531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa retomada! @ Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/xIigF5rv8e"
        },
        {
            "author_id": "823538965596819456",
            "created_at": "2020-07-27T12:03:16.000Z",
            "id": "1287720205981028353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As figuras foram encontradas por funcion\u00e1rios durante uma vistoria no Parque Nacional Phang Nga Bay Marine, no sul do pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/zZyyCW0Bk7"
        },
        {
            "author_id": "753607579717230593",
            "created_at": "2020-07-27T11:58:51.000Z",
            "id": "1287719096134651906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o #SAMGe,a ferramenta de an\u00e1lise e monitoramento da efetividade da gest\u00e3o das #UnidadesdeConserva\u00e7\u00e3o, pe\u00e7a-chave para apoiar a consolida\u00e7\u00e3o do #SNUC \u27a1 https://t.co/5X8wPUz6lO\nParque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a.Foto: Gabriel Caldeira/CC BY-SAh https://t.co/FaMjYChzjq https://t.co/SGHkL3FvSY"
        },
        {
            "author_id": "863117396973891585",
            "created_at": "2020-07-27T11:57:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "16608807",
                        "start": 0,
                        "username": "vitordornelles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287718668651180035",
            "in_reply_to_user_id": "16608807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitordornelles 1. Aparados da Serra (RS), Serra do Cip\u00f3 (MG) e Parque Nacional do Itatiaia (RJ)\n2. Hotel Bonadies, Ravello (It\u00e1lia)\n3. Museu Pergamon (Berlim) e Museu Thyssen-Bornemisza (Madri)\n4. Delft e Haarlem (Pa\u00edses Baixos)\n5. C\u00e1ceres, Granada e C\u00f3rdoba (Espanha)"
        },
        {
            "author_id": "2953940313",
            "created_at": "2020-07-27T11:44:24.000Z",
            "id": "1287715460113403904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao todo, 11 cidad\u00e3os nacionais, entre fornecedores de armas de fogo, ca\u00e7adores furtivos e vendedores de carne de ca\u00e7a, foram detidos na passada semana no Parque Nacional do Luengue-Luiana, prov\u00edncia do Cuando Cubango.\nhttps://t.co/LhmrRsJQq0"
        },
        {
            "author_id": "72360663",
            "created_at": "2020-07-27T11:43:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1287715279980711937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/OJReRVbE8u"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-27T11:34:51.000Z",
            "id": "1287713052884742144",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local. A FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA soma 4,09 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-27T11:34:50.000Z",
            "id": "1287713052415025152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 9 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 2,26 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-27T11:34:50.000Z",
            "id": "1287713051857178624",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o. A RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO soma 4,41 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-27T11:34:50.000Z",
            "id": "1287713051383222272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 15 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 2,79 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO / Par\u00e1, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-27T11:34:50.000Z",
            "id": "1287713050816995328",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo ilegal. A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 7,26 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de julho de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-27T11:34:50.000Z",
            "id": "1287713050351476737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 15 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 3,35 km\u00b2, acumulando 6 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "131715287",
            "created_at": "2020-07-27T11:30:44.000Z",
            "id": "1287712018649276416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca deveria ser multando pela aglomera\u00e7\u00e3o que tem se formado nas trilhas, principalmente da Pedra Bonita! T\u00e1 surreal! Enquanto os guias de turismo s\u00e9rios ficam preocupados se guiar 10 pessoas caracteriza aglomera\u00e7\u00e3o, o parque t\u00e1 nem a\u00ed!"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2020-07-27T11:20:19.000Z",
            "id": "1287709396361912320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 176,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Moradora est\u00e1 acostumada com a presen\u00e7a de animais selvagens no local, que fica pr\u00f3ximo a Floresta Nacional George Washington, mas disse que o urso em quest\u00e3o foi o maior que ela viu neste ano https://t.co/yh0gDmPKks"
        },
        {
            "author_id": "210319811",
            "created_at": "2020-07-27T10:16:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "253034260",
                        "start": 176,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287693354667511808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde que encontrei IG do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros compartilhei ou ao acordar ou antes de dormir alguma foto.\nHoje acabou kkkk s\u00f3 ficou as de comemora\u00e7\u00e3o de data.\n@ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "1087762990731051008",
            "created_at": "2020-07-27T10:10:48.000Z",
            "id": "1287691904113573888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do #Cear\u00e1 credencia guias tur\u00edsticos\n\nCandidatos t\u00eam at\u00e9 o dia 31 de julho de 2020 para se habilitar ao servi\u00e7o\n\nEssa \u00e9 uma oportunidade para quem gosta de estar pr\u00f3ximo \u00e0 natureza.\n\n\u270f  Leia no Site do Cultura Alternativa\nhttps://t.co/iYkWxheKII"
        },
        {
            "author_id": "1287310613530763265",
            "created_at": "2020-07-27T09:24:14.000Z",
            "id": "1287680184498479104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pelos 60 anos de exist\u00eancia,Parque Nacional da Gorongosa,tesouro nacional e mundial da biodiversidade.\nModelo mundial de gest\u00e3o integrada da conserva\u00e7\u00e3o e desenvolvimento humano.Desafio, as demais \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o \u00e0  seguirem o exemplo da PNB\nhttps://t.co/3FVAo8x7sJ https://t.co/OG273Q3eXm"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2020-07-27T09:17:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30786757,
                        -18.4672483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a1b11b80de686185"
            },
            "id": "1287678439441469441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Pico do Itamb\u00e9 in Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9, Minas Gerais https://t.co/py9ccshSI8"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2020-07-27T09:02:03.000Z",
            "id": "1287674603062558721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas e multas de R$ 500 a R$ 10 mil para quem\u00a0descumprir https://t.co/gpkDI4SsfN"
        },
        {
            "author_id": "1085998633",
            "created_at": "2020-07-27T08:39:22.000Z",
            "id": "1287668893457293312",
            "in_reply_to_user_id": "1085998633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ao todo, 11 cidad\u00e3os nacionais, entre fornecedores de armas de fogo, ca\u00e7adores furtivos e vendedores de carne de ca\u00e7a, foram detidos na passada semana no Parque Nacional do Luengue-Luiana, prov\u00edncia do Cuando Cubango.\""
        },
        {
            "author_id": "241100784",
            "created_at": "2020-07-27T08:16:10.000Z",
            "id": "1287663053945868289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Mondego: um monumento natural \u201cpolu\u00eddo\u201d por uma ind\u00fastria ao abandono https://t.co/FjG3DPMX44"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2020-07-27T08:11:25.000Z",
            "id": "1287661861287211008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fotogaleria: Cabo Mondego: um monumento natural \u201cpolu\u00eddo\u201d por uma ind\u00fastria ao abandono https://t.co/UE3f3hNgiJ"
        },
        {
            "author_id": "996033038273404929",
            "created_at": "2020-07-27T01:24:55.000Z",
            "id": "1287559558278385664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca aplicou 70 multas neste fim de semana por desrespeito \u00e0s normas de higiene. Espa\u00e7o foi reaberto no dia 9 de julho, ap\u00f3s ficar 128 dias fechado para visita\u00e7\u00e3o. #EuRio\n\ud83d\udccc https://t.co/JE77qABS53 https://t.co/mdM9UikMe5"
        },
        {
            "author_id": "1182115561175736320",
            "created_at": "2020-07-27T01:07:57.000Z",
            "id": "1287555289072275456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foram 142,5KM, Aquele Pedal Tooop com a Galera ainda mais Tooop!!!\nEspera Feliz at\u00e9 Cachoeira da Fuma\u00e7a e retorno por Ibitirama. em Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a https://t.co/YCMWfkqyqv"
        },
        {
            "author_id": "1286184110835236866",
            "created_at": "2020-07-27T01:03:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1287554249337921537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado com informa\u00e7\u00f5es falsas que est\u00e3o circulando por a\u00ed.\n\nEmbora tenha sido oficialmente anunciado a abertura de Jericoacoara para hot\u00e9is e pousadas, ainda n\u00e3o foi liberado passeios turisticos pelo Parque Nacional de Jericoacoara. #jericoacoara #dicasjericoacoara #turismo"
        },
        {
            "author_id": "1133124840599228417",
            "created_at": "2020-07-27T01:02:09.000Z",
            "id": "1287553831518134274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/h5A5mVALNG"
        },
        {
            "author_id": "1133124840599228417",
            "created_at": "2020-07-27T00:59:17.000Z",
            "id": "1287553109196079104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/njv4kKMjtN"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-07-27T00:54:06.000Z",
            "id": "1287551805522665473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca aplica 70 multas durante o fim de semana. J\u00e1 a Guarda Municipal afirma que entre os dias 5 de junho e 20 de julho registrou 1.966 multas. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/P0wZSVDlFD"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-07-27T00:52:31.000Z",
            "id": "1287551405960634368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca aplica 70 multas durante o fim de semana. J\u00e1 a Guarda Municipal afirma que entre os dias 5 de junho e 20 de julho registrou 1.966 multas. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/P0wZSVDlFD"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-07-27T00:51:58.000Z",
            "id": "1287551269784055808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca aplica 70 multas durante o fim de semana. J\u00e1 a Guarda Municipal afirma que entre os dias 5 de junho e 20 de julho registrou 1.966 multas. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/P0wZSVlKh3"
        },
        {
            "author_id": "42035290",
            "created_at": "2020-07-27T00:36:46.000Z",
            "id": "1287547442708152320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma motocada em grande companhia! Passando pelo Parque Estadual Serra do Mar! em Praia Do Guai\u00faba, Guaruj\u00e1 https://t.co/QbwF4V77TX"
        },
        {
            "author_id": "551846978",
            "created_at": "2020-07-27T00:21:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "92435577",
                        "start": 230,
                        "username": "evosia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287543473407758336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssimas imagens registradas por Henry Jun Wah Lee no Parque Nacional de Zhangjiajie, #China. Na esta\u00e7\u00e3o chuvosa, a umidade se transforma em neblina, fluindo entre as forma\u00e7\u00f5es rochosas que parecem flutuar em um mar de nuvens. \n@evosia\n #timelapse \n&gt;https://t.co/390UokqQPf https://t.co/ABatpdzY40"
        },
        {
            "author_id": "1003335694679531522",
            "created_at": "2020-07-27T00:19:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1248469513240080384",
                        "start": 0,
                        "username": "kakashisentei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287543027582500864",
            "in_reply_to_user_id": "1248469513240080384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kakashisentei eu gosto, passa uma sensa\u00e7\u00e3o boa de natureza\nquando ou\u00e7o vila da folha penso num parque municipal bem cuidado"
        },
        {
            "author_id": "271979051",
            "created_at": "2020-07-27T00:16:17.000Z",
            "id": "1287542289666121729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/8JFpHZZprp"
        },
        {
            "author_id": "1261400200846938114",
            "created_at": "2020-07-27T00:16:06.000Z",
            "id": "1287542240999604226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/HxKAXVJQy7"
        },
        {
            "author_id": "1249428748534820864",
            "created_at": "2020-07-27T00:15:53.000Z",
            "id": "1287542186897285124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/fC42TueeOB"
        },
        {
            "author_id": "1249415724382040065",
            "created_at": "2020-07-27T00:15:51.000Z",
            "id": "1287542178542161928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/WKQRtAwwRr"
        },
        {
            "author_id": "4783362989",
            "created_at": "2020-07-27T00:15:47.000Z",
            "id": "1287542163811770368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/NSMA7NTh1S"
        },
        {
            "author_id": "869155606183243777",
            "created_at": "2020-07-27T00:15:46.000Z",
            "id": "1287542157696524288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/nfXo8wiYJM"
        },
        {
            "author_id": "221219622",
            "created_at": "2020-07-27T00:15:43.000Z",
            "id": "1287542144744460292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/GGl987H1HV"
        },
        {
            "author_id": "720601460430516225",
            "created_at": "2020-07-27T00:15:41.000Z",
            "id": "1287542136871714820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/t1hwyyRs07"
        },
        {
            "author_id": "2959460104",
            "created_at": "2020-07-27T00:01:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "962356588114784256",
                        "start": 0,
                        "username": "francierlem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287538570052489217",
            "in_reply_to_user_id": "962356588114784256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@francierlem C\u00e3o chupando manga \u00e9 engra\u00e7ado demais, tem desses aqui tamb\u00e9m\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nCapivara por aqui s\u00f3 na reserva biol\u00f3gica mesmo, coisa de se ver raramente kkkk"
        },
        {
            "author_id": "3272234694",
            "created_at": "2020-07-26T23:56:35.000Z",
            "id": "1287537329511583744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional serra da capivara tem que ser mais divulgado https://t.co/GcxYIxl7Im"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-07-26T23:31:22.000Z",
            "id": "1287530985416990720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/tHyoR9OuMs\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/v0LkNQH4xL\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/JRw5dX9kK4"
        },
        {
            "author_id": "35708801",
            "created_at": "2020-07-26T23:29:50.000Z",
            "id": "1287530598391840769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "1-APA, BA\u00cdA DAS TARTARUGAS Para come\u00e7ar a semana, IMAGENS SENSACIONAIS, arredores da Ilha do Frade, por Edna Conti na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL, APA BA\u00cdA DAS TARTARUGAS, criada na nossa gest\u00e3o, em 03/Maio/2018, para preservar fauna e flora marinha de Vit\u00f3ria-ES! \ud83c\udf0a\ud83d\udc22\ud83d\udc2c\ud83d\udc1f\ud83d\udc21\ud83d\udc20 https://t.co/CXQIXpcpqb"
        },
        {
            "author_id": "232249309",
            "created_at": "2020-07-26T22:53:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "754993153",
                        "start": 0,
                        "username": "EsquerdaPetinga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287521548639899656",
            "in_reply_to_user_id": "754993153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EsquerdaPetinga Se voc\u00eas querem saber mais sobre a mata e floresta nacional procurem os relat\u00f3rios da ADAI. \u00c9 um organismo que tem a maior experi\u00eancia sobre os fogos florestais em Portugal. Quanto \u00e0 propriedade privada, n\u00e3o podes sem mais ou menos expropriar. Est\u00e1s num estado de direito"
        },
        {
            "author_id": "159623064",
            "created_at": "2020-07-26T22:30:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34340758,
                        -18.12001368
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "1287515726056628225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu saudade do cabelo curtinho \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udcf8vanessarios_ef em Parque Estadual Do Rio Preto https://t.co/ZLkFdVf0Ne"
        },
        {
            "author_id": "1273242500149501954",
            "created_at": "2020-07-26T22:26:22.000Z",
            "id": "1287514626280824837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui dar rol\u00ea l\u00e1 no Parque Nacional da Tijuca com meu irm\u00e3o e to mortaaaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "970116534327791616",
            "created_at": "2020-07-26T22:14:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "10228272",
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287511691673165826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia | Parques do Brasil https://t.co/Zm7j9hxCqz via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-07-26T22:01:18.000Z",
            "id": "1287508319771308037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/4ndo9jjIKd - Arquip\u00e9lago de\nAnavilhanas, mais uma joia da Amaz\u00f4nia\n\nAnavilhanas passou a ter prote\u00e7\u00e3o do Estado ao se tornar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, protegendo n\u00e3o s\u00f3 a beleza c\u00eanica, mas tamb\u00e9m sua biodiversidade que j\u00e1 foi muito explorada https://t.co/Dt49rC9P1W"
        },
        {
            "author_id": "842837066631340032",
            "created_at": "2020-07-26T22:00:55.000Z",
            "id": "1287508221498974208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao todo, 132 equipamentos, entre abafadores de fogo, botas, capacetes, luvas protetoras, entre outros itens de seguran\u00e7a, v\u00e3o auxiliar a brigada da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\n#Amazonas1 #Equipamentos #Queimadas #Floresta \n\nhttps://t.co/ZYTSpOvDxw"
        },
        {
            "author_id": "1020795694825852928",
            "created_at": "2020-07-26T21:49:27.000Z",
            "id": "1287505338279878656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que que tem transar na frente das crian\u00e7as no parque municipal aff \ud83d\ude13\ud83d\ude13 cada um com o seu!\ud83d\ude09\ud83d\ude09n\u00f3s homens gays demoramos para conquistar esse espa\u00e7o\ud83d\udc6c\ud83e\uddd4\ud83c\udffb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08respeite\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "2928944200",
            "created_at": "2020-07-26T21:44:55.000Z",
            "id": "1287504194690322432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aprovado no meu curso de forma\u00e7\u00e3o inicial e continuada em condutor de turismo em unidade de conserva\u00e7\u00e3o pelo IFPB &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "1025795030496288769",
            "created_at": "2020-07-26T21:42:00.000Z",
            "id": "1287503459843964936",
            "in_reply_to_user_id": "1025795030496288769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina se n\u00e3o fiquei com vontafe de visitar o parque nacional Grande Sert\u00e3o Veredas hahaha"
        },
        {
            "author_id": "1244440972014084096",
            "created_at": "2020-07-26T21:00:13.000Z",
            "id": "1287492945491435523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda semana \u00e9 quase uma competi\u00e7\u00e3o de qual p\u00f4r do sol \u00e9 o mais bonito. Mas \u00e9 imposs\u00edvel decidir! Esse, foi fotografado por Wellingtom, que compartilhou com a gente esse registro do  Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba\n#fotografosdequissama #quissam\u00e3rj #quissam\u00e3 https://t.co/cbdpAe38U8"
        },
        {
            "author_id": "3403091037",
            "created_at": "2020-07-26T20:52:13.000Z",
            "id": "1287490933915877378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/OXcostBPXT"
        },
        {
            "author_id": "3403091037",
            "created_at": "2020-07-26T20:51:10.000Z",
            "id": "1287490668198338561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u00a0Maranhenses https://t.co/V0t26eAL9o"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2020-07-26T20:44:56.000Z",
            "id": "1287489099444690944",
            "in_reply_to_user_id": "46135645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MARAVILHOSA!!! Vi algumas vezes pintadas atravessando rios na Amaz\u00f4nia, inclusive com presas (Uma vez com bezerro de b\u00fafalo!), mas parda e no estu\u00e1rio... No dia do manguezal!!! Demais!!!\n\nPara quem n\u00e3o conhece o Parque Nacional do Superagui no Paran\u00e1 \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/CweYRmIkgM"
        },
        {
            "author_id": "77281715",
            "created_at": "2020-07-26T20:38:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "10228272",
                        "start": 96,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287487378391785472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que tem uma est\u00e1tua de SANTOS DUMONT nas CATARATAS DO IGUA\u00c7U  ? https://t.co/3mFyl4VCVB via @YouTube Quem \u00e9 Turista raiz ? E quem \u00e9 de Foz e conhece a hist\u00f3ria da cidade realmente ?? Sabe a rela\u00e7\u00e3o do pai da avia\u00e7\u00e3o com nosso Parque Nacional ? A ponto de termos uma est\u00e1tua l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1166523548078346240",
            "created_at": "2020-07-26T20:32:30.000Z",
            "id": "1287485969663500290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre buscando o melhor pra nossa comunidade e nossa cidade. em Parque Municipal Nelson Mandela https://t.co/XoXfhN64KW"
        },
        {
            "author_id": "1283226768053276672",
            "created_at": "2020-07-26T20:31:40.000Z",
            "id": "1287485762120888321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/0kxwhdTPlb"
        },
        {
            "author_id": "68464045",
            "created_at": "2020-07-26T20:29:19.000Z",
            "id": "1287485168970858501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma! Back to the bases. Depois de um bom tempo parado uma trilha com um visual incr\u00edvel n\u00e3o \u00e9 nada mal! Pedra do Namorado no Parque Nacional de Itatiaia. Super leve 5k, ida e volta da estrada que leva para a\u2026 https://t.co/qCWV0DR8QW"
        },
        {
            "author_id": "733435138730799105",
            "created_at": "2020-07-26T20:08:58.000Z",
            "id": "1287480050456174592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradise em Parque Nacional Da Serra Da Gandarela https://t.co/zIi80IA7AR"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2020-07-26T20:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "166972372",
                        "start": 155,
                        "username": "neuquentur"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287477793891246087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfb\ud83c\udf0a O Lago Huechulafquen, a mais de 800 metros de altura, \u00e9 o mais extenso do Parque Nacional Lan\u00edn. Voc\u00ea j\u00e1 se deslumbrou com esta paisagem? #ViajeDeCasa\n\n@neuquentur https://t.co/QAZSuZJkyQ"
        },
        {
            "author_id": "925017203975643136",
            "created_at": "2020-07-26T19:52:57.000Z",
            "id": "1287476019096621067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SORTEIO NO AR \u2b50 FOTO N\u00c3O OFICIAL \n\nQue tal ganhar um Trekking de 2 dias no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os? \n\nEsse \u00e9 um presente que a Ok\u00ea Aventura preparou para voc\u00ea concorrer \u00e0quela aventura dos sonhos! \n\nPara participar \u00e9 f\u00e1cil, siga as regras no Instagram da @okeaventura https://t.co/22MP93MU8w"
        },
        {
            "author_id": "909511990405664770",
            "created_at": "2020-07-26T19:49:23.000Z",
            "id": "1287475119913349121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de correr atr\u00e1s do victor enquanto a lui corre atras da gente la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "707025987830194178",
            "created_at": "2020-07-26T19:29:32.000Z",
            "id": "1287470124547612673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energias renovadas.! \ud83c\udf43\ud83c\udf3b em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/8s12qubKvt"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-07-26T19:20:24.000Z",
            "id": "1287467828359168005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje de manh\u00e3 (26), na Pedra Bonita, orienta\u00e7\u00e3o a quem chegava, com a preocupa\u00e7\u00e3o de alertar sobre a possibilidade de multa a infratores insistentes! Todas as normas est\u00e3o no link  https://t.co/ZqaSkrmar2 Movimente-se dentro do Parque! Colabore! https://t.co/0cXJZtK0WG"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-26T18:58:16.000Z",
            "id": "1287462255261515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alvorecer com vento, frio, efeitos de luz em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/nUNGXJYh9H"
        },
        {
            "author_id": "1205771329582116864",
            "created_at": "2020-07-26T18:23:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1262680088971280384",
                        "start": 0,
                        "username": "uailarilarie"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1287453489992433664",
            "in_reply_to_user_id": "1262680088971280384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@uailarilarie @wartefallbr Ent\u00e3o a Chapda \u00e9 um lugar mesmo, \u00e9 um parque Nacional, mas ele fica entre Cavalcante, Alto para\u00edso e S\u00e3o Jorge\n\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nRodovia GO 239, Km 36 - Vila de S\u00e3o Jorge, Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s - GO, 73770-000\n(62) 3455-1114\nhttps://t.co/cuR585x9Hj"
        },
        {
            "author_id": "1253749721304379392",
            "created_at": "2020-07-26T18:05:39.000Z",
            "id": "1287449014049411072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu nas dunas a fumar o meu e a pol\u00edcia mar\u00edtima passa l\u00e1 a dizer era uma \u00e1rea protegida e que n\u00e3o podia estar ali...quase infartei"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2020-07-26T17:25:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 0,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "40053694",
                        "start": 25,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 42,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 314,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 302,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287438910944092160",
            "in_reply_to_user_id": "2585621855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depheliolopes @eclaudin @FlavioBolsonaro @tarcisiogdf V\u00e3o fazer uma Cancun num lugar que traficantes e milicianos transformaram em pra\u00e7a de guerra ? v\u00e3o fazer uma obra que os moradores s\u00e3o contra? V\u00e3o contrariar o decreto ambiental que protege uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal de prote\u00e7\u00e3o integral? @tarcisiogdf"
        },
        {
            "author_id": "824827720047718401",
            "created_at": "2020-07-26T17:01:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1287432945536569346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca ta de parbens pela organiza\u00e7\u00e3o, vide a pandemia!"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-26T17:01:45.000Z",
            "id": "1287432932794269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/OprhUCMeR9"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-26T16:56:28.000Z",
            "id": "1287431603329925120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/1aKTQDjJSS"
        },
        {
            "author_id": "308766814",
            "created_at": "2020-07-26T16:41:47.000Z",
            "id": "1287427909020524544",
            "in_reply_to_user_id": "732243673610604544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lazaranhas Ta \u201cfechada\u201d amiga kk na real so o parque nacional mesmo la n ta tendo supervizao nenhuma algumas cachu e dos nativos e quase n tem corona virus"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-26T16:39:41.000Z",
            "id": "1287427382610190337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bons amigos, vento forte e muito frio. Inesquec\u00edvel. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/jFYBF6LLMu"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-26T16:34:17.000Z",
            "id": "1287426022984634376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo alvorecer \u00e9 especial. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/S2h30ShNAF"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-26T16:25:32.000Z",
            "id": "1287423819695652864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/zUHekdsPmN"
        },
        {
            "author_id": "61833709",
            "created_at": "2020-07-26T15:59:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48515,
                        -20.37629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1287417174567550977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 sentado na minha cama mas queria estar sentado nessa pedra curtindo novamente esse dia que foi perfeito, saudades Ouro Preto, \ud83e\udde1 em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/k722VPLP04"
        },
        {
            "author_id": "1220458395750359041",
            "created_at": "2020-07-26T15:55:28.000Z",
            "id": "1287416253250973696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - dia: a estrela https://t.co/BHyemoGBQ6"
        },
        {
            "author_id": "33573411",
            "created_at": "2020-07-26T15:50:44.000Z",
            "id": "1287415062643109888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar \u00e9 aben\u00e7oado \ud83c\udf43\ud83c\udf34\ud83c\udf1e\ud83d\udc95 em Reserva Biol\u00f3gica de Santa Izabel - Pirambu/SE https://t.co/j40JY0sj6s"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-26T14:41:38.000Z",
            "id": "1287397673625169920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando se tem boas inten\u00e7\u00f5es e algo em comum o universo conspira para transformar sacrif\u00edcio em alegria. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/T3d3SqlSQd"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-26T14:33:01.000Z",
            "id": "1287395505153159168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo de agradecer a Deus. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/WYtc5qmcmz"
        },
        {
            "author_id": "78736326",
            "created_at": "2020-07-26T14:27:58.000Z",
            "id": "1287394231288463361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a https://t.co/EZbu4q0uQW"
        },
        {
            "author_id": "1117200513748152320",
            "created_at": "2020-07-26T14:25:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "82953728",
                        "start": 88,
                        "username": "PrefAracaju"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287393704421007361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria tanto denunciar o descaso que fazem no Parque Municipal Tramanda\u00ed, em Aracaju.\nA @PrefAracaju deixando o mangue morrer, sem nenhum manejo da \u00e1rea. https://t.co/MRKOSiDKHs"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-26T14:11:35.000Z",
            "id": "1287390109138972674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trabalho e o esfor\u00e7o sempre nos recompensa. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/MmZC2f0SRG"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-07-26T14:08:29.000Z",
            "id": "1287389331968208896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aranha\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/66NlOLpfZ5"
        },
        {
            "author_id": "747585954181947392",
            "created_at": "2020-07-26T14:01:44.000Z",
            "id": "1287387630351593472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Carneiros - APA Guadalupe (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) em P\u00eder De Guadalupe https://t.co/wbkf4gzsWO"
        },
        {
            "author_id": "150041464",
            "created_at": "2020-07-26T13:47:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1287384072642351104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora perder esse bucho....\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23...#sqn\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02# em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/6hE96bPdzj"
        },
        {
            "author_id": "92035396",
            "created_at": "2020-07-26T13:44:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8ae44149327f741a"
            },
            "id": "1287383224994467844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aposto que na sua cidade n\u00e3o tem um monumento natural, prof\u00e9tico em homenagem a Ema do Planalto. Burarama nunca errou! https://t.co/LL5El70wLj"
        },
        {
            "author_id": "150041464",
            "created_at": "2020-07-26T13:32:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1287380390227914752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaaa....bom domingo \u00e0 todos.....yessssss em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/JeKBarSAMq"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-07-26T13:31:57.000Z",
            "id": "1287380136325677057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: brunalaurenzano\n\nO Morro de Guaratiba\u00a0est\u00e1 situado no\u00a0Parque Estadual da Pedra Branca\u00a0(PEPB) e se tornou\u00a0conhecido popularmente como\u00a0Pedra do Tel\u00e9grafo\u00a0(ou\u00a0Morro do Tel\u00e9grafo), possivelmente pelo fato de ter\u2026 https://t.co/b5gudbxgBX"
        },
        {
            "author_id": "1245856266284564487",
            "created_at": "2020-07-26T13:29:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2668201951",
                        "start": 13,
                        "username": "PauloHartungES"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "14594813",
                        "start": 29,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287379420311937026",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @PauloHartungES @folha N\u00e3o construindo mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, j\u00e1 \u00e9 um come\u00e7o!"
        },
        {
            "author_id": "1245856266284564487",
            "created_at": "2020-07-26T13:09:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2668201951",
                        "start": 13,
                        "username": "PauloHartungES"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "14594813",
                        "start": 29,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287374497687928834",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @PauloHartungES @folha N\u00e3o construindo mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, j\u00e1 \u00e9 um come\u00e7o!"
        },
        {
            "author_id": "2544228071",
            "created_at": "2020-07-26T13:05:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.675847,
                        -6.456893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "1287373432829747200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi D+ grande percurso no pedal em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/0X7zYDt538"
        },
        {
            "author_id": "1246486875126325251",
            "created_at": "2020-07-26T13:00:05.000Z",
            "id": "1287372116325593089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/jjVvOAiFC1"
        },
        {
            "author_id": "167597559",
            "created_at": "2020-07-26T12:11:22.000Z",
            "id": "1287359857830526978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxar e curtir a cordilheira da Mantiqueira no Pico do Sto Agostinho, altitude 2.359 m... em Parque Estadual Serra Do Papagaio https://t.co/kkC0Lw7DmW"
        },
        {
            "author_id": "24049966",
            "created_at": "2020-07-26T12:08:49.000Z",
            "id": "1287359213396807681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/yGfdRXQAfk"
        },
        {
            "author_id": "421134064",
            "created_at": "2020-07-26T12:08:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1287359015261962241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha irm\u00e3 pedindo pra leva ela l\u00e1 perto do parque municipal hj s\u00f3 pra levar um carregador pro meu cunhado pqp viu"
        },
        {
            "author_id": "24049966",
            "created_at": "2020-07-26T12:07:31.000Z",
            "id": "1287358888757669890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/5J25RqBSE8"
        },
        {
            "author_id": "24049966",
            "created_at": "2020-07-26T12:07:15.000Z",
            "id": "1287358822789591041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/1CUl8BJsMK"
        },
        {
            "author_id": "24049966",
            "created_at": "2020-07-26T12:06:16.000Z",
            "id": "1287358574549766144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/5DsTfR5VNC"
        },
        {
            "author_id": "59110318",
            "created_at": "2020-07-26T12:03:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9143859,
                        -20.0422131
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1287357796506378241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caos necess\u00e1rio para a evolu\u00e7\u00e3o!\nAceite o sacrif\u00edcio moment\u00e2neo.\n\n#amorIncondicional #caos #fenomenologia #cura #evolu\u00e7\u00e3o #alma #espirito #espiritualidade #transmuta\u00e7\u00e3o #alquimia em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Fechos https://t.co/6Dvi6M3Ypm"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-26T11:34:17.000Z",
            "id": "1287350524644188166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 9 de julho de 2020 o desmatamento de 5,05 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 12,77 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-26T11:34:17.000Z",
            "id": "1287350524157730821",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em junho, a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM acumula 24,32 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-26T11:34:17.000Z",
            "id": "1287350523696308225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 30 de junho de 2020, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 5,83 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1, acumulando 9 dias com alertas no m\u00eas. O principal tipo de desmatamento foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos ilegais."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-26T11:34:17.000Z",
            "id": "1287350523218206725",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 12,77 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de julho de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-26T11:34:17.000Z",
            "id": "1287350522786091008",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM foi a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-26T11:34:16.000Z",
            "id": "1287350522307993601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 15 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 6,99 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "142104115",
            "created_at": "2020-07-26T11:03:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1287342830680244227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia que chegamos no topo da montanha \ud83d\ude0d \nThe day we hiked to the top of the mountain \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ieIk3yiBTw"
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2020-07-26T10:30:04.000Z",
            "id": "1287334362480967680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA da Bica do Ipu realiza Blitz Ambiental Educativa aos visitantes da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/HPEJ5oDxgY #CIDADE https://t.co/NZZz7RrEXC"
        },
        {
            "author_id": "1561047937",
            "created_at": "2020-07-26T10:25:50.000Z",
            "id": "1287333298516242433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr \u00e9 bom, mas melhor ainda \u00e9 correr com seguran\u00e7a! Uma coisa j\u00e1 liga a outra, vamos falar de saneamento b\u00e1sico, parque municipal e outras tantas demandas... https://t.co/1pgJQOGUwM"
        },
        {
            "author_id": "1257217523596046338",
            "created_at": "2020-07-26T10:16:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "45964106",
                        "start": 0,
                        "username": "GorongosaPark"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "319920511",
                        "start": 15,
                        "username": "TravelAfricamag"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287330931645325313",
            "in_reply_to_user_id": "45964106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GorongosaPark @TravelAfricamag Parque nacional da gorongosa \u00e9 uma maravilha, um para\u00edso natural."
        },
        {
            "author_id": "35262793",
            "created_at": "2020-07-26T06:24:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        77.2169,
                        28.63436
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "317fcc4b21a604d5"
            },
            "id": "1287272571835162625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo compartilha clique raro de casal de leopardo e pantera juntos\n\nA foto foi tirada na Floresta De Kabini, no Parque Nacional De Nagerhole, na \u00cdndia em India https://t.co/ThP3z5g9UX"
        },
        {
            "author_id": "24801413",
            "created_at": "2020-07-26T05:58:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "968893883068420096",
                        "start": 0,
                        "username": "cirommurad"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287265909967433735",
            "in_reply_to_user_id": "968893883068420096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cirommurad Hahaha n\u00e3o, \u00e9 num parque nacional mas cheio de gente perto e eles nem ligam"
        },
        {
            "author_id": "287014528",
            "created_at": "2020-07-26T01:18:56.000Z",
            "id": "1287195665630670849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Pedra da Boca, em Araruna, possui uma \u00e1rea de 160 hectares que chama aten\u00e7\u00e3o pelas belas paisagens, fauna e flora exuberantes, al\u00e9m de um conjunto rochoso \u00fanico na regi\u00e3o.\n\n#Para\u00edsoPara\u00edba\n\nFonte: PBTUR https://t.co/Z4A8nvIcIT"
        },
        {
            "author_id": "51279977",
            "created_at": "2020-07-26T00:58:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "921395508",
                        "start": 63,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287190468158263296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SalvemosLaLagunaDeBacalar https://t.co/bA9luKlx37 a trav\u00e9s de @Change_Mex \n#M\u00e9xico"
        },
        {
            "author_id": "354314117",
            "created_at": "2020-07-26T00:04:29.000Z",
            "id": "1287176930815610880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Serra da Canastra, Minas Gerais, Brasil.\n#25Julio #Carreteras #V\u00edas #Transporte #Ingenier\u00eda #Fotograf\u00eda #Paisajes #UniVe #Turismo https://t.co/fBMv4qmhnq"
        },
        {
            "author_id": "102674079",
            "created_at": "2020-07-25T23:53:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.36671244,
                        -16.77777908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1287174267868606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalada de hoje, mais dois parques: 1,2 e 3 Parque municipal Baliza e 4,5,6,7 parque municipal Jardim Itaipu. #bike #bikelife #parquesdegoiania #projetodevida #parquemunicipaljardimitaipu #parquemunicipalbaliza em\u2026 https://t.co/g7Nzo1wzCV"
        },
        {
            "author_id": "1195680213767786496",
            "created_at": "2020-07-25T23:00:37.000Z",
            "id": "1287160856640356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Verde - Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os\n\n\ud83d\udcccPo\u00e7o verde - Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os RJ Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udcf8 brunasantiago.rj\n.\n.\n.\n#Repost vibe_natureza https://t.co/lU3VqvPA2W"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2020-07-25T22:53:14.000Z",
            "id": "1287158998505082882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia\nhttps://t.co/FGwKFMbDxS"
        },
        {
            "author_id": "1244099206576590848",
            "created_at": "2020-07-25T22:30:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1156060312363315201",
                        "start": 0,
                        "username": "duduhsp1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287153361377263617",
            "in_reply_to_user_id": "1156060312363315201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@duduhsp1 parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "1187912984",
            "created_at": "2020-07-25T22:28:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "2161072533",
                        "start": 14,
                        "username": "leojavierdr"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "2458228006",
                        "start": 42,
                        "username": "DZveiter"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1287152696013852672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia \ud83e\udd19\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb\ud83e\udd1d @leojavierdr victorwatanabe @DZveiter @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/TRTTW41dNq"
        },
        {
            "author_id": "33643644",
            "created_at": "2020-07-25T22:25:17.000Z",
            "id": "1287151967681249282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dustribui no Parque Nacional das Emas https://t.co/uVttStMACv"
        },
        {
            "author_id": "50511378",
            "created_at": "2020-07-25T22:16:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.454678,
                        -24.659955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "faabf3b7c2622ea9"
            },
            "id": "1287149785552691201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B&amp;V Mu point! em Parque Estadual Caverna do Diabo https://t.co/uH0q6IedM0"
        },
        {
            "author_id": "88703178",
            "created_at": "2020-07-25T21:54:17.000Z",
            "id": "1287144163071451136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal de BH tem altas gangues felinas, eu amei mt essa dos laranjinhes https://t.co/s9m3g6aE8Q"
        },
        {
            "author_id": "763210056892645376",
            "created_at": "2020-07-25T21:52:14.000Z",
            "id": "1287143648749137920",
            "in_reply_to_user_id": "763210056892645376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre que vou ajudar em alguma pesquisa ou algum companheiro em campo, tento absorver o m\u00e1ximo de aprendizado poss\u00edvel. O local da nosso campo ia ser o Parque Nacional de Bras\u00edlia, em um dos mais de 10 pontos de coleta de dados espalhados pelo parque. https://t.co/CqRZz8Tgpg"
        },
        {
            "author_id": "1220870026833645575",
            "created_at": "2020-07-25T21:24:01.000Z",
            "id": "1287136547163209729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chocada que a Ni\u00e8de Guidon j\u00e1 t\u00e1 com 87 anos, pra mim ela \u00e9 umas das mais importantes arque\u00f3logas do mundo, n\u00e3o tenho nem palavras pra falar do quanto admiro todo o trabalho dela no Parque Nacional da Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "47754867",
            "created_at": "2020-07-25T21:13:46.000Z",
            "id": "1287133966596820994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, que abriga o maior s\u00edtio arqueol\u00f3gico do pa\u00eds e possui inscri\u00e7\u00f5es rupestres milenares, sofre com a escassez de recursos, que coloca em risco a conserva\u00e7\u00e3o dos s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos. \n#Patrim\u00f4nioHist\u00f3rico #MeioAmbiente\n\nhttps://t.co/bCh1pdKEK3"
        },
        {
            "author_id": "125097501",
            "created_at": "2020-07-25T20:42:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1287125999633735680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83c\udf43\u26f0\ud83c\udf04\ud83d\udcff\u2705 \n__________________________ \n#Trilheiros #VargemGrande #ToNaBoa #PedraBranca #EstiloDeVida #Errejota em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/unJp5WwMPI"
        },
        {
            "author_id": "2761921161",
            "created_at": "2020-07-25T20:37:17.000Z",
            "id": "1287124789086298116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa pandemia e quarentena at\u00e9 aos bandidos do Montijo t\u00e1 a fzr mal. Bacano tentou assaltar-me no parque municipal e foi ele que acabou sem carteira pa n\u00e3o se dar pa esperto ahahahah"
        },
        {
            "author_id": "1062787420826099712",
            "created_at": "2020-07-25T20:29:09.000Z",
            "id": "1287122740961517571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 s\u00e9ria demais para n\u00e3o rirmos dela. Tenha um \u00f3timo final de semana! \ud83d\ude04 em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/5QfDQIGpa6"
        },
        {
            "author_id": "888834535",
            "created_at": "2020-07-25T20:12:34.000Z",
            "id": "1287118565527523328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional no Rio de Janeiro ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos visitantes - Correio Braziliense https://t.co/euyj8quHRs"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-07-25T20:03:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00798742,
                        -12.57768244
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1287116285738913793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde na lagoa. em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/dcgdBaDuGW"
        },
        {
            "author_id": "4850551809",
            "created_at": "2020-07-25T19:40:06.000Z",
            "id": "1287110397124915201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal da Boa Esperan\u00e7a, em Ilh\u00e9us, \u00e9 a segunda maior UC de Prote\u00e7\u00e3o Integral localizada em \u00e1rea urbana. Sendo considerado um dos poucos maci\u00e7os com estrutura de floresta tropical prim\u00e1ria https://t.co/PRRWyjpLH5"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2020-07-25T19:00:13.000Z",
            "id": "1287100358532173832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos visitantes -"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2020-07-25T19:00:01.000Z",
            "id": "1287100307286056960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos visitantes https://t.co/w9wnIwBv3j https://t.co/OCDcDMfaEG"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2020-07-25T18:33:13.000Z",
            "id": "1287093562975412224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos visitantes https://t.co/7MknHEn2cU"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2020-07-25T18:33:10.000Z",
            "id": "1287093552548372480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos visitantes https://t.co/eIvOiX0HbH"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2020-07-25T18:01:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "12689622",
                        "start": 67,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287085575959392257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A 2a temporada de Parques do Brasil come\u00e7a neste domingo, 26, pela @TVBrasil, \u00e0s 19h. No primeiro epis\u00f3dio, o foco \u00e9 o Parque Nacional do Itatiaia. Voc\u00ea sabia que o maci\u00e7o do Itatiaia funciona como uma imensa caixa d\u2019\u00e1gua, protegendo nascentes e rios? \ud83d\udca7https://t.co/HNEl8eHO6o https://t.co/j0syW6q63y"
        },
        {
            "author_id": "2258397158",
            "created_at": "2020-07-25T17:39:25.000Z",
            "id": "1287080027268493313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vontade que eu t\u00f4 de ir no parque nacional e ficar na cachu, no meio do mato t\u00e1 maior que tudo"
        },
        {
            "author_id": "756076028",
            "created_at": "2020-07-25T17:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "2890301878",
                        "start": 133,
                        "username": "ClaudioMaretti"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "891169776",
                        "start": 149,
                        "username": "EfrenIcaza"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "1177948023927783424",
                        "start": 161,
                        "username": "Ana_Julia_Gomez"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "283768369",
                        "start": 178,
                        "username": "adrimagnetti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287079865204854784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Celebra\u00e7\u00e3o das AP da Am\u00e9rica Latina e Caribe! 17 e outubro \u2764\u2764\n\nQuem ama uma \u00e1rea protegida levanta a m\u00e3o, retweeta e celebra junto!\n\n@ClaudioMaretti\n@EfrenIcaza @Ana_Julia_Gomez @adrimagnetti https://t.co/3yjXkQ0lzz"
        },
        {
            "author_id": "78907425",
            "created_at": "2020-07-25T17:33:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.46806803,
                        -25.37683054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "1287078643622191106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42\ud83c\udf3f\ud83c\udf42 em Parque Municipal do Salto Sao Francisco https://t.co/Hj5Ni9PU6e"
        },
        {
            "author_id": "307774911",
            "created_at": "2020-07-25T17:22:07.000Z",
            "id": "1287075671370596355",
            "in_reply_to_user_id": "307774911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "atualizando, \u00edndices de CO2 (25.7 14h)\n\n2520 ppbv: mun. de Pocon\u00e9 e C\u00e1ceres/MT\n\n2170 ppbv: mun. de Corumb\u00e1/MS\n\n810 ppbv: mun. de Altamira/PA (na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Terra do Meio)\n\n680 ppbv: Feliz Natal/MT\n\n640 ppbv: Paranatinga/MT (pr\u00f3ximo \u00e0 TI Marechal Rondon, dos Xavante)"
        },
        {
            "author_id": "71545859",
            "created_at": "2020-07-25T17:17:58.000Z",
            "id": "1287074625428611077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u2705  Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o (Amazonas) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u2611\ufe0f Fonte: Caminhos do Rio Negro https://t.co/w0miU6Cnbu"
        },
        {
            "author_id": "3126936641",
            "created_at": "2020-07-25T16:59:11.000Z",
            "id": "1287069899609841664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me diz voc\u00ea, aonde fica a luz que te guia, que te ilumina e te transforma?!\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\ud83d\udcccParque municipal de Nova Igua\u00e7u - RJ\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#energizando_nas_trilhas #rioilove #nosnatrip #tripcariocarj #place2trip\u2026 https://t.co/7xQO0UU4ci"
        },
        {
            "author_id": "79846373",
            "created_at": "2020-07-25T16:30:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1287062555559690241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Meteorol\u00f3gica em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/ybO0GDvAgx"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-07-25T16:19:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1287059904499535872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Going up @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/b1e3GDodIt"
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2020-07-25T16:09:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        26.26489817,
                        35.25423085
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00165151505495b1"
            },
            "id": "1287057425586151425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol estava se pondo quando cheguei na \u00e1rea protegida da praia Vai, famosa pela floresta de palmeiras da esp\u00e9cie end\u00eamica tamareira-de-Creta (Phoenix theophrastii). Embora seja famosa, n\u00e3o havia uma alma viva nesse\u2026 https://t.co/s68diI3h7J"
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2020-07-25T16:07:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        26.26489817,
                        35.25423085
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00165151505495b1"
            },
            "id": "1287056902845849600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol estava se pondo quando cheguei na \u00e1rea protegida da praia Vai, famosa pela floresta de palmeiras da esp\u00e9cie end\u00eamica tamareira-de-Creta (Phoenix theophrastii). Embora seja famosa, n\u00e3o havia uma alma viva nesse\u2026 https://t.co/JpMPhXTkmX"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-25T16:05:52.000Z",
            "id": "1287056484577226753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Out and about @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/R8caNA3snF"
        },
        {
            "author_id": "957373650",
            "created_at": "2020-07-25T15:39:41.000Z",
            "id": "1287049893899653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos visitantes https://t.co/0JoIAXdyq8"
        },
        {
            "author_id": "1240473113948807168",
            "created_at": "2020-07-25T15:23:29.000Z",
            "id": "1287045814720790529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale Formoso visto da Serra da Roseta - Monumento Natural de Baependi.  Por do Sol de ontem em Fazenda da Roseta https://t.co/AkMVb2nApx"
        },
        {
            "author_id": "54268793",
            "created_at": "2020-07-25T15:13:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "66441430",
                        "start": 192,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "249799353",
                        "start": 204,
                        "username": "rjtv_parceirorj"
                    },
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "2392972274",
                        "start": 221,
                        "username": "recordtvrio"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "31201557",
                        "start": 234,
                        "username": "BandJornalismo"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "17675497",
                        "start": 250,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287043379793199107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha absurdo; Parque Nacional da Tijuca , multa acima de 500,00 para que quer exercitar  o corpo.. Orla de Copacabana tudo liberado e nenhuma fiscaliza\u00e7\u00e3o,  muita gente bebendo e fumando !!!  @OGlobo_Rio @rjtv_parceirorj @recordtvrio @BandJornalismo @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "454395581",
            "created_at": "2020-07-25T14:55:26.000Z",
            "id": "1287038759398146048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 local de elei\u00e7\u00e3o para turistas portugueses https://t.co/pmSwozGSl9"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2020-07-25T14:55:26.000Z",
            "id": "1287038758160863232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 local de elei\u00e7\u00e3o para turistas portugueses https://t.co/IIF71sY1SC"
        },
        {
            "author_id": "774954748441231360",
            "created_at": "2020-07-25T14:54:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "48771667",
                        "start": 0,
                        "username": "darlansb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287038585972109313",
            "in_reply_to_user_id": "48771667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@darlansb Parque nacional de Sete Cidades em piracuruca"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2020-07-25T14:41:47.000Z",
            "id": "1287035322845597702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras r\u00edgidas para\u00a0visitantes https://t.co/Qv4BIKvlII"
        },
        {
            "author_id": "2519134905",
            "created_at": "2020-07-25T14:32:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "791841913129275393",
                        "start": 0,
                        "username": "paladinoports"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287033063298433024",
            "in_reply_to_user_id": "791841913129275393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paladinoports No Parque Nacional do Catimbau, em Bu\u00edque/PE, temos um elefante e um cachorro. https://t.co/4HV5OzHYs5"
        },
        {
            "author_id": "1125479023847583745",
            "created_at": "2020-07-25T14:21:11.000Z",
            "id": "1287030136806703110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA TIJUCA TER\u00c1 REGRAS MAIS R\u00cdGIDAS AOS VISITANTES - https://t.co/6uuQYUX2Lz https://t.co/3renpwItxZ"
        },
        {
            "author_id": "1114988667527999489",
            "created_at": "2020-07-25T14:16:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3316550554",
                        "start": 0,
                        "username": "elikatakimoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287029057251676161",
            "in_reply_to_user_id": "3316550554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elikatakimoto Devido a pandemia do Covid-19, muitas comunidades em todo o mundo tem sofrido com a falta de recursos. Os pescadores e pescadoras da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais (APA Costa dos Corais) est\u00e3o sofrendo esse impacto.\nhttps://t.co/9orBSb8QNt"
        },
        {
            "author_id": "1114988667527999489",
            "created_at": "2020-07-25T14:16:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1057825300984291329",
                        "start": 0,
                        "username": "juliarochasim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287028939987312641",
            "in_reply_to_user_id": "1057825300984291329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliarochasim Devido a pandemia do Covid-19, muitas comunidades em todo o mundo tem sofrido com a falta de recursos. Os pescadores e pescadoras da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais (APA Costa dos Corais) est\u00e3o sofrendo esse impacto.\nhttps://t.co/9orBSb8QNt"
        },
        {
            "author_id": "1114988667527999489",
            "created_at": "2020-07-25T14:14:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "15694035",
                        "start": 0,
                        "username": "PortalTNH1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287028359495655424",
            "in_reply_to_user_id": "15694035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PortalTNH1 Devido a pandemia do Covid-19, muitas comunidades em todo o mundo tem sofrido com a falta de recursos. Os pescadores e pescadoras da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais (APA Costa dos Corais) est\u00e3o sofrendo esse impacto.\nhttps://t.co/9orBSb8QNt"
        },
        {
            "author_id": "1114988667527999489",
            "created_at": "2020-07-25T14:12:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "53182092",
                        "start": 0,
                        "username": "Cadamin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287027946067308546",
            "in_reply_to_user_id": "53182092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cadamin Devido a pandemia do Covid-19, muitas comunidades em todo o mundo tem sofrido com a falta de recursos. Os pescadores e pescadoras da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais (APA Costa dos Corais) est\u00e3o sofrendo esse impacto. https://t.co/9orBSb8QNt"
        },
        {
            "author_id": "1114988667527999489",
            "created_at": "2020-07-25T14:06:00.000Z",
            "id": "1287026319100973056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido a pandemia do Covid-19, muitas comunidades em todo o mundo tem sofrido com a falta de recursos. Os pescadores e pescadoras da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais (APA Costa dos Corais) est\u00e3o sofrendo esse impacto.\nhttps://t.co/9orBSb8QNt"
        },
        {
            "author_id": "2960753489",
            "created_at": "2020-07-25T13:10:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1287012370565468165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou pegar essa trilha da serra do vulc\u00e3o, no parque nacional de nova Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "41806159",
            "created_at": "2020-07-25T13:05:41.000Z",
            "id": "1287011137893040131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/0Gsiu9eTfL"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2020-07-25T13:02:06.000Z",
            "id": "1287010234670747649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos visitantes\nhttps://t.co/LrX2BS8yYv"
        },
        {
            "author_id": "1162086341871579141",
            "created_at": "2020-07-25T12:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "1198298816354693121",
                        "start": 48,
                        "username": "gioaguilera18"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287009228989898752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia twitteiros, bom dia mores @brenda_o43 e @gioaguilera18 , passar o dia off, saindo para uma trilha de moto pela Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s...Deus no comando, sem fratura dessa vez \ud83d\ude4f Bom s\u00e1badoooooo a td@s"
        },
        {
            "author_id": "2427773448",
            "created_at": "2020-07-25T12:57:29.000Z",
            "id": "1287009075860054016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos visitantes\nhttps://t.co/nMiGaACeyT"
        },
        {
            "author_id": "14119329",
            "created_at": "2020-07-25T12:33:58.000Z",
            "id": "1287003155461537792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u foi tomado por ca\u00e7adores, amea\u00e7ando esp\u00e9cies em risco de extin\u00e7\u00e3o \n\nA\u00ed vem a justificativa: \"mais tempo livre\" e \"falta de outro tipo de lazer\"\n\nFaz falta a tal da arte, a tal da cultura cultura https://t.co/X12xknH3vW"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-07-25T12:30:47.000Z",
            "id": "1287002355725209607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos visitantes por causa da #COVID19 https://t.co/TKvbefy0ZC  \ud83d\udcf7 T\u00e2nia R\u00eago https://t.co/rRBz0sp2rO"
        },
        {
            "author_id": "71144043",
            "created_at": "2020-07-25T12:24:55.000Z",
            "id": "1287000878327762944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Aquidauana autua infrator em R$ 5 mil por escavar \u00e1rea protegida de nascentes para formar lagoa e utilizar a \u00e1gua em irriga\u00e7\u00e3o de horta\nhttps://t.co/98EquOuLFj https://t.co/19le34XXPO"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2020-07-25T12:22:51.000Z",
            "id": "1287000357982306304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos visitantes\nhttps://t.co/MD3lR3E365"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-07-25T12:19:11.000Z",
            "id": "1286999434581225474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m do uso de m\u00e1scara, todas as regras da visita\u00e7\u00e3o durante esta pandemia est\u00e3o no link https://t.co/ab8mjVThXv . Acesse e leia! https://t.co/rg3vv4Yqhr"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-07-25T12:13:05.000Z",
            "id": "1286997902213165056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos visitantes - https://t.co/KRSOTKljuc... https://t.co/41MfveBMyG"
        },
        {
            "author_id": "921193500137443328",
            "created_at": "2020-07-25T12:04:40.000Z",
            "id": "1286995781224783872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/CPxKZDo2lw"
        },
        {
            "author_id": "1183165086862581760",
            "created_at": "2020-07-25T11:58:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "971472117412876289",
                        "start": 0,
                        "username": "fada_s2"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "791841913129275393",
                        "start": 9,
                        "username": "paladinoports"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286994174777188355",
            "in_reply_to_user_id": "971472117412876289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fada_s2 @paladinoports Isso \u00e9 um parque  estadual n\u00e9?Informa\u00e7\u00f5es sobre turismo e hospedagem, tu tem?"
        },
        {
            "author_id": "1119322063280455683",
            "created_at": "2020-07-25T11:46:02.000Z",
            "id": "1286991092253163520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca adotar\u00e1 fiscaliza\u00e7\u00e3o mais r\u00edgida e multas a partir do fim de semana\nhttps://t.co/1BqoUeB5x4"
        },
        {
            "author_id": "774954748441231360",
            "created_at": "2020-07-25T11:38:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "791841913129275393",
                        "start": 0,
                        "username": "paladinoports"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286989155008942080",
            "in_reply_to_user_id": "791841913129275393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paladinoports Aqui no parque nacional de sete cidades localizado na minha cidade tem esculturas bem interessantes como essa conhecida como pedra do mapa do Brasil, al\u00e9m de pinturas rupestres espalhadas por todo o parque https://t.co/2x9lzKKk6H"
        },
        {
            "author_id": "1390776650",
            "created_at": "2020-07-25T11:34:40.000Z",
            "id": "1286988232991944704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o apreende armas e muni\u00e7\u00f5es no Parque Estadual da Serra do Mar | PortalR3 |... (https://t.co/iWzDdmHEdy)"
        },
        {
            "author_id": "1436137866",
            "created_at": "2020-07-25T10:54:52.000Z",
            "id": "1286978215941111809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "visitar o\u00a0Parque Nacional da Serra da Capivara, Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, \u00e9 uma verdadeira viagem \u00e0s origens da civiliza\u00e7\u00e3o na Am\u00e9rica. https://t.co/a05pwBq8fJ"
        },
        {
            "author_id": "237301150",
            "created_at": "2020-07-25T09:49:24.000Z",
            "id": "1286961742870917120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Comunicado da DORLEI sobre a Mata Nacional de Leiria\n\nO ano de 2017 ficou gravado na Hist\u00f3ria como um dos anos mais negros para a floresta nacional e em particular para a popula\u00e7\u00f5es da re... (...) Continue a ler em:\nhttps://t.co/TFaMJI9R9H https://t.co/ssk4tFOvHw"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-07-25T09:32:10.000Z",
            "id": "1286957403737591810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sanha\u00e7u-cinzento\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/7DcRKEmlbH"
        },
        {
            "author_id": "301758499",
            "created_at": "2020-07-25T08:55:29.000Z",
            "id": "1286948172988854273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "THEBG - Etapa #3\nPartindo de Pedro II em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Sete Cidades (PI 327) vamos passar por uma das mais bonitas e melhores estradas para a pr\u00e1tica do ciclismo. Com muitas\u2026 https://t.co/M1qqQVLNSd"
        },
        {
            "author_id": "1204113401326256134",
            "created_at": "2020-07-25T07:07:24.000Z",
            "id": "1286920971509735426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso que desmatou \u00e1rea protegida \u00e9 multado em R$ 5,3 mil Acesse: https://t.co/k9GGE3v6Qj https://t.co/7RuRlfT9l7"
        },
        {
            "author_id": "889283090",
            "created_at": "2020-07-25T05:03:33.000Z",
            "id": "1286889803863093248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, Jardim Bot\u00e2nico e Parque Lage s\u00e3o reabertos - G1 https://t.co/b6WURdcemV"
        },
        {
            "author_id": "1215485612742074368",
            "created_at": "2020-07-25T03:28:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1259894289062117376",
                        "start": 0,
                        "username": "herpetologiaBR"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "868127218362462208",
                        "start": 16,
                        "username": "butantanoficial"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "1026517675915333632",
                        "start": 47,
                        "username": "herpgirls"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1244484498118631429",
                        "start": 58,
                        "username": "herpetoemfoco"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "1262114965915385857",
                        "start": 73,
                        "username": "HerpetoCapixaba"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "1280163451856355328",
                        "start": 90,
                        "username": "AmazoniaHerpeto"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "1280560212026499075",
                        "start": 118,
                        "username": "CC_Serpentes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286865893453160448",
            "in_reply_to_user_id": "1259894289062117376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@herpetologiaBR @butantanoficial @najaoriginal @herpgirls @herpetoemfoco @HerpetoCapixaba @AmazoniaHerpeto @AcAscenso @CC_Serpentes Bothrops pauloensis. Parque Nacional das Emas, GO. Jovem. https://t.co/xWZkUSBmcI"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2020-07-25T02:53:05.000Z",
            "id": "1286856973703696386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca intensifica fiscaliza\u00e7\u00e3o e promete multar quem desrespeitar as regras da reabertura | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/39fVe3O3mI"
        },
        {
            "author_id": "316168970",
            "created_at": "2020-07-25T02:52:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3330786803",
                        "start": 0,
                        "username": "BriseiNe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286856947992596480",
            "in_reply_to_user_id": "3330786803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BriseiNe L\u00e1 no parque estadual da Pedra Branca aqui no Rio!"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2020-07-25T01:41:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "24802340",
                        "start": 122,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286839018286710785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca adotar\u00e1\u00a0fiscaliza\u00e7\u00e3o mais r\u00edgida e multas a partir do fim de semana https://t.co/9lkAMuMmyf via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "1529072244",
            "created_at": "2020-07-25T01:21:43.000Z",
            "id": "1286833978226421760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a vacina for liberada, eu s\u00f3 quero pegar um caderninho,  ir a um parque municipal ou a uma praia da minha cidade, deitar no ch\u00e3o e desenhar o que eu tiver vendo. S\u00f3 isso! https://t.co/iZIHnfLf1f"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2020-07-25T01:13:01.000Z",
            "id": "1286831788619333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca adotar\u00e1 fiscaliza\u00e7\u00e3o mais r\u00edgida e multas a partir do fim de semana https://t.co/0ipqqWkzGD"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-07-25T01:12:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "67791839",
                        "start": 0,
                        "username": "paololibano"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "73745956",
                        "start": 13,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286831591206068225",
            "in_reply_to_user_id": "67791839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paololibano @alvarodias_ Um inimigo dos Parques Nacionais? Lobista de quem quer estuprar o Parque Nacional do Igua\u00e7u? De jeito nenhum! X\u00f4 \u00c1lvaro Dias!"
        },
        {
            "author_id": "1258239559957176320",
            "created_at": "2020-07-25T00:48:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "950140440258498561",
                        "start": 0,
                        "username": "chanyeolbottom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286825508626403331",
            "in_reply_to_user_id": "950140440258498561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chanyeolbottom Na cidade vizinha, j\u00e1 ouviu falar da gruta de Ubajara? Parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "2544386740",
            "created_at": "2020-07-25T00:44:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1328670541075640321",
                        "start": 0,
                        "username": "prefbarueri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286824731228995587",
            "in_reply_to_user_id": "3068196117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefBarueri O parque municipal aberto , vai matar mais que , linha chilena. Acorda Barueri , parque municipal lotado todos sem m\u00e1scaras me poupe."
        },
        {
            "author_id": "750048781723459584",
            "created_at": "2020-07-25T00:37:21.000Z",
            "id": "1286822814419505158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa gente... se n\u00e3o fosse o corona agora eu iria estar dentro do parque nacional do Igua\u00e7u vendo um arco-\u00edris de prata ca\u00e7ando uns sapos me sujando no barro.. minha nossa que tristeza"
        },
        {
            "author_id": "3904215018",
            "created_at": "2020-07-25T00:00:00.000Z",
            "id": "1286813416267677698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo logo todos n\u00f3s poderemos entrar em contato com a natureza e respirar o ar puro de F\u00eanix! Enquanto isso, #sextouemcasa \ud83d\ude04\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\n\nFoto pela Prefeitura de F\u00eanix do Parque Estadual Vila Rica do Esp\u00edrito Santo \ud83c\udf40 https://t.co/H4Hbk6xC3e"
        },
        {
            "author_id": "1257119513478381571",
            "created_at": "2020-07-24T23:58:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44830414,
                        -22.90117185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1286812926054039552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiga veio me visitar e trouxe presente. Obrigada amiga pela visita e pelo presente ! em Aqueduto - Parque Estadual da Pedra Branca - INEA https://t.co/j7vFXyJPVx"
        },
        {
            "author_id": "1188466915687194624",
            "created_at": "2020-07-24T23:37:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "975082792320200704",
                        "start": 0,
                        "username": "almondsu_u"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1191687847843110912",
                        "start": 12,
                        "username": "btsbrasil_offc"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "335141638",
                        "start": 28,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "335141638",
                        "start": 167,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286807642309120000",
            "in_reply_to_user_id": "975082792320200704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@almondsu_u @btsbrasil_offc @BTS_twt Aai amg seria um sonho pelo menos em 3 Estados  n\u00e9,aqui em BH n tem nd kkk s\u00f3 no interior +,o+ legalzinho e o parque municipal n\u00e9 @BTS_twt  #ConhecaOBrasilBTS"
        },
        {
            "author_id": "1188466915687194624",
            "created_at": "2020-07-24T23:18:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1191687847843110912",
                        "start": 0,
                        "username": "btsbrasil_offc"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "335141638",
                        "start": 16,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286803092130934792",
            "in_reply_to_user_id": "859487405971210242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@btsbrasil_offc @BTS_twt Belo Horizonte,MG\n Aqui n tem nd kkkk Parque municipal tauvez"
        },
        {
            "author_id": "163929482",
            "created_at": "2020-07-24T23:15:07.000Z",
            "id": "1286802117907406848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On the road!!!!\n\ninsanosmc\ninsanosmc.div.jundiai \n\n#naestrada\n#harleydavidson \n#dynaharleydavisdon \n#fatbob em Parque Estadual Carlos Botelho - PECB https://t.co/LjnRTlvZwH"
        },
        {
            "author_id": "1167286549932736512",
            "created_at": "2020-07-24T23:06:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "175771056",
                        "start": 0,
                        "username": "jadeccita"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286799852488327170",
            "in_reply_to_user_id": "175771056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jadeccita O Paran\u00e1 \u00e9 tudooo, tem o parque estadual de Vila Velha, tem a catedral de Maring\u00e1, a cultura ucraniana e as cachoeiras de Prudent\u00f3polis, o jardim bot\u00e2nico de Curitiba... Lindo demais cara"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2020-07-24T22:48:14.000Z",
            "id": "1286795351995953153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Raia-prego (DASYATIS SP.), registrada no Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\n- \nO Projeto Ilhas do Rio realiza o levantamento e monitoramento dos peixes recifais no MoNa Cagarras e ilhas do entorno.\n-\nO Projeto\u2026 https://t.co/4lFzpfIPFM"
        },
        {
            "author_id": "1218283735877066753",
            "created_at": "2020-07-24T22:47:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1191687847843110912",
                        "start": 0,
                        "username": "btsbrasil_offc"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "335141638",
                        "start": 16,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "335141638",
                        "start": 153,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286795183590387712",
            "in_reply_to_user_id": "859487405971210242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@btsbrasil_offc @BTS_twt Sou de Bel\u00e9m do Par\u00e1 e levaria eles na  \u00a0Esta\u00e7\u00e3o das Docas ou no Parque Estadual do Utinga.\n#ConhecaOBrasilBTS \n#MTVHottest BTS @BTS_twt https://t.co/WKxQObLjan"
        },
        {
            "author_id": "1056242277578883074",
            "created_at": "2020-07-24T22:45:36.000Z",
            "id": "1286794692743626757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Se voc\u00ea gosta de lugares fechados, como uma caverna, considere ir no Parque Estadual de Terra Ronca.\n\nE a\u00ed monarquista, j\u00e1 foi ou sonha ir nesse lugar? https://t.co/u88vZ1dzvt"
        },
        {
            "author_id": "1221575080414793730",
            "created_at": "2020-07-24T22:37:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "757980546987425792",
                        "start": 0,
                        "username": "billieuailish"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1191687847843110912",
                        "start": 15,
                        "username": "btsbrasil_offc"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "335141638",
                        "start": 31,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "335141638",
                        "start": 214,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286792710729478144",
            "in_reply_to_user_id": "757980546987425792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@billieuailish @btsbrasil_offc @BTS_twt Amigo, aquela lagoa t\u00e1 p\u00e9ssima, pelo menos da \u00faltima vez que passei l\u00e1 kkkkk\n\nAcho que levaria eles pro Parque Municipal eles iam gostar dos gatinhos.\n#Conhe\u00e7aOBrasilBTS BTS @BTS_twt"
        },
        {
            "author_id": "80913445",
            "created_at": "2020-07-24T22:21:53.000Z",
            "id": "1286788723582148613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*ACONTECE NO GRAJA\u00da\nUma boa not\u00edcia para quem gosta de passear e fazer exerc\u00edcios no local \u00e9 a previs\u00e3o da reabertura do Parque Estadual do Graja\u00fa para o m\u00eas de agosto.\nDe acordo com um funcion\u00e1rio...\nNot\u00edcia completa no link:\nhttps://t.co/sQGWdpX7mU\nCurta a p\u00e1gina! Siga-nos! https://t.co/AuuNXt8vP6"
        },
        {
            "author_id": "961045008672575488",
            "created_at": "2020-07-24T22:10:07.000Z",
            "id": "1286785762353127425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera de Barueri, sabe informar se o Parque Municipal est\u00e1 aberto?"
        },
        {
            "author_id": "1257119513478381571",
            "created_at": "2020-07-24T21:59:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44830414,
                        -22.90117185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1286783036462452736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Gustavo, Andrew  e Kemilly ! em Aqueduto - Parque Estadual da Pedra Branca - INEA https://t.co/mvxgSRsKOk"
        },
        {
            "author_id": "1057826752687431681",
            "created_at": "2020-07-24T21:50:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "791841913129275393",
                        "start": 0,
                        "username": "paladinoports"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286780815578456069",
            "in_reply_to_user_id": "791841913129275393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paladinoports S\u00f3 ir no Parque Nacional de Vila Velha em Ponta Grossa no PR que d\u00e1 pra pirar em muitos desenhos nas pedras tmb"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-07-24T21:40:33.000Z",
            "id": "1286778319346626561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca adotar\u00e1\u00a0fiscaliza\u00e7\u00e3o mais r\u00edgida e multas a partir do fim de semana https://t.co/hFK7MsFrhP https://t.co/rDfIMdy1S4"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-07-24T20:58:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1286767816163692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Anita e Um Domingo Diferente\" - algu\u00e9m se lembra? @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/2Md9NYDzKj"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-24T20:51:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "748593691917443076",
                        "start": 38,
                        "username": "keentours"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286765961949908992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Green lust | \ud83d\udccc Trilho Pertinho do C\u00e9u @keentours @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/A5Mw9i7KnK"
        },
        {
            "author_id": "1129377881006759936",
            "created_at": "2020-07-24T20:40:46.000Z",
            "id": "1286763274696945665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Chapada dos Veadeiros comtempla turisticamente 5 munic\u00edpios (S\u00e3o Jo\u00e3o d'Alian\u00e7a, Alto Para\u00edso, Colinas do Sul, Teresina de Goi\u00e1s e Cavalcante), todas pertencentes \u00e0 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pouso Alto, um\u2026 https://t.co/jzoB3Tc6fx"
        },
        {
            "author_id": "280066099",
            "created_at": "2020-07-24T20:34:07.000Z",
            "id": "1286761603174731781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morro do Moreno \u00e9 um patrim\u00f4nio natural de Vila Velha, atendendo os moradores, atrav\u00e9s do or\u00e7amento participativo, a indica\u00e7\u00e3o dessa obra de drenagem e pavimenta\u00e7\u00e3o na subida desse monumento natural e de grande visita\u00e7\u00e3o de vilavelhenses e turistas. \n#ouvidoriainteligente https://t.co/IcOxJUM1ag"
        },
        {
            "author_id": "1281355806953418759",
            "created_at": "2020-07-24T20:32:58.000Z",
            "id": "1286761313277038592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje dialogamos sobre \"Projetos e ideais para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\". A pauta foi sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is e tamb\u00e9m  sobre o Futuro de Primeira Cruz.\u2026 https://t.co/WtSIU3Ev6M"
        },
        {
            "author_id": "1281355806953418759",
            "created_at": "2020-07-24T20:32:13.000Z",
            "id": "1286761124659105793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 um dia de dialogar sobre #inova\u00e7\u00e3o \"Projetos e ideais para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\". Precisamos falar sobre a Primeira Cruz do futuro e a participa\u00e7\u00e3o de voc\u00eas \u00e9 muito importante. A partir das 19h nas\u2026 https://t.co/rLkbjyyMDT"
        },
        {
            "author_id": "57136395",
            "created_at": "2020-07-24T19:53:28.000Z",
            "id": "1286751373653147651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, publicaram um texto cheio de desinforma\u00e7\u00e3o em que mataram a hist\u00f3ria da ci\u00eancia em Santar\u00e9m e Belterra, leia-se Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, e o papel do Instituto Butantan nisso."
        },
        {
            "author_id": "799668412876279808",
            "created_at": "2020-07-24T19:45:44.000Z",
            "id": "1286749426313318400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "imagina quando descobrirem o Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/CZgbOZTBV9"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2020-07-24T19:26:02.000Z",
            "id": "1286744470063439872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca adotar\u00e1\u00a0fiscaliza\u00e7\u00e3o mais r\u00edgida e multas a partir do fim de semana https://t.co/VNtcyqaA24 https://t.co/xhdF0kB2KV"
        },
        {
            "author_id": "1283887694066651137",
            "created_at": "2020-07-24T19:18:57.000Z",
            "id": "1286742684678455298",
            "in_reply_to_user_id": "1283887694066651137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dar uma voltinha no Parque Nacional da Serra da Capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato-PI https://t.co/g3Ql7gj2nA"
        },
        {
            "author_id": "1234032565134254080",
            "created_at": "2020-07-24T19:12:25.000Z",
            "id": "1286741042222555142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddde\ufe0f Parque Nacional da Tijuca adotar\u00e1\u00a0fiscaliza\u00e7\u00e3o mais r\u00edgida e multas a partir do fim de semana https://t.co/N1Iimm2ESR"
        },
        {
            "author_id": "145332799",
            "created_at": "2020-07-24T18:48:54.000Z",
            "id": "1286735123891847168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pandemia do novo coronav\u00edrus zerou o n\u00famero de turistas, mas ajudou a abrir os port\u00f5es do Parque Nacional do Igua\u00e7u para a a\u00e7\u00e3o de ca\u00e7adores, amea\u00e7ando ainda mais a preserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies em risco de extin\u00e7\u00e3o, como a on\u00e7a-pintada, s\u00edmbolo do local.\nhttps://t.co/sO2N5HlACj"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2020-07-24T18:43:47.000Z",
            "id": "1286733835141603329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca intensifica fiscaliza\u00e7\u00e3o e promete multar quem desrespeitar as regras da reabertura\nhttps://t.co/96mRwPSx2i #g1rio"
        },
        {
            "author_id": "1684409816",
            "created_at": "2020-07-24T18:43:13.000Z",
            "id": "1286733693927686149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi aqui, no Parque Nacional Krka, no meio de cascatas e lagos.\nNadar a ver estas quedas de \u00e1gua \u00e9 qualquer coisa de fant\u00e1stico. \u00c1gua a uma temperatura agrad\u00e1vel e completamente cristalina.\nTempo ainda\u2026 https://t.co/TYuPFfw3ke"
        },
        {
            "author_id": "1062742046618935301",
            "created_at": "2020-07-24T18:37:09.000Z",
            "id": "1286732165603000326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe se t\u00e1 podendo entrar no parque nacional ?"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Reixx15].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Reixx15",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Reixx15"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LabordaAndre].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LabordaAndre",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LabordaAndre"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [WWFBrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "WWFBrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "WWFBrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belford Roxo, Brasil",
                "id": "7343e9c57b3427b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cianorte, Brasil",
                "id": "315e03a4553a6982",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabora\u00ed, Brasil",
                "id": "4d06f4ced88574a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ur\u00e2nia, Brasil",
                "id": "6867d0270ded917b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9, Brasil",
                "id": "a1b11b80de686185",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto, Brasil",
                "id": "76a48ed2d7e45514",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiro de Itapemirim, Brasil",
                "id": "8ae44149327f741a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica da \u00cdndia",
                "country_code": "IN",
                "full_name": "Nova Deli, Rep\u00fablica da \u00cdndia",
                "id": "317fcc4b21a604d5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Turvo, Brasil",
                "id": "faabf3b7c2622ea9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Gr\u00e9cia",
                "country_code": "GR",
                "full_name": "\u038a\u03c4\u03b1\u03bd\u03bf\u03c2, \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03c2",
                "id": "00165151505495b1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82459330",
                "name": "@thabatafiore",
                "username": "thabatafiore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123976815",
                "name": "Jornal TODODIA",
                "username": "JornalTODODIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4209420346",
                "name": "CONEX\u00c3O BOMBEIRO 193",
                "username": "BombeiroConexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437679488",
                "name": "Leo Vieira Oficial",
                "username": "LeoVieira_samba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4730986876",
                "name": "Bombeiros RJ",
                "username": "cbmerjoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133386591",
                "name": "Mara Benbassat",
                "username": "yoginiMara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1237725881432518663",
                "name": "Carlos_ Rmarins@yahoo.com.br",
                "username": "CarlosRmarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467951681",
                "name": "Caio Paiva",
                "username": "caiocezarfp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270372192883269632",
                "name": "Urbanizadora Paranoazinho",
                "username": "siga_UP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71399714",
                "name": "Guia Curta Mais",
                "username": "guiacurtamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205509005654810625",
                "name": "Projeto Botos da Lagoa dos Patos",
                "username": "BotosLP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "985962802702512129",
                "name": "PELD (LTER) Catimbau",
                "username": "Catimbau_LTER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20380673",
                "name": "Renascen\u00e7a",
                "username": "Renascenca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261833893",
                "name": "segurosbr",
                "username": "segsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73429972",
                "name": "C N M",
                "username": "portalcnm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2859561793",
                "name": "Yvone Machado",
                "username": "MachadoYvone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276713521263325194",
                "name": "Wikipedia Bot (Portugu\u00eas)",
                "username": "WikipediaBotPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798313702",
                "name": "O Ber\u00e7o do Mundo",
                "username": "Berco_do_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2248002212",
                "name": "aline",
                "username": "OpsAllie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933031958",
                "name": "war",
                "username": "warleytavaresp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204113401326256134",
                "name": "MS Not\u00edcias",
                "username": "msnoticias_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4303559200",
                "name": "Passos do Turismo",
                "username": "passosdoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159638345",
                "name": "Andr\u00e9 Oliveira",
                "username": "andreczero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27883150",
                "name": "Daniel Boghossian",
                "username": "daniboghossian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148421124",
                "name": "Freitas",
                "username": "FreitasFelipe92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61041999",
                "name": "Val Oliveira \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "VALD_Co",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897077511984746496",
                "name": "Ch",
                "username": "CristianoffX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205199769821417473",
                "name": "karolzinha",
                "username": "akrololiveiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963279867365163008",
                "name": "felp",
                "username": "felplz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019747284492447744",
                "name": "Jorge",
                "username": "jorgemansourr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1036890517",
                "name": "Jose Braz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "jadybrass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923397967",
                "name": "Claudio Dantas",
                "username": "claudioedantas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52121550",
                "name": "oitavo andar \ud83c\udfe1",
                "username": "8th_floor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "728302153291468800",
                "name": "\ud83c\udf38 passarinha (vacinaDDa) \ud83c\udf38",
                "username": "fantabulosa_dd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025569922963976193",
                "name": "Vin\u00edciusA. \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "VNVinicinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3053777495",
                "name": "dricah \ud83d\udc9c",
                "username": "dricagds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756926175570751488",
                "name": "Corrente do Bem\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "corrente_clara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64388419",
                "name": "RK Moraes",
                "username": "rkuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47878215",
                "name": "Fala Zez\u00e9, bom dia cara",
                "username": "Pepe___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4527700161",
                "name": "?",
                "username": "khtd5_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3043046869",
                "name": "O senhor do \u00d3dio",
                "username": "EDROVIANO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956520309166927872",
                "name": "Tsuzinha",
                "username": "Kemitsy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389484366",
                "name": "JornalGoyaz",
                "username": "JornalGoyaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2371894011",
                "name": "g\u2113\u03b1\u03c5cya",
                "username": "glauux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130234165",
                "name": "O Inventor",
                "username": "rsp_2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1187912984",
                "name": "Lucca Biot",
                "username": "LuccaBiot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007427927150088192",
                "name": "vino",
                "username": "mouthskills",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2776566417",
                "name": "Portal N10",
                "username": "PortalN10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234633472368685056",
                "name": "Ivan",
                "username": "xhaka_zah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "715880045995245568",
                "name": "wallace",
                "username": "WallJunior97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288080826282971201",
                "name": "Viajante Extraordin\u00e1rio",
                "username": "ViajanteExtraor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283207671202668545",
                "name": "viradonomoidecoentro",
                "username": "viradonomoidec1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40948272",
                "name": "Salve Maraca - Perfil antigo",
                "username": "salvemaraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260351379",
                "name": "CPRH",
                "username": "CPRH_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "926442021069484032",
                "name": "Yas",
                "username": "Yasmim_020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890646740365398016",
                "name": "Roni D. Santos",
                "username": "Roni_D_Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3459973877",
                "name": "Di\u00e1rio G1",
                "username": "julio_carreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274030722769129473",
                "name": "\ud835\udc13\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc29\ud835\udc1a\ud835\udfd6\ud835\udfd2",
                "username": "Tropa_84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041019413305192453",
                "name": "alex tospirose",
                "username": "gicazita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81259177",
                "name": "Sou Let\u00edcia de Niter\u00f3i (ou Alerta) \ud83c\udd70\ufe0f+ bonita",
                "username": "Leety_Amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139554243",
                "name": "FONASC.CBH",
                "username": "cuidandodosrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289574392",
                "name": "Adventure Club Turismo",
                "username": "Adventure__Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266748009167101953",
                "name": "ana julia",
                "username": "dixjujux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258876141512916997",
                "name": "Portal do Guapor\u00e9",
                "username": "portaldoguapor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350821476",
                "name": "Bruno Belchior",
                "username": "belchimix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824355498363383808",
                "name": "Luan Guimar\u00e3es \ud83e\udd88",
                "username": "luanGui9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472298652",
                "name": "Dardo Mart\u00edn",
                "username": "dardo_lechu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157382681",
                "name": "Jerry Marques",
                "username": "Jerry_Marques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259524943156518912",
                "name": "Multicanal Compras Paraguai",
                "username": "MulticanalP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960239905417891840",
                "name": "Prof. Carlos Moraes - Minha Torcida \u00e9 pela VIDA.",
                "username": "homeopatia_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201989211",
                "name": "Ipu Not\u00edcias",
                "username": "ipu_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107124119",
                "name": "Brazil Urgente",
                "username": "BrazilUrgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277641427737026560",
                "name": "ONG Rio Paran\u00e1",
                "username": "rioparanaong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231147846",
                "name": "Gatinha Comunistrader - de PFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "Flamme_Im_Wind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16033426",
                "name": "post writer",
                "username": "onezeitgeist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72668316",
                "name": "R\u00e1dio 93FM",
                "username": "93FmGospel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20237019",
                "name": "M\u00e1rio Faim",
                "username": "faimz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291737660",
                "name": "Simone\u24c2\ufe0f\ud83d\udd30#MudaBrasil\u24c2\ufe0f\ud83d\udd30#BrasilConsciente\u24c2\ufe0f\ud83d\udd30",
                "username": "simonerrodrigue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932786593483673601",
                "name": "Sudeste Noticia",
                "username": "SudesteNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813760198548586496",
                "name": "MarcoAMartins",
                "username": "marco_martins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148766320",
                "name": "n\u00e3o aguen thomaz",
                "username": "Thomoscando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203882639",
                "name": "FEDERAL ST",
                "username": "federalst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51130094",
                "name": "Sonhos&Letras",
                "username": "sonhoeletras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343501676",
                "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd94",
                "username": "FernandoBraga6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837002301181214733",
                "name": "Daniel Leonardo",
                "username": "domleonardo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394979032",
                "name": "\ud83d\ude0e\ud83e\udd0f\ud83c\udffd",
                "username": "luanjadrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40553987",
                "name": "R\u00e1dio Studio 87.7 FM Veran\u00f3polis | Studio TV",
                "username": "studio877",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892655527",
                "name": "Matbeavis",
                "username": "matbeavis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763399023566974976",
                "name": "lice",
                "username": "vividflwers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485236971",
                "name": "Al\u00f4 Rio",
                "username": "AloRio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2443085373",
                "name": "MARU",
                "username": "maruaann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71545859",
                "name": "Serginho Rocha",
                "username": "SerginhoRRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22046543",
                "name": "Filipe 'No m\u00ednimo, intrigante' \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a16/45",
                "username": "LipeML",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66828487",
                "name": "lilia",
                "username": "Lilianfermaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109462727",
                "name": "sim, minha foto de perfil \u00e9 a mesma desde 2010 !",
                "username": "croquetestepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Portal Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119322063280455683",
                "name": "Antigo Campo Grande",
                "username": "antigocg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183230083806437378",
                "name": "gabi",
                "username": "soygabiestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3523906335",
                "name": "bahia.ba",
                "username": "pontoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427773448",
                "name": "Viver Goi\u00e1s",
                "username": "Vivergoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189545820",
                "name": "Di\u00e1rio Online",
                "username": "doldiarioonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2230413180",
                "name": "Pol\u00edcia Civil RJ",
                "username": "PCERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88687647",
                "name": "Cajau Antonelli",
                "username": "Cajau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609624203",
                "name": "Mul\u00fa",
                "username": "o_mulu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3987222365",
                "name": "Aderivaldo Cardoso",
                "username": "AdeCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327053368",
                "name": "News Rond\u00f4nia - Not\u00edcias",
                "username": "News_Rondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877073235",
                "name": "Onda Verde",
                "username": "ongondaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004797230",
                "name": "ana",
                "username": "inlandoceanx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54187837",
                "name": "comuna delirante \u272a",
                "username": "pattymasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28152920",
                "name": "Segundo",
                "username": "JAPSegundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89777702",
                "name": "Day Carioquinha",
                "username": "daycarioquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179459839552040962",
                "name": "tvfoz.com",
                "username": "TvfozPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72872324",
                "name": "Leo Santos",
                "username": "leosantosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900222652371042305",
                "name": "Jesse James",
                "username": "jjmetjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759025129787645952",
                "name": "Gustavo Ferrari",
                "username": "Gustavo20GoT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71144043",
                "name": "jatobanews",
                "username": "jatobanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282765932",
                "name": "Rita Barros",
                "username": "ritacpbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21162927",
                "name": "Pedro Casinhas",
                "username": "pmcasinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790345782",
                "name": "Rede Minas",
                "username": "redeminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56774016",
                "name": "Edmilson Souza",
                "username": "edmilsongru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72360663",
                "name": "catarine \u2661",
                "username": "CaahV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018109354",
                "name": "Camarada Jo\u00e3o",
                "username": "MargemSultejano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952313694054223877",
                "name": "Ronaldo Flavio Arriscado da Silva",
                "username": "RonaldoFlavioAr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964568207049875457",
                "name": "BoyAfimBHz l",
                "username": "afim_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224817480666959873",
                "name": "GOZADARAPIDABH 28K",
                "username": "GOZADARAPIDABH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984799903321874432",
                "name": "General Paulo S\u00e9rgio",
                "username": "gen_paulosergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517523054",
                "name": "SonR\u00edas Baixas",
                "username": "sonriasbaixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941724245071196160",
                "name": "Dicion\u00e1rio colaborativo Espanhol",
                "username": "ptsignificadode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233055996169334785",
                "name": "elle",
                "username": "minbluwe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472992453",
                "name": "Bonoro Redpill",
                "username": "Pagolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668201951",
                "name": "Paulo Hartung",
                "username": "PauloHartungES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "307774911",
                "name": "\ud835\udddb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddee \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf1",
                "username": "tiofuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156927425755910144",
                "name": "Tama",
                "username": "light_tama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817407509128511489",
                "name": "ventobene",
                "username": "ventobene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631502065",
                "name": "vivi",
                "username": "luluedon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091892318431600641",
                "name": "bruno \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "btcmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328053247412670464",
                "name": "pessoas se fodendo de uma forma engra\u00e7ada",
                "username": "Psefodendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97083595",
                "name": "Andjir\u00f3ba",
                "username": "rn_dantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27883076",
                "name": "Stallone Ribeiro",
                "username": "profsta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974840417974878208",
                "name": "erga pfizer",
                "username": "ErgaPfizer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117200513748152320",
                "name": "Paulinho",
                "username": "syagruss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423880973",
                "name": "ANDR\u00c9 BEGHINI DE SOUZA",
                "username": "defast1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80913445",
                "name": "Correio Carioca",
                "username": "correiocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242837154755235840",
                "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcf2",
                "username": "K_Lunelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359674401",
                "name": "FelipeCim",
                "username": "Felipecim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3833086397",
                "name": "ane\u2077 \ud83e\udd80 JOONIE DAY \ud83e\udeb4",
                "username": "ineedutan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66169407",
                "name": "Bicho Pregui\u00e7a VACINADA - Esperando a Segunda Dose",
                "username": "JujubaRingo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164327924",
                "name": "cavalo doido cavalo de pau",
                "username": "yuribravos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466690630",
                "name": "Miguel Cardoso",
                "username": "hipersurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26214707",
                "name": "Rui Claudino",
                "username": "Rui_Claudino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781067873737404416",
                "name": "In\u00eas Melo Sampaio",
                "username": "i_melosampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120845449253007361",
                "name": "RD Foco",
                "username": "RdFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70514467",
                "name": "Bruna Leticia",
                "username": "_BrunaaLe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082436415097585664",
                "name": "suzy",
                "username": "susupantoja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13482932",
                "name": "Renato Di Giorgio",
                "username": "renaton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219958646488096769",
                "name": "Raquel Linda \ud83d\udc9c \ud83d\udc89",
                "username": "raka_linda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53159756",
                "name": "Brasil de MochilaCOM",
                "username": "brasildemochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52936475",
                "name": "R A F A E L",
                "username": "rarisiso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865077560",
                "name": "L\u00e9o \ud83c\udf0d",
                "username": "LeoLo_ove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253532572",
                "name": "Isaquemaravilha",
                "username": "isaquemaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265273987338289152",
                "name": "\u200e\u064bdaniel",
                "username": "sepdanieI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015676244032147457",
                "name": "\u1d0d \u1d00 \u0274 \u1d1c \u1d22 \u1d07 s \ud83d\udc19",
                "username": "eumavs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "966012698566844417",
                "name": "Jaime Frutos Prats",
                "username": "vm_GDC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966332348089421824",
                "name": "In\u00e9s Vazquez Monfort",
                "username": "monfort_ines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333812658",
                "name": "Isaias de Souza FBO",
                "username": "fboisaiasgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126313393",
                "name": "Marcelo Gouv\u00eaa",
                "username": "macgouve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156398222878945280",
                "name": "exausta samba",
                "username": "isabelledej0ur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73411958",
                "name": "m\u00e1rio pinho",
                "username": "mariorpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1090274084745822208",
                "name": "Sirax07",
                "username": "sirax07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344129418",
                "name": "Wilson2009chiconelo@gmail.com",
                "username": "wchicluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270399607",
                "name": "Tereza Cristina",
                "username": "TerezaCrisMS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2425151",
                "name": "Facebook",
                "username": "Facebook",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4172587277",
                "name": "Twitter Moments Brasil",
                "username": "MomentsBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63542310",
                "name": "Pol\u00edcia Militar do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "PMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23067004",
                "name": "Wagner Siqueira",
                "username": "wagnerhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192589306885550091",
                "name": "Leyse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LendYourVoicetotheAmazon",
                "username": "Leyse65081133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986444559243792384",
                "name": "Por Estrela",
                "username": "henestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222705122742063109",
                "name": "Vida no Zoo \ud83e\udd92",
                "username": "VidaNoZoo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "555129228",
                "name": "TPA Online",
                "username": "TPAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21013420",
                "name": "H\u00e9lio Pires",
                "username": "Heliocoptero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843902677",
                "name": "Andr\u00e9 Esteves",
                "username": "aifesteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861384360129437696",
                "name": "Alexandre Cunha \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \u23e9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddee \u23e9 \ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "Alex_da_Cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4180606702",
                "name": "Jorge Ventura",
                "username": "joxventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390505449",
                "name": "J\u00falio Vilela",
                "username": "julioavilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122997729184178176",
                "name": "Vanda almeida",
                "username": "Vandaal51553896",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557963849",
                "name": "SISTEMA FAEMG",
                "username": "sistemafaemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170107862296780800",
                "name": "ota",
                "username": "infernookkj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714990550462644225",
                "name": "3 de Julho Not\u00edcias",
                "username": "3dejulhonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406593938",
                "name": "Mundo Inconfidentes",
                "username": "Mundodosinc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3126936641",
                "name": "Vitor Carvalho",
                "username": "carvalhovitor7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235666922169135105",
                "name": "William Maciel",
                "username": "Wmaciel5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112540107876253696",
                "name": "Rafael",
                "username": "osenhordobomfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6457932",
                "name": "kakau",
                "username": "kakau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15076668",
                "name": "Dia da Marmota \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "MarmotaDiaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71855597",
                "name": "Um Sujeito de Sorte",
                "username": "umsujeitodesort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "G1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "G1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078004988989849600",
                "name": "Sema Amazonas",
                "username": "semaamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126479818642665472",
                "name": "foraderoteiro",
                "username": "foraderoteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3362424489",
                "name": "J\u00e3o Pedro Ayres",
                "username": "jaoayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049787676088516609",
                "name": "Juan Jullian \u2728",
                "username": "juanjullian_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085351857428545536",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "cmpsjulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075496590838771714",
                "name": "Roberto Beto",
                "username": "betinho_txt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056982539544526848",
                "name": "Alex | AU's \ud83d\udccc",
                "username": "cappushinso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225553135210504196",
                "name": "Datine secund\u00e1ria",
                "username": "_datine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736930251847143424",
                "name": "Marcelo Ridolf",
                "username": "MarceloRidolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782403487598571521",
                "name": "Osias J\u00fanior",
                "username": "kutback",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59498164",
                "name": "ARTIGO 19",
                "username": "ARTIGO19",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29357429",
                "name": "Cris \ud83d\udc3e",
                "username": "crisfmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30866634",
                "name": "TOAD \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "username": "toadgeek",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "935648322903334912",
                "name": "\ud83c\udf38Jos\u00e9 e Jo\u00e3o, conta de besties\ud83c\udf38 #STRIKEP99",
                "username": "Zezao_chan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001836938826010624",
                "name": "IFMG - Campus Governador Valadares",
                "username": "ifmgcampusgv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3681066148",
                "name": "Luxury ID",
                "username": "LuxuryID_Travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926664458",
                "name": "\u0618",
                "username": "yeriscandal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281203285286846464",
                "name": "jul \ud83d\udc07",
                "username": "tinyrene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084825220",
                "name": "Jose F Ferreira",
                "username": "zedogalo81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308857742",
                "name": "Gabriela pool chan ",
                "username": "encantoazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82876157",
                "name": "Rafael Peixoto",
                "username": "Soel11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823538965596819456",
                "name": "Aventuras na Hist\u00f3ria",
                "username": "AvHistoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "753607579717230593",
                "name": "AlemanhanoBrasil",
                "username": "Alemanha_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "863117396973891585",
                "name": "Hamadr\u00edades",
                "username": "ehtretamano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16608807",
                "name": "Vitor \ud83c\udf55\ud83e\uddd0\ud83e\ude97\ud83d\uddff",
                "username": "vitordornelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2953940313",
                "name": "Jornal de Angola",
                "username": "jornaldeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131715287",
                "name": "Ynharinha",
                "username": "YaraSales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210319811",
                "name": "Igor Gon\u00e7alves",
                "username": "IgorrGoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087762990731051008",
                "name": "Cultura Alternativa",
                "username": "CulturaAlterna5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287310613530763265",
                "name": "ISSUFO MALAZE",
                "username": "IssufoMalaze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157137761",
                "name": "Fabinho X \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabinhoxbacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085998633",
                "name": "EcoAngolana \ud83c\udf3f\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\udff3",
                "username": "EricaPTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241100784",
                "name": "P3",
                "username": "PublicoP3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "996033038273404929",
                "name": "Portal Eu, Rio!",
                "username": "portaleurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182115561175736320",
                "name": "Rodrigo Nacarati",
                "username": "NacaratiRodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286184110835236866",
                "name": "Dicas de Jericoacoara",
                "username": "dicasjeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133124840599228417",
                "name": "Breno Richard",
                "username": "BrenoRichard20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42035290",
                "name": "Marcio Dattola",
                "username": "dattola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551846978",
                "name": "Angelo Macedo",
                "username": "macedoangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92435577",
                "name": "Henry Jun Wah Lee",
                "username": "evosia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003335694679531522",
                "name": "manutens\u00e3o",
                "username": "manu_tensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248469513240080384",
                "name": "Rokudaime\u26a1\ufe0f\ud83d\udd19",
                "username": "kakashisentei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271979051",
                "name": "Wesley Oliveira Lima",
                "username": "WesleyOliLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261400200846938114",
                "name": "Joabson Barbosa",
                "username": "JoabsonBarbosa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249428748534820864",
                "name": "Press Peri\u00f3dico Itaja\u00ed Santa Catarina",
                "username": "ItajaiPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249415724382040065",
                "name": "pressperiodico.sc",
                "username": "PressperiodicoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4783362989",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Luiz Gustavo Chrispino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luizg_chrispino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869155606183243777",
                "name": "Joice Maria Ferreira",
                "username": "Joice_M_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221219622",
                "name": "Paulo Fernando de Barros",
                "username": "paulofdbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720601460430516225",
                "name": "NNNBC",
                "username": "nordica_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959460104",
                "name": "Uma biofilista - #ForaBozo",
                "username": "Do_contra_sim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962356588114784256",
                "name": "Francierlem Fonseca",
                "username": "francierlem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3272234694",
                "name": "aurindo ",
                "username": "aurindo9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35708801",
                "name": "Luciano Rezende",
                "username": "LucianoRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232249309",
                "name": "JReis",
                "username": "NakorPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754993153",
                "name": "Mr. Mateus",
                "username": "EsquerdaPetinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159623064",
                "name": "Sirlene Cristina",
                "username": "arqsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273242500149501954",
                "name": "Thamyres.",
                "username": "alvthamy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970116534327791616",
                "name": "Railda F. Jesus",
                "username": "f_railda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842837066631340032",
                "name": "Portal AM1",
                "username": "PortalAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020795694825852928",
                "name": "crian\u00e7a emociona a todos cantando whitney huston",
                "username": "masculyna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2928944200",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gabreu_x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025795030496288769",
                "name": "Caldo Knoor\u2122",
                "username": "MarcosKaramazov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244440972014084096",
                "name": "F\u00e1tima Pacheco",
                "username": "fatimaquissama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403091037",
                "name": "Walter",
                "username": "walter_sieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77281715",
                "name": "Paty Martinez",
                "username": "patymartinezfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166523548078346240",
                "name": "Marquinhos Patriota",
                "username": "MarquinhosBols1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283226768053276672",
                "name": "Julinho Pereira",
                "username": "JulinhoPereira4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68464045",
                "name": "Felippe Da C\u00e1s",
                "username": "felippedacas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733435138730799105",
                "name": "Fabricia Silva",
                "username": "fabriciamgsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166972372",
                "name": "Turismo Neuqu\u00e9n",
                "username": "neuquentur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925017203975643136",
                "name": "Jessiane Rosa",
                "username": "jotapegs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909511990405664770",
                "name": "Spunquinik against cliente chato \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "Spunquinik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707025987830194178",
                "name": "Lucas Ray",
                "username": "Lucas_Peruano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205771329582116864",
                "name": "\ud835\ude4e\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5d\ud835\ude64\ud835\ude67 \ud835\ude4e\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude56",
                "username": "AugustoTxN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262680088971280384",
                "name": "exaustasamba",
                "username": "uailarilarie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253749721304379392",
                "name": "nessa |\u271e| V",
                "username": "nityfvkth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "824827720047718401",
                "name": "Gilberto De Almeida",
                "username": "Almeida13s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308766814",
                "name": "mathquirin\u06de Reis",
                "username": "mathquirinoreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61833709",
                "name": "francis",
                "username": "francisju_nior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220458395750359041",
                "name": "Enla\u00e7adora de mundos",
                "username": "luhlib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33573411",
                "name": "Kimayr",
                "username": "Kimayr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78736326",
                "name": "matematicarlos.com.br",
                "username": "matematicarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82953728",
                "name": "Prefeitura de Aracaju",
                "username": "PrefAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747585954181947392",
                "name": "vamosimbora",
                "username": "vamosimbora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150041464",
                "name": "IDENIO PONTES",
                "username": "ideniopontes12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92035396",
                "name": "Cachaceira vacinada \ud83d\udc0a",
                "username": "kellyelizeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245856266284564487",
                "name": "Landy Serafim",
                "username": "landyserafimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544228071",
                "name": "thor Lemos",
                "username": "thorlemos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246486875126325251",
                "name": "Mais Influente Business",
                "username": "maisinfluente_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167597559",
                "name": "Tadeu Suckow Barros",
                "username": "tadeusbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24049966",
                "name": "Gail at Large",
                "username": "ImageLegacy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421134064",
                "name": "Gabs \u270c\ud83c\udffc\ufe0f",
                "username": "GabiiBatiistaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59110318",
                "name": "Gustavo  Passos",
                "username": "gustavopassos05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142104115",
                "name": "Claudia Brito",
                "username": "clau15galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561047937",
                "name": "J\u00falia Oliveira da Silva",
                "username": "julia_du_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257217523596046338",
                "name": "Zacarias Timoteo",
                "username": "ZacariasTimote3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319920511",
                "name": "Travel Africa mag",
                "username": "TravelAfricamag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35262793",
                "name": "Ferve\u00e7\u00e3o",
                "username": "sitefervecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24801413",
                "name": "Cosmic butterfly",
                "username": "butterflyis11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968893883068420096",
                "name": "Ciro",
                "username": "cirommurad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287014528",
                "name": "ADELMO DE MEDEIROS",
                "username": "ADELMODMEDEIROS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51279977",
                "name": "Gemma",
                "username": "gemmavarroyave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921395508",
                "name": "Change.org M\u00e9xico",
                "username": "Change_Mex",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "354314117",
                "name": "Manuel Faria",
                "username": "faria_manuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102674079",
                "name": "Deyna Pinho",
                "username": "Danapinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195680213767786496",
                "name": "doni franklin \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "doni_franklin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244099206576590848",
                "name": "Igor \u2720",
                "username": "euigorps_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156060312363315201",
                "name": "dudu",
                "username": "duduhsp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161072533",
                "name": "Javier",
                "username": "leojavierdr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2458228006",
                "name": "Daniel Zveiter",
                "username": "DZveiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33643644",
                "name": "Rog\u00e9rio Borges #VemVacina \ud83d\udc89",
                "username": "RogerioPBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50511378",
                "name": "Everson Silva",
                "username": "Everson_Preto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88703178",
                "name": "achille",
                "username": "kontronatura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763210056892645376",
                "name": "Legi\u00e3o Escamada \ud83d\udc0d\ud83e\udd8e\ud83d\udc0a\ud83d\udc22",
                "username": "legiaoescamada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220870026833645575",
                "name": "sofia",
                "username": "agthcht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47754867",
                "name": "Congresso em Foco",
                "username": "congressoemfoco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125097501",
                "name": "Caio Bruno \u2234",
                "username": "Caiio_Flu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761921161",
                "name": "Dani Boy \ud83d\udc43",
                "username": "YaBoyCrujeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062787420826099712",
                "name": "Iranildo Souza",
                "username": "IranildoSouza17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888834535",
                "name": "Bruno Alvarez",
                "username": "Bruno_Alvarez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4850551809",
                "name": "Dr. Victinho",
                "username": "nascimentojve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740720377354170369",
                "name": "Not\u00edcias de Campos",
                "username": "noticiasdcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2258397158",
                "name": "carolina",
                "username": "lacerdazurc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756076028",
                "name": "Nat\u00e1lia Silv\u00e9rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "natisilverio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891169776",
                "name": "Efr\u00e9n Icaza",
                "username": "EfrenIcaza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177948023927783424",
                "name": "Ana Julia G\u00f3mez",
                "username": "Ana_Julia_Gomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283768369",
                "name": "Adriel Magnetti",
                "username": "adrimagnetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78907425",
                "name": "Vanessa Rocha",
                "username": "vane_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79846373",
                "name": "Francisco Quinteiro PU1MEF",
                "username": "eduquinteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus Hobold \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957373650",
                "name": "Elizeu Pires",
                "username": "ElizeuPiresBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240473113948807168",
                "name": "Fazenda da Roseta - Turismo Rural",
                "username": "PauloMacielJun1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54268793",
                "name": "Francisco Silva \ud83c\udf0e\u2693",
                "username": "rfs9470",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249799353",
                "name": "Parceiro do RJ",
                "username": "rjtv_parceirorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2392972274",
                "name": "Record TV Rio",
                "username": "recordtvrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "454395581",
                "name": "tvi24 \u00daltimas",
                "username": "tvi24ultimas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "774954748441231360",
                "name": "sugi \u2728 in borderland\u2122 sdv",
                "username": "stigmazlie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48771667",
                "name": "Darlan",
                "username": "darlansb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2519134905",
                "name": "Alyson Verissimo",
                "username": "alysonverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791841913129275393",
                "name": "\ud835\udd70\ud835\udd98\ud835\udd95\u00ed\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud835\udce5\u00e2\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud83d\udcf8",
                "username": "paladinoports",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125479023847583745",
                "name": "Midia News Brasil",
                "username": "MidiaNewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114988667527999489",
                "name": "Vacinada 1/2",
                "username": "karolazvdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3316550554",
                "name": "Elika Takimoto",
                "username": "elikatakimoto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1057825300984291329",
                "name": "J\u00falia Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "juliarochasim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2960753489",
                "name": "J\u00fanior Silva \ud83d\ude81",
                "username": "JuniorSilvaBfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41806159",
                "name": "Di\u00e1rio de S. Paulo",
                "username": "DiarioSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162086341871579141",
                "name": "\ud83c\udfb6 \u2728\ud835\udd75\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd93_\ud835\udd6c\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94 CRVG\u2728\ud83c\udfb6",
                "username": "JAdrianoPantoja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198298816354693121",
                "name": "\ud835\ude90\ud835\ude92\ud835\ude98\ud835\ude9f\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud835\ude8a\ud835\ude90\ud835\ude9e\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude8a",
                "username": "gioaguilera18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14119329",
                "name": "Jo\u00e3o Varella",
                "username": "joaovarella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921193500137443328",
                "name": "Rep\u00f3rter1",
                "username": "Reporter1_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183165086862581760",
                "name": "Maldito",
                "username": "diogoszt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971472117412876289",
                "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8a\u0302\u2600\ufe0f",
                "username": "fada_s2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390776650",
                "name": "whatvale",
                "username": "whatvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436137866",
                "name": "Val\u00e9rio",
                "username": "v_de_castro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237301150",
                "name": "CFM R\u00e1dio",
                "username": "cisterfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301758499",
                "name": "John Correia",
                "username": "johnjohncorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889283090",
                "name": "Clarissa Assis",
                "username": "AssisClarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215485612742074368",
                "name": "Cristiano de Campos Nogueira",
                "username": "CrinogBIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259894289062117376",
                "name": "Herpetologia Brasileira",
                "username": "herpetologiaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868127218362462208",
                "name": "Instituto Butantan",
                "username": "butantanoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1244484498118631429",
                "name": "Herpeto Em Foco",
                "username": "herpetoemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262114965915385857",
                "name": "Herpeto Capixaba",
                "username": "HerpetoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280163451856355328",
                "name": "Herpeto Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaHerpeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280560212026499075",
                "name": "Convivendo Com Serpentes",
                "username": "CC_Serpentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8888872",
                "name": "Digital Hell",
                "username": "luishipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316168970",
                "name": "JuFalci | #FreeBritney",
                "username": "JuFalci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3330786803",
                "name": "4\ud835\udd2620 \ud83c\udf0d",
                "username": "BriseiNe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1529072244",
                "name": "Thuty \u270c\ud83c\udffd",
                "username": "thuty_in",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67791839",
                "name": "Paolo Libano",
                "username": "paololibano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1258239559957176320",
                "name": "\u2728 Bon Bon Girls 303\u2728",
                "username": "ytsndaily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950140440258498561",
                "name": "nina",
                "username": "chanyeolbottom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544386740",
                "name": "Eduardo Rocha",
                "username": "duruanrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328670541075640321",
                "name": "prefeituradebarueri",
                "username": "prefbarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750048781723459584",
                "name": "P\u00e3o de Mel Nunu Egg",
                "username": "nuhodessert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3904215018",
                "name": "TV Paran\u00e1 Turismo",
                "username": "Pr_Educativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257119513478381571",
                "name": "Raquel Paix\u00e3o",
                "username": "RaquelP36511033",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188466915687194624",
                "name": "\u00b7\u02da\u2e19\u034e\u06ea\u06eb \u22b0 \ud835\ude7c\ud835\ude92\ud835\ude91\ud835\ude91|~\u271c\u27ed\u27ec IN\u751f|Namu day \ud83e\udd73",
                "username": "gguk_galakxi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975082792320200704",
                "name": "\ud835\udc73\ud835\udc8a\ud835\udc8c\ud835\udc86_\ud835\udfcf\ud835\udfd1\ud835\udfd2\ud835\udfd1\ud835\udfd2\ud835\udfce\u2077 \ud83d\udc9c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "almondsu_u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191687847843110912",
                "name": "BBO\u2077 \ud83c\udf82 RM DAY",
                "username": "btsbrasil_offc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163929482",
                "name": "Samuca",
                "username": "_Samuca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167286549932736512",
                "name": "Lixandra",
                "username": "OImedija",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175771056",
                "name": "jade",
                "username": "jadeccita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218283735877066753",
                "name": "\u1d57\u1d43\u02b8\u1d43\u207f\u2071 | Joon Day \ud83c\udf31",
                "username": "93lilkitten__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056242277578883074",
                "name": "DollySFC",
                "username": "DollynhoSFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221575080414793730",
                "name": "Marina \ud83d\udc51\ud83c\udf4e",
                "username": "Marina26968048",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757980546987425792",
                "name": "Gutoh \ud83d\udc89",
                "username": "billieuailish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961045008672575488",
                "name": "Oi meu nome \u00e9 Ton",
                "username": "tongomesph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057826752687431681",
                "name": "Tayn\u00e1",
                "username": "bruxiany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1129377881006759936",
                "name": "visitveadeiros",
                "username": "visitveadeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280066099",
                "name": "Alexandre Salgado",
                "username": "alexandremarket",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281355806953418759",
                "name": "Alejandro Sim\u00f5es",
                "username": "AlejandroSimoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57136395",
                "name": "Talita Baena ou mesti\u00e7a, m\u00e3e de Ibiza.",
                "username": "TalitaBaena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799668412876279808",
                "name": "pedro",
                "username": "delreyperi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283887694066651137",
                "name": "Squad Nordestinas \ud83c\udfdc",
                "username": "SquadNordestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234032565134254080",
                "name": "CAOS no Rio",
                "username": "Caosnorio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145332799",
                "name": "Katna Baran",
                "username": "katnabaran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1684409816",
                "name": "BJS",
                "username": "brunojs2002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062742046618935301",
                "name": "Murilo Souza",
                "username": "Murilomec22",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1288480211705769984",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7jezpl59hu91qemlivz8k4lromf1",
        "oldest_id": "1286732165603000326",
        "result_count": 495
    }
}